{"CodDpt": "54", "CodDpt3Car": "054", "LibDpt": "MEURTHE ET MOSELLE", "Communes": [{"CodCan": "02", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Abaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Abb\u00e9ville-l\u00e8s-Conflans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,73", "RapportVotant": "13,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "81,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Aboncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Affl\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Affracourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "30,11"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "32,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Agincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "61,65", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "27,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Aingeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Allain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "60,82", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "26,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Allamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,24"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "38,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,20", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "32,56", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Allamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "53,77", "RapportInscrit": "28,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Allondrelle-la-Malmaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "64,64"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "35,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "31,77", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "35,21"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "64,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "63,67", "RapportVotant": "98,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "48,24", "RapportInscrit": "30,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Amenoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "39,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Ancerviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "86,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "68,64", "RapportInscrit": "35,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Anderny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Andilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "27,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Angomont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "17,91"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "82,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "13,43", "RapportVotant": "16,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "68,66", "RapportVotant": "83,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "46,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Anoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "9,22", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "80,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Ansauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Anthelupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "35,10"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "64,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "71,27", "RapportInscrit": "42,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Armaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Arnaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Arracourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "35,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Arraye-et-Han", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "71,77", "RapportInscrit": "37,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Art-sur-Meurthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "60,04", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "45,32", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Athienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "75,31", "RapportInscrit": "42,96"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Atton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "21,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Aubou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1883"}, "Abstentions": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "59,11"}, "Votants": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "40,89"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "38,13", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "66,30", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Audun-le-Roman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1766"}, "Abstentions": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "64,55"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "35,45"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "30,86", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Autrepierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "20,69"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "79,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "77,01", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "36,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "40,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Autreville-sur-Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "63,92", "RapportInscrit": "31,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Autrey-sur-Madon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "30,99"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "69,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "67,61", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "27,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Avillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "52,24"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "47,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Avrainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "33,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "8,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Avricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "12,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "85,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Avril", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "58,02"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "41,98"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "37,17", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Azelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Azerailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "37,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Baccarat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3057"}, "Abstentions": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "53,68"}, "Votants": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "46,32"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1342", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "45,75", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "54,25", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Badonviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "63,28", "RapportInscrit": "32,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Bagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "74,04", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Bainville-aux-Miroirs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Bainville-sur-Madon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,24"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "13,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "86,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Barbas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "22,66"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "77,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "38,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "36,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Barbonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Barisey-au-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "98,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Barisey-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Baroches (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Baslieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "61,85"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "38,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "35,41", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Bathel\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "23,61"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "76,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "7,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "69,44", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "52,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Batilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "998"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "57,31"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "42,69"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "38,78", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "48,32", "RapportInscrit": "18,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Battigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "27,88"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "32,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Bauzemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "35,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Bayon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Bayonville-sur-Mad", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,62"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,38"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "13,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "37,31", "RapportVotant": "82,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "64,95", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Bazailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "B\u00e9champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Belleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "34,76"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "65,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "62,33", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "27,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "55,76", "RapportInscrit": "34,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "24,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "B\u00e9nam\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Benney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Bern\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "61,73", "RapportVotant": "99,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "32,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Bertrambois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Bertrichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Bettainvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "58,40"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "39,20", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Beuveille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "60,32"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "39,68"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "34,33", "RapportVotant": "86,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "53,18", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Beuvezin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Beuvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "60,20"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "39,80"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,69", "RapportVotant": "16,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "32,11", "RapportVotant": "80,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "69,79", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Bey-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "11,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Bezange-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "73,97", "RapportInscrit": "36,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Bezaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Bicqueley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Bienville-la-Petite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "13,64", "RapportVotant": "23,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Bionville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "17,92"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "82,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,43", "RapportVotant": "11,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,87", "RapportVotant": "83,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "69,86", "RapportInscrit": "48,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Blainville-sur-l'Eau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3178"}, "Abstentions": {"Nombre": "1824", "RapportInscrit": "57,39"}, "Votants": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "42,61"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "11,00"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "35,40", "RapportVotant": "83,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Bl\u00e2mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Bl\u00e9merey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "22,95"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "77,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "77,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "47,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Pont-\u00e0-Mousson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3203"}, "Abstentions": {"Nombre": "1953", "RapportInscrit": "60,97"}, "Votants": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "39,03"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "34,47", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Toul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Boismont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "58,54"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "41,46"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "34,69", "RapportVotant": "83,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Boncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "11,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Bonviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "34,03"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "65,97"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "87,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "36,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Bonvillers (Mont)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "66,10"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "33,90"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "30,52", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Borville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "36,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Boucq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Bouillonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "33,98"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "66,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "64,08", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "39,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Bouvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,48", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Bouxi\u00e8res-aux-Ch\u00eanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1158"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Bouxi\u00e8res-aux-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3159"}, "Abstentions": {"Nombre": "1473", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "1686", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1523", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "55,75", "RapportInscrit": "26,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Bouxi\u00e8res-sous-Froidmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Bouzanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Brainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Bralleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "34,76"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "65,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "10,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Bratte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Br\u00e9hain-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,22"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "38,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "33,84", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Br\u00e9m\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "32,17"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "67,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,74", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "35,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Br\u00e9moncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "38,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Briey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4117"}, "Abstentions": {"Nombre": "2477", "RapportInscrit": "60,17"}, "Votants": {"Nombre": "1640", "RapportInscrit": "39,83"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1492", "RapportInscrit": "36,24", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "874", "RapportExprime": "58,58", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "41,42", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Brin-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "21,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Brouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "33,01"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "66,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "62,14", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "33,98"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Bruley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "62,34", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Bruville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "37,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Buissoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "34,92"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "65,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Bulligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "31,01"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "68,99"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "65,37", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "36,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Bures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "75,93", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "82,93", "RapportInscrit": "62,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Buriville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Burthecourt-aux-Ch\u00eanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Ceintrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Cerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Chaligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2257"}, "Abstentions": {"Nombre": "1154", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Chambley-Bussi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "9,42", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "36,40", "RapportVotant": "77,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "68,82", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Champenoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Champey-sur-Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "28,68"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Val de Lorraine Sud", "LibSubCom": "Champigneulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4815"}, "Abstentions": {"Nombre": "2494", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "2321", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2057", "RapportInscrit": "42,72", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELONG Monique et M. NIQUEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIQUEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAGUERRE-JACQUE Patricia et M. TROGRLIC Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE-JACQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROGRLIC", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1134", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "23,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Chanteheux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1557"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "63,61", "RapportInscrit": "32,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Chaouilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "34,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Charency-Vezin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "60,05"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "39,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "35,73", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Charey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "66,04", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Charmes-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "42,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Charmois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "12,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "86,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "71,60", "RapportInscrit": "36,71"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Chaudeney-sur-Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Chavigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1239"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Chazelles-sur-Albe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "32,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Chenevi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Chenicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "35,12"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,88"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "29,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Longwy", "LibSubCom": "Cheni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "58,33"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "41,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "38,54", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HIMBERT Andr\u00e9e et M. LE LARDIC Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBERT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LARDIC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARIES Christian et Mme BALON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "52,97", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Choloy-M\u00e9nillot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Cirey-sur-Vezouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1249"}, "Abstentions": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "56,85"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "43,15"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "39,07", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Clayeures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "66,01", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "40,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Cl\u00e9mery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Cl\u00e9rey-sur-Brenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,42"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "74,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Coincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "29,57"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "70,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Colmey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "69,67"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "30,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "28,91", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Colombey-les-Belles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1000"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Conflans-en-Jarnisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1856"}, "Abstentions": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Cons-la-Grandville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "60,51"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "39,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "8,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "36,03", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Cosnes-et-Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1795"}, "Abstentions": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "57,55"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "42,45"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "37,33", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Courbesseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "29,12"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "70,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,99", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Coyviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Crantenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "27,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Cr\u00e9pey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Cr\u00e9v\u00e9champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Cr\u00e9vic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "7,33", "RapportVotant": "14,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "85,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Cr\u00e9zilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Crion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Croismare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "10,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "47,35", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Crusnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1099"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "59,42"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "40,58"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "37,94", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "70,02", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Custines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2000"}, "Abstentions": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Longwy", "LibSubCom": "Cutry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "58,29"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "41,71"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "37,08", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HIMBERT Andr\u00e9e et M. LE LARDIC Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBERT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LARDIC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARIES Christian et Mme BALON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "73,48", "RapportInscrit": "27,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Damelevi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2440"}, "Abstentions": {"Nombre": "1282", "RapportInscrit": "52,54"}, "Votants": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "47,46"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "10,10"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "12,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "36,64", "RapportVotant": "77,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "58,50", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Dampvitoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "16,36", "RapportVotant": "28,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "38,18", "RapportVotant": "65,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Deneuvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Deuxville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "58,72", "RapportInscrit": "34,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Diarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,38", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Dieulouard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3425"}, "Abstentions": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "55,94"}, "Votants": {"Nombre": "1509", "RapportInscrit": "44,06"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1387", "RapportInscrit": "40,50", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "730", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Dolcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "17,00"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "83,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "80,00", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "47,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Dombasle-sur-Meurthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6734"}, "Abstentions": {"Nombre": "3435", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "3299", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2935", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1318", "RapportExprime": "44,91", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1617", "RapportExprime": "55,09", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Dom\u00e8vre-en-Haye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Dom\u00e8vre-sur-Vezouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "62,60", "RapportInscrit": "32,91"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Domgermain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Domjevin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "31,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Dommarie-Eulmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Saint-Max", "LibSubCom": "Dommartemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAL-TARNUS Corinne et M. PENSALFINI Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL-TARNUS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENSALFINI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "70,92", "RapportInscrit": "36,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRUET St\u00e9phanie et M. RUHLAND Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Dommartin-la-Chauss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "72,41", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Dommartin-l\u00e8s-Toul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1429"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "27,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Dommartin-sous-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Domprix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Domptail-en-l'Air", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "37,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Doncourt-l\u00e8s-Conflans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "22,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Doncourt-l\u00e8s-Longuyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,17"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "37,02", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Drouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "72,58", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Ecrouves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2560"}, "Abstentions": {"Nombre": "1218", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "1342", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Einvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "10,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "38,21", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Einville-au-Jard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "898"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "14,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "46,66", "RapportVotant": "83,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Emberm\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "29,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Epiez-sur-Chiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,00"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,00", "RapportVotant": "80,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Eply", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "10,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Erb\u00e9viller-sur-Amezule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "23,81"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "76,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Errouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "65,48"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "34,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "31,38", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Essey-et-Maizerais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Essey-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "67,11", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "38,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Saint-Max", "LibSubCom": "Essey-l\u00e8s-Nancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6087"}, "Abstentions": {"Nombre": "3352", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "2735", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2564", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAL-TARNUS Corinne et M. PENSALFINI Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL-TARNUS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENSALFINI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1490", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRUET St\u00e9phanie et M. RUHLAND Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1074", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Etreval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "45,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Eulmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "37,94"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "62,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "59,95", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Euvezin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Faulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "936"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "54,49"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "45,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "47,39", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "52,61", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Favi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "F\u00e9cocourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Fenneviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "35,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "60,91", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "70,90", "RapportInscrit": "43,18"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Fey-en-Haye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Filli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,52"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "44,48"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "14,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "36,46", "RapportVotant": "81,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Flainval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Flavigny-sur-Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1074"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "11,23"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Fl\u00e9ville-devant-Nancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1873"}, "Abstentions": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Fl\u00e9ville-Lixi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Flin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Flirey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Fontenoy-la-Jo\u00fbte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "60,15", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "31,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Fontenoy-sur-Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "98,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Forcelles-Saint-Gorgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "29,93"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "70,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "67,88", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "35,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Forcelles-sous-Gugney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Foug", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2088"}, "Abstentions": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "53,18", "RapportInscrit": "24,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Fraimbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "34,95"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "65,05"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "65,50", "RapportInscrit": "38,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Fraisnes-en-Saintois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,33"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Francheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Franconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "32,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Fr\u00e9m\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Fr\u00e9monville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,99", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "37,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Fresnois-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "56,80"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "37,76", "RapportVotant": "87,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Friauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "15,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Frolois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Val de Lorraine Sud", "LibSubCom": "Frouard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4940"}, "Abstentions": {"Nombre": "2730", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "2210", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "2054", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELONG Monique et M. NIQUEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIQUEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAGUERRE-JACQUE Patricia et M. TROGRLIC Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE-JACQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROGRLIC", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1172", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Froville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "37,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "G\u00e9lacourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "G\u00e9laucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Gellenoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "42,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "G\u00e9monville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Gerb\u00e9court-et-Haplemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,07", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Gerb\u00e9viller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "62,66", "RapportInscrit": "31,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Germiny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,88", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Germonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "G\u00e9zoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Gibeaumeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "34,82"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "65,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,39", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Giraumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "960"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "56,35"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "43,65"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "40,42", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Giriviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "31,11"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "68,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "42,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Glonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "36,40"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "63,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "61,13", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "33,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Gogney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "68,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "31,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Gondrecourt-Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,25"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "43,75"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "11,72", "RapportVotant": "26,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,03", "RapportVotant": "73,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Gondreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2116"}, "Abstentions": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Gondrexon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,86"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "57,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Gorcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1635"}, "Abstentions": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "66,24"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "33,76"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "31,56", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Goviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Grand-Failly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,28"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "39,78", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Grimonviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "61,25", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Gripport", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Griscourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,11", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Grosrouvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "43,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Gugney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "34,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Gye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "23,57"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "76,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "66,24", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "36,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "29,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Hablainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Hag\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Haigneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "12,50"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "87,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "81,25", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "62,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Halloville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "11,67", "RapportVotant": "15,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Hammeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,21"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "64,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "62,68", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Hamonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "66,25", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Hannonville-Suz\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "61,84"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,16"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "17,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "30,92", "RapportVotant": "81,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "64,06", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Haraucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Harbouey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "37,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Harou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "39,54"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "60,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "58,56", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "24,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Hatrize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "9,22"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "61,09", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Longwy", "LibSubCom": "Haucourt-Moulaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2067"}, "Abstentions": {"Nombre": "1311", "RapportInscrit": "63,43"}, "Votants": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "36,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "34,49", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HIMBERT Andr\u00e9e et M. LE LARDIC Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBERT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LARDIC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARIES Christian et Mme BALON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Haudonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "19,74"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "80,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "71,05", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "40,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Haussonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "79,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Heillecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4587"}, "Abstentions": {"Nombre": "2125", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "2462", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2390", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "11,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "H\u00e9nam\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "85,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Herb\u00e9viller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "29,95"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "70,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "66,84", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "73,60", "RapportInscrit": "49,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "H\u00e9rim\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "87,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Longwy", "LibSubCom": "Herserange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2467"}, "Abstentions": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "69,03"}, "Votants": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "30,97"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "28,66", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HIMBERT Andr\u00e9e et M. LE LARDIC Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBERT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LARDIC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARIES Christian et Mme BALON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "62,66", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Ho\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "37,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Hom\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4146"}, "Abstentions": {"Nombre": "2360", "RapportInscrit": "56,92"}, "Votants": {"Nombre": "1786", "RapportInscrit": "43,08"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1688", "RapportInscrit": "40,71", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "64,51", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "35,49", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Houdelmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Houdemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2039"}, "Abstentions": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Houdreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "24,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Houss\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Hudiviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,27", "RapportVotant": "10,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "61,01", "RapportInscrit": "32,01"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Hussigny-Godbrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2411"}, "Abstentions": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "56,70"}, "Votants": {"Nombre": "1044", "RapportInscrit": "43,30"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "40,40", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "68,99", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Igney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "32,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Jaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "54,38", "RapportInscrit": "27,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Jarny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6619"}, "Abstentions": {"Nombre": "3886", "RapportInscrit": "58,71"}, "Votants": {"Nombre": "2733", "RapportInscrit": "41,29"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "2529", "RapportInscrit": "38,21", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1587", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Jarville-la-Malgrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5508"}, "Abstentions": {"Nombre": "2919", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "2589", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "2510", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "928", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Jaulny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,36"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "63,54", "RapportVotant": "98,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "35,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Jeandelaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "58,05", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Jeandelize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "14,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "85,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Jevoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Jezainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "56,13", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Joeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4367"}, "Abstentions": {"Nombre": "2439", "RapportInscrit": "55,85"}, "Votants": {"Nombre": "1928", "RapportInscrit": "44,15"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1788", "RapportInscrit": "40,94", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "744", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Jolivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "9,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "58,45", "RapportInscrit": "29,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Jopp\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "68,37"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,57", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Jouaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Joudreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "62,15", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Juvrecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "17,39"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "82,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "76,09", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "52,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Labry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1208"}, "Abstentions": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "55,13"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "44,87"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "39,74", "RapportVotant": "88,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Lachapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Lagney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "La\u00eetre-sous-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Laix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,24", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Laloeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Lamath", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,15"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "7,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Land\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Landremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Landres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "10,54"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "40,34", "RapportVotant": "85,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Laneuvelotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Laneuveville-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Laneuveville-derri\u00e8re-Foug", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "30,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Laneuveville-devant-Bayon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Laneuveville-devant-Nancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4465"}, "Abstentions": {"Nombre": "2307", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "2158", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2099", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Lanfroicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "78,79", "RapportInscrit": "46,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Lant\u00e9fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "13,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Laronxe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Laxou", "LibSubCom": "Laxou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8330"}, "Abstentions": {"Nombre": "4381", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "3949", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "3683", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENEUR Carole et M. CHARDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENEUR", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1736", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "20,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUMANN Pierre et Mme BEAUSERT-LEICK Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUSERT-LEICK", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1947", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Lay-Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2091"}, "Abstentions": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "9,81"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "68,50", "RapportInscrit": "29,12"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Lay-Saint-Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,44", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "62,42", "RapportInscrit": "39,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Lebeuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "28,99"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "71,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "71,01", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Leintrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "31,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Lemainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Lem\u00e9nil-Mitry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "66,67"}, "Votants": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "33,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Lenoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Lesm\u00e9nils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "54,50"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "45,50"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "14,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "38,74", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "62,21", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "L\u00e9tricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Longwy", "LibSubCom": "Lexy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2503"}, "Abstentions": {"Nombre": "1531", "RapportInscrit": "61,17"}, "Votants": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "38,83"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "34,84", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HIMBERT Andr\u00e9e et M. LE LARDIC Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBERT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LARDIC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARIES Christian et Mme BALON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "61,01", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Leyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "55,63"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "44,37"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "40,43", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Limey-Remenauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "33,15"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "66,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "64,61", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Lironville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "16,44"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "83,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "80,82", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Liverdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4630"}, "Abstentions": {"Nombre": "2328", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "2302", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2241", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "747", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "858", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Loisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Longlaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1372"}, "Abstentions": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "65,96"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "34,04"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "31,56", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "65,59", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Longuyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4023"}, "Abstentions": {"Nombre": "2373", "RapportInscrit": "58,99"}, "Votants": {"Nombre": "1650", "RapportInscrit": "41,01"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1532", "RapportInscrit": "38,08", "RapportVotant": "92,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "838", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Longwy", "LibSubCom": "Longwy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8379"}, "Abstentions": {"Nombre": "5492", "RapportInscrit": "65,54"}, "Votants": {"Nombre": "2887", "RapportInscrit": "34,46"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2651", "RapportInscrit": "31,64", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HIMBERT Andr\u00e9e et M. LE LARDIC Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBERT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LARDIC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "929", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARIES Christian et Mme BALON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1722", "RapportExprime": "64,96", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Lorey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,62"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "24,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Loromontzey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "79,07", "RapportInscrit": "40,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Lubey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,04", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Lucey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Ludres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5347"}, "Abstentions": {"Nombre": "2723", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "2624", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "2527", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "917", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1062", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Lun\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7976"}, "Abstentions": {"Nombre": "4499", "RapportInscrit": "56,41"}, "Votants": {"Nombre": "3477", "RapportInscrit": "43,59"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "3124", "RapportInscrit": "39,17", "RapportVotant": "89,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2150", "RapportExprime": "68,82", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Lun\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5185"}, "Abstentions": {"Nombre": "2867", "RapportInscrit": "55,29"}, "Votants": {"Nombre": "2318", "RapportInscrit": "44,71"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2107", "RapportInscrit": "40,64", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "817", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1290", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Lupcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Magni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "37,55"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "62,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "37,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Maidi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1173"}, "Abstentions": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "66,20", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Mailly-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "52,78"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "47,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Mairy-Mainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Maixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "12,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "26,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Maizi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "6,55", "RapportVotant": "11,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "86,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Malavillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "59,41"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "40,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "9,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,67", "RapportVotant": "80,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Malleloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "664"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "27,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Saint-Max", "LibSubCom": "Malz\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5528"}, "Abstentions": {"Nombre": "2957", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "2571", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "2411", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAL-TARNUS Corinne et M. PENSALFINI Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL-TARNUS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENSALFINI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1138", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRUET St\u00e9phanie et M. RUHLAND Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1273", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Mamey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Mance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "12,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "86,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Mancieulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1218"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Mandres-aux-Quatre-Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,43"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "67,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Mangonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Manoncourt-en-Vermois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Manoncourt-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "24,35"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "75,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "74,61", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "29,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Manonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "28,90"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "71,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "69,36", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Manonviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "27,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Marainviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Val de Lorraine Sud", "LibSubCom": "Marbache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1249"}, "Abstentions": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELONG Monique et M. NIQUEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIQUEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAGUERRE-JACQUE Patricia et M. TROGRLIC Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE-JACQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROGRLIC", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Maron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Mars-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "57,71"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "42,29"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "14,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "35,79", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "58,10", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Marthemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Martincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "28,36"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "71,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "68,66", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "38,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Mattexey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Val de Lorraine Sud", "LibSubCom": "Max\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4127"}, "Abstentions": {"Nombre": "2187", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "1940", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1781", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELONG Monique et M. NIQUEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIQUEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAGUERRE-JACQUE Patricia et M. TROGRLIC Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE-JACQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROGRLIC", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1082", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Mazerulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "M\u00e9honcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "27,68"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "M\u00e9nil-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,86", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "17,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Mercy-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "912"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "62,39"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "37,61"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "34,98", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "57,37", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Mercy-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,03"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,34", "RapportVotant": "85,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "22,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "M\u00e9r\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "10,46"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "87,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "65,83", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Merviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "26,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Messein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1261"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "26,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Longwy", "LibSubCom": "Mexy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1649"}, "Abstentions": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "62,34"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "37,66"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "33,72", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HIMBERT Andr\u00e9e et M. LE LARDIC Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBERT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LARDIC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARIES Christian et Mme BALON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "65,65", "RapportInscrit": "22,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Mign\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "23,26"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "76,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "73,64", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "44,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Millery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Minorville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Moineville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "59,39", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Moivrons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "54,02"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Moncel-l\u00e8s-Lun\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "28,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Moncel-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "99,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Montauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "939"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "40,68", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Montenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Montigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Montigny-sur-Chiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "12,44"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "82,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Mont-l'Etroit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Mont-le-Vignoble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "63,45", "RapportVotant": "98,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Montreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "44,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Mont-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4092"}, "Abstentions": {"Nombre": "2443", "RapportInscrit": "59,70"}, "Votants": {"Nombre": "1649", "RapportInscrit": "40,30"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1568", "RapportInscrit": "38,32", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1177", "RapportExprime": "75,06", "RapportInscrit": "28,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "9,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Mont-sur-Meurthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "10,02"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "85,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Morfontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "63,21"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "36,79"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Moriviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "41,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Morville-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,60", "RapportVotant": "17,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "80,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Mouacourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "48,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Mouaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "39,47", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "93,33", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Mousson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,66"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "34,45", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "9,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Moutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "58,02"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "41,98"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "39,88", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Moutrot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "32,68"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "67,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "64,39", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "28,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Moyen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Murville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "76,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "67,47", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Nancy-1", "LibSubCom": "Nancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18538"}, "Abstentions": {"Nombre": "9679", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "8859", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "8326", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMONIN Fran\u00e7oise et M. SLIMANI Abdennour", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SLIMANI", "PrePsn": "Abdennour", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3672", "RapportExprime": "44,10", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHOT Patrick et Mme MAYEUX Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYEUX", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4654", "RapportExprime": "55,90", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Nancy-2", "LibSubCom": "Nancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15671"}, "Abstentions": {"Nombre": "8654", "RapportInscrit": "55,22"}, "Votants": {"Nombre": "7017", "RapportInscrit": "44,78"}, "Blancs": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "6592", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRARO Chantal et M. COULOM Thierry", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRARO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULOM", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2857", "RapportExprime": "43,34", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BILLOT V\u00e9ronique et M. KLEIN Mathieu", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3735", "RapportExprime": "56,66", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Nancy-3", "LibSubCom": "Nancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16628"}, "Abstentions": {"Nombre": "9233", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "7395", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "6890", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDOT Patrick et Mme JURIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3389", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CREUSOT Nicole et M. MAGUIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3501", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Neufmaisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Neuves-Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5073"}, "Abstentions": {"Nombre": "2714", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "2359", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "2195", "RapportInscrit": "43,27", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1295", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "900", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Neuviller-l\u00e8s-Badonviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "31,33"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "68,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,64", "RapportVotant": "14,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Neuviller-sur-Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "56,22"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Nomeny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "37,77"}, "Votants": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "62,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "40,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Nonhigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "89,66", "RapportInscrit": "57,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Norroy-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Norroy-l\u00e8s-Pont-\u00e0-Mousson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Noviant-aux-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Ochey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Og\u00e9viller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "23,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Ogn\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "63,74", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Olley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "9,39", "RapportVotant": "17,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,99", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Omelmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "33,60"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "66,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "64,80", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Onville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "38,74", "RapportVotant": "83,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "50,39", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Ormes-et-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "10,34", "RapportVotant": "17,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Ozerailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,15"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Pagney-derri\u00e8re-Barine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "64,78", "RapportInscrit": "31,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Pagny-sur-Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3408"}, "Abstentions": {"Nombre": "1939", "RapportInscrit": "56,90"}, "Votants": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "43,10"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "9,67"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "37,85", "RapportVotant": "87,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "744", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Pannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,80"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "67,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "66,40", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Parey-Saint-C\u00e9saire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "34,95"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "65,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,98", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Parroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "24,49"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "75,51"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,48", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "65,31", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "38,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Parux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Petit-Failly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Petitmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Pettonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "48,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Pexonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "27,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "26,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Phlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "48,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Piennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1695"}, "Abstentions": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "59,71"}, "Votants": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "40,29"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "37,64", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Pierre-la-Treiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "28,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Pierre-Perc\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "39,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Pierrepont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "44,48", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "55,52", "RapportInscrit": "24,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Pierreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Val de Lorraine Sud", "LibSubCom": "Pompey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3235"}, "Abstentions": {"Nombre": "1682", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "1553", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1465", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELONG Monique et M. NIQUEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIQUEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAGUERRE-JACQUE Patricia et M. TROGRLIC Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE-JACQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROGRLIC", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "957", "RapportExprime": "65,32", "RapportInscrit": "29,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Pont-\u00e0-Mousson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9542"}, "Abstentions": {"Nombre": "5617", "RapportInscrit": "58,87"}, "Votants": {"Nombre": "3925", "RapportInscrit": "41,13"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "3594", "RapportInscrit": "37,67", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2347", "RapportExprime": "65,30", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Pont-Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1418"}, "Abstentions": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "55,29"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "44,71"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "39,56", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Port-sur-Seille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "69,88", "RapportInscrit": "30,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Praye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "27,32"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "72,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "71,71", "RapportVotant": "98,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "41,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Pr\u00e9ny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,51", "RapportVotant": "13,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,04", "RapportVotant": "84,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Preutin-Higny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,07"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "14,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,58", "RapportVotant": "78,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Pulligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,17"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Pulney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "43,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Pulnoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3749"}, "Abstentions": {"Nombre": "1900", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "1849", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1774", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "30,55", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "27,79", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "41,66", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Puxe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,53", "RapportVotant": "12,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "83,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "84,78", "RapportInscrit": "41,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Puxieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Quevilloncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Raon-l\u00e8s-Leau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "19,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Raucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Raville-sur-S\u00e2non", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "R\u00e9chicourt-la-Petite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "91,43", "RapportInscrit": "61,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "R\u00e9clonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "75,61", "RapportInscrit": "46,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Rehainviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "28,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Reherrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,65", "RapportVotant": "13,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "33,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Longwy", "LibSubCom": "R\u00e9hon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2485"}, "Abstentions": {"Nombre": "1598", "RapportInscrit": "64,31"}, "Votants": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "35,69"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "33,04", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HIMBERT Andr\u00e9e et M. LE LARDIC Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBERT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LARDIC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARIES Christian et Mme BALON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Reillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "28,99"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "71,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "63,77", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "52,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Rembercourt-sur-Mad", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "31,33"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "68,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "67,33", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Remenoville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "R\u00e9m\u00e9r\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Remoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "45,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Repaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "31,91"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "7,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "34,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Richardm\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2069"}, "Abstentions": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "10,33"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Rog\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "33,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,84", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "37,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res-aux-Salines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2038"}, "Abstentions": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "1031", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "74,56", "RapportInscrit": "35,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res-en-Haye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,10"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "65,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "63,58", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Rouves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Roville-devant-Bayon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Royaumeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Rozelieures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Saffais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "35,05"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "60,82", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "66,10", "RapportInscrit": "40,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Saint-Ail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "62,67"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "37,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "74,00", "RapportInscrit": "24,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Saint-Baussant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "19,61"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "80,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "80,39", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Saint-Boingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,97", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "36,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "20,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Saint-Firmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Sainte-Genevi\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "19,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "39,87", "RapportVotant": "80,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "41,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Saint-Jean-l\u00e8s-Longuyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Saint-Julien-l\u00e8s-Gorze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "13,82", "RapportVotant": "29,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "30,89", "RapportVotant": "65,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,78"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,16", "RapportVotant": "18,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "34,69", "RapportVotant": "78,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Saint-Mard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "32,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Saint-Maurice-aux-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,87"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,61", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "77,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "31,52"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Saint-Max", "LibSubCom": "Saint-Max", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7499"}, "Abstentions": {"Nombre": "3948", "RapportInscrit": "52,65"}, "Votants": {"Nombre": "3551", "RapportInscrit": "47,35"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3392", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAL-TARNUS Corinne et M. PENSALFINI Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL-TARNUS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENSALFINI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2420", "RapportExprime": "71,34", "RapportInscrit": "32,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRUET St\u00e9phanie et M. RUHLAND Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "972", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5350"}, "Abstentions": {"Nombre": "2800", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "2550", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2499", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1084", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "730", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Sainte-P\u00f4le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "25,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Saint-Pancr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Saint-Remimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "12,90", "RapportVotant": "21,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "78,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "42,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Saint-Supplet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "32,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Saizerais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1067"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Sancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "19,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "35,23", "RapportVotant": "76,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Sanzey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "74,00", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Saulnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1713"}, "Abstentions": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "62,58"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "37,42"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "35,67", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "63,50", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Saulxerotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Saulxures-l\u00e8s-Nancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3355"}, "Abstentions": {"Nombre": "1609", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "1746", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1705", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "40,06", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Saulxures-l\u00e8s-Vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Saxon-Sion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Seichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4176"}, "Abstentions": {"Nombre": "1995", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "2181", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2106", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "41,17", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Seicheprey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "38,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Selaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Seranville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Serres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "29,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Serrouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "59,74"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "40,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "34,90", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Neuves-Maisons", "LibSubCom": "Sexey-aux-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "59,03", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "59,11", "RapportInscrit": "34,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Sexey-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "64,47", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "28,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Sionviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Sivry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Sommerviller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Sorn\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Sponville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "83,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Tanconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "32,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Tantonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "98,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Tellancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "61,39"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "38,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "34,58", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Th\u00e9lod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "They-sous-Vaudemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "100,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Th\u00e9zey-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Thiaucourt-Regni\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Thiaville-sur-Meurthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "87,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "54,30", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "25,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Thi\u00e9baum\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1093"}, "Abstentions": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "57,00"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "43,00"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "36,23", "RapportVotant": "84,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "74,49", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "9,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Thorey-Lyautey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Thuilley-aux-Groseilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "22,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Thumer\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "28,79"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "71,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "12,12", "RapportVotant": "17,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "39,39"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Tiercelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "58,52"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "41,48"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "36,14", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Saint-Max", "LibSubCom": "Tomblaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5576"}, "Abstentions": {"Nombre": "2984", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "2592", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2349", "RapportInscrit": "42,13", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAL-TARNUS Corinne et M. PENSALFINI Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL-TARNUS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENSALFINI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "893", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRUET St\u00e9phanie et M. RUHLAND Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "61,98", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Tonnoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "43,83", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "67,76", "RapportInscrit": "29,70"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Toul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10196"}, "Abstentions": {"Nombre": "5321", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "4875", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "4480", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1921", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2559", "RapportExprime": "57,12", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Tramont-Emy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Tramont-Lassus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Tramont-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "25,45"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "74,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "70,91", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Tremblecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "74,70", "RapportInscrit": "45,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Trieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1703"}, "Abstentions": {"Nombre": "1061", "RapportInscrit": "62,30"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "37,70"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "9,81"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "32,88", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "17,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Trondes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Tronville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "18,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "77,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Tucquegnieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2114"}, "Abstentions": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "60,97"}, "Votants": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "39,03"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "35,90", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Ugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "56,23"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "43,77"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "13,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "36,96", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "66,84", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Uruffe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Vacqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Val-et-Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "58,90"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "41,10"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "35,81", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "18,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Valhey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Valleroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1809"}, "Abstentions": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "56,44"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "43,56"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "40,02", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Vallois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "41,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Vandelainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,63", "RapportVotant": "15,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,68", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Vandel\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "29,38"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "70,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "68,36", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "31,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Vandi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "7,93", "RapportVotant": "13,75"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "83,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Vandoeuvre-l\u00e8s-Nancy", "LibSubCom": "Vandoeuvre-l\u00e8s-Nancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15533"}, "Abstentions": {"Nombre": "8827", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "6706", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "6370", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RENAUD Dominique et M. SAINT DENIS Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT DENIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2400", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRUNCHANT Sylvie et M. HABLOT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUNCHANT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABLOT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3970", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Vannes-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,96", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "69,71", "RapportInscrit": "38,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Varang\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2731"}, "Abstentions": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "40,72", "RapportVotant": "84,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "22,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Vathim\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "30,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Vaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "34,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Vaud\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Vaudeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,25", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Vaudigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "73,02", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Vaxainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "V\u00e9ho", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "71,70", "RapportInscrit": "36,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Velaine-en-Haye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1422"}, "Abstentions": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,07", "RapportVotant": "0,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "98,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "LibSubCom": "Velaine-sous-Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "58,19", "RapportVotant": "98,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Velle-sur-Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "8,90", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "83,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Veney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Vennezey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "17,95", "RapportVotant": "30,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "65,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Verdenal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "34,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "V\u00e9zelise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Vi\u00e9ville-en-Haye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Vigneulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "67,54", "RapportInscrit": "36,49"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Vilcey-sur-Trey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Villacourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "24,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Ville-au-Montois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Ville-au-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Villecey-sur-Mad", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,68", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "LibSubCom": "Ville-en-Vermois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Ville-Houdl\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "61,96"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "38,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "34,76", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Villers-en-Haye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Villers-la-Ch\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "57,07", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Villers-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1216"}, "Abstentions": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "39,23", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Villers-le-Rond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,43", "RapportVotant": "17,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,94", "RapportVotant": "72,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "LibSubCom": "Villers-l\u00e8s-Moivrons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "75,51", "RapportInscrit": "42,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Laxou", "LibSubCom": "Villers-l\u00e8s-Nancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10690"}, "Abstentions": {"Nombre": "5251", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "5439", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "5068", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENEUR Carole et M. CHARDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENEUR", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2599", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUMANN Pierre et Mme BEAUSERT-LEICK Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUSERT-LEICK", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2469", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Villers-sous-Pr\u00e9ny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Villerupt", "LibSubCom": "Villerupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5612"}, "Abstentions": {"Nombre": "3451", "RapportInscrit": "61,49"}, "Votants": {"Nombre": "2161", "RapportInscrit": "38,51"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1952", "RapportInscrit": "34,78", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1313", "RapportExprime": "67,26", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "11,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Ville-sur-Yron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "32,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Villette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "56,74"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "43,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "28,37"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Toul", "LibSubCom": "Villey-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,49"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "39,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Villey-Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "26,86", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Virecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "14,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Viterne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Vitrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "LibSubCom": "Vitrimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "10,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "29,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Vittonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "29,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Viviers-sur-Chiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "11,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Voin\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "33,45"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "66,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "66,55", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "25,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "592", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Vroncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "32,51"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "67,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "33,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "593", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "LibSubCom": "Waville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "13,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "40,06", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "53,60", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "594", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "LibSubCom": "Xammes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "595", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "LibSubCom": "Xermam\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "54,01", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "596", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Xeuilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "57,90", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "597", "LibCan": "Meine au Saintois", "LibSubCom": "Xirocourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "598", "LibCan": "Pays de Briey", "LibSubCom": "Xivry-Circourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "22,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Jarny", "LibSubCom": "Xonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "74,00", "RapportInscrit": "34,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "600", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Xousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "23,71"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "76,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "71,13", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "75,36", "RapportInscrit": "53,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "601", "LibCan": "Baccarat", "LibSubCom": "Xures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "602", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "LibSubCom": "Han-Devant-Pierrepont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,62", "RapportVotant": "19,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "23,08"}]}]}