{"CodDpt": "55", "CodDpt3Car": "055", "LibDpt": "MEUSE", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Abainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "29,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Abaucourt-Hautecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Aincreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "78,38", "RapportInscrit": "49,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Amanty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "46,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Ambly-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "56,04", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "5,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Ancemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Ancerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2131"}, "Abstentions": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "731", "RapportExprime": "66,70", "RapportInscrit": "34,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Andernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Apremont-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Aubr\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "59,94", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "28,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Aulnois-en-Perthois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Autr\u00e9court-sur-Aire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "26,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Autr\u00e9ville-Saint-Lambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "82,61", "RapportInscrit": "48,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Avillers-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "37,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Avioth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "40,22", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Avocourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "38,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Azannes-et-Soumazannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "28,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Ba\u00e2lon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,33"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,59", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "28,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Badonvilliers-G\u00e9rauvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Bannoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Bantheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "34,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Bar-le-Duc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5161"}, "Abstentions": {"Nombre": "2866", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "2295", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "2058", "RapportInscrit": "39,88", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1141", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "917", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Bar-le-Duc-2", "LibSubCom": "Bar-le-Duc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5369"}, "Abstentions": {"Nombre": "3164", "RapportInscrit": "58,93"}, "Votants": {"Nombre": "2205", "RapportInscrit": "41,07"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1998", "RapportInscrit": "37,21", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABBAS G\u00e9rard et Mme JOLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1036", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOEDER Mireille et M. SALZIGER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOEDER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALZIGER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Baudign\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "29,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Baudonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Baudr\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "16,28"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "83,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "81,40", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "51,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Baulny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "58,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Bazeilles-sur-Othain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Bazincourt-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "67,61", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Beauclair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "40,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Beaufort-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "32,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Beaulieu-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Beausite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "34,35"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "65,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "61,74", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "35,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Bar-le-Duc-2", "LibSubCom": "Behonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABBAS G\u00e9rard et Mme JOLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOEDER Mireille et M. SALZIGER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOEDER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALZIGER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "29,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Verdun-2", "LibSubCom": "Belleray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "31,00"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "69,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "62,80", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SZYMANSKI Sarah et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SZYMANSKI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "51,07", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUMONT J\u00e9r\u00f4me et Mme PHILIPPE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "48,93", "RapportInscrit": "30,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Belleville-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2487"}, "Abstentions": {"Nombre": "1119", "RapportInscrit": "44,99"}, "Votants": {"Nombre": "1368", "RapportInscrit": "55,01"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "70,22", "RapportInscrit": "35,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Belrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Verdun-2", "LibSubCom": "Belrupt-en-Verdunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SZYMANSKI Sarah et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SZYMANSKI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUMONT J\u00e9r\u00f4me et Mme PHILIPPE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "30,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Beney-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "28,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "B\u00e9thelainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "B\u00e9thincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "17,86"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "82,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "82,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Beurey-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "47,55", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Biencourt-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "21,78"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "78,22"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "15,84", "RapportVotant": "20,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "62,38", "RapportVotant": "79,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "39,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Bisl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Blanz\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "16,67"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "83,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "55,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Boinville-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Boncourt-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "31,44"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "68,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "63,76", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "41,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Bonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Bonz\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Le Bouchon-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "27,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Bouconville-sur-Madt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Bouquemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Boureuilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Brabant-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Brabant-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "34,76"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "65,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Brabant-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "66,18", "RapportInscrit": "48,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Brandeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,60", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Braquis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "21,95"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "78,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "74,39", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Bras-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "12,59"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "82,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "61,60", "RapportInscrit": "26,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Brauvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Br\u00e9h\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Breux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Brieulles-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "59,63"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "40,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "35,93", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "65,98", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Brillon-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "76,04", "RapportInscrit": "36,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Brizeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "25,45"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "74,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Brocourt-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Brouennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,40", "RapportVotant": "17,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,82", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Broussey-Raulecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Bure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Buxi\u00e8res-sous-les-C\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "26,27"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "73,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "69,49", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "28,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Buzy-Darmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Cesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,33"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "41,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,17", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "85,11", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Chaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Champneuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Bar-le-Duc-2", "LibSubCom": "Chardogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "40,54", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABBAS G\u00e9rard et Mme JOLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOEDER Mireille et M. SALZIGER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOEDER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALZIGER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Charny-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "76,61", "RapportInscrit": "38,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Charpentry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "18,52"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "81,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "81,48", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "48,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Chassey-Beaupr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "42,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sous-les-C\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Chattancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Chaumont-devant-Damvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Chaumont-sur-Aire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Chauvency-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "8,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Chauvency-Saint-Hubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,27"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "45,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Chauvoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Cheppy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "10,92"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "89,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "88,24", "RapportVotant": "99,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "68,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Chonville-Malaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,81"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "31,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Cierges-sous-Montfaucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "52,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Le Claon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "14,63", "RapportVotant": "22,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Clermont-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1058"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "62,85", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "60,15", "RapportInscrit": "37,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Cl\u00e9ry-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "44,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Cl\u00e9ry-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "39,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Combles-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "58,88", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Combres-sous-les-C\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Commercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3581"}, "Abstentions": {"Nombre": "1893", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "1688", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1448", "RapportInscrit": "40,44", "RapportVotant": "85,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "971", "RapportExprime": "67,06", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Les Hauts-de-Ch\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Consenvoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Contrisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Courcelles-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Courcelles-sur-Aire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "22,73"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "77,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "70,45", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Courouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Cousances-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1227"}, "Abstentions": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "60,54", "RapportInscrit": "29,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Couvertpuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "83,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "34,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Couvonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Cuisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "89,47", "RapportInscrit": "40,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Cunel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "18,18"}, "Votants": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "81,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "81,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "63,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Dainville-Berthel\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "27,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Damloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "35,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Dammarie-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "27,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Damvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "32,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Dannevoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Delouze-Rosi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "29,46"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "70,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "34,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Delut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Demange-aux-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "56,55"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "43,45"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "38,39", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Dieppe-sous-Douaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "30,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Dieue-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1080"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Dombasle-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Dombras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Dommartin-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Dompcevrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Dompierre-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "23,40"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "76,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "72,34", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Doncourt-aux-Templiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "25,35"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "74,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "69,01", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "32,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Douaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "100,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "100,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Doulcon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "33,77"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "66,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "39,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Verdun-2", "LibSubCom": "Dugny-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,98"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SZYMANSKI Sarah et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SZYMANSKI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUMONT J\u00e9r\u00f4me et Mme PHILIPPE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Dun-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Ecouviez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "59,11"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "40,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "40,52", "RapportVotant": "99,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "10,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Ecurey-en-Verdunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Eix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "30,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Les Eparges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "9,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Epinonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "34,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Erize-la-Br\u00fbl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Erize-la-Petite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Erize-Saint-Dizier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "14,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "78,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Esnes-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "39,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Etain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2507"}, "Abstentions": {"Nombre": "1177", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1306", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Etraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Euville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1214"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "30,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Evres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Bar-le-Duc-2", "LibSubCom": "Fains-V\u00e9el", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1700"}, "Abstentions": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABBAS G\u00e9rard et Mme JOLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "66,55", "RapportInscrit": "33,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOEDER Mireille et M. SALZIGER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOEDER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALZIGER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Flassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Fontaines-Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "29,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Forges-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,00", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Foucaucourt-sur-Thabas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,62", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Fouch\u00e8res-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "66,10", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Fr\u00e9mer\u00e9ville-sous-les-C\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Fresnes-au-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Fresnes-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "52,98", "RapportInscrit": "32,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Froidos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "34,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Fromer\u00e9ville-les-Vallons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Fromezey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "42,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Futeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "G\u00e9nicourt-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,19"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "46,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Gercourt-et-Drillancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "G\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "15,38", "RapportVotant": "28,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Gesnes-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "92,00", "RapportInscrit": "54,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Gim\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "80,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Gincrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "36,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "30,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Girauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,21", "RapportVotant": "16,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "74,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Givrauval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "15,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Gondrecourt-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "88,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "34,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Gremilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Grimaucourt-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Grimaucourt-pr\u00e8s-Sampigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "30,30"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "69,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Guerpont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "59,60", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Gussainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,09"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "90,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "81,82", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "54,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Haironville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Halles-sous-les-C\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Han-l\u00e8s-Juvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Hannonville-sous-les-C\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "58,80", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Han-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Harville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "30,21"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "69,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Verdun-2", "LibSubCom": "Haudainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SZYMANSKI Sarah et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SZYMANSKI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUMONT J\u00e9r\u00f4me et Mme PHILIPPE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "62,10", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Haudiomont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,80"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,20", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Heippes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Hennemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,77", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Herbeuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "68,53", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Herm\u00e9ville-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "61,17", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "22,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Heudicourt-sous-les-C\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,47", "RapportVotant": "98,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "H\u00e9villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "41,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Horville-en-Ornois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Houdelaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "64,78", "RapportInscrit": "37,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Inor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,00"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "40,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "35,33", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "79,25", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Ipp\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "30,12"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "69,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "69,88", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "36,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Ir\u00e9-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Les Islettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Les Trois-Domaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "23,47"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "76,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "75,51", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "39,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Jametz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "52,49"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Jonville-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Jouy-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "27,08"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "72,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Geville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "45,87", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "54,13", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Julv\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "43,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Juvigny-en-Perthois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Juvigny-sur-Loison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Koeur-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "68,07", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Koeur-la-Petite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Labeuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Lachalade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Lachauss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "32,02"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "67,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "66,01", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Lacroix-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Lahaymeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "35,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Lahayville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Laheycourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Laimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "51,50", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Lamorville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "34,80"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "65,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Lamouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "59,15"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "40,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,80", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "95,83", "RapportInscrit": "32,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Landrecourt-Lempire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "32,53"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "65,66", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "82,57", "RapportInscrit": "54,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Laneuville-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "33,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Latour-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "32,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Lavall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "18,42"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "81,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "77,63", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "40,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Lavincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Lavoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "34,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Lemmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "31,45"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "68,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,92", "RapportVotant": "99,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "65,74", "RapportInscrit": "44,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "4,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "L\u00e9rouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "54,75"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "45,25"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "10,73"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "39,05", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Levoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res-sur-Aire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "57,78"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "42,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "84,21", "RapportInscrit": "35,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Ligny-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3065"}, "Abstentions": {"Nombre": "1668", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "40,16", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "44,84", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "55,16", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Liny-devant-Dun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,50"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "42,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Lion-devant-Dun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "35,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Lisle-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "17,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Lisle-en-Rigault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Lissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Longeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,26", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Longchamps-sur-Aire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "24,07"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "75,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Longeville-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1002"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "39,12", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Loupmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Louppy-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Louppy-sur-Loison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Luzy-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "17,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "77,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "32,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Maizeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "19,35"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "80,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "80,65", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Maizey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "63,91", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Malancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Mandres-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "33,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Manheulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "March\u00e9ville-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Marre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Martincourt-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "96,30", "RapportInscrit": "55,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Marville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Maucourt-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Maulan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "30,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Mauvages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "27,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "M\u00e9crin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Menaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "M\u00e9nil-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "31,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "M\u00e9nil-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "70,87", "RapportInscrit": "36,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Merles-sur-Loison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,32"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,83", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Milly-sur-Bradon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,52", "RapportVotant": "14,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "34,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Mogeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Mogn\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Moirey-Flabas-Cr\u00e9pion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "27,88"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,12", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Montblainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Mont-devant-Sassey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Montfaucon-d'Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "30,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Les Monthairons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "99,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "78,52", "RapportInscrit": "43,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Montiers-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "38,62"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "61,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "73,10", "RapportInscrit": "41,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Montigny-devant-Sassey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "59,72", "RapportInscrit": "32,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Montm\u00e9dy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1098"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "47,36"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "52,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "28,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Montplonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "37,66", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Montsec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,34", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Montz\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,16", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "38,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Moranville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "11,49", "RapportVotant": "19,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "80,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Chanteraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "69,79", "RapportInscrit": "36,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Morley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "63,06"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "31,21", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Mouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Moulainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "32,71"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "67,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,81", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "28,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "31,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Moulins-Saint-Hubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,68"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,26", "RapportVotant": "18,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,06", "RapportVotant": "82,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Moulotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "36,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Mouzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "56,07"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "43,93"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "9,79"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "37,76", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Murvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "36,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Val-d'Ornain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Naives-Rosi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "84,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Naix-aux-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,36"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,58", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Nant-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "22,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "77,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "42,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Nant-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Nantillois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "69,49", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "37,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Nantois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Nepvant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "89,66", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Nettancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "57,05", "RapportInscrit": "33,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Le Neufour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "15,71"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "84,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "84,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "77,97", "RapportInscrit": "65,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Neuville-en-Verdunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "40,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Neuville-sur-Ornain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "57,79", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Neuvilly-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "56,38", "RapportInscrit": "34,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Nicey-sur-Aire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Nix\u00e9ville-Blercourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Nonsard-Lamarche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "23,84"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "76,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "76,16", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "34,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Noyers-Auz\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Nub\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Olizy-sur-Chiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "61,19"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,07", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "78,72", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Ornes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "30,00", "RapportVotant": "50,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "30,00", "RapportVotant": "50,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Osches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "97,14", "RapportInscrit": "75,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "2,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Pareid", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "62,37", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Parfondrupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Les Paroches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Peuvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "27,08"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "72,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "70,83", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Pierrefitte-sur-Aire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "68,10", "RapportInscrit": "33,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Pintheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Pont-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,09"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,39", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Pouilly-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "12,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "39,22", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "31,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Pretz-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Quincy-Landz\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,29"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "37,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "10,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Rambluzin-et-Benoite-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "63,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Rambucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Rancourt-sur-Ornain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Ranzi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Rar\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "33,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "R\u00e9cicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "R\u00e9court-le-Creux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "36,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Regn\u00e9ville-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Rembercourt-Sommaisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "36,77"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "63,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Remennecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Remoiville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Resson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Revigny-sur-Ornain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1910"}, "Abstentions": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,05", "RapportVotant": "0,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "R\u00e9ville-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,96"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,95", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Riaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "32,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "67,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Ribeaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,84", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "42,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Richecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "22,92"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "77,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "72,92", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Robert-Espagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Les Roises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Romagne-sous-les-C\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Romagne-sous-Montfaucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Ronvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Raival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,49"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "41,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,79", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Rouvrois-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,59"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "66,41"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,63", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Rumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "42,37", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "84,00", "RapportInscrit": "35,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Rupt-aux-Nonains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Rupt-devant-Saint-Mihiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Rupt-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Rupt-sur-Othain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Saint-Amand-sur-Ornain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "80,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "86,49", "RapportInscrit": "52,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Saint-Jean-l\u00e8s-Buzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Saint-Joire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,81", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Saint-Julien-sous-les-C\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sous-les-C\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "36,15"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "63,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "62,31", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Saint-Mihiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2553"}, "Abstentions": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "1267", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Saint-Remy-la-Calonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Sampigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Samogneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "34,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Sassey-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Saudrupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Saulmory-et-Villefranche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "38,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Saulx-l\u00e8s-Champlon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "28,97"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "71,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "66,36", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Savonni\u00e8res-devant-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Savonni\u00e8res-en-Perthois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Seigneulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "61,80", "RapportInscrit": "33,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Senoncourt-les-Maujouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "11,54"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "88,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "88,46", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "65,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Septsarges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "43,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Seuzey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "33,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Silmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Verdun-1", "LibSubCom": "Sivry-la-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Marie Jeanne et M. HAZARD Samuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZARD", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FL\u00c9AUX Didier et Mme FLEURANT Julie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FL\u00c9AUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURANT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Sivry-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "56,68"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "43,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "41,52", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Sommedieue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "55,52"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "44,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "8,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "39,75", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Sommeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Sommelonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Les Souhesmes-Rampont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "67,94", "RapportInscrit": "34,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "4,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Souilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "62,72", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "32,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Stainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "62,26", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Stenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1587"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "85,61", "RapportInscrit": "38,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Tannois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Thierville-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1866"}, "Abstentions": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "31,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Thillombois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,86"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "74,29", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Thillot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Thonne-la-Long", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "58,06"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,86", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Thonne-le-Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,30"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "39,33", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Thonne-les-Pr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,79"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Thonnelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "36,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Tilly-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "35,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "5,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "LibSubCom": "Tr\u00e9mont-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "57,99"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "42,01"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "37,64", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Tr\u00e9sauvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "26,98"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "73,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Tr\u00e9veray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "56,69"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "43,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Seuil-d'Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Tronville-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "57,51"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "42,49"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "10,60"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "36,66", "RapportVotant": "86,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "58,07", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "41,93", "RapportInscrit": "15,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Troyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "99,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "27,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Vacherauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "12,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "30,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Vadelaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "40,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Vadonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,99"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,63", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Varennes-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "61,87", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "58,91", "RapportInscrit": "36,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Varn\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Valbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "21,79"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "78,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "29,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Vassincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Vaubecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Vaudeville-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "73,53", "RapportInscrit": "45,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Vauquois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "14,81"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "85,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "81,48", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "62,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "LibSubCom": "Vaux-devant-Damloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "42,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Vaux-l\u00e8s-Palameix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Bar-le-Duc-2", "LibSubCom": "Vavincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "43,67", "RapportVotant": "85,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABBAS G\u00e9rard et Mme JOLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOEDER Mireille et M. SALZIGER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOEDER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALZIGER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "69,32", "RapportInscrit": "30,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Velaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "59,59", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Velosnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,87"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,13", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Verdun-1", "LibSubCom": "Verdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6810"}, "Abstentions": {"Nombre": "3944", "RapportInscrit": "57,91"}, "Votants": {"Nombre": "2866", "RapportInscrit": "42,09"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2691", "RapportInscrit": "39,52", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Marie Jeanne et M. HAZARD Samuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZARD", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1587", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FL\u00c9AUX Didier et Mme FLEURANT Julie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FL\u00c9AUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURANT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Verdun-2", "LibSubCom": "Verdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5231"}, "Abstentions": {"Nombre": "3120", "RapportInscrit": "59,64"}, "Votants": {"Nombre": "2111", "RapportInscrit": "40,36"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1947", "RapportInscrit": "37,22", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SZYMANSKI Sarah et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SZYMANSKI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUMONT J\u00e9r\u00f4me et Mme PHILIPPE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Verneuil-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,34"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "39,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "38,79", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "0,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Verneuil-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "36,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "V\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "77,08", "RapportInscrit": "39,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Vigneulles-l\u00e8s-Hattonch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1137"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "62,62", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Vigneul-sous-Montm\u00e9dy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "38,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Commercy", "LibSubCom": "Vignot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,58"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "87,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "65,37", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Vill\u00e9cloye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "30,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Ville-devant-Belrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "9,09"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "90,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "81,82", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Ville-devant-Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Ville-en-Wo\u00ebvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "22,73"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "77,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "74,55", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Villers-aux-Vents", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "33,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Villers-devant-Dun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "90,00", "RapportInscrit": "53,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Villers-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "39,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Villers-sous-Pareid", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Villers-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "14,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Ville-sur-Cousances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "5,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Ancerville", "LibSubCom": "Ville-sur-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "LibSubCom": "Villotte-devant-Louppy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Villotte-sur-Aire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "39,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "LibSubCom": "Vilosnes-Haraumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Vittarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "39,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Vouthon-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "13,33", "RapportVotant": "21,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "LibSubCom": "Vouthon-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Waly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Warcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Watronville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "LibSubCom": "Wavrille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Stenay", "LibSubCom": "Wiseppe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,47", "RapportVotant": "77,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Etain", "LibSubCom": "Wo\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,01", "RapportVotant": "98,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "LibSubCom": "Woimbey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Saint-Mihiel", "LibSubCom": "Xivray-et-Marvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "14,10"}]}]}