{"CodDpt": "56", "CodDpt3Car": "056", "LibDpt": "MORBIHAN", "Communes": [{"CodCan": "04", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Allaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2756"}, "Abstentions": {"Nombre": "1468", "RapportInscrit": "53,27"}, "Votants": {"Nombre": "1288", "RapportInscrit": "46,73"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "12,42"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1079", "RapportInscrit": "39,15", "RapportVotant": "83,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "70,62", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Ambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1520"}, "Abstentions": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "55,20"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "44,80"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "13,22"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "37,11", "RapportVotant": "82,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Arradon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4737"}, "Abstentions": {"Nombre": "2071", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "2666", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2552", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1047", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1505", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "31,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Arzal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1140"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "76,60", "RapportInscrit": "35,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "005", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Arzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2193"}, "Abstentions": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1108", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "72,29", "RapportInscrit": "36,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Augan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "59,55"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "40,45"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "8,38", "RapportVotant": "20,71"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "29,91", "RapportVotant": "73,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Auray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8901"}, "Abstentions": {"Nombre": "4578", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "4323", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "4042", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2199", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1843", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Baden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3897"}, "Abstentions": {"Nombre": "1866", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "2031", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1862", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "63,32", "RapportInscrit": "30,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Bangor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "56,51", "RapportInscrit": "27,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Baud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4544"}, "Abstentions": {"Nombre": "1981", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "2563", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "2304", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1228", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "B\u00e9ganne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1127"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "59,36"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "40,64"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "14,41"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "33,45", "RapportVotant": "82,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "82,49", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "5,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Beignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "58,06"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "41,94"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "7,86", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "31,26", "RapportVotant": "74,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Belz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3089"}, "Abstentions": {"Nombre": "1652", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "1437", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1298", "RapportInscrit": "42,02", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "736", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "18,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Bern\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1146"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "61,51", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Berric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1196"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "23,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Bieuzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "9,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Bignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2041"}, "Abstentions": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Billiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "9,12", "RapportVotant": "15,91"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "77,44", "RapportInscrit": "33,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "9,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Billio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "34,82"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "65,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "60,51", "RapportInscrit": "37,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Bohal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "28,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Brand\u00e9rion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "85,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Brech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5002"}, "Abstentions": {"Nombre": "2361", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "2641", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "2481", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1630", "RapportExprime": "65,70", "RapportInscrit": "32,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Brignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "34,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Bubry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1898"}, "Abstentions": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Bul\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "29,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Caden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1237"}, "Abstentions": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "64,46", "RapportInscrit": "28,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Calan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "854"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "62,56", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Camo\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "72,28", "RapportInscrit": "36,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Camors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2270"}, "Abstentions": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1154", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "59,53", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Camp\u00e9n\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1424"}, "Abstentions": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "62,78", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Carentoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2134"}, "Abstentions": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "56,04"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "43,96"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "40,02", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "65,11", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Carnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4113"}, "Abstentions": {"Nombre": "2070", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "2043", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1922", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1460", "RapportExprime": "75,96", "RapportInscrit": "35,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Caro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "57,94"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "42,06"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "38,29", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "57,39", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Lanester", "LibSubCom": "Caudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5627"}, "Abstentions": {"Nombre": "2573", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "3054", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "2826", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALQUERHO G\u00e9rard et Mme GAUDIN Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUERHO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2402", "RapportExprime": "85,00", "RapportInscrit": "42,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLEMOT Xavier et Mme LE BARZ Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BARZ", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "La Chapelle-Caro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1056"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "La Chapelle-Gaceline", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "73,27", "RapportInscrit": "41,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Cl\u00e9guer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2629"}, "Abstentions": {"Nombre": "1373", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "1256", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1108", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Cl\u00e9gu\u00e9rec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2269"}, "Abstentions": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "36,62"}, "Votants": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "63,38"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1357", "RapportInscrit": "59,81", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "31,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Concoret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "8,17", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "78,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "62,95", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Cournon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "70,95", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Le Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Crach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2766"}, "Abstentions": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "1541", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "955", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "34,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Le Croisty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "41,34"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "58,66"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "29,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Croixanvec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "13,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "La Croix-Hell\u00e9an", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "87,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "32,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Cruguel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "38,48"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "61,52"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "9,97"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "86,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "60,96", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "20,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Damgan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1821"}, "Abstentions": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "68,92", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Elven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3972"}, "Abstentions": {"Nombre": "1987", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "1985", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1875", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1214", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Erdeven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3112"}, "Abstentions": {"Nombre": "1634", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "1478", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1351", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Etel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1848"}, "Abstentions": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "50,92"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "49,08"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Evriguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,76", "RapportVotant": "13,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Le Faou\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2208"}, "Abstentions": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "51,31", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "F\u00e9rel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2414"}, "Abstentions": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "70,58", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "12,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Les Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "62,91", "RapportInscrit": "30,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Les Fouger\u00eats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "33,56"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "66,44"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "61,25", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "89,57", "RapportInscrit": "54,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "La Gacilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1724"}, "Abstentions": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "62,91", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "G\u00e2vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "42,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Gestel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2126"}, "Abstentions": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "39,84", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "17,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Gl\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "10,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "73,35", "RapportInscrit": "36,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Gourhel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "11,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "62,88", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Gourin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3351"}, "Abstentions": {"Nombre": "1585", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "1766", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1098", "RapportExprime": "66,91", "RapportInscrit": "32,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "La Gr\u00e9e-Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Lorient-2", "LibSubCom": "Groix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2193"}, "Abstentions": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "39,40", "RapportVotant": "82,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLAS Maria et M. TONNERRE Armel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE STRADIC Ga\u00eblle et M. TONNERRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE STRADIC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "76,16", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Gu\u00e9gon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1717"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "67,03", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Gu\u00e9henno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Gueltas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "51,10", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Gu\u00e9men\u00e9-sur-Scorff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "33,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Gu\u00e9nin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "68,98", "RapportInscrit": "35,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Guer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4255"}, "Abstentions": {"Nombre": "2496", "RapportInscrit": "58,66"}, "Votants": {"Nombre": "1759", "RapportInscrit": "41,34"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "12,28"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "8,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1402", "RapportInscrit": "32,95", "RapportVotant": "79,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "72,11", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Guern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1013"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Le Guerno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "43,11", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "31,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Guidel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9018"}, "Abstentions": {"Nombre": "4460", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "4558", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4057", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2489", "RapportExprime": "61,35", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1568", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Guillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "63,48", "RapportInscrit": "32,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Guilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "32,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "13,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Guiscriff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1985"}, "Abstentions": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "67,96", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Hell\u00e9an", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "17,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "76,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "70,87", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Hennebont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11548"}, "Abstentions": {"Nombre": "6282", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "5266", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "4756", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2164", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2592", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "084", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Le H\u00e9zo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "47,64", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "52,36", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Hoedic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "82,43", "RapportInscrit": "41,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "8,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Ile- d'Houat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Ile-aux-Moines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "71,08", "RapportInscrit": "35,22"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Ile-d'Arz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "31,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Inguiniel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1657"}, "Abstentions": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "73,45", "RapportInscrit": "31,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Inzinzac-Lochrist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5128"}, "Abstentions": {"Nombre": "2905", "RapportInscrit": "56,65"}, "Votants": {"Nombre": "2223", "RapportInscrit": "43,35"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1950", "RapportInscrit": "38,03", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "838", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1112", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "21,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Josselin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1580"}, "Abstentions": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "75,38", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Kerfourn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "42,13", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Kergrist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Kervignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4530"}, "Abstentions": {"Nombre": "2081", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "2449", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "2317", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1714", "RapportExprime": "73,97", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Landaul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1745"}, "Abstentions": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "55,24"}, "Votants": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "44,76"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "39,94", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "57,96", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Land\u00e9vant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2605"}, "Abstentions": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "43,30", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "63,74", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Lanester", "LibSubCom": "Lanester", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16384"}, "Abstentions": {"Nombre": "9254", "RapportInscrit": "56,48"}, "Votants": {"Nombre": "7130", "RapportInscrit": "43,52"}, "Blancs": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "12,29"}, "Nuls": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "5807", "RapportInscrit": "35,44", "RapportVotant": "81,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALQUERHO G\u00e9rard et Mme GAUDIN Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUERHO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3894", "RapportExprime": "67,06", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLEMOT Xavier et Mme LE BARZ Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BARZ", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1913", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Lango\u00eblan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "20,43"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "79,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "76,70", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "50,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Langonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1472"}, "Abstentions": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "58,83", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "68,82", "RapportInscrit": "40,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Languidic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5907"}, "Abstentions": {"Nombre": "3181", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "2726", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2409", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1364", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "23,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Lanou\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1372"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "73,14", "RapportInscrit": "30,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "26,86", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Lantillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Lanvaudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "67,46", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Lanv\u00e9n\u00e9gen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "61,34", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Larmor-Baden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "67,90", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Ploemeur", "LibSubCom": "Larmor-Plage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7568"}, "Abstentions": {"Nombre": "3602", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "3966", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3647", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOAS Ronan et Mme MELIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOAS", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2324", "RapportExprime": "63,72", "RapportInscrit": "30,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COZILIS Marc et Mme DELALEE Nolwenn", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZILIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELALEE", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1323", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Larr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Lauzach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "64,55", "RapportInscrit": "29,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Lignol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "28,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Limerzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1003"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "42,17", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "59,10", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Lizio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "56,81", "RapportInscrit": "29,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Locmalo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,24"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "32,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Locmaria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "803"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Locmariaquer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1618"}, "Abstentions": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "72,19", "RapportInscrit": "31,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Locmiqu\u00e9lic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3210"}, "Abstentions": {"Nombre": "1590", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "1620", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Locoal-Mendon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2705"}, "Abstentions": {"Nombre": "1520", "RapportInscrit": "56,19"}, "Votants": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "43,81"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Lorient-1", "LibSubCom": "Lorient", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19469"}, "Abstentions": {"Nombre": "10146", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "9323", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "8338", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE GUYADER Honor\u00e9 et Mme PIRIOU Arlette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GUYADER", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIOU", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2754", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLANCHARD Bruno et Mme RIGOLE Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5584", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "28,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Lorient-2", "LibSubCom": "Lorient", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17991"}, "Abstentions": {"Nombre": "9638", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "8353", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "7499", "RapportInscrit": "41,68", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLAS Maria et M. TONNERRE Armel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3315", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE STRADIC Ga\u00eblle et M. TONNERRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE STRADIC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4184", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Loyat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "49,96"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "50,04"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "62,59", "RapportInscrit": "28,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Malansac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1727"}, "Abstentions": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "60,76", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Malestroit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1975"}, "Abstentions": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "22,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Malgu\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1398"}, "Abstentions": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "57,74", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "42,26", "RapportInscrit": "18,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Marzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1644"}, "Abstentions": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Mauron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2393"}, "Abstentions": {"Nombre": "1198", "RapportInscrit": "50,06"}, "Votants": {"Nombre": "1195", "RapportInscrit": "49,94"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "86,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "67,95", "RapportInscrit": "29,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Melrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1184"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "87,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "53,07", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "M\u00e9n\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1197"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "37,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Merlevenez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2275"}, "Abstentions": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "86,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Meslan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Meucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1562"}, "Abstentions": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "23,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Missiriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "872"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "56,93", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Mohon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "68,31", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Molac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Monteneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "66,01"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "33,99"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "14,66"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "8,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "25,98", "RapportVotant": "76,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "73,29", "RapportInscrit": "19,04"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Monterblanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2325"}, "Abstentions": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "41,81", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Monterrein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "67,21", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Montertelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "9,06", "RapportVotant": "15,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "81,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "56,93", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Mor\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2646"}, "Abstentions": {"Nombre": "1311", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "1335", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Muzillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3829"}, "Abstentions": {"Nombre": "1692", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "2137", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1891", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1431", "RapportExprime": "75,67", "RapportInscrit": "37,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "12,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "N\u00e9ant-sur-Yvel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "783"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "83,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Neulliac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1118"}, "Abstentions": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "26,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Nivillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3275"}, "Abstentions": {"Nombre": "1586", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1540", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "76,56", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Nostang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "51,93", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "48,07", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Noyal-Muzillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1911"}, "Abstentions": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "71,84", "RapportInscrit": "32,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "150", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Noyalo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "30,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Noyal-Pontivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2833"}, "Abstentions": {"Nombre": "1394", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "1439", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "87,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "66,61", "RapportInscrit": "29,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Le Palais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2060"}, "Abstentions": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "55,19"}, "Votants": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "44,81"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "38,74", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "39,97", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "60,03", "RapportInscrit": "23,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "P\u00e9aule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2084"}, "Abstentions": {"Nombre": "1213", "RapportInscrit": "58,21"}, "Votants": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "41,79"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "37,81", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "68,65", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Peillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1419"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "60,70", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "P\u00e9nestin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1852"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "70,32", "RapportInscrit": "33,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Persquen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "24,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Plescop", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4243"}, "Abstentions": {"Nombre": "2316", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "1927", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1771", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "950", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Pleucadeuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "62,42", "RapportInscrit": "28,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Ploemel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2305"}, "Abstentions": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "51,41"}, "Votants": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "48,59"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "73,15", "RapportInscrit": "33,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Ploemeur", "LibSubCom": "Ploemeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16369"}, "Abstentions": {"Nombre": "8472", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "7897", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7175", "RapportInscrit": "43,83", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOAS Ronan et Mme MELIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOAS", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4469", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COZILIS Marc et Mme DELALEE Nolwenn", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZILIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELALEE", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2706", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Plo\u00ebrdut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "929"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Ploeren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4877"}, "Abstentions": {"Nombre": "2634", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "2243", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "2058", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1227", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "25,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Plo\u00ebrmel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7086"}, "Abstentions": {"Nombre": "3496", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "3590", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "7,47", "RapportVotant": "14,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3061", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "85,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2208", "RapportExprime": "72,13", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "853", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Plouay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4081"}, "Abstentions": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "2378", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "2230", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1815", "RapportExprime": "81,39", "RapportInscrit": "44,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Plougoumelen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1870"}, "Abstentions": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Plouharnel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1792"}, "Abstentions": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "48,77"}, "Votants": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "51,23"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "74,35", "RapportInscrit": "35,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Plouhinec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4449"}, "Abstentions": {"Nombre": "2247", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "2202", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1967", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1219", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Plouray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "793"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Pluherlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1127"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "44,28", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Plumelec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2072"}, "Abstentions": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "63,62", "RapportInscrit": "31,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Plum\u00e9liau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2660"}, "Abstentions": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1579", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "36,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Plumergat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2882"}, "Abstentions": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "1435", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "74,92", "RapportInscrit": "34,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "25,08", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Pluneret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4290"}, "Abstentions": {"Nombre": "2197", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "2093", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1903", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1130", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "40,62", "RapportInscrit": "18,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Pluvigner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5684"}, "Abstentions": {"Nombre": "2973", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "2711", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2468", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1437", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1031", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Pontivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9303"}, "Abstentions": {"Nombre": "4541", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "4762", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "4345", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1946", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2399", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "25,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Pont-Scorff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2601"}, "Abstentions": {"Nombre": "1461", "RapportInscrit": "56,17"}, "Votants": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "43,83"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "38,79", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Porcaro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "59,88"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,12"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "14,49"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "31,59", "RapportVotant": "78,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "66,26", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Port-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2194"}, "Abstentions": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "1199", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "25,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Priziac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "55,11", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Quelneuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "68,59", "RapportInscrit": "29,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Questembert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5592"}, "Abstentions": {"Nombre": "2502", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "3090", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2844", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1518", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1326", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Ploemeur", "LibSubCom": "Qu\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7455"}, "Abstentions": {"Nombre": "3773", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "3682", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "3325", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOAS Ronan et Mme MELIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOAS", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1808", "RapportExprime": "54,38", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COZILIS Marc et Mme DELALEE Nolwenn", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZILIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELALEE", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1517", "RapportExprime": "45,62", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Quiberon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4682"}, "Abstentions": {"Nombre": "2523", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "2159", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1999", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1495", "RapportExprime": "74,79", "RapportInscrit": "31,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Quily", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,39", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "83,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Guidel", "LibSubCom": "Quistinic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1088"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "54,89", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "R\u00e9miniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "10,92", "RapportVotant": "24,03"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "30,99", "RapportVotant": "68,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Hennebont", "LibSubCom": "Riantec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4175"}, "Abstentions": {"Nombre": "2170", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "2005", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1777", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "855", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "922", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2381"}, "Abstentions": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "61,99"}, "Votants": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "38,01"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "4,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "33,01", "RapportVotant": "86,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "73,41", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "8,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "La Roche-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "84,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "79,91", "RapportInscrit": "35,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "9,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Rochefort-en-Terre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "58,13", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Le Roc-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "55,89", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "68,01", "RapportInscrit": "38,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Roudouallec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "69,82", "RapportInscrit": "35,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Ruffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1116"}, "Abstentions": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "55,20"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "44,80"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "67,09", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Le Saint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "66,30", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Abraham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "31,39"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "68,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "66,91", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "41,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "37,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Allouestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "76,02", "RapportInscrit": "37,92"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "205", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Armel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Saint-Av\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8463"}, "Abstentions": {"Nombre": "4468", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "3995", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "3705", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1804", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1901", "RapportExprime": "51,31", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "33,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Saint-Brieuc-de-Mauron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "85,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "59,71", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Sainte-Brigitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Saint-Caradec-Tr\u00e9gomel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "68,88", "RapportInscrit": "36,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Congard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "62,99", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Muzillac", "LibSubCom": "Saint-Dolay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1721"}, "Abstentions": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "74,32", "RapportInscrit": "33,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9rand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "825"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "83,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "214", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Gildas-de-Rhuys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1829"}, "Abstentions": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "22,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "33,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Saint-Gonnery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "54,02"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "45,98"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "63,58", "RapportInscrit": "26,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Gorgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "37,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Saint-Grav\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Guyomard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "40,52", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Pluvigner", "LibSubCom": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "85,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Jacut-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1226"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "67,02", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Jean-Br\u00e9velay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2099"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "1338", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1271", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "63,18", "RapportInscrit": "38,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Jean-la-Poterie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "56,38"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "43,62"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "8,63", "RapportVotant": "19,79"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "32,73", "RapportVotant": "75,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Laurent-sur-Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "62,68", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Malo-de-Beignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "8,52", "RapportVotant": "15,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "79,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "74,10", "RapportInscrit": "32,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Saint-Malo-des-Trois-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "33,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "854"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "70,02", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-du-Tertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Saint-Nolff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3182"}, "Abstentions": {"Nombre": "1550", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "1632", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1490", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Perreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "907"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "55,24"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "44,76"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "13,30"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "37,16", "RapportVotant": "83,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "64,99", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Saint-Philibert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "66,86", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Quiberon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2362"}, "Abstentions": {"Nombre": "1245", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Saint-Servant-sur-Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Saint-Thuriau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1539"}, "Abstentions": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Saint-Tugdual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "55,23", "RapportInscrit": "31,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Saint-Vincent-sur-Oust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1041"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "40,06"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "59,94"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "69,38", "RapportInscrit": "36,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "240", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Sarzeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6986"}, "Abstentions": {"Nombre": "3133", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "3853", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "3586", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2369", "RapportExprime": "66,06", "RapportInscrit": "33,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "Sauzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "767"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "37,94", "RapportVotant": "86,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "S\u00e9glien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "243", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "S\u00e9n\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7485"}, "Abstentions": {"Nombre": "3764", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "3721", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3497", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1748", "RapportExprime": "49,99", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1749", "RapportExprime": "50,01", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "LibSubCom": "S\u00e9rent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2289"}, "Abstentions": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "741", "RapportExprime": "67,18", "RapportInscrit": "32,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Silfiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "34,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Pontivy", "LibSubCom": "Le Sourn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1708"}, "Abstentions": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "50,44", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "23,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Sulniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2499"}, "Abstentions": {"Nombre": "1258", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "1241", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "248", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Surzur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3241"}, "Abstentions": {"Nombre": "1617", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "1624", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1409", "RapportInscrit": "43,47", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Taupont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1778"}, "Abstentions": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "71,53", "RapportInscrit": "33,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Th\u00e9hillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "63,21"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "36,79"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "18,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "28,46", "RapportVotant": "77,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "251", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Theix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5463"}, "Abstentions": {"Nombre": "2890", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "2573", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "11,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2273", "RapportInscrit": "41,61", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "826", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1447", "RapportExprime": "63,66", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "252", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "Le Tour-du-Parc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "42,88"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "57,12"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "72,32", "RapportInscrit": "37,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Guer", "LibSubCom": "Tr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "52,32"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "47,68"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "77,99", "RapportInscrit": "34,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "Tr\u00e9dion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "43,37", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Treffl\u00e9an", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1544"}, "Abstentions": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "26,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "Tr\u00e9horenteuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,85", "RapportVotant": "15,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,96", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,94", "RapportVotant": "69,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9-Porho\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "74,91", "RapportInscrit": "39,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Quiberon", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1703"}, "Abstentions": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "82,29", "RapportInscrit": "40,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "8,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "259", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9-Surzur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "55,65"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "44,35"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "40,62", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Vannes-1", "LibSubCom": "Vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21968"}, "Abstentions": {"Nombre": "11370", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "10598", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "9943", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULARD Fran\u00e7ois et Mme PENHOUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6306", "RapportExprime": "63,42", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FRANCHET C\u00e9cile et M. LE GAL Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3637", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6933"}, "Abstentions": {"Nombre": "3608", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "3325", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "3088", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1403", "RapportExprime": "45,43", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1685", "RapportExprime": "54,57", "RapportInscrit": "24,30"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Vannes-3", "LibSubCom": "Vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6613"}, "Abstentions": {"Nombre": "3453", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "3160", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "2943", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1842", "RapportExprime": "62,59", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "16,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Questembert", "LibSubCom": "La Vraie-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "998"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "57,34", "RapportInscrit": "32,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Vannes-2", "LibSubCom": "Le Bono", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1860"}, "Abstentions": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Auray", "LibSubCom": "Sainte-Anne-d'Auray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1882"}, "Abstentions": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "69,55", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Gourin", "LibSubCom": "Kernascl\u00e9den", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "31,44"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "68,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "66,56", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "76,88", "RapportInscrit": "51,17"}]}]}