{"CodDpt": "58", "CodDpt3Car": "058", "LibDpt": "NIEVRE", "Communes": [{"CodCan": "02", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Achun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "26,61"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "73,39"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "11,93", "RapportVotant": "16,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "30,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "29,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Alligny-Cosne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "6,88", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Alligny-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "31,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Alluy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,57", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "84,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Amazy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "79,65", "RapportInscrit": "48,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Anlezy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Annay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "28,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Anthien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "009", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Arbourse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Arleuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "22,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Armes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Arquian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "67,41", "RapportInscrit": "33,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Arthel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "014", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Arzembouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Asnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "9,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Asnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "34,01"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "65,99"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "94,25", "RapportInscrit": "55,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Aunay-en-Bazois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "82,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Authiou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Avr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "20,69"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "79,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,34", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "86,84", "RapportInscrit": "56,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Avril-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,59"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "45,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,04", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Azy-le-Vif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Balleray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Bazoches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,07"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Bazolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "30,40"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "69,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "67,84", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "33,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "B\u00e9ard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "29,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "28,21"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "71,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "027", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Beaumont-la-Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Beaumont-Sardolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "27,45"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "72,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "71,57", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "46,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Beuvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Biches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,45", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Billy-Chevannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Billy-sur-Oisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "13,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "59,56", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Bitry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "34,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Blismes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,28", "RapportVotant": "17,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,94", "RapportVotant": "77,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Bona", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "38,77"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "61,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Bouhy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "68,90", "RapportInscrit": "37,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Brassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Breugnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "42,45", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Br\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "35,87"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "64,13"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "86,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "69,11", "RapportInscrit": "38,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Brinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "32,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Brinon-sur-Beuvron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "34,97"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "65,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "7,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Bulcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Bussy-la-Pesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "19,23"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "80,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "78,85", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "La Celle-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "58,63", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "41,37", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "045", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "La Celle-sur-Ni\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "63,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Cercy-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1468"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "71,37", "RapportInscrit": "36,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Cervon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Cessy-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "26,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "73,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "76,62", "RapportInscrit": "53,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Chalaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Challement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "30,30"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "69,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "37,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Nevers-3", "LibSubCom": "Challuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1137"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "38,35", "RapportVotant": "80,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIRIN Carole et M. ROSTEIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIRIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSTEIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCOUT Roland et Mme LYON Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Champallement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "25,53"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "74,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "72,34", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "34,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "053", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Champlemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "98,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "054", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Champlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "38,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Champvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "056", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Champvoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Chantenay-Saint-Imbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "29,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3436"}, "Abstentions": {"Nombre": "1710", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "1726", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1638", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Charrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "41,61", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "57,07", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "061", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Chasnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,48", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Chinon(Ville)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1148"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "87,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "65,47", "RapportInscrit": "33,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Chinon(Campagne)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "83,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-Val-de-Bargis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "41,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-en-Bazois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "58,01", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "34,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ch\u00e2tin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "81,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "067", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Chaulgnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1146"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Chaumard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "68,10", "RapportInscrit": "36,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Chaumot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Chazeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Chevannes-Changy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "28,39"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "71,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "70,32", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Chevenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Chevroches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,16", "RapportVotant": "17,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "80,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Chiddes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Chitry-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "65,28", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "11,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Chougny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "31,75"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "68,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Ciez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "36,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Cizely", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Clamecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2672"}, "Abstentions": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "11,14"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "38,21", "RapportVotant": "82,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "66,70", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "12,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "La Collancelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "35,81"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "64,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,84", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Colm\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "85,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "32,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Corancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "85,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "34,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Corbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1222"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "36,01"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "63,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "62,52", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "7,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Corvol-d'Embernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "42,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Corvol-l'Orgueilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "14,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "40,70", "RapportVotant": "82,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "64,25", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Cosne-Cours-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7970"}, "Abstentions": {"Nombre": "3933", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "4037", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "3568", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1196", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2372", "RapportExprime": "66,48", "RapportInscrit": "29,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Cossaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "86,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nevers-1", "LibSubCom": "Coulanges-l\u00e8s-Nevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3034"}, "Abstentions": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1474", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONCILE Pierrette et M. MARTINAT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONCILE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGENDRE Maryse et M. BALLERET Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGENDRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALLERET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "67,10", "RapportInscrit": "32,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Couloutre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Crux-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "18,99"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "81,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "77,65", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "66,91", "RapportInscrit": "51,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Cuncy-l\u00e8s-Varzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "11,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "83,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "67,19", "RapportInscrit": "32,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Dampierre-sous-Bouhy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "58,29", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Decize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3915"}, "Abstentions": {"Nombre": "1943", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "1972", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1745", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1170", "RapportExprime": "67,05", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Devay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Diennes-Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Dirol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "40,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Dommartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "56,47", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Dompierre-sur-H\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Ni\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Donzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1224"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "75,38", "RapportInscrit": "44,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Dornecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "12,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "82,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "19,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Dornes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "994"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "21,06", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "22,24", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "56,69", "RapportInscrit": "28,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Druy-Parigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "65,29", "RapportInscrit": "30,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Dun-les-Places", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Dun-sur-Grandry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "33,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Empury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Entrains-sur-Nohain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "60,43", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Epiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "28,73"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "71,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "69,06", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "F\u00e2chin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "La Fermet\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "29,94"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "70,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Fertr\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "27,55"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "72,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "72,45", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "36,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Fl\u00e9ty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "68,89", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "43,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Fleury-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Flez-Cuzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "27,19"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "72,81"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "35,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "30,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Fourchambault", "LibSubCom": "Fourchambault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3026"}, "Abstentions": {"Nombre": "1609", "RapportInscrit": "53,17"}, "Votants": {"Nombre": "1417", "RapportInscrit": "46,83"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1258", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Kathy et M. SOMAZZI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMAZZI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme B\u00c9Z\u00c9 St\u00e9phanie et M. HERTELOUP Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9Z\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERTELOUP", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "60,17", "RapportInscrit": "25,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Fours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "33,53"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "66,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "65,26", "RapportInscrit": "38,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Frasnay-Reugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "G\u00e2cogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Fourchambault", "LibSubCom": "Garchizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2795"}, "Abstentions": {"Nombre": "1377", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Kathy et M. SOMAZZI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMAZZI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme B\u00c9Z\u00c9 St\u00e9phanie et M. HERTELOUP Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9Z\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERTELOUP", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "25,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Garchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "28,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Germenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "43,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Fourchambault", "LibSubCom": "Germigny-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "582"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Kathy et M. SOMAZZI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMAZZI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme B\u00c9Z\u00c9 St\u00e9phanie et M. HERTELOUP Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9Z\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERTELOUP", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Gien-sur-Cure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "17,78"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "82,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "81,11", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "71,23", "RapportInscrit": "57,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Nevers-3", "LibSubCom": "Gimouille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "8,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIRIN Carole et M. ROSTEIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIRIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSTEIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCOUT Roland et Mme LYON Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "127", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Giry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "63,54", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Glux-en-Glenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "80,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "81,58", "RapportInscrit": "34,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Gouloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Grenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Gu\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1814"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "33,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Guipy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "H\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "38,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Imphy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2615"}, "Abstentions": {"Nombre": "1382", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "41,87", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Isenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "42,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Jailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "19,12"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "80,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "73,53", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Lamenay-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "40,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Langeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Lanty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "23,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Larochemillay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "61,84", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "36,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Lavault-de-Fr\u00e9toy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "27,69"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "72,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "35,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "29,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Limanton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "11,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "82,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Limon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "65,75", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Livry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Lormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "34,42"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "65,58"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "62,62", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "51,60", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Lucenay-l\u00e8s-Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "55,82", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Lurcy-le-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "64,47", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "51,70", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Luthenay-Uxeloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Luzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1517"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "64,54", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "69,66", "RapportInscrit": "44,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Lys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "La Machine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2691"}, "Abstentions": {"Nombre": "1394", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "793", "RapportExprime": "65,32", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Nevers-2", "LibSubCom": "Magny-Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1026"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Claude et M. GAILLARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "45,91", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOIS Daniel et Mme FLEURY Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "54,09", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Magny-Lormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "La Maison-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,48", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "81,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "74,00", "RapportInscrit": "34,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "155", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "La Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Marcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "80,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Marigny-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Mars-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Marigny-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "66,03", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "33,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Fourchambault", "LibSubCom": "Marzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3026"}, "Abstentions": {"Nombre": "1465", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "1561", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1332", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "85,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Kathy et M. SOMAZZI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMAZZI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme B\u00c9Z\u00c9 St\u00e9phanie et M. HERTELOUP Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9Z\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERTELOUP", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Maux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "39,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Menestreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "66,10", "RapportInscrit": "35,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Menou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,20"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "86,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Mesves-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Metz-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "69,44", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "74,00", "RapportInscrit": "51,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Mh\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Michaugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Millay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Moissy-Moulinot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "17,86"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "82,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "82,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "82,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Monceaux-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "41,32", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "11,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Montapas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "10,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Montambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "33,01"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "66,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,77", "RapportVotant": "11,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "35,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Montaron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "174", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Montenoison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "98,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Mont-et-Marr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "12,18", "RapportVotant": "18,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Montigny-aux-Amognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Montigny-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "30,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Montigny-sur-Canne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "35,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Montreuillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "28,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Montsauche-les-Settons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "64,16", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Moraches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "61,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "30,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Moulins-Engilbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "27,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Mouron-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "184", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Moussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "27,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Moux-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "28,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "186", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Murlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Myennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "188", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Nannay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "189", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Narcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Neuffontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "45,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Neuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Neuville-l\u00e8s-Decize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Neuvy-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1059"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Nevers-1", "LibSubCom": "Nevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5774"}, "Abstentions": {"Nombre": "3244", "RapportInscrit": "56,18"}, "Votants": {"Nombre": "2530", "RapportInscrit": "43,82"}, "Blancs": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "13,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2192", "RapportInscrit": "37,96", "RapportVotant": "86,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONCILE Pierrette et M. MARTINAT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONCILE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGENDRE Maryse et M. BALLERET Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGENDRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALLERET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1078", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Nevers-2", "LibSubCom": "Nevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4124"}, "Abstentions": {"Nombre": "2404", "RapportInscrit": "58,29"}, "Votants": {"Nombre": "1720", "RapportInscrit": "41,71"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "12,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1512", "RapportInscrit": "36,66", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Claude et M. GAILLARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOIS Daniel et Mme FLEURY Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Nevers-3", "LibSubCom": "Nevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6194"}, "Abstentions": {"Nombre": "3471", "RapportInscrit": "56,04"}, "Votants": {"Nombre": "2723", "RapportInscrit": "43,96"}, "Blancs": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "8,41", "RapportVotant": "19,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2202", "RapportInscrit": "35,55", "RapportVotant": "80,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIRIN Carole et M. ROSTEIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIRIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSTEIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "75,43", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCOUT Roland et Mme LYON Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "8,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Nevers-4", "LibSubCom": "Nevers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7314"}, "Abstentions": {"Nombre": "4075", "RapportInscrit": "55,72"}, "Votants": {"Nombre": "3239", "RapportInscrit": "44,28"}, "Blancs": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "11,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2856", "RapportInscrit": "39,05", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAMDAOUI Salaheddine et Mme MASSICOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMDAOUI", "PrePsn": "Salaheddine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSICOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1376", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTRAND Myrianne et M. MOREL Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Myrianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1480", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "La Nocle-Maulaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "38,34"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "61,66"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Nolay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Nuars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "8,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "74,67", "RapportInscrit": "45,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Oisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,27", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,51", "RapportVotant": "82,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Onlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "9,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "67,53", "RapportInscrit": "39,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Ouagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "40,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Oudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ougny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "55,88"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "44,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "35,29", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "203", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Oulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Ourou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Ouroux-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "65,64", "RapportInscrit": "32,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Parigny-la-Rose", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "27,91"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "72,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "13,95", "RapportVotant": "19,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "77,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Varennes-Vauzelles", "LibSubCom": "Parigny-les-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme GRANDCLER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDCLER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIAT Serge et Mme RICHERT Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIAT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECHER Lionel et Mme RENAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Pazy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "35,74"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "64,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Perroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "82,29", "RapportInscrit": "48,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Planchez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "56,69", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Poil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "31,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Poiseux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Pougny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "88,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "62,36", "RapportInscrit": "29,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Varennes-Vauzelles", "LibSubCom": "Pougues-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1758"}, "Abstentions": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme GRANDCLER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDCLER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIAT Serge et Mme RICHERT Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIAT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECHER Lionel et Mme RENAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Pouilly-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "63,57", "RapportInscrit": "31,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Pouques-Lormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Pousseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,46", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "218", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Pr\u00e9mery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1464"}, "Abstentions": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Pr\u00e9porch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "64,13", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "220", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Raveau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "R\u00e9milly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,56", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Rix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "13,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "38,86", "RapportVotant": "75,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Rouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "58,64", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Ruages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "25,30"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "74,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "67,47", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "43,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Nevers-3", "LibSubCom": "Saincaize-Meauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "41,30", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIRIN Carole et M. ROSTEIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIRIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSTEIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCOUT Roland et Mme LYON Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Saint-Agnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Amand-en-Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "62,80", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Andelain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "58,80", "RapportInscrit": "29,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Chaumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "94,74", "RapportInscrit": "50,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "231", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Aubin-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Benin-d'Azy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "973"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "65,67", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "43,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Benin-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "234", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Bonnot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,94"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "68,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Saint-Brisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "68,15", "RapportInscrit": "39,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "39,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Saint-Didier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Nevers-2", "LibSubCom": "Saint-Eloi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1660"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Claude et M. GAILLARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOIS Daniel et Mme FLEURY Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Firmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "24,24"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "75,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "99,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Franchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Saint-Germain-Chassenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "86,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "25,71"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "74,29"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "12,38", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,95", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "36,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Saint-Gratien-Savigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,21", "RapportVotant": "12,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "80,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "38,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Saint-Honor\u00e9-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "9,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Jean-aux-Amognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "58,37", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Laurent l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-de-Fougeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "68,93", "RapportInscrit": "37,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-des-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1481"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "67,53", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "7,73", "RapportVotant": "14,16"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "81,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Malo-en-Donziois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "85,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "70,89", "RapportInscrit": "37,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "36,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "5,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Heuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "36,03"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "63,97"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "8,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Nohain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "27,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "21,82"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "78,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "78,18", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "76,74", "RapportInscrit": "60,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "5,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Saint-Ouen-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "41,61", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Saint-Parize-en-Viry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "26,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Saint-Parize-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "984"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "877"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "87,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "60,43", "RapportInscrit": "32,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9reuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "26,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "24,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Quentin-sur-Nohain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "77,97", "RapportInscrit": "44,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9v\u00e9rien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,10"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "65,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "64,74", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Saulge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "58,86", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "31,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Saint-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "35,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "30,32"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "69,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "68,06", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "47,39", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-V\u00e9rain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Saizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Sardy-l\u00e8s-Epiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "21,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "78,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,82", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Sauvigny-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1151"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "85,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "58,61", "RapportInscrit": "25,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Savigny-Poil-Fol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "17,44"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "82,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "75,58", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "83,08", "RapportInscrit": "62,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Saxi-Bourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "32,74"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "67,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "63,27", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "34,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "S\u00e9melay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Sermages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Nevers-2", "LibSubCom": "Sermoise-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1127"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "10,36"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "49,96", "RapportVotant": "87,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Claude et M. GAILLARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOIS Daniel et Mme FLEURY Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "279", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Sichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Sougy-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Suilly-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "71,12", "RapportInscrit": "38,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Surgy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "13,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,74", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Taconnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Talon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "65,31", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "57,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Tamnay-en-Bazois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "24,10"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "75,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "84,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "29,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "53,77", "RapportInscrit": "34,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Tannay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "33,11"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "66,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "60,04", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "76,10", "RapportInscrit": "45,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Tazilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Teigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "93,75", "RapportInscrit": "46,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Ternant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Thaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Thianges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "28,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "LibSubCom": "Tintury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Toury-Lurcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "34,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Toury-sur-Jour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "31,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "10,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Tracy-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "53,44", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "LibSubCom": "Tresnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Imphy", "LibSubCom": "Trois-V\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "28,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "298", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Tronsanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "39,70"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "60,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "22,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Trucy-l'Orgueilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Urzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1328"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Vandenesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "37,73"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "62,27"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "28,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "302", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "LibSubCom": "Varennes-l\u00e8s-Narcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Varennes-Vauzelles", "LibSubCom": "Varennes-Vauzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7408"}, "Abstentions": {"Nombre": "3230", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "4178", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "4055", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme GRANDCLER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDCLER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1658", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIAT Serge et Mme RICHERT Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIAT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECHER Lionel et Mme RENAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1628", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Varzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "81,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Vauclaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Decize", "LibSubCom": "Verneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "12,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "38,10", "RapportVotant": "79,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "LibSubCom": "Vielmanay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Vignol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "38,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Luzy", "LibSubCom": "Villapour\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "65,84", "RapportInscrit": "29,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Villiers-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "39,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "LibSubCom": "Ville-Langy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Clamecy", "LibSubCom": "Villiers-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "39,64", "RapportVotant": "80,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Corbigny", "LibSubCom": "Vitry-Lach\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "11,49"}]}]}