{"CodDpt": "59", "CodDpt3Car": "059", "LibDpt": "NORD", "Communes": [{"CodCan": "09", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Abancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "62,03", "RapportInscrit": "32,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Abscon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2736"}, "Abstentions": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "1282", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "51,31", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Aibes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "41,32", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "77,19", "RapportInscrit": "47,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Allennes-les-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2666"}, "Abstentions": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "1299", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "9,55"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "86,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "42,84", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "57,16", "RapportInscrit": "24,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Amfroipret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Anhiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "41,24", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "47,26", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "52,74", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Aniche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6745"}, "Abstentions": {"Nombre": "4052", "RapportInscrit": "60,07"}, "Votants": {"Nombre": "2693", "RapportInscrit": "39,93"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "2442", "RapportInscrit": "36,20", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1270", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1172", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "40", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Villeneuve-d'Ascq", "LibSubCom": "Villeneuve-d'Ascq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39513"}, "Abstentions": {"Nombre": "22515", "RapportInscrit": "56,98"}, "Votants": {"Nombre": "16998", "RapportInscrit": "43,02"}, "Blancs": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "15649", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIER Didier et Mme MARTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8854", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Sophie et M. ROLLAND Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6795", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Anneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "32,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Annoeullin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7319"}, "Abstentions": {"Nombre": "4067", "RapportInscrit": "55,57"}, "Votants": {"Nombre": "3252", "RapportInscrit": "44,43"}, "Blancs": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "13,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2801", "RapportInscrit": "38,27", "RapportVotant": "86,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1328", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Anor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2286"}, "Abstentions": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Anstaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1078"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "7,33", "RapportVotant": "13,23"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "83,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "67,60", "RapportInscrit": "31,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Anzin", "LibSubCom": "Anzin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8605"}, "Abstentions": {"Nombre": "5287", "RapportInscrit": "61,44"}, "Votants": {"Nombre": "3318", "RapportInscrit": "38,56"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "3134", "RapportInscrit": "36,42", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUDRENGHIEN Francis et Mme FOURNARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRENGHIEN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1514", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Sylvia et M. LENQUETTE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENQUETTE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1620", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Arleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2194"}, "Abstentions": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "1285", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1195", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "59,16", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "22,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "LibSubCom": "Armbouts-Cappel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1848"}, "Abstentions": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "55,40", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "LibSubCom": "Armenti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16824"}, "Abstentions": {"Nombre": "8660", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "8164", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "7856", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2324", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3436", "RapportExprime": "43,74", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2096", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Arn\u00e8ke", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1180"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "65,27", "RapportInscrit": "34,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Artres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Assevent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1301"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "48,24", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Attiches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1857"}, "Abstentions": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "61,41", "RapportInscrit": "29,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Aubencheul-au-Bac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "29,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Auberchicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3262"}, "Abstentions": {"Nombre": "1695", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "1567", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1407", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Aubers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1323"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "74,89", "RapportInscrit": "38,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Aubigny-au-Bac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "50,74", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Aubry-du-Hainaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1205"}, "Abstentions": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "56,50", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Auby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5019"}, "Abstentions": {"Nombre": "2742", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "2277", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2005", "RapportInscrit": "39,95", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "977", "RapportExprime": "48,73", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1028", "RapportExprime": "51,27", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Auchy-lez-Orchies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1017"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "69,73", "RapportInscrit": "38,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Audignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,19"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,81"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4746"}, "Abstentions": {"Nombre": "2509", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "2237", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "2072", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1174", "RapportExprime": "56,66", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "43,34", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Aulnoye-Aymeries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6782"}, "Abstentions": {"Nombre": "3440", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "3342", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "3124", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1148", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1976", "RapportExprime": "63,25", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Avelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2100"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1065", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "70,23", "RapportInscrit": "35,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Avesnelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2035"}, "Abstentions": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "56,61"}, "Votants": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "43,39"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "39,75", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Avesnes-sur-Helpe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2992"}, "Abstentions": {"Nombre": "1776", "RapportInscrit": "59,36"}, "Votants": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "40,64"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "36,03", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "61,87", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Avesnes-les-Aubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2591"}, "Abstentions": {"Nombre": "1299", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "1292", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,98"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "42,49", "RapportVotant": "85,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Avesnes-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1042"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "24,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Awoingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,72", "RapportInscrit": "0,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Bachant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1868"}, "Abstentions": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "52,15", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Bachy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1188"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "67,10", "RapportInscrit": "34,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Bailleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10752"}, "Abstentions": {"Nombre": "4734", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "6018", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "5840", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2090", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2296", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1454", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Baisieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3726"}, "Abstentions": {"Nombre": "1911", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "1815", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1669", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1087", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Baives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Bambecque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "57,88", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Banteux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "55,75"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,16", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Bantigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "29,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Bantouzelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Bas-Lieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "35,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "La Bass\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4385"}, "Abstentions": {"Nombre": "2256", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "2129", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1938", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1260", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "28,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Bauvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4108"}, "Abstentions": {"Nombre": "2162", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "1946", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1650", "RapportInscrit": "40,17", "RapportVotant": "84,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "879", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Bavay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2199"}, "Abstentions": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "1164", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "53,67", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Bavinchove", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Bazuel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Lille-6", "LibSubCom": "Beaucamps-Ligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "61,53", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "39,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Beaudignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "26,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Beaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "64,64", "RapportInscrit": "31,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Beaumont-en-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Beaurain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Beaurepaire-sur-Sambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Beaurieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Beauvois-en-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1591"}, "Abstentions": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Bellaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "915"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "61,04", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Bellignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "54,23"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "45,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "55,89", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "B\u00e9relles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,72"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "45,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "LibSubCom": "Bergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3078"}, "Abstentions": {"Nombre": "1592", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "729", "RapportExprime": "55,73", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Berlaimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2395"}, "Abstentions": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "1176", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Bermerain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Bermeries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Bers\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1806"}, "Abstentions": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "68,67", "RapportInscrit": "34,11"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Bersillies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "10,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Berthen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "27,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Bertry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1627"}, "Abstentions": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "B\u00e9thencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "29,26"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Bettignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Bettrechies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Beugnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "11,16"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Anzin", "LibSubCom": "Beuvrages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4610"}, "Abstentions": {"Nombre": "2742", "RapportInscrit": "59,48"}, "Votants": {"Nombre": "1868", "RapportInscrit": "40,52"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "38,11", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUDRENGHIEN Francis et Mme FOURNARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRENGHIEN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Sylvia et M. LENQUETTE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENQUETTE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Beuvry-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2239"}, "Abstentions": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "B\u00e9villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "29,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "LibSubCom": "Bierne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1402"}, "Abstentions": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "86,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Bissezeele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "44,07"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Blaringhem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1644"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "53,56", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Bl\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "65,94", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Boeschepe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1691"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "24,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Bo\u00ebseghem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "LibSubCom": "Bois-Grenier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1294"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "57,10", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Bollezeele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "35,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Borre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Bouchain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3131"}, "Abstentions": {"Nombre": "1635", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "1496", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1373", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "50,33", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Boulogne-sur-Helpe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,79", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "34,02"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Bourbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5119"}, "Abstentions": {"Nombre": "2524", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "2595", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2402", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1305", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Bourghelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1217"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "75,91", "RapportInscrit": "39,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Boursies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Lambersart", "LibSubCom": "Bousbecque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3726"}, "Abstentions": {"Nombre": "1991", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "1735", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1575", "RapportInscrit": "42,27", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARROQUE C\u00e9cile et M. LIPKA Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPKA", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASTRUC Brigitte et M. HOUSSIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1006", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Bousies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1312"}, "Abstentions": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "51,91"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "48,09"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "10,46"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "41,16", "RapportVotant": "85,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Bousignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Bousignies-sur-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Boussi\u00e8res-en-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "27,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Boussi\u00e8res-sur-Sambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "58,64", "RapportInscrit": "31,91"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Boussois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2190"}, "Abstentions": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "55,25"}, "Votants": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "44,75"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "38,54", "RapportVotant": "86,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Bouvignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1273"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "67,05", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Bouvines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "63,06", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "74,57", "RapportInscrit": "47,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Dunkerque-2", "LibSubCom": "Bray-Dunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3920"}, "Abstentions": {"Nombre": "2026", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "1894", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1731", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EYMERY Philippe et Mme LIBERT Clotilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYMERY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARLABOSSE Martine et M. CHRISTOPHE Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLABOSSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Briastre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Brillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "75,87", "RapportInscrit": "39,37"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Brouckerque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Broxeele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "67,53", "RapportInscrit": "37,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Anzin", "LibSubCom": "Bruay-sur-l'Escaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7813"}, "Abstentions": {"Nombre": "4361", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "3452", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "3224", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUDRENGHIEN Francis et Mme FOURNARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRENGHIEN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1506", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Sylvia et M. LENQUETTE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENQUETTE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1718", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Bruille-lez-Marchiennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "871"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "7,92", "RapportVotant": "12,87"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "83,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Bruille-Saint-Amand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1270"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "52,20"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "47,80"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Brun\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Bry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Bugnicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "57,48", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Busigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1748"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Buysscheure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "33,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Ca\u00ebstre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1410"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Cagnoncles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "22,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Cambrai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23192"}, "Abstentions": {"Nombre": "13333", "RapportInscrit": "57,49"}, "Votants": {"Nombre": "9859", "RapportInscrit": "42,51"}, "Blancs": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "9133", "RapportInscrit": "39,38", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6389", "RapportExprime": "69,96", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2744", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Camphin-en-Carembault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1464"}, "Abstentions": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "56,49", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Camphin-en-P\u00e9v\u00e8le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1672"}, "Abstentions": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "73,40", "RapportInscrit": "34,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Cantaing-sur-Escaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "66,13", "RapportInscrit": "32,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Cantin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1092"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Capelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "LibSubCom": "Capinghem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1361"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "49,10", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "15,43"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Cappelle-en-P\u00e9v\u00e8le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1694"}, "Abstentions": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "66,13", "RapportInscrit": "33,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Cappelle-Brouck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "921"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "47,61", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "52,39", "RapportInscrit": "24,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "LibSubCom": "Cappelle-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6424"}, "Abstentions": {"Nombre": "3022", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "3402", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "3157", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1675", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1482", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "23,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Carni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "52,62", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "47,38", "RapportInscrit": "20,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Carnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "754"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "31,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Cartignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "24,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Cassel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1779"}, "Abstentions": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "27,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4427"}, "Abstentions": {"Nombre": "2075", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "2352", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "2175", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1071", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Catillon-sur-Sambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "26,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Catteni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Caudry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9993"}, "Abstentions": {"Nombre": "4961", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "5032", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "4768", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3396", "RapportExprime": "71,22", "RapportInscrit": "33,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1372", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Caullery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "42,29", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Cauroir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Cerfontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "28,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "22,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Armenti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6302"}, "Abstentions": {"Nombre": "3081", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "3221", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "3116", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1404", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "25,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Chemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "65,98", "RapportInscrit": "37,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Ch\u00e9reng", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2630"}, "Abstentions": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "1423", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1029", "RapportExprime": "77,48", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Choisies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "24,00"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "76,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "48,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Clairfayts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Clary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "25,80"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Cobrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "72,59", "RapportInscrit": "40,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Colleret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1227"}, "Abstentions": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "41,65", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Lambersart", "LibSubCom": "Comines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9470"}, "Abstentions": {"Nombre": "5659", "RapportInscrit": "59,76"}, "Votants": {"Nombre": "3811", "RapportInscrit": "40,24"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "3530", "RapportInscrit": "37,28", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARROQUE C\u00e9cile et M. LIPKA Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPKA", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1410", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASTRUC Brigitte et M. HOUSSIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2120", "RapportExprime": "60,06", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-l'Escaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6166"}, "Abstentions": {"Nombre": "3814", "RapportInscrit": "61,86"}, "Votants": {"Nombre": "2352", "RapportInscrit": "38,14"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2149", "RapportInscrit": "34,85", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "922", "RapportExprime": "42,90", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1227", "RapportExprime": "57,10", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "LibSubCom": "Coudekerque Village", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1026"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "39,28"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "60,72"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "27,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "LibSubCom": "Coudekerque-Branche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16458"}, "Abstentions": {"Nombre": "8084", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "8374", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "7691", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4268", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3423", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Douai", "LibSubCom": "Courchelettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1959"}, "Abstentions": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POIRET Christian et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOJANEK Chantal et M. VERMEULEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOJANEK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEULEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Cousolre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1643"}, "Abstentions": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Coutiches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2140"}, "Abstentions": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "63,36", "RapportInscrit": "31,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Craywick", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "27,23"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Crespin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2837"}, "Abstentions": {"Nombre": "1667", "RapportInscrit": "58,76"}, "Votants": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "41,24"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "39,23", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "57,05", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Cr\u00e8vecoeur-sur-l'Escaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "35,30"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Crochte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "33,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Croix", "LibSubCom": "Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14095"}, "Abstentions": {"Nombre": "8075", "RapportInscrit": "57,29"}, "Votants": {"Nombre": "6020", "RapportInscrit": "42,71"}, "Blancs": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "5463", "RapportInscrit": "38,76", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOCQUET Marie-Christine et M. SALMON Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1587", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAUCHE R\u00e9gis et Mme COEVOET Barbara", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COEVOET", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3876", "RapportExprime": "70,95", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Croix-Caluyau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "30,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Douai", "LibSubCom": "Cuincy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4868"}, "Abstentions": {"Nombre": "2457", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "2411", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "2234", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POIRET Christian et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1390", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "28,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOJANEK Chantal et M. VERMEULEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOJANEK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEULEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "844", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Curgies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Cuvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "33,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Cysoing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3762"}, "Abstentions": {"Nombre": "1849", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "1913", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1761", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1229", "RapportExprime": "69,79", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Damousies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "66,32", "RapportInscrit": "38,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Dechy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3644"}, "Abstentions": {"Nombre": "2100", "RapportInscrit": "57,63"}, "Votants": {"Nombre": "1544", "RapportInscrit": "42,37"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1408", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Deh\u00e9ries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "91,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "88,24", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "47,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Denain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10873"}, "Abstentions": {"Nombre": "6472", "RapportInscrit": "59,52"}, "Votants": {"Nombre": "4401", "RapportInscrit": "40,48"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "4095", "RapportInscrit": "37,66", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1998", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2097", "RapportExprime": "51,21", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "LibSubCom": "De\u00fbl\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1363"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "55,59", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Dimechaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "59,23", "RapportInscrit": "31,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Dimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "29,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Doignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "33,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Helpe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Douai", "LibSubCom": "Douai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27663"}, "Abstentions": {"Nombre": "16872", "RapportInscrit": "60,99"}, "Votants": {"Nombre": "10791", "RapportInscrit": "39,01"}, "Blancs": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "9848", "RapportInscrit": "35,60", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POIRET Christian et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5907", "RapportExprime": "59,98", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOJANEK Chantal et M. VERMEULEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOJANEK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEULEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3941", "RapportExprime": "40,02", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Douchy-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7222"}, "Abstentions": {"Nombre": "3957", "RapportInscrit": "54,79"}, "Votants": {"Nombre": "3265", "RapportInscrit": "45,21"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3138", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1744", "RapportExprime": "55,58", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1394", "RapportExprime": "44,42", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Le Doulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1064"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Dourlers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "31,23"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Drincham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Dunkerque-1", "LibSubCom": "Dunkerque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36913"}, "Abstentions": {"Nombre": "18495", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "18418", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "16755", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAGAZZO Rom\u00e9o et Mme VARLET Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGAZZO", "PrePsn": "Rom\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8532", "RapportExprime": "50,92", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NAVE Adrien et Mme VERBECKE Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVE", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERBECKE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8223", "RapportExprime": "49,08", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Dunkerque-2", "LibSubCom": "Dunkerque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26615"}, "Abstentions": {"Nombre": "12872", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "13743", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "12607", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EYMERY Philippe et Mme LIBERT Clotilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYMERY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4015", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARLABOSSE Martine et M. CHRISTOPHE Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLABOSSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8592", "RapportExprime": "68,15", "RapportInscrit": "32,28"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Dunkerque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Ebblinghem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Ecaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1432"}, "Abstentions": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "41,20", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Eccles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "34,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Eclaibes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "77,68", "RapportInscrit": "38,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Ecu\u00e9lin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "13,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "75,56", "RapportInscrit": "36,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Eecke", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "51,07", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Elesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "62,72", "RapportInscrit": "30,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Elincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "55,49"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "44,51"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Emerchicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "54,18", "RapportInscrit": "27,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Emmerin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2443"}, "Abstentions": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "785", "RapportExprime": "66,53", "RapportInscrit": "32,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Englefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "990"}, "Abstentions": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "10,97"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "39,80", "RapportVotant": "84,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "41,37", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "58,63", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Lille-6", "LibSubCom": "Englos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "25,06"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Lille-6", "LibSubCom": "Enneti\u00e8res-en-Weppes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1039"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "59,67", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "34,17"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Ennevelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1670"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "67,26", "RapportInscrit": "36,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Eppe-Sauvage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "27,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Erchin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Eringhem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Lille-6", "LibSubCom": "Erquinghem-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "37,20"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "62,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "60,92", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "31,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "LibSubCom": "Erquinghem-Lys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3710"}, "Abstentions": {"Nombre": "1777", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "1933", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1849", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Erre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1054"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "56,50", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Escarmain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Escaudain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6117"}, "Abstentions": {"Nombre": "3501", "RapportInscrit": "57,23"}, "Votants": {"Nombre": "2616", "RapportInscrit": "42,77"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2472", "RapportInscrit": "40,41", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1324", "RapportExprime": "53,56", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1148", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Escaudoeuvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2383"}, "Abstentions": {"Nombre": "1287", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "40,54", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Anzin", "LibSubCom": "Escautpont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3144"}, "Abstentions": {"Nombre": "1835", "RapportInscrit": "58,37"}, "Votants": {"Nombre": "1309", "RapportInscrit": "41,63"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "37,82", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUDRENGHIEN Francis et Mme FOURNARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRENGHIEN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "54,16", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Sylvia et M. LENQUETTE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENQUETTE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "45,84", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Lille-6", "LibSubCom": "Escobecques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "67,05", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "45,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Esnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Esquelbecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1669"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "62,61", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "77,32", "RapportInscrit": "48,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Douai", "LibSubCom": "Esquerchin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POIRET Christian et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "63,01", "RapportInscrit": "34,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOJANEK Chantal et M. VERMEULEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOJANEK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEULEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Estaires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4803"}, "Abstentions": {"Nombre": "2365", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "2438", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2226", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1366", "RapportExprime": "61,37", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "860", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Estourmel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "61,13", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "34,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Estr\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "817"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "35,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Estreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "765"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "37,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Eswars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "86,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "27,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Eth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Etroeungt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "58,53", "RapportInscrit": "28,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Estrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Faches-Thumesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12319"}, "Abstentions": {"Nombre": "6582", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "5737", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "5230", "RapportInscrit": "42,45", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3537", "RapportExprime": "67,63", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1693", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Famars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1805"}, "Abstentions": {"Nombre": "1003", "RapportInscrit": "55,57"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "44,43"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "9,73"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "39,00", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "60,37", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Faumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1734"}, "Abstentions": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Le Favril", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "F\u00e9chain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1253"}, "Abstentions": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "60,85", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Feignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4382"}, "Abstentions": {"Nombre": "2288", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "2094", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1963", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "51,10", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "960", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Felleries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "58,31", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Fenain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4047"}, "Abstentions": {"Nombre": "2190", "RapportInscrit": "54,11"}, "Votants": {"Nombre": "1857", "RapportInscrit": "45,89"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1712", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "F\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1124"}, "Abstentions": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "48,93", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "51,07", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "F\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "10,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "71,18", "RapportInscrit": "34,61"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Ferri\u00e8re-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3568"}, "Abstentions": {"Nombre": "1879", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1530", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "52,61", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "47,39", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Ferri\u00e8re-la-Petite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "61,32", "RapportInscrit": "27,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "La Flamengrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "52,45", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "47,55", "RapportInscrit": "24,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Flaumont-Waudrechies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "39,04", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Douai", "LibSubCom": "Flers-en-Escrebieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3594"}, "Abstentions": {"Nombre": "1540", "RapportInscrit": "42,85"}, "Votants": {"Nombre": "2054", "RapportInscrit": "57,15"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1910", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POIRET Christian et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1126", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOJANEK Chantal et M. VERMEULEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOJANEK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEULEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "784", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "21,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Flesqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,31", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "69,67", "RapportInscrit": "42,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Fl\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Flines-l\u00e8s-Mortagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1211"}, "Abstentions": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "60,36"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "39,64"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "37,08", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Flines-lez-Raches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4264"}, "Abstentions": {"Nombre": "2187", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "2077", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1844", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1020", "RapportExprime": "55,31", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Floursies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Floyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "53,55", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Fontaine-au-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "28,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Fontaine-au-Pire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Fontaine-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1273"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Forest-en-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "40", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Villeneuve-d'Ascq", "LibSubCom": "Forest-sur-Marque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1207"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIER Didier et Mme MARTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Sophie et M. ROLLAND Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "58,56", "RapportInscrit": "26,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Fourmies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8929"}, "Abstentions": {"Nombre": "4923", "RapportInscrit": "55,13"}, "Votants": {"Nombre": "4006", "RapportInscrit": "44,87"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "3739", "RapportInscrit": "41,87", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2701", "RapportExprime": "72,24", "RapportInscrit": "30,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Fournes-en-Weppes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1756"}, "Abstentions": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "28,52", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "71,48", "RapportInscrit": "37,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Frasnoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "58,09", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "LibSubCom": "Frelinghien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1930"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Anzin", "LibSubCom": "Fresnes-sur-Escaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5182"}, "Abstentions": {"Nombre": "3047", "RapportInscrit": "58,80"}, "Votants": {"Nombre": "2135", "RapportInscrit": "41,20"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1964", "RapportInscrit": "37,90", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUDRENGHIEN Francis et Mme FOURNARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRENGHIEN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1131", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Sylvia et M. LENQUETTE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENQUETTE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "833", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Fressain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "57,23", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "54,08", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Fressies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Fretin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2495"}, "Abstentions": {"Nombre": "1234", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "1261", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "11,42"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "85,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Fromelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "35,67"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "64,33"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "38,76"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Genech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1817"}, "Abstentions": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "67,70", "RapportInscrit": "31,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Ghissignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "62,81", "RapportInscrit": "32,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Dunkerque-2", "LibSubCom": "Ghyvelde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2531"}, "Abstentions": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "1283", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EYMERY Philippe et Mme LIBERT Clotilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYMERY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARLABOSSE Martine et M. CHRISTOPHE Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLABOSSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "59,36", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Glageon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1177"}, "Abstentions": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Godewaersvelde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1539"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "50,06", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Goeulzin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "55,60", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "44,40", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Gognies-Chauss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "55,72"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "44,28"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "40,30", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "21,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Gommegnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1629"}, "Abstentions": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "45,84", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "54,16", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Gondecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3196"}, "Abstentions": {"Nombre": "1564", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "1632", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1463", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "64,39", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Gonnelieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "22,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "La Gorgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4096"}, "Abstentions": {"Nombre": "2126", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "1970", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1733", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Gouzeaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1077"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Grand-Fayt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "9,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "87,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Grande-Synthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14905"}, "Abstentions": {"Nombre": "8795", "RapportInscrit": "59,01"}, "Votants": {"Nombre": "6110", "RapportInscrit": "40,99"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "5770", "RapportInscrit": "38,71", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2424", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3346", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Grand-Fort-Philippe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4165"}, "Abstentions": {"Nombre": "2209", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "1956", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1847", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "793", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1054", "RapportExprime": "57,07", "RapportInscrit": "25,31"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Gravelines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9323"}, "Abstentions": {"Nombre": "4098", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "5225", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "4937", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1799", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3138", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "33,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "La Groise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Gruson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "35,35"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "64,65"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "82,50", "RapportInscrit": "49,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Guesnain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3680"}, "Abstentions": {"Nombre": "1898", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "1782", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1679", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1014", "RapportExprime": "60,39", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Gussignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "75,82", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Lille-6", "LibSubCom": "Hallennes-lez-Haubourdin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2993"}, "Abstentions": {"Nombre": "1344", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "1649", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1598", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "37", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Tourcoing-1", "LibSubCom": "Halluin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14740"}, "Abstentions": {"Nombre": "8260", "RapportInscrit": "56,04"}, "Votants": {"Nombre": "6480", "RapportInscrit": "43,96"}, "Blancs": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "5816", "RapportInscrit": "39,46", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECAUX Christophe et Mme ROSEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECAUX", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2371", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DASSONVILLE Gustave et Mme TONNERRE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSONVILLE", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3445", "RapportExprime": "59,23", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Hamel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "61,49", "RapportInscrit": "34,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Hantay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "11,64"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "83,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "66,08", "RapportInscrit": "32,68"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Hardifort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "27,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Hargnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Hasnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3039"}, "Abstentions": {"Nombre": "1591", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "1448", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1322", "RapportInscrit": "43,50", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "60,59", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Haspres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2185"}, "Abstentions": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Haubourdin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9809"}, "Abstentions": {"Nombre": "5508", "RapportInscrit": "56,15"}, "Votants": {"Nombre": "4301", "RapportInscrit": "43,85"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "3885", "RapportInscrit": "39,61", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2052", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1833", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Haucourt-en-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "31,06"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "68,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,08", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "54,63", "RapportInscrit": "36,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Haulchin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1583"}, "Abstentions": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "50,27", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Haussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1183"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "17,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Haut-Lieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Hautmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9775"}, "Abstentions": {"Nombre": "6456", "RapportInscrit": "66,05"}, "Votants": {"Nombre": "3319", "RapportInscrit": "33,95"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "3138", "RapportInscrit": "32,10", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2291", "RapportExprime": "73,01", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Haveluy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2119"}, "Abstentions": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "51,31", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Haverskerque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1100"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Haynecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Hazebrouck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16738"}, "Abstentions": {"Nombre": "8567", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "8171", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "7348", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4763", "RapportExprime": "64,82", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2585", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Hecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "26,60"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "H\u00e9lesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1416"}, "Abstentions": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "58,76"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "41,24"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "37,08", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Croix", "LibSubCom": "Hem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13690"}, "Abstentions": {"Nombre": "7814", "RapportInscrit": "57,08"}, "Votants": {"Nombre": "5876", "RapportInscrit": "42,92"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "5434", "RapportInscrit": "39,69", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOCQUET Marie-Christine et M. SALMON Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1430", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAUCHE R\u00e9gis et Mme COEVOET Barbara", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COEVOET", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4004", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Hem-Lenglet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "27,85"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Hergnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3285"}, "Abstentions": {"Nombre": "1911", "RapportInscrit": "58,17"}, "Votants": {"Nombre": "1374", "RapportInscrit": "41,83"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1280", "RapportInscrit": "38,96", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "H\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2894"}, "Abstentions": {"Nombre": "1541", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1244", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Herlies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1807"}, "Abstentions": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "66,86", "RapportInscrit": "32,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Herrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,85"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Herzeele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1185"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "69,94", "RapportInscrit": "39,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Hestrud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "31,66"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Holque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Hondeghem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "33,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "13,15"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Hondschoote", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3024"}, "Abstentions": {"Nombre": "1514", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "1510", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1374", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "60,70", "RapportInscrit": "27,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Hon-Hergies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Honnechy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Honnecourt-sur-Escaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "27,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Hordain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1124"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "50,27", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Hornaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2608"}, "Abstentions": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "1586", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1538", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1120", "RapportExprime": "72,82", "RapportInscrit": "42,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Houdain-lez-Bavay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "23,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Houplin-Ancoisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2588"}, "Abstentions": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "1410", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "61,32", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "LibSubCom": "Houplines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5767"}, "Abstentions": {"Nombre": "2951", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "2816", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2689", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "859", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "896", "RapportExprime": "33,32", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Houtkerque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "55,67", "RapportInscrit": "30,07"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Hoymille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2667"}, "Abstentions": {"Nombre": "1256", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "1411", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1272", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "59,75", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Illies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1001"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "39,28", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "60,72", "RapportInscrit": "33,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Inchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Iwuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2361"}, "Abstentions": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "1222", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "53,58", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "46,42", "RapportInscrit": "22,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Jenlain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "55,27", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Jeumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7078"}, "Abstentions": {"Nombre": "4630", "RapportInscrit": "65,41"}, "Votants": {"Nombre": "2448", "RapportInscrit": "34,59"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "2208", "RapportInscrit": "31,20", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1214", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "994", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Jolimetz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "9,54"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "69,97", "RapportInscrit": "33,95"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Killem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,78"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Lallaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4336"}, "Abstentions": {"Nombre": "2440", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "1896", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1755", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Lambersart", "LibSubCom": "Lambersart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20406"}, "Abstentions": {"Nombre": "10802", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "9604", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "8500", "RapportInscrit": "41,65", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARROQUE C\u00e9cile et M. LIPKA Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPKA", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1925", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASTRUC Brigitte et M. HOUSSIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6575", "RapportExprime": "77,35", "RapportInscrit": "32,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Douai", "LibSubCom": "Lambres-lez-Douai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3806"}, "Abstentions": {"Nombre": "1837", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "1969", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1831", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POIRET Christian et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1196", "RapportExprime": "65,32", "RapportInscrit": "31,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOJANEK Chantal et M. VERMEULEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOJANEK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEULEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "16,68"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Landas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1923"}, "Abstentions": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "38,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Landrecies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2664"}, "Abstentions": {"Nombre": "1338", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "1326", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "54,99", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Croix", "LibSubCom": "Lannoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1276"}, "Abstentions": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "63,56"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "36,44"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "33,54", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOCQUET Marie-Christine et M. SALMON Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAUCHE R\u00e9gis et Mme COEVOET Barbara", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COEVOET", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Larouillies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "66,02", "RapportInscrit": "35,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Douai", "LibSubCom": "Lauwin-Planque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1461"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POIRET Christian et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "67,99", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOJANEK Chantal et M. VERMEULEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOJANEK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEULEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Lecelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2277"}, "Abstentions": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "1092", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "63,67", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "L\u00e9cluse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Lederzeele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "30,69"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Ledringhem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "35,74"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "64,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,76", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "79,24", "RapportInscrit": "48,72"}]}, {"CodCan": "33", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Roubaix-2", "LibSubCom": "Leers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8343"}, "Abstentions": {"Nombre": "4452", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "3891", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3487", "RapportInscrit": "41,80", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GADAUT Henri et Mme OSSON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADAUT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSSON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1679", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ACKERMANN Roger et Mme BLAIN Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLAIN", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1808", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Dunkerque-2", "LibSubCom": "Leffrinckoucke", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3540"}, "Abstentions": {"Nombre": "1691", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "1849", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1681", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EYMERY Philippe et Mme LIBERT Clotilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYMERY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARLABOSSE Martine et M. CHRISTOPHE Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLABOSSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "982", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "27,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Lesdain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "34,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Lez-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "37,18"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Lesquin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4933"}, "Abstentions": {"Nombre": "2146", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "2787", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2541", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "950", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1591", "RapportExprime": "62,61", "RapportInscrit": "32,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Leval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1828"}, "Abstentions": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "91,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Lewarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1863"}, "Abstentions": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Lille-4", "LibSubCom": "Lezennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2608"}, "Abstentions": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "1450", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMAZIERES Marie et M. DILLIES Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLIES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLEUL Martine et M. GODEFROY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLEUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODEFROY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "66,94", "RapportInscrit": "33,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Liessies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "12,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "62,43", "RapportInscrit": "26,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Lieu-Saint-Amand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1054"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "28,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Ligny-en-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1333"}, "Abstentions": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Lille-1", "LibSubCom": "Lille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9615"}, "Abstentions": {"Nombre": "5668", "RapportInscrit": "58,95"}, "Votants": {"Nombre": "3947", "RapportInscrit": "41,05"}, "Blancs": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3517", "RapportInscrit": "36,58", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUTIN Monique et M. EYCKEN Raymond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYCKEN", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASSAING Marguerite et M. HENNO Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3027", "RapportExprime": "86,07", "RapportInscrit": "31,48"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Lille-3", "LibSubCom": "Lille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27357"}, "Abstentions": {"Nombre": "15600", "RapportInscrit": "57,02"}, "Votants": {"Nombre": "11757", "RapportInscrit": "42,98"}, "Blancs": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "10673", "RapportInscrit": "39,01", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHNER Alexandra et M. MARCHAND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHNER", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7190", "RapportExprime": "67,37", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDOIN Monique et M. DECLERCQ Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECLERCQ", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3483", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Lille-4", "LibSubCom": "Lille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21770"}, "Abstentions": {"Nombre": "13502", "RapportInscrit": "62,02"}, "Votants": {"Nombre": "8268", "RapportInscrit": "37,98"}, "Blancs": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "7410", "RapportInscrit": "34,04", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMAZIERES Marie et M. DILLIES Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLIES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1856", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLEUL Martine et M. GODEFROY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLEUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODEFROY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5554", "RapportExprime": "74,95", "RapportInscrit": "25,51"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Lille-5", "LibSubCom": "Lille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32368"}, "Abstentions": {"Nombre": "20642", "RapportInscrit": "63,77"}, "Votants": {"Nombre": "11726", "RapportInscrit": "36,23"}, "Blancs": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "10800", "RapportInscrit": "33,37", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KANNER Patrick et Mme STANIEC-WAVRANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KANNER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STANIEC-WAVRANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6442", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KINGET Fran\u00e7ois et Mme MAHIEU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KINGET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4358", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Lille-6", "LibSubCom": "Lille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23411"}, "Abstentions": {"Nombre": "12786", "RapportInscrit": "54,62"}, "Votants": {"Nombre": "10625", "RapportInscrit": "45,38"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "10276", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5012", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2885", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2379", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "10,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Limont-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "61,66", "RapportInscrit": "31,97"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Lambersart", "LibSubCom": "Linselles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6477"}, "Abstentions": {"Nombre": "3446", "RapportInscrit": "53,20"}, "Votants": {"Nombre": "3031", "RapportInscrit": "46,80"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2816", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARROQUE C\u00e9cile et M. LIPKA Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPKA", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1008", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASTRUC Brigitte et M. HOUSSIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1808", "RapportExprime": "64,20", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Locquignol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "26,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Loffre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Lambersart", "LibSubCom": "Lompret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1874"}, "Abstentions": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARROQUE C\u00e9cile et M. LIPKA Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPKA", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASTRUC Brigitte et M. HOUSSIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "80,31", "RapportInscrit": "41,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "La Longueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1491"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "46,42", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "53,58", "RapportInscrit": "24,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Looberghe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "53,07", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Loon-Plage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4729"}, "Abstentions": {"Nombre": "2192", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "2537", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2375", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1095", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Lille-6", "LibSubCom": "Loos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12759"}, "Abstentions": {"Nombre": "7132", "RapportInscrit": "55,90"}, "Votants": {"Nombre": "5627", "RapportInscrit": "44,10"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "5467", "RapportInscrit": "42,85", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1889", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1550", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2028", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "15,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Lourches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2222"}, "Abstentions": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Louvignies-Quesnoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "44,63", "RapportVotant": "84,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "56,71", "RapportInscrit": "25,31"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Louvil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "39,48"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "60,52"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "79,20", "RapportInscrit": "42,70"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Louvroil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3959"}, "Abstentions": {"Nombre": "2528", "RapportInscrit": "63,85"}, "Votants": {"Nombre": "1431", "RapportInscrit": "36,15"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1324", "RapportInscrit": "33,44", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Lynde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "54,45", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Croix", "LibSubCom": "Lys-lez-Lannoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9198"}, "Abstentions": {"Nombre": "4922", "RapportInscrit": "53,51"}, "Votants": {"Nombre": "4276", "RapportInscrit": "46,49"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "3865", "RapportInscrit": "42,02", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOCQUET Marie-Christine et M. SALMON Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1642", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAUCHE R\u00e9gis et Mme COEVOET Barbara", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COEVOET", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2223", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Lille-1", "LibSubCom": "La Madeleine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15448"}, "Abstentions": {"Nombre": "9087", "RapportInscrit": "58,82"}, "Votants": {"Nombre": "6361", "RapportInscrit": "41,18"}, "Blancs": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "5824", "RapportInscrit": "37,70", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUTIN Monique et M. EYCKEN Raymond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYCKEN", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1290", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASSAING Marguerite et M. HENNO Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4534", "RapportExprime": "77,85", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Maing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3049"}, "Abstentions": {"Nombre": "1705", "RapportInscrit": "55,92"}, "Votants": {"Nombre": "1344", "RapportInscrit": "44,08"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "39,55", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "48,59", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Mairieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "29,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Le Maisnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "72,15", "RapportInscrit": "40,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Malincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,93", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "29,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Marbaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Marchiennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3622"}, "Abstentions": {"Nombre": "1942", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1473", "RapportInscrit": "40,67", "RapportVotant": "87,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Marcoing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1528"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "62,80", "RapportInscrit": "34,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Marcq-en-Ostrevent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "48,12", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Maresches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "28,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Maretz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "944"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "17,41", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Marly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8726"}, "Abstentions": {"Nombre": "4767", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "3959", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "3481", "RapportInscrit": "39,89", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1197", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2284", "RapportExprime": "65,61", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Maroilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1163"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "54,34"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "45,66"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Marpent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1730"}, "Abstentions": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "60,58"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "39,42"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "35,38", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Lille-1", "LibSubCom": "Marquette-lez-Lille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7554"}, "Abstentions": {"Nombre": "4261", "RapportInscrit": "56,41"}, "Votants": {"Nombre": "3293", "RapportInscrit": "43,59"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3068", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUTIN Monique et M. EYCKEN Raymond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYCKEN", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "973", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASSAING Marguerite et M. HENNO Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2095", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "27,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Marquette-en-Ostrevant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1159"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Marquillies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1562"}, "Abstentions": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "59,89", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Masni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1857"}, "Abstentions": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "11,80", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Masny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2831"}, "Abstentions": {"Nombre": "1648", "RapportInscrit": "58,21"}, "Votants": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "41,79"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "38,61", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Mastaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "89,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "64,56", "RapportInscrit": "32,72"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Maubeuge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19461"}, "Abstentions": {"Nombre": "11577", "RapportInscrit": "59,49"}, "Votants": {"Nombre": "7884", "RapportInscrit": "40,51"}, "Blancs": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "7216", "RapportInscrit": "37,08", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4549", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2667", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Maulde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "843"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Maurois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "58,05"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "41,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "40,82", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "54,13", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Mazinghien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Mecquignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "25,85"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Merckeghem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "65,78", "RapportInscrit": "35,67"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "M\u00e9rignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2134"}, "Abstentions": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "23,54", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "76,46", "RapportInscrit": "40,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Merris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Merville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7405"}, "Abstentions": {"Nombre": "3989", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "3416", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3025", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1652", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1373", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "M\u00e9teren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1684"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "67,32", "RapportInscrit": "40,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "10,33"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Millam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Millonfosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "29,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Dunkerque-2", "LibSubCom": "Les Mo\u00ebres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EYMERY Philippe et Mme LIBERT Clotilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYMERY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARLABOSSE Martine et M. CHRISTOPHE Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLABOSSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "28,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Moeuvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "23,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Monceau-Saint-Waast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Monchaux-sur-Ecaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "28,05"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Moncheaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1162"}, "Abstentions": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "66,18", "RapportInscrit": "30,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Monchecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1776"}, "Abstentions": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "61,38", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "17,40"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Lille-3", "LibSubCom": "Mons-en-Baroeul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12925"}, "Abstentions": {"Nombre": "7432", "RapportInscrit": "57,50"}, "Votants": {"Nombre": "5493", "RapportInscrit": "42,50"}, "Blancs": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "4975", "RapportInscrit": "38,49", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHNER Alexandra et M. MARCHAND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHNER", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3223", "RapportExprime": "64,78", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDOIN Monique et M. DECLERCQ Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECLERCQ", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1752", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Mons-en-P\u00e9v\u00e8le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1724"}, "Abstentions": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "89,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "66,96", "RapportInscrit": "31,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Montay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Montigny-en-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "43,78", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Montigny-en-Ostrevent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3289"}, "Abstentions": {"Nombre": "1886", "RapportInscrit": "57,34"}, "Votants": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "42,66"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "38,74", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Montr\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "68,82", "RapportInscrit": "32,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Morbecque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2096"}, "Abstentions": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "63,07", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Mortagne-du-Nord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1103"}, "Abstentions": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "65,28"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "34,72"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "31,55", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "16,68"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Mouchin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1081"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "70,67", "RapportInscrit": "35,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Moustier-en-Fagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Naves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "10,65"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "44,47", "RapportVotant": "85,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Neuf-Berquin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Neuf-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "55,38"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "44,62"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "42,01", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Neuville-en-Avesnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "87,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "68,47", "RapportInscrit": "32,90"}]}, {"CodCan": "37", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Tourcoing-1", "LibSubCom": "Neuville-en-Ferrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8421"}, "Abstentions": {"Nombre": "4445", "RapportInscrit": "52,78"}, "Votants": {"Nombre": "3976", "RapportInscrit": "47,22"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "3639", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECAUX Christophe et Mme ROSEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECAUX", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1361", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DASSONVILLE Gustave et Mme TONNERRE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSONVILLE", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2278", "RapportExprime": "62,60", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "La Neuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "32,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Neuville-Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2844"}, "Abstentions": {"Nombre": "1514", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Neuville-sur-Escaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1883"}, "Abstentions": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "59,37", "RapportInscrit": "32,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Neuvilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Nieppe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6313"}, "Abstentions": {"Nombre": "3147", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "3166", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "3015", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1287", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Niergnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "29,32"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Nieurlet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Nivelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "28,08"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Nomain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2017"}, "Abstentions": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "71,94", "RapportInscrit": "38,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Noordpeene", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "32,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Noyelles-l\u00e8s-Seclin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "71,05", "RapportInscrit": "38,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Noyelles-sur-Escaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "34,47"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "65,53"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "63,55", "RapportInscrit": "38,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Noyelles-sur-Sambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Noyelles-sur-Selle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Obies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "46,12", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "53,88", "RapportInscrit": "27,25"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Obrechies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,21", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "31,08"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Ochtezeele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "32,46"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "67,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "61,94", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "67,47", "RapportInscrit": "41,79"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Odomez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "61,26"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "38,74"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "34,24", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Ohain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Oisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Anzin", "LibSubCom": "Onnaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6122"}, "Abstentions": {"Nombre": "3609", "RapportInscrit": "58,95"}, "Votants": {"Nombre": "2513", "RapportInscrit": "41,05"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2285", "RapportInscrit": "37,32", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUDRENGHIEN Francis et Mme FOURNARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRENGHIEN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Sylvia et M. LENQUETTE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENQUETTE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1170", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Oost-Cappel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "29,83"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Orchies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6405"}, "Abstentions": {"Nombre": "3237", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "3168", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "2754", "RapportInscrit": "43,00", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1651", "RapportExprime": "59,95", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "17,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Ors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,65", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "21,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Orsinval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "33,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Ostricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3755"}, "Abstentions": {"Nombre": "2146", "RapportInscrit": "57,15"}, "Votants": {"Nombre": "1609", "RapportInscrit": "42,85"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1449", "RapportInscrit": "38,59", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "786", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Oudezeele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "31,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Oxela\u00ebre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "28,76"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "71,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "69,17", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "44,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Paillencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Pecquencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4305"}, "Abstentions": {"Nombre": "2506", "RapportInscrit": "58,21"}, "Votants": {"Nombre": "1799", "RapportInscrit": "41,79"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1670", "RapportInscrit": "38,79", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "862", "RapportExprime": "51,62", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "48,38", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "LibSubCom": "P\u00e9renchies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5990"}, "Abstentions": {"Nombre": "3138", "RapportInscrit": "52,39"}, "Votants": {"Nombre": "2852", "RapportInscrit": "47,61"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2745", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1086", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "11,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "P\u00e9ronne-en-M\u00e9lantois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "60,83", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "68,59", "RapportInscrit": "41,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Petite-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3825"}, "Abstentions": {"Nombre": "2008", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "1817", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1714", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "833", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Petit-Fayt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Phalempin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3691"}, "Abstentions": {"Nombre": "1712", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "1979", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1805", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1232", "RapportExprime": "68,25", "RapportInscrit": "33,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Pitgam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "9,85"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "87,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "58,19", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Poix-du-Nord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1530"}, "Abstentions": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "55,16"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "44,84"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Pommereuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "49,82", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Pont-\u00e0-Marcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1904"}, "Abstentions": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Pont-sur-Sambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1825"}, "Abstentions": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "23,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Potelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "72,15", "RapportInscrit": "37,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Pradelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "LibSubCom": "Pr\u00e9mesques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1617"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "47,84", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Pr\u00e9seau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1566"}, "Abstentions": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "67,02", "RapportInscrit": "28,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Preux-au-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "25,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Preux-au-Sart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,48"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "42,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,19", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Prisches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "24,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Prouvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1719"}, "Abstentions": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "35,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "20,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Proville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2849"}, "Abstentions": {"Nombre": "1545", "RapportInscrit": "54,23"}, "Votants": {"Nombre": "1304", "RapportInscrit": "45,77"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "41,17", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "63,26", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Provin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3050"}, "Abstentions": {"Nombre": "1576", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "1474", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1298", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "50,15", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "49,85", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Qua\u00ebdypre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "62,68", "RapportInscrit": "31,05"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Quarouble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2531"}, "Abstentions": {"Nombre": "1506", "RapportInscrit": "59,50"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "40,50"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "37,02", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "52,93", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "47,07", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Qu\u00e9r\u00e9naing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "28,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Le Quesnoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3551"}, "Abstentions": {"Nombre": "2025", "RapportInscrit": "57,03"}, "Votants": {"Nombre": "1526", "RapportInscrit": "42,97"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "37,76", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "37,51", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "838", "RapportExprime": "62,49", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Lambersart", "LibSubCom": "Quesnoy-sur-De\u00fble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5397"}, "Abstentions": {"Nombre": "2884", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "2513", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2312", "RapportInscrit": "42,84", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARROQUE C\u00e9cile et M. LIPKA Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPKA", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "823", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASTRUC Brigitte et M. HOUSSIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1489", "RapportExprime": "64,40", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Qui\u00e9velon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Qui\u00e9vrechain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3832"}, "Abstentions": {"Nombre": "2390", "RapportInscrit": "62,37"}, "Votants": {"Nombre": "1442", "RapportInscrit": "37,63"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1333", "RapportInscrit": "34,79", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Qui\u00e9vy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1357"}, "Abstentions": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "R\u00e2ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1954"}, "Abstentions": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "54,86"}, "Votants": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "45,14"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "40,33", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "20,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Radinghem-en-Weppes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1139"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "53,12", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "66,45", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Raillencourt-Sainte-Olle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1755"}, "Abstentions": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "30,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Raimbeaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3105"}, "Abstentions": {"Nombre": "1485", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "1620", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "57,39", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Rainsars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "29,49"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Raismes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9828"}, "Abstentions": {"Nombre": "5922", "RapportInscrit": "60,26"}, "Votants": {"Nombre": "3906", "RapportInscrit": "39,74"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "3586", "RapportInscrit": "36,49", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1760", "RapportExprime": "49,08", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1826", "RapportExprime": "50,92", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Ramillies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Ramousies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,80"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "41,85", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Raucourt-au-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Recquignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1705"}, "Abstentions": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "65,57"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "34,43"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "30,38", "RapportVotant": "88,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "60,04", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "39,96", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Rejet-de-Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "48,04", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Renescure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1773"}, "Abstentions": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "29,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Reumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "34,73"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "65,27"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Rexpo\u00ebde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1516"}, "Abstentions": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "27,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Rib\u00e9court-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "58,01", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "64,64", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Rieulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1078"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Rieux-en-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1065"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,35"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Robersart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Roeulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2594"}, "Abstentions": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "1468", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Rombies-et-Marchipont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Romeries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "62,36", "RapportInscrit": "35,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Lille-4", "LibSubCom": "Ronchin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13108"}, "Abstentions": {"Nombre": "7280", "RapportInscrit": "55,54"}, "Votants": {"Nombre": "5828", "RapportInscrit": "44,46"}, "Blancs": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "5311", "RapportInscrit": "40,52", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMAZIERES Marie et M. DILLIES Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLIES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1978", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLEUL Martine et M. GODEFROY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLEUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODEFROY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3333", "RapportExprime": "62,76", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "37", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Tourcoing-1", "LibSubCom": "Roncq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10953"}, "Abstentions": {"Nombre": "6043", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "4910", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "4488", "RapportInscrit": "40,98", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECAUX Christophe et Mme ROSEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECAUX", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1605", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DASSONVILLE Gustave et Mme TONNERRE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSONVILLE", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2883", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Roost-Warendin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4618"}, "Abstentions": {"Nombre": "2618", "RapportInscrit": "56,69"}, "Votants": {"Nombre": "2000", "RapportInscrit": "43,31"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1778", "RapportInscrit": "38,50", "RapportVotant": "88,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "813", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "54,27", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Rosult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1503"}, "Abstentions": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "59,95", "RapportInscrit": "29,67"}]}, {"CodCan": "32", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Roubaix-1", "LibSubCom": "Roubaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34889"}, "Abstentions": {"Nombre": "23256", "RapportInscrit": "66,66"}, "Votants": {"Nombre": "11633", "RapportInscrit": "33,34"}, "Blancs": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "10766", "RapportInscrit": "30,86", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICK Max-Andr\u00e9 et Mme ZOUGGAGH Karima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICK", "PrePsn": "Max-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGGAGH", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7660", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEGRAND Jean-Pierre et Mme LEPLAT Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPLAT", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3106", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "8,90"}]}, {"CodCan": "33", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Roubaix-2", "LibSubCom": "Roubaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11161"}, "Abstentions": {"Nombre": "7225", "RapportInscrit": "64,73"}, "Votants": {"Nombre": "3936", "RapportInscrit": "35,27"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "3674", "RapportInscrit": "32,92", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GADAUT Henri et Mme OSSON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADAUT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSSON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2261", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ACKERMANN Roger et Mme BLAIN Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLAIN", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1413", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Roucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "11,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "85,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Rousies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2950"}, "Abstentions": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "53,08"}, "Votants": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "46,92"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "22,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Rouvignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Rubrouck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "73,15", "RapportInscrit": "40,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Les Rues-des-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "60,39", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Ruesnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Rumegies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1333"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Rumilly-en-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1147"}, "Abstentions": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "62,52", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Sailly-lez-Cambrai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "66,46", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "40", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Villeneuve-d'Ascq", "LibSubCom": "Sailly-lez-Lannoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1433"}, "Abstentions": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIER Didier et Mme MARTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Sophie et M. ROLLAND Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "73,80", "RapportInscrit": "36,57"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Sainghin-en-M\u00e9lantois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2097"}, "Abstentions": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1061", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "75,49", "RapportInscrit": "38,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Sainghin-en-Weppes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4284"}, "Abstentions": {"Nombre": "2059", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "2225", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1935", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "86,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1182", "RapportExprime": "61,09", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Sains-du-Nord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1999"}, "Abstentions": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Saint-Amand-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12896"}, "Abstentions": {"Nombre": "7289", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "5607", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5261", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1733", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3528", "RapportExprime": "67,06", "RapportInscrit": "27,36"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Lille-1", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-lez-Lille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8336"}, "Abstentions": {"Nombre": "4531", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "3805", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "3553", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUTIN Monique et M. EYCKEN Raymond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYCKEN", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASSAING Marguerite et M. HENNO Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2714", "RapportExprime": "76,39", "RapportInscrit": "32,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Saint-Aubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1209"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "53,35"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "46,65"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,69"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "41,69", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "59,33", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Saint-Aybert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,36"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,42", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Saint-Benin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "31,15"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "68,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-l'Aa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "85,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "26,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-lez-Cambrai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1221"}, "Abstentions": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sur-Helpe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Saint-Jans-Cappel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1350"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "36,74"}, "Votants": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "63,26"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "60,74", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Sainte-Marie-Cappel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Ecaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "61,62", "RapportInscrit": "29,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Saint-Momelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Grande-Synthe", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Brouck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "34,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Saint-Python", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "8,75", "RapportVotant": "17,57"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "39,25", "RapportVotant": "78,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Saint-Remy-Chauss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "42,41", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "67,90", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Saint-Remy-du-Nord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "42,18", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "25,55"}]}, {"CodCan": "39", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Valenciennes", "LibSubCom": "Saint-Saulve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8369"}, "Abstentions": {"Nombre": "4648", "RapportInscrit": "55,54"}, "Votants": {"Nombre": "3721", "RapportInscrit": "44,46"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3470", "RapportInscrit": "41,46", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUSART Yves et Mme MANNARINO Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSART", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNARINO", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2246", "RapportExprime": "64,73", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALONNE Marc et Mme CAUDRON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALONNE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAUDRON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1224", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Saint-Souplet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Saint-Sylvestre-Cappel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Saint-Vaast-en-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "84,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "55,76", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Saint-Waast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "23,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Salesches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "54,08", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Salom\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2221"}, "Abstentions": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "57,21", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Orchies", "LibSubCom": "Sam\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1172"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "70,33", "RapportInscrit": "36,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Sancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "32,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Lille-6", "LibSubCom": "Santes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4712"}, "Abstentions": {"Nombre": "2316", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "2396", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2314", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Sars-et-Rosi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "51,41"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "48,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "59,16", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Sars-Poteries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1002"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "60,18"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "39,82"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "35,93", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Sassegnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,83", "RapportVotant": "13,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "86,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "29,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Saultain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1667"}, "Abstentions": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "53,51"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "46,49"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "41,75", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "25,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Saulzoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1375"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "55,85", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Sebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1547"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "66,95", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Seclin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8852"}, "Abstentions": {"Nombre": "4689", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "4163", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "3668", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2300", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "S\u00e9meries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "25,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Semousies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "54,08", "RapportInscrit": "25,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "La Sentinelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2104"}, "Abstentions": {"Nombre": "1176", "RapportInscrit": "55,89"}, "Votants": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "44,11"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Sepmeries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "31,88"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Lille-6", "LibSubCom": "Sequedin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3045"}, "Abstentions": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "1611", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1579", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "98,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "S\u00e9ranvillers-Forenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,34", "RapportInscrit": "0,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "33,45"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Sercus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "68,94", "RapportInscrit": "35,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Sin-le-Noble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10772"}, "Abstentions": {"Nombre": "6234", "RapportInscrit": "57,87"}, "Votants": {"Nombre": "4538", "RapportInscrit": "42,13"}, "Blancs": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "4009", "RapportInscrit": "37,22", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1942", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2067", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Socx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "69,27", "RapportInscrit": "34,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Solesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3419"}, "Abstentions": {"Nombre": "1877", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "1542", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1429", "RapportInscrit": "41,80", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Solre-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1385"}, "Abstentions": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "41,88", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "24,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Solrinnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Somain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8801"}, "Abstentions": {"Nombre": "4873", "RapportInscrit": "55,37"}, "Votants": {"Nombre": "3928", "RapportInscrit": "44,63"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "3583", "RapportInscrit": "40,71", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1820", "RapportExprime": "50,80", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1763", "RapportExprime": "49,20", "RapportInscrit": "20,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Sommaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "39,21"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "60,79"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "30,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "LibSubCom": "Spycker", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1322"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Staple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "37,09"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "62,91"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Steenbecque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1291"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "86,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "59,83", "RapportInscrit": "28,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "LibSubCom": "Steene", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "9,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Steenvoorde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3200"}, "Abstentions": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "1866", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1701", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1078", "RapportExprime": "63,37", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Steenwerck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2693"}, "Abstentions": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "1489", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1430", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "33,29", "RapportInscrit": "17,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Strazeele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "19,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Taisni\u00e8res-en-Thi\u00e9rache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "52,78"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,22"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Taisni\u00e8res-sur-Hon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Templemars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2645"}, "Abstentions": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "1335", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1232", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "788", "RapportExprime": "63,96", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Templeuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5077"}, "Abstentions": {"Nombre": "2466", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "2611", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "2338", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1590", "RapportExprime": "68,01", "RapportInscrit": "31,32"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Terdeghem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "67,73", "RapportInscrit": "36,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "LibSubCom": "T\u00e9teghem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5562"}, "Abstentions": {"Nombre": "2678", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "2884", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2548", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "88,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1469", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "26,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1079", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Thiant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1986"}, "Abstentions": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "47,35", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Thiennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Thivencelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "66,96", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "592", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Thumeries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2897"}, "Abstentions": {"Nombre": "1443", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "45,20", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "54,80", "RapportInscrit": "25,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "593", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Thun-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "63,61", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "594", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Thun-Saint-Amand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "53,60"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "46,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "62,97", "RapportInscrit": "28,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "595", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Thun-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "9,81"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "596", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Tilloy-lez-Marchiennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "11,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "597", "LibCan": "Cambrai", "LibSubCom": "Tilloy-lez-Cambrai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "35,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "40", "CodSubCom": "598", "LibCan": "Villeneuve-d'Ascq", "LibSubCom": "Toufflers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3371"}, "Abstentions": {"Nombre": "1865", "RapportInscrit": "55,32"}, "Votants": {"Nombre": "1506", "RapportInscrit": "44,68"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIER Didier et Mme MARTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Sophie et M. ROLLAND Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "27,26"}]}, {"CodCan": "37", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Tourcoing-1", "LibSubCom": "Tourcoing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15596"}, "Abstentions": {"Nombre": "9697", "RapportInscrit": "62,18"}, "Votants": {"Nombre": "5899", "RapportInscrit": "37,82"}, "Blancs": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "5416", "RapportInscrit": "34,73", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECAUX Christophe et Mme ROSEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECAUX", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2190", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DASSONVILLE Gustave et Mme TONNERRE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSONVILLE", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3226", "RapportExprime": "59,56", "RapportInscrit": "20,68"}]}, {"CodCan": "38", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Tourcoing-2", "LibSubCom": "Tourcoing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47345"}, "Abstentions": {"Nombre": "30815", "RapportInscrit": "65,09"}, "Votants": {"Nombre": "16530", "RapportInscrit": "34,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "14943", "RapportInscrit": "31,56", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BECUE Doriane et M. CABAYE Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECUE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABAYE", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10180", "RapportExprime": "68,13", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLOC Jean-Fran\u00e7ois et Mme POLLET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4763", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "600", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Tourmignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "67,91", "RapportInscrit": "38,65"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "601", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Tr\u00e9lon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1943"}, "Abstentions": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "56,05"}, "Votants": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "43,95"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "602", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Tressin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1109"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "75,61", "RapportInscrit": "36,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "603", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Trith-Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4967"}, "Abstentions": {"Nombre": "2676", "RapportInscrit": "53,88"}, "Votants": {"Nombre": "2291", "RapportInscrit": "46,12"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2194", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1414", "RapportExprime": "64,45", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "604", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Troisvilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "52,62", "RapportInscrit": "29,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "605", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "LibSubCom": "Uxem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1026"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "6,24", "RapportVotant": "11,21"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "85,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "39", "CodSubCom": "606", "LibCan": "Valenciennes", "LibSubCom": "Valenciennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24696"}, "Abstentions": {"Nombre": "14584", "RapportInscrit": "59,05"}, "Votants": {"Nombre": "10112", "RapportInscrit": "40,95"}, "Blancs": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "9356", "RapportInscrit": "37,88", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUSART Yves et Mme MANNARINO Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSART", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNARINO", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6235", "RapportExprime": "66,64", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALONNE Marc et Mme CAUDRON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALONNE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAUDRON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3121", "RapportExprime": "33,36", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "607", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Vendegies-au-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "65,41", "RapportInscrit": "27,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "608", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Vendegies-sur-Ecaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "835"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "31,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "609", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Vendeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1384"}, "Abstentions": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "66,77", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "610", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "LibSubCom": "Verchain-Maugr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "611", "LibCan": "Lambersart", "LibSubCom": "Verlinghem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1873"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARROQUE C\u00e9cile et M. LIPKA Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPKA", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASTRUC Brigitte et M. HOUSSIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "78,90", "RapportInscrit": "41,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "612", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Vertain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "72,64", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "613", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Vicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "985"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "54,82"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "45,18"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "48,30", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "51,70", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "614", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Viesly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1150"}, "Abstentions": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "53,65", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "615", "LibCan": "Bailleul", "LibSubCom": "Vieux-Berquin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1790"}, "Abstentions": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "616", "LibCan": "Marly", "LibSubCom": "Vieux-Cond\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7524"}, "Abstentions": {"Nombre": "4624", "RapportInscrit": "61,46"}, "Votants": {"Nombre": "2900", "RapportInscrit": "38,54"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2675", "RapportInscrit": "35,55", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1409", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1266", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "617", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Vieux-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "618", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Vieux-Reng", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "619", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Villereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "620", "LibCan": "Aniche", "LibSubCom": "Villers-au-Tertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "622", "LibCan": "Caudry", "LibSubCom": "Villers-en-Cauchies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "623", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Villers-Guislain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "55,99", "RapportInscrit": "30,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "624", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Villers-Outr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1542"}, "Abstentions": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "61,48", "RapportInscrit": "30,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "625", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Villers-Plouich", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,05", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "63,74", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "626", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "LibSubCom": "Villers-Pol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "929"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "66,17", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "627", "LibCan": "Maubeuge", "LibSubCom": "Villers-Sire-Nicole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "54,97"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "45,03"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "40,98", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "16,69"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "628", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Volckerinckhove", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "33,49"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "66,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "47,17"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "629", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Vred", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1043"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "51,31", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "630", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Wahagnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1886"}, "Abstentions": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "54,01", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "631", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Walincourt-Selvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1586"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "34", "CodSubCom": "632", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "LibSubCom": "Wallers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4110"}, "Abstentions": {"Nombre": "2248", "RapportInscrit": "54,70"}, "Votants": {"Nombre": "1862", "RapportInscrit": "45,30"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1661", "RapportInscrit": "40,41", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "811", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "850", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "20,68"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "633", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Wallers-en-Fagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "57,51", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "32,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "634", "LibCan": "Hazebrouck", "LibSubCom": "Wallon-Cappel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "71,70", "RapportInscrit": "40,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "635", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "LibSubCom": "Wambaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,09"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "636", "LibCan": "Lille-1", "LibSubCom": "Wambrechies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7753"}, "Abstentions": {"Nombre": "4079", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "3674", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "3425", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUTIN Monique et M. EYCKEN Raymond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYCKEN", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1049", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASSAING Marguerite et M. HENNO Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2376", "RapportExprime": "69,37", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "637", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Wandignies-Hamage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "951"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,35"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "53,69", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "46,31", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "36", "CodSubCom": "638", "LibCan": "Templeuve", "LibSubCom": "Wannehain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "826"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "66,91", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "639", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Wargnies-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "640", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "LibSubCom": "Wargnies-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "641", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Warhem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1713"}, "Abstentions": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "59,95", "RapportInscrit": "28,49"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "642", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Warlaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "50,26", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "643", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "LibSubCom": "Warneton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "645", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Wasnes-au-Bac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "58,45", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "646", "LibCan": "Croix", "LibSubCom": "Wasquehal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14943"}, "Abstentions": {"Nombre": "8354", "RapportInscrit": "55,91"}, "Votants": {"Nombre": "6589", "RapportInscrit": "44,09"}, "Blancs": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "5962", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOCQUET Marie-Christine et M. SALMON Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1820", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAUCHE R\u00e9gis et Mme COEVOET Barbara", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COEVOET", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4142", "RapportExprime": "69,47", "RapportInscrit": "27,72"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "647", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Watten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1988"}, "Abstentions": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "55,75", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "648", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "LibSubCom": "Wattignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9346"}, "Abstentions": {"Nombre": "4929", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "4417", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "4061", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2787", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1274", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "13,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "649", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Wattignies-la-Victoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "67,29", "RapportInscrit": "36,55"}]}, {"CodCan": "33", "CodSubCom": "650", "LibCan": "Roubaix-2", "LibSubCom": "Wattrelos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28932"}, "Abstentions": {"Nombre": "16568", "RapportInscrit": "57,27"}, "Votants": {"Nombre": "12364", "RapportInscrit": "42,73"}, "Blancs": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "11622", "RapportInscrit": "40,17", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GADAUT Henri et Mme OSSON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADAUT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSSON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5962", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ACKERMANN Roger et Mme BLAIN Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLAIN", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5660", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "19,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "651", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Wavrechain-sous-Denain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "652", "LibCan": "Denain", "LibSubCom": "Wavrechain-sous-Faulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "653", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Wavrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5836"}, "Abstentions": {"Nombre": "2992", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "2844", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2497", "RapportInscrit": "42,79", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1052", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1445", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "35", "CodSubCom": "654", "LibCan": "Sin-le-Noble", "LibSubCom": "Waziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4926"}, "Abstentions": {"Nombre": "2778", "RapportInscrit": "56,39"}, "Votants": {"Nombre": "2148", "RapportInscrit": "43,61"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1917", "RapportInscrit": "38,92", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "928", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "655", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Wemaers-Cappel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "656", "LibCan": "Lambersart", "LibSubCom": "Wervicq-Sud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3431"}, "Abstentions": {"Nombre": "1900", "RapportInscrit": "55,38"}, "Votants": {"Nombre": "1531", "RapportInscrit": "44,62"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1428", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARROQUE C\u00e9cile et M. LIPKA Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPKA", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASTRUC Brigitte et M. HOUSSIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "826", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "657", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "West-Cappel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "60,88", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "58,17", "RapportInscrit": "35,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "658", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Wicres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "34,01"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "65,99"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "87,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "67,46", "RapportInscrit": "38,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "659", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Wignehies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2155"}, "Abstentions": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "60,89", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "40", "CodSubCom": "660", "LibCan": "Villeneuve-d'Ascq", "LibSubCom": "Willems", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2284"}, "Abstentions": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "1263", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIER Didier et Mme MARTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Sophie et M. ROLLAND Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "58,92", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "661", "LibCan": "Fourmies", "LibSubCom": "Willies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,08", "RapportVotant": "15,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "84,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "662", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Winnezeele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "68,79", "RapportInscrit": "40,80"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "663", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Wormhout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4514"}, "Abstentions": {"Nombre": "2094", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "2420", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2286", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1592", "RapportExprime": "69,64", "RapportInscrit": "35,27"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "664", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Wulverdinghe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "665", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Wylder", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "36,20"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "63,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "33,48"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "666", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Zegerscappel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "66,87", "RapportInscrit": "38,81"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "667", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Zermezeele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "30,12"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "69,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "72,12", "RapportInscrit": "45,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "668", "LibCan": "Dunkerque-2", "LibSubCom": "Zuydcoote", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1167"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "34,02"}, "Votants": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "65,98"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EYMERY Philippe et Mme LIBERT Clotilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYMERY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARLABOSSE Martine et M. CHRISTOPHE Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLABOSSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "77,41", "RapportInscrit": "48,16"}]}, {"CodCan": "41", "CodSubCom": "669", "LibCan": "Wormhout", "LibSubCom": "Zuytpeene", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "61,04", "RapportInscrit": "31,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "670", "LibCan": "Annoeullin", "LibSubCom": "Don", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "88,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "28,60"}]}]}