{"CodDpt": "60", "CodDpt3Car": "060", "LibDpt": "OISE", "Communes": [{"CodCan": "11", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Abancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "38,63"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "61,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "30,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Abbecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "56,01", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Abbeville-Saint-Lucien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "52,91", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "24,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Achy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "31,16"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "68,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "36,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Acy-en-Multien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "7,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Les Ageux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "43,39", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "56,61", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Agnetz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2386"}, "Abstentions": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "1499", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1456", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "811", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "33,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Airion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Allonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1158"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "56,54", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "43,46", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "010", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Amblainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1201"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "9,83"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "87,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Amy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "012", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Andeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2243"}, "Abstentions": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "41,55", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "58,37", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Angicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1105"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "9,19"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Angivillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "32,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "67,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Angy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Ansacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "27,05"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "72,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "70,53", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Ansauvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "19,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "018", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Anserville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "13,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "38,07", "RapportVotant": "81,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Antheuil-Portes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "84,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Antilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,41", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Appilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "86,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "22,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Chantilly", "LibSubCom": "Apremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "73,67", "RapportInscrit": "40,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Armancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,97"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "84,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "59,50", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Arsy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "56,17", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Attichy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1341"}, "Abstentions": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "63,85", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Auchy-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "57,07", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Auger-Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "9,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Aumont-en-Halatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "76,15", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Auneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1935"}, "Abstentions": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "49,95", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "50,05", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Auteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Autheuil-en-Valois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "58,56", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Autr\u00eaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "51,84", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Avilly-Saint-L\u00e9onard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "75,37", "RapportInscrit": "36,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Avrechy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Avricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "10,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "32,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Avrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Baboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "36,03"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "63,97"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "8,66", "RapportVotant": "13,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "84,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "50,26", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Bachivillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "55,09", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "44,91", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Bacou\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "55,78", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,22", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Bailleul-le-Soc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "29,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Bailleul-sur-Th\u00e9rain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1530"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "27,91"}, "Votants": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "72,09"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1080", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "97,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "40,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Bailleval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1183"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Bailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Balagny-sur-Th\u00e9rain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1113"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "49,96", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "66,73", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Barbery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Bargny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "29,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Baron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "30,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Baugy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "30,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Bazancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Bazicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "35,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Beaud\u00e9duit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "35,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Beaugies-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,23", "RapportVotant": "16,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Beaulieu-les-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "8,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "70,93", "RapportInscrit": "36,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Beaumont-les-Nonains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Beaurains-l\u00e8s-Noyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "31,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Beaurepaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "29,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Beauvais-1", "LibSubCom": "Beauvais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21872"}, "Abstentions": {"Nombre": "10969", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "10903", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "9729", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Brigitte et M. LOCQUET Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCQUET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6244", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "28,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLUT St\u00e9phane et Mme LEROY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3485", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Beauvais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11900"}, "Abstentions": {"Nombre": "6256", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "5644", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "5132", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3363", "RapportExprime": "65,53", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1769", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "B\u00e9h\u00e9ricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "28,75"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "71,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "33,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "060", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Belle-Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "58,09", "RapportInscrit": "32,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Belloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,43"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "67,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "33,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Berlancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Berneuil-en-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Berneuil-sur-Aisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "20,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Berthecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1106"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "28,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "B\u00e9thancourt-en-Valois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "85,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "62,38", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "B\u00e9thisy-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "B\u00e9thisy-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2190"}, "Abstentions": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Betz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "39,54", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "50,17", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "49,83", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Bienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Biermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Bitry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "26,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Blacourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "31,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Blaincourt-l\u00e8s-Pr\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "836"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Blancfoss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "37,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Blargies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "35,93"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "64,07"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "70,30", "RapportInscrit": "42,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Blicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,32", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Blincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "29,87"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "70,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "68,83", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "38,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "29,87"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Boissy-Fresnoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "41,88", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Boissy-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "30,99"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "69,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "66,20", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "35,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "30,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Bonlier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "31,36"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "68,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Bonneuil-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "62,53", "RapportInscrit": "35,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Bonneuil-en-Valois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "747"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "53,82", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "46,18", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Bonni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Bonvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "85,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Chantilly", "LibSubCom": "Boran-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1521"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "69,53", "RapportInscrit": "31,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Borest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "43,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "088", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Bornel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2575"}, "Abstentions": {"Nombre": "1375", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "47,80", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Boubiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "71,18", "RapportInscrit": "40,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Bouconvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Bouillancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Boullarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "12,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Boulogne-la-Grasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "32,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Boursonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "10,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Boury-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "33,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Boutavent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "80,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "52,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Boutencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "35,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Bouvresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "98,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "78,02", "RapportInscrit": "43,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Braisnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Brasseuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Br\u00e9gy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "53,53", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Brenouille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1599"}, "Abstentions": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "44,47", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Bresles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2988"}, "Abstentions": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "1844", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1802", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "945", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Breteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2976"}, "Abstentions": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "1410", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1296", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Br\u00e9tigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "9,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "35,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Breuil-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1629"}, "Abstentions": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Breuil-le-Vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2308"}, "Abstentions": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "1351", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1306", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "576", "RapportExprime": "44,10", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Briot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "61,48", "RapportInscrit": "33,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Brombos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "29,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Broquiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "26,06"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Broyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "81,48", "RapportInscrit": "43,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Brunvillers-la-Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "59,71", "RapportInscrit": "32,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Bucamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "32,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Buicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,83", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Bulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Bury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1978"}, "Abstentions": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "20,02", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Bussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Caisnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "9,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "61,62", "RapportInscrit": "33,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Cambronne-l\u00e8s-Rib\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1480"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "23,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Cambronne-l\u00e8s-Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "98,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "24,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "12,10", "RapportVotant": "22,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,52", "RapportVotant": "72,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Campeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "63,68", "RapportInscrit": "34,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Campremy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "33,11"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Candor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "10,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "62,83", "RapportInscrit": "31,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Canly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "61,83", "RapportInscrit": "29,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Cannectancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "63,50", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Canny-sur-Matz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Canny-sur-Th\u00e9rain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "44,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Carlepont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1148"}, "Abstentions": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "52,97", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "22,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Catenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "803"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "9,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Catheux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,32", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Catigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Catillon-Fumechon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "33,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "21,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Nogent-sur-Oise", "LibSubCom": "Cauffry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1706"}, "Abstentions": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BECQUEMIN Fabienne et M. DEGAVE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUEMIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGAVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIETRICH Christophe et Mme ROUX Gillian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gillian", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Cauvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1095"}, "Abstentions": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Cempuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "33,43"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "66,57"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "10,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Cernoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "8,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "28,25"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Chamant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "65,11", "RapportInscrit": "34,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "139", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Chambly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6609"}, "Abstentions": {"Nombre": "3525", "RapportInscrit": "53,34"}, "Votants": {"Nombre": "3084", "RapportInscrit": "46,66"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "2791", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1616", "RapportExprime": "57,90", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1175", "RapportExprime": "42,10", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Chambors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "29,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Chantilly", "LibSubCom": "Chantilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7463"}, "Abstentions": {"Nombre": "4204", "RapportInscrit": "56,33"}, "Votants": {"Nombre": "3259", "RapportInscrit": "43,67"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "3023", "RapportInscrit": "40,51", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2176", "RapportExprime": "71,98", "RapportInscrit": "29,16"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "La Chapelle-en-Serval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1973"}, "Abstentions": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "60,51", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Chaumont-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1997"}, "Abstentions": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "43,47", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Chaven\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "24,56"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "75,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "67,54", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "49,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Chelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "56,99", "RapportInscrit": "28,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Chepoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Chevincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "87,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "48,59", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Ch\u00e8vreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "47,80", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Chevri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1386"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "55,31", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "21,86"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Chiry-Ourscamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "884"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Choisy-au-Bac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2462"}, "Abstentions": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "1361", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "68,76", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "31,24", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Choisy-la-Victoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Choqueuse-les-B\u00e9nards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,87"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,13", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "33,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Cinqueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1212"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "6,44", "RapportVotant": "9,99"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Cires-l\u00e8s-Mello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2286"}, "Abstentions": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "1213", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "54,89", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Clairoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1522"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "63,28", "RapportInscrit": "33,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6474"}, "Abstentions": {"Nombre": "3126", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "3348", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "3249", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1177", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1289", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Coivrel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "33,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Compi\u00e8gne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10444"}, "Abstentions": {"Nombre": "5613", "RapportInscrit": "53,74"}, "Votants": {"Nombre": "4831", "RapportInscrit": "46,26"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "4512", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3520", "RapportExprime": "78,01", "RapportInscrit": "33,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "992", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Compi\u00e8gne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14905"}, "Abstentions": {"Nombre": "8910", "RapportInscrit": "59,78"}, "Votants": {"Nombre": "5995", "RapportInscrit": "40,22"}, "Blancs": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "5534", "RapportInscrit": "37,13", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2022", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3512", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Conchy-les-Pots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Conteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "25,76"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "74,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "74,24", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "79,59", "RapportInscrit": "59,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Corbeil-Cerf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "63,28", "RapportInscrit": "33,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Cormeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Le Coudray-Saint-Germer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "27,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Le Coudray-sur-Thelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "23,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Coudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "7,06", "RapportVotant": "11,74"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "84,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "51,10", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Couloisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,30", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "47,70", "RapportInscrit": "23,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Courcelles-Epayelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,36", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "69,88", "RapportInscrit": "44,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Courcelles-l\u00e8s-Gisors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Courteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "66,79", "RapportInscrit": "35,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Courtieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Chantilly", "LibSubCom": "Coye-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2934"}, "Abstentions": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "76,14", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Cramoisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Crapeaumesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Creil", "LibSubCom": "Creil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15718"}, "Abstentions": {"Nombre": "9206", "RapportInscrit": "58,57"}, "Votants": {"Nombre": "6512", "RapportInscrit": "41,43"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "6024", "RapportInscrit": "38,33", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVALETTE Dominique et M. VILLEMAIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVALETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3846", "RapportExprime": "63,84", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALCAGNO Nathalie et M. MONNOYEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALCAGNO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNOYEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2178", "RapportExprime": "36,16", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Cr\u00e9py-en-Valois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10547"}, "Abstentions": {"Nombre": "5266", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "5281", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "4796", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2202", "RapportExprime": "45,91", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2594", "RapportExprime": "54,09", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Cressonsacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Cr\u00e8vecoeur-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2462"}, "Abstentions": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "1224", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "49,96", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "50,04", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Cr\u00e8vecoeur-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Crillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Crisolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Le Crocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Croissy-sur-Celle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "71,07", "RapportInscrit": "41,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Croutoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Chantilly", "LibSubCom": "Crouy-en-Thelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "51,77"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "48,23"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "45,91", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "54,09", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Cuigni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "22,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Cuigy-en-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Cuise-la-Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1550"}, "Abstentions": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "53,35"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "46,65"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "41,10", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Cuts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "58,31", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Cuvergnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "33,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Cuvilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "29,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Cuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Dam\u00e9raucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "27,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Dargies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Delincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "10,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "58,41", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Le D\u00e9luge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "58,45", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "26,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "197", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Dieudonn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "43,83", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Dives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "36,33"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "63,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Dom\u00e9liers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "73,27", "RapportInscrit": "36,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Domfront", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Dompierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Duvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "31,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Ecuvilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "58,26", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Elencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "13,33", "RapportVotant": "20,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "79,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Elincourt-Sainte-Marguerite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "10,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "28,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Em\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "33,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Enencourt-L\u00e9age", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "83,82", "RapportInscrit": "46,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Enencourt-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "28,06"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "71,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "69,78", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "64,95", "RapportInscrit": "45,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Epineuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Eragny-sur-Epte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "59,64"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "40,36"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "10,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "34,69", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "60,13", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "212", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Ercuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1103"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "58,20"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "41,80"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "38,26", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "52,61", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "47,39", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Ermenonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "67,34", "RapportInscrit": "31,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Ernemont-Boutavent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Erquery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "67,21", "RapportVotant": "98,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Erquinvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "80,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Escames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "38,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "218", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Esches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "12,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "59,90", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Escles-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "32,06"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "67,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,89", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "37,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Espaubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "53,53", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Esquennoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,39"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "47,61"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "10,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "41,87", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Essuiles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "35,84"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "64,16"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "61,28", "RapportInscrit": "36,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2818"}, "Abstentions": {"Nombre": "1383", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "1435", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Etavigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,65"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Etouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "33,72"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "66,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "65,10", "RapportVotant": "98,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "29,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Eve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Evricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "63,24", "RapportInscrit": "32,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Fay-les-Etangs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "29,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Le Fayel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,76"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Le Fay-Saint-Quentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "53,53", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Feigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "35,76"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "64,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "60,41", "RapportInscrit": "36,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "64,06", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Feuqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1077"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "55,25", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Fitz-James", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1825"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Flavacourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Flavy-le-Meldeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Fl\u00e9chy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "75,64", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "48,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Fleurines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1456"}, "Abstentions": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "66,96", "RapportInscrit": "31,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Fleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "56,50", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Fontaine-Bonneleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Fontaine-Chaalis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "74,83", "RapportInscrit": "38,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Fontaine-Lavaganne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,39"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "46,61"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,00", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Fontaine-Saint-Lucien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "31,50"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "68,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "66,93", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "39,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Fontenay-Torcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,50", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Formerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1537"}, "Abstentions": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "64,28", "RapportInscrit": "34,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "35,72", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "246", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Fosseuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "25,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Fouilleuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Fouilloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "32,19"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "67,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "66,44", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "33,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "32,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Foulangues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "32,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Beauvais-1", "LibSubCom": "Fouquenies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "26,51"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "73,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "66,28", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Brigitte et M. LOCQUET Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCQUET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "63,48", "RapportInscrit": "42,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLUT St\u00e9phane et Mme LEROY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Fouquerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,85", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Fournival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "63,37", "RapportInscrit": "31,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Francastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Franci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Fr\u00e9niches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "10,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "87,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Fresneaux-Montchevreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Fresne-L\u00e9guillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Fresni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "69,86", "RapportInscrit": "41,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "259", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Fresnoy-en-Thelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "46,18", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "53,82", "RapportInscrit": "26,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Fresnoy-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "9,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "55,78", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,22", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Fresnoy-le-Luat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,67", "RapportVotant": "12,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "85,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "29,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Le Frestoy-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "44,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Fr\u00e9toy-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "65,66", "RapportInscrit": "32,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Frocourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "11,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "87,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "64,50", "RapportInscrit": "30,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Froissy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Le Gallet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "31,90"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Gannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "34,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Gaudechart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "85,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Genvry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "32,62"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "67,38"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "11,16", "RapportVotant": "16,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "79,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "53,60", "RapportInscrit": "28,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Gerberoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "28,43"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "71,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "45,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Gilocourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Giraumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "11,78", "RapportVotant": "19,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "79,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Glaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "58,50", "RapportInscrit": "29,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Glatigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "23,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Godenvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "33,12"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "66,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "54,08", "RapportInscrit": "34,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "29,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Goincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "994"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "35,81"}, "Votants": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "64,19"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "55,09", "RapportInscrit": "31,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "44,91", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Golancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "30,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "22,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Gondreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Gourchelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "30,97"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "69,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "69,01", "RapportInscrit": "43,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Gournay-sur-Aronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Chantilly", "LibSubCom": "Gouvieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6903"}, "Abstentions": {"Nombre": "3771", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "3132", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2944", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2268", "RapportExprime": "77,04", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Gouy-les-Groseillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Grandfresnoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1257"}, "Abstentions": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Grandvillers-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "58,72", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Grandvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2202"}, "Abstentions": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "23,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Grandr\u00fb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "35,22"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "64,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "53,96", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "46,04", "RapportInscrit": "27,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Gr\u00e9m\u00e9villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "32,29"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "67,71"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "62,70", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "28,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "34,17"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Grez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "31,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Guignecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Guiscard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1316"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "26,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Gury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Hadancourt-le-Haut-Clocher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "37,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Hainvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Halloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "31,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Hannaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "36,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Le Hamel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "22,30"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "77,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "68,35", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "53,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Hanvoile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "27,90"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Hardivillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Hardivillers-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "25,23"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "74,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "73,83", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "42,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Haucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "27,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Haudivillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "35,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Hautbos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Haute-Epine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "35,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Hautefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,66", "RapportVotant": "13,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "81,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "H\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "26,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Heilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "22,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "H\u00e9m\u00e9villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "53,35"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "46,65"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,07", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "H\u00e9nonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "26,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "20,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Beauvais-1", "LibSubCom": "Herchies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Brigitte et M. LOCQUET Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCQUET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "29,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLUT St\u00e9phane et Mme LEROY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "La H\u00e9relle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "H\u00e9ricourt-sur-Th\u00e9rain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Hermes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1719"}, "Abstentions": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "H\u00e9tomesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "66,49", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "34,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Hodenc-en-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Hodenc-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "37,85"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "62,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Hondainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Houdancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "La Houssoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "62,50"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "37,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "33,77", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Ivors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "87,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Ivry-le-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "64,07", "RapportInscrit": "35,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Jam\u00e9ricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "28,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Janville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "9,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "54,71", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,29", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Jaulzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Jaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1457"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "59,08", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Jonqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "55,58", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "69,53", "RapportInscrit": "38,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Jouy-sous-Thelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "21,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Juvignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "58,19", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Laberli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,33"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "42,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "35,33", "RapportVotant": "82,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Laboissi\u00e8re-en-Thelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "921"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "59,96", "RapportInscrit": "30,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "40,04", "RapportInscrit": "20,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Labosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Labruy\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "57,40", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "9,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Lachapelle-aux-Pots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1120"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "34,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Lachapelle-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "51,77"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "48,23"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Lachapelle-sous-Gerberoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,55", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "31,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Lachauss\u00e9e-du-Bois-d'Ecu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "35,76"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "64,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "71,28", "RapportInscrit": "40,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Lachelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "11,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Lacroix-Saint-Ouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3360"}, "Abstentions": {"Nombre": "1335", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "2025", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1816", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "59,53", "RapportInscrit": "32,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Lafraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "73,68", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Lagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "29,78"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "70,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "65,17", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "48,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Lagny-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1407"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "25,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Nogent-sur-Oise", "LibSubCom": "Laigneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2940"}, "Abstentions": {"Nombre": "1421", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "1519", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BECQUEMIN Fabienne et M. DEGAVE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUEMIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGAVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIETRICH Christophe et Mme ROUX Gillian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gillian", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "938", "RapportExprime": "67,14", "RapportInscrit": "31,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Lalande-en-Son", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "41,06", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Lalandelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Lam\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Chantilly", "LibSubCom": "Lamorlaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6906"}, "Abstentions": {"Nombre": "3671", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "3235", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "3088", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "918", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2170", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "31,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Lannoy-Cuill\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "42,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Larbroye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "32,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Lassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "961"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "54,30", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Lataule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Lattainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "31,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Lavacquerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Laverri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "97,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "97,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "57,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Laversines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "32,33"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "67,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "65,75", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Lavilletertre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "63,19", "RapportInscrit": "34,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "L\u00e9glantiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "L\u00e9vignen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Lh\u00e9raule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "30,88"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "69,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "33,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Liancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3757"}, "Abstentions": {"Nombre": "1811", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "1946", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1868", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "33,24", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Liancourt-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "56,68", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Libermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "16,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Lierville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "74,39", "RapportInscrit": "35,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Lieuvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Lihus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "29,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Litz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Loconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Longueil-Annel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1759"}, "Abstentions": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "56,49", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Longueil-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1301"}, "Abstentions": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "370", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Lormaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "11,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "68,01", "RapportInscrit": "30,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Loueuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "68,38", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Luchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "30,49"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Machemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Maignelay-Montigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1801"}, "Abstentions": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "26,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Maimbeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Maisoncelle-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "19,13"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "80,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "76,52", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "27,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Maisoncelle-Tuilerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "11,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Marest-sur-Matz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Mareuil-la-Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Mareuil-sur-Ourcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "41,71", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Margny-aux-Cerises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "73,39", "RapportInscrit": "38,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Margny-l\u00e8s-Compi\u00e8gne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4891"}, "Abstentions": {"Nombre": "2542", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "2349", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2133", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1371", "RapportExprime": "64,28", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "35,72", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Margny-sur-Matz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Marolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "56,40", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Marqu\u00e9glise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "30,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Marseille-en-Beauvaisis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "912"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "12,71"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "82,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "24,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Martincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "32,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Maucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Maulers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "66,30", "RapportInscrit": "31,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Maysel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "9,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "34,20"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "M\u00e9licocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Mello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "13,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "85,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "57,62", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "M\u00e9n\u00e9villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "75,71", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "44,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "395", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "M\u00e9ru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7457"}, "Abstentions": {"Nombre": "4351", "RapportInscrit": "58,35"}, "Votants": {"Nombre": "3106", "RapportInscrit": "41,65"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "2795", "RapportInscrit": "37,48", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1467", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1328", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "M\u00e9ry-la-Bataille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "63,42", "RapportInscrit": "35,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "20,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Le Mesnil-Conteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "19,32"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "80,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "77,27", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "46,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Chantilly", "LibSubCom": "Le Mesnil-en-Thelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1602"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Le Mesnil-Saint-Firmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Le Mesnil-sur-Bulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Le Mesnil-Th\u00e9ribus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "50,37", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Le Meux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1556"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "26,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Beauvais-1", "LibSubCom": "Milly-sur-Th\u00e9rain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1212"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Brigitte et M. LOCQUET Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCQUET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLUT St\u00e9phane et Mme LEROY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Nogent-sur-Oise", "LibSubCom": "Mogneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "9,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "43,95", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BECQUEMIN Fabienne et M. DEGAVE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUEMIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGAVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "55,94", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIETRICH Christophe et Mme ROUX Gillian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gillian", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Moliens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "23,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Monceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "26,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Monceaux-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "62,92", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "39,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Monchy-Humi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "62,17", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Nogent-sur-Oise", "LibSubCom": "Monchy-Saint-Eloi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1399"}, "Abstentions": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "42,32", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BECQUEMIN Fabienne et M. DEGAVE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUEMIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGAVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIETRICH Christophe et Mme ROUX Gillian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gillian", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Mondescourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Monneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "62,41"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "37,59"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "33,50", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "57,36", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Montagny-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Montagny-Sainte-F\u00e9licit\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "8,44", "RapportVotant": "16,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,94", "RapportVotant": "75,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "65,04", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Montataire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7134"}, "Abstentions": {"Nombre": "3699", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "3435", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "3280", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2218", "RapportExprime": "67,62", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1062", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Mont\u00e9pilloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "32,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "67,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "65,67", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "41,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Montg\u00e9rain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Montiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "49,29", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Montjavoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Mont-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "27,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Montlognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,19", "RapportVotant": "16,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "35,03"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Montmacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Montmartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,67"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "44,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "40,72", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Br\u00eache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "9,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Th\u00e9rain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Beauvais-1", "LibSubCom": "Le Mont-Saint-Adrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Brigitte et M. LOCQUET Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCQUET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "66,90", "RapportInscrit": "40,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLUT St\u00e9phane et Mme LEROY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Chantilly", "LibSubCom": "Morangles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "10,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "67,48", "RapportInscrit": "35,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Morienval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "9,07"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Morlincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "36,10"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "63,90"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "32,21"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Mortefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "56,47"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "43,53"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "39,64", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "55,51", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "44,49", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Mortefontaine-en-Thelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Mortemer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "11,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Morvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "31,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Mory-Montcrux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "35,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Mouchy-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "75,61", "RapportInscrit": "45,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Moulin-sous-Touvent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Mouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3714"}, "Abstentions": {"Nombre": "1737", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "1977", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1900", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "19,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Moyenneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Moyvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Muidorge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "28,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Muirancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "88,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Mureaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "73,24", "RapportInscrit": "43,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Nampcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "62,04", "RapportInscrit": "34,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Nanteuil-le-Haudouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2540"}, "Abstentions": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "N\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "11,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Neufchelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Neufvy-sur-Aronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,67"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "44,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "41,24", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "450", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Neuilly-en-Thelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2141"}, "Abstentions": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1114", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Neuilly-sous-Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1103"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "38,53"}, "Votants": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "61,47"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "59,47", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "24,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Neuville-Bosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "63,68", "RapportInscrit": "32,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "La Neuville-d'Aumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "36,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "La Neuville-en-Hez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "27,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "La Neuville-Garnier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "30,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "La Neuville-Roy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "La Neuville-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "31,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "La Neuville-sur-Oudeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "La Neuville-sur-Ressons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,93", "RapportVotant": "16,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "82,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "La Neuville-Vault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "26,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Nivillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "30,49"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "69,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "68,90", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "31,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Noailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2113"}, "Abstentions": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "53,90"}, "Votants": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "46,10"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "62,51", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "37,49", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Nogent-sur-Oise", "LibSubCom": "Nogent-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11209"}, "Abstentions": {"Nombre": "6666", "RapportInscrit": "59,47"}, "Votants": {"Nombre": "4543", "RapportInscrit": "40,53"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "4083", "RapportInscrit": "36,43", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BECQUEMIN Fabienne et M. DEGAVE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUEMIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGAVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1757", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIETRICH Christophe et Mme ROUX Gillian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gillian", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2326", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Nointel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "63,75", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Noir\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,48"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Noroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "71,26", "RapportInscrit": "38,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Nourard-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "34,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Novillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Noyers-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Noyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7770"}, "Abstentions": {"Nombre": "3810", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "3960", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3584", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1604", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1980", "RapportExprime": "55,25", "RapportInscrit": "25,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Offoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Ognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Ognolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "12,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "86,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "75,24", "RapportInscrit": "37,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Ognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "36,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Om\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "65,93", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "65,17", "RapportInscrit": "42,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Ons-en-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "55,35", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Ormoy-le-Davien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Ormoy-Villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "50,21", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Oro\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "59,96", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Orrouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "55,92", "RapportInscrit": "30,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Orry-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2712"}, "Abstentions": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "45,46"}, "Votants": {"Nombre": "1479", "RapportInscrit": "54,54"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "32,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Orvillers-Sorel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "49,51", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Oudeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "32,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Oursel-Maison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "83,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Paillart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Parnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,46", "RapportVotant": "12,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Passel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "56,39", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "31,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "P\u00e9roy-les-Gombries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "53,96", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "46,04", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Beauvais-1", "LibSubCom": "Pierrefitte-en-Beauvaisis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Brigitte et M. LOCQUET Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCQUET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "30,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLUT St\u00e9phane et Mme LEROY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Pierrefonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1352"}, "Abstentions": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "30,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Pimprez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Pisseleu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Plailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1283"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "56,29", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "43,71", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Plainval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Plainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,78"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Le Plessier-sur-Bulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,71", "RapportInscrit": "46,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Le Plessier-sur-Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Plessis-de-Roye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,52"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "40,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,62", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Le Plessis-Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2419"}, "Abstentions": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "63,17"}, "Votants": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "36,83"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "32,45", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Le Plessis-Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "26,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Le Plessis-Patte-d'Oie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "31,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Le Ployron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "38,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Ponchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "53,96", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "46,04", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Pontarm\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Pont-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "30,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Pontoise-l\u00e8s-Noyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,87", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "88,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "66,48", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Pontpoint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2384"}, "Abstentions": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "680", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Pont-Sainte-Maxence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7725"}, "Abstentions": {"Nombre": "4123", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "3602", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "3332", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1322", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2010", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Porcheux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Porqu\u00e9ricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "31,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Pouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "41,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Pr\u00e9cy-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2522"}, "Abstentions": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "53,35", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "46,65", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Pr\u00e9villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Pronleroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "30,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Puiseux-en-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "10,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "517", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Puiseux-le-Hauberger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Puits-la-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,19", "RapportVotant": "17,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Quesmy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "62,59", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "37,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Le Quesnel-Aubry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Quincampoix-Fleuzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "71,67", "RapportInscrit": "40,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Quinquempoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "61,62", "RapportInscrit": "34,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Rainvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "56,83", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Rantigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1546"}, "Abstentions": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Raray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "65,60", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Ravenel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "853"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "31,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "R\u00e9ez-Fosse-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Reilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "70,77", "RapportInscrit": "36,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "R\u00e9m\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "R\u00e9m\u00e9rangles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "66,07", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1363"}, "Abstentions": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Ressons-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "78,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "67,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Ressons-sur-Matz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1135"}, "Abstentions": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Rethondes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "70,94", "RapportInscrit": "35,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Reuil-sur-Br\u00eache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Rhuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "66,10", "RapportInscrit": "37,86"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Rib\u00e9court-Dreslincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2579"}, "Abstentions": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1325", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "27,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Ricquebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1101"}, "Abstentions": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "10,80"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "87,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "42,40", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "57,60", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Rivecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,55"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "46,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "53,53", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Roberval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "31,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Rochy-Cond\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "36,95"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "63,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "61,83", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "45,43", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Rocquemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "12,09", "RapportVotant": "22,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "41,76", "RapportVotant": "76,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Rocquencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Romescamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "62,06", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "37,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "70,33", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "73,44", "RapportInscrit": "51,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Rosoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Rosoy-en-Multien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Rotangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Rothois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,11"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "66,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "33,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Rousseloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Rouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "62,62", "RapportInscrit": "31,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Rouvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "13,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "85,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Rouvres-en-Multien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Rouvroy-les-Merles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "67,39", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "43,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Royaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Roy-Boissy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Roye-sur-Matz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "La Rue-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Rully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "67,88", "RapportInscrit": "33,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Russy-B\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "70,13", "RapportInscrit": "38,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Sacy-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1158"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "48,59", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Sacy-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "50,26", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Sains-Morainvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-Farivillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Saint-Arnoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "26,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Saint-Aubin-en-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "9,98"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "86,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Saint-Aubin-sous-Erquery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "60,89", "RapportVotant": "98,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Saint-Cr\u00e9pin-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "68,81", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Saint-Cr\u00e9pin-Ibouvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "955"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "73,54", "RapportInscrit": "44,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Saint-Deniscourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "31,34"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "68,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "29,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Saint-Etienne-Roilaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Sainte-Eusoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "10,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "33,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Sainte-Genevi\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2013"}, "Abstentions": {"Nombre": "1065", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "43,27", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Beauvais-1", "LibSubCom": "Saint-Germain-la-Poterie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,61", "RapportVotant": "10,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Brigitte et M. LOCQUET Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCQUET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "32,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLUT St\u00e9phane et Mme LEROY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Saint-Germer-de-Fly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Saintines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Saint-Jean-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "59,25", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "41,38"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4202"}, "Abstentions": {"Nombre": "2076", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "2126", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1977", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1421", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "33,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "26,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-en-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "60,21", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Saint-Leu-d'Esserent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3464"}, "Abstentions": {"Nombre": "1723", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "1741", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1589", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "53,43", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "46,57", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Saint-Martin-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Noeud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "57,11", "RapportInscrit": "30,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "42,89", "RapportInscrit": "23,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Saint-Martin-Longueau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1097"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Saint-Maur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Chantilly", "LibSubCom": "Saint-Maximin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1915"}, "Abstentions": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "60,89"}, "Votants": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "39,11"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "11,08"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "33,94", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "18,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Saint-Omer-en-Chauss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1274"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "62,95", "RapportInscrit": "34,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "592", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Saint-Pierre-es-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "30,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "593", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Saint-Pierre-l\u00e8s-Bitry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "28,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "594", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Saint-Quentin-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "24,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "595", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Remy-en-l'Eau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "596", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Saint-Samson-la-Poterie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "597", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1216"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "47,43", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "52,57", "RapportInscrit": "26,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "598", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "21,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Saint-Thibault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "60,18", "RapportInscrit": "31,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "600", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Saint-Vaast-de-Longmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "9,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "58,30", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "41,70", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "601", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Saint-Vaast-l\u00e8s-Mello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "26,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "602", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Saint-Valery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "94,12", "RapportInscrit": "59,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "603", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Salency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "32,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "604", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Sarcus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,80", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "36,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "605", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Sarnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "43,95", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "56,05", "RapportInscrit": "33,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "608", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Le Saulchoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "609", "LibCan": "Beauvais-1", "LibSubCom": "Savignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "36,20"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "63,80"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Brigitte et M. LOCQUET Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCQUET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "63,34", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLUT St\u00e9phane et Mme LEROY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "21,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "610", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Sempigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "36,66"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "63,34"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "611", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Senantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "612", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Senlis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10792"}, "Abstentions": {"Nombre": "6007", "RapportInscrit": "55,66"}, "Votants": {"Nombre": "4785", "RapportInscrit": "44,34"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "4399", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2945", "RapportExprime": "66,95", "RapportInscrit": "27,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1454", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "613", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Senots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,44", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "614", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Serans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "615", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "S\u00e9r\u00e9villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "616", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "S\u00e9rifontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1904"}, "Abstentions": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "42,54", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "50,74", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "617", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Sermaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,21", "RapportVotant": "12,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "618", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "S\u00e9ry-Magneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "619", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Silly-le-Long", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "793"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "44,48", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "55,52", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "620", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Silly-Tillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "621", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Solente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "23,94"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "76,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,86", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "66,20", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "47,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "622", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Sommereux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "35,99"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "64,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "37,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "623", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Songeons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "624", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Sully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,53", "RapportVotant": "11,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "35,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "625", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Suzoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "53,65", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "24,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "626", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Talmontiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "627", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Tartigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "628", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Therdonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "61,10", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "629", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Th\u00e9rines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "35,12"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,88"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "14,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "82,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "33,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "630", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Thibivillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "67,13", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "63,54", "RapportInscrit": "42,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "631", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Thiers-sur-Th\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "844"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "56,51", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "632", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Thiescourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "633", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Thieuloy-Saint-Antoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "634", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Thieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "34,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "635", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Thiverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "636", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Thourotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3426"}, "Abstentions": {"Nombre": "1595", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "1831", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1721", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "60,02", "RapportInscrit": "30,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "637", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Thury-en-Valois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "12,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "86,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "638", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Thury-sous-Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "639", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Till\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "912"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "39,48", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "640", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Tourly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,27", "RapportVotant": "13,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "33,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "641", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Tracy-le-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1230"}, "Abstentions": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "56,50", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "642", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Tracy-le-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "27,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "643", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Tricot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1043"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "27,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "644", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Trie-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1062"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "645", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Trie-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "63,03", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "646", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Troissereux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "939"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "647", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "LibSubCom": "Trosly-Breuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1428"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "648", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Troussencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "28,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "30,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "649", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Troussures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "71,25", "RapportInscrit": "33,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "650", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Trumilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,71", "RapportVotant": "11,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "88,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "51,10", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "651", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Ully-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1371"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "62,87", "RapportInscrit": "29,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "652", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Valdampierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "653", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Valescourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "31,53"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "68,47"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,31", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "61,26", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "36,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "654", "LibCan": "Thourotte", "LibSubCom": "Vand\u00e9licourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "655", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Varesnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "86,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "656", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Varinfroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "68,32", "RapportInscrit": "36,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "657", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Vauchelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "65,55", "RapportInscrit": "34,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "658", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Vauciennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "56,97"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "43,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "41,41", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "659", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Vaudancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "660", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Le Vaumain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "44,89", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "17,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "661", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Vaumoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "662", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Le Vauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "663", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Velennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "32,47"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "67,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,43", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "36,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "664", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Vendeuil-Caply", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "665", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Venette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1761"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "26,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "666", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Ver-sur-Launette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "7,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "42,08", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "667", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Verberie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2898"}, "Abstentions": {"Nombre": "1748", "RapportInscrit": "60,32"}, "Votants": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "39,68"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "36,06", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "668", "LibCan": "Mouy", "LibSubCom": "Verderel-l\u00e8s-Sauqueuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "65,99", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "669", "LibCan": "Clermont", "LibSubCom": "Verderonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "670", "LibCan": "Creil", "LibSubCom": "Verneuil-en-Halatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3434"}, "Abstentions": {"Nombre": "1586", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "1848", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1640", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVALETTE Dominique et M. VILLEMAIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVALETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "680", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALCAGNO Nathalie et M. MONNOYEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALCAGNO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNOYEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "960", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "27,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "671", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Versigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "62,85", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "72,93", "RapportInscrit": "45,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "672", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "LibSubCom": "Vez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "673", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Viefvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "31,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "674", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "LibSubCom": "Vieux-Moulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "33,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "675", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Vignemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "33,23"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "66,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "11,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "29,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "676", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "677", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Villembray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "14,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "83,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "28,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "678", "LibCan": "M\u00e9ru", "LibSubCom": "Villeneuve-les-Sablons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "844"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "679", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "La Villeneuve-sous-Thury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "680", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Verberie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "59,66", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "681", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Villers-Saint-Barth\u00e9lemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "56,11", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "682", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "LibSubCom": "Villers-Saint-Frambourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "73,75", "RapportInscrit": "40,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "683", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "LibSubCom": "Villers-Saint-Genest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "29,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "684", "LibCan": "Nogent-sur-Oise", "LibSubCom": "Villers-Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3784"}, "Abstentions": {"Nombre": "2243", "RapportInscrit": "59,28"}, "Votants": {"Nombre": "1541", "RapportInscrit": "40,72"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "11,10"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1304", "RapportInscrit": "34,46", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BECQUEMIN Fabienne et M. DEGAVE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUEMIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGAVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIETRICH Christophe et Mme ROUX Gillian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gillian", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "685", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Villers-Saint-S\u00e9pulcre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "25,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "686", "LibCan": "Montataire", "LibSubCom": "Villers-sous-Saint-Leu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1686"}, "Abstentions": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "45,44", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "54,56", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "687", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Villers-sur-Auchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "29,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "688", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Villers-sur-Bonni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "689", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Villers-sur-Coudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1098"}, "Abstentions": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "58,48", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "690", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Villers-sur-Trie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "54,14"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "691", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Villers-Vermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "82,14", "RapportInscrit": "45,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "692", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Villers-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "693", "LibCan": "Noyon", "LibSubCom": "Villeselve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "694", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "LibSubCom": "Villotran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "695", "LibCan": "Senlis", "LibSubCom": "Vineuil-Saint-Firmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1173"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "68,88", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "697", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Vrocourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "21,05"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "78,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "76,32", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "57,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "698", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Wacquemoulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "699", "LibCan": "Grandvilliers", "LibSubCom": "Wambez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,03"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "67,97"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,59", "RapportVotant": "12,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "700", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Warluis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "30,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "701", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "LibSubCom": "Wavignies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "64,98", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "702", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "LibSubCom": "Welles-P\u00e9rennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "30,34"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "69,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "69,10", "RapportVotant": "99,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "40,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "703", "LibCan": "Beauvais-2", "LibSubCom": "Aux Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "84,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "29,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "23,50"}]}]}