{"CodDpt": "61", "CodDpt3Car": "061", "LibDpt": "ORNE", "Communes": [{"CodCan": "02", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Alen\u00e7on-1", "LibSubCom": "Alen\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10341"}, "Abstentions": {"Nombre": "5230", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "5111", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "4630", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIAUD Bertrand et Mme MORNET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORNET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2277", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURNEL Vanessa et M. PAVIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2353", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Alen\u00e7on-2", "LibSubCom": "Alen\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5731"}, "Abstentions": {"Nombre": "3188", "RapportInscrit": "55,63"}, "Votants": {"Nombre": "2543", "RapportInscrit": "44,37"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "2338", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LINDET Patrick et Mme ROIMIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINDET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIMIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1234", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Nathalie-Pascale et M. DARCISSAC Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Nathalie-Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCISSAC", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "002", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Almen\u00eaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "72,88", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Anceins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,58", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Antoigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "29,36"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "70,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,89", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "24,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Appenai-sous-Bell\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Argentan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4884"}, "Abstentions": {"Nombre": "2260", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "2624", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2485", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1319", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Argentan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3863"}, "Abstentions": {"Nombre": "1898", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "1965", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1747", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "88,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1080", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Athis-de-l'Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1986"}, "Abstentions": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "67,79", "RapportInscrit": "33,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "61,61", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Aubry-en-Exmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Aubry-le-Panthou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,19"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Flers-2", "LibSubCom": "Aubusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "35,21"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "64,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "63,02", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COJEAN Ir\u00e8ne et M. COLIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJEAN", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUERIN Fabien et Mme MAIGNAN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNAN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOULEUX Marie-No\u00ebl et M. TERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOULEUX", "PrePsn": "Marie-No\u00ebl", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Auguaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Aunou-le-Faucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "015", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Aunou-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Autheuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,72", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Les Authieux-du-Puits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "64,15", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "45,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "5,66"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Avernes-Saint-Gourgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Avernes-sous-Exmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Avoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "31,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Bailleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "8,03", "RapportVotant": "14,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "82,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "024", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "Banvou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "10,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "La Baroche-sous-Luc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Batilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Bazoches-au-Houlme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "60,37", "RapportInscrit": "30,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Bazoches-sur-Ho\u00ebne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "30,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "La Bazoque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,79"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "64,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Beaufai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "13,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Beaulandais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "69,86", "RapportInscrit": "41,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "29,68"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "70,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "69,03", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "36,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "035", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "Beauvain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "29,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "036", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Belfonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Bellavilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Bell\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "992"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "32,06"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "039", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "La Belli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "70,69", "RapportInscrit": "40,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "040", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "Bellou-en-Houlme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "11,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Bellou-le-Trichard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "28,09"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "71,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "68,54", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "37,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Bellou-sur-Huisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "75,88", "RapportInscrit": "42,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Berd'huis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "87,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Berjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Bivilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "71,05", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Bizou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Bocquenc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,83", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Bo\u00ebc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "31,07"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "68,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "68,93", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "41,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "049", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Boissei-la-Lande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "31,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Boissy-Maugis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "85,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "74,40", "RapportInscrit": "34,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "051", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Boitron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "56,07"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "43,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "39,33", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Bonnefoi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "73,75", "RapportInscrit": "45,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Bonsmoulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,91", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "77,17", "RapportInscrit": "46,23"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Le Bosc-Renoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Bouc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "59,25", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "33,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "17,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "056", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Le Bouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "12,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Le Bourg-Saint-L\u00e9onard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "85,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Br\u00e9el", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,24", "RapportVotant": "15,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "77,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Bresolettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "32,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Brethel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Bretoncelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "32,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Brieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Briouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1233"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "72,87", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Bubertr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Cahan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,61"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,39"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "83,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "37,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "Caligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Camembert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Canapville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "La Carneille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "35,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Carrouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Ceauc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "951"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "7,78", "RapportVotant": "14,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "84,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "69,34", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "076", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Le Cercueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "23,30"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "76,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "73,79", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "77,63", "RapportInscrit": "57,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Alen\u00e7on-1", "LibSubCom": "Ceris\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIAUD Bertrand et Mme MORNET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORNET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "32,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURNEL Vanessa et M. PAVIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "Cerisy-Belle-Etoile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Ceton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1265"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Chahains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "081", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Chaillou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "52,36", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "47,64", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Chambois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "37,22"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "62,78"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "11,00", "RapportVotant": "17,53"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "78,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "26,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Champcerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,28", "RapportVotant": "17,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "79,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Le Champ-de-la-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "89,66", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "89,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Les Champeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Champeaux-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Champ-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Champosoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "35,44"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "64,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "64,56", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "31,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "5,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "092", "LibCan": "L'Aigle", "LibSubCom": "Chandai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "84,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENARD Charl\u00e8ne et M. VAN-HOORNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-HOORNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "58,08", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Florence et M. MAUTIN Loup", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUTIN", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "La Chapelle-au-Moine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "La Chapelle-Biche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Andaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1115"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "69,14", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "La Chapelle-Montligeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "098", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "La Chapelle-pr\u00e8s-S\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "La Chapelle-Sou\u00ebf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "La Chapelle-Viel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "36,65"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "59,56", "RapportInscrit": "36,65"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "101", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2teau-d'Almen\u00eaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,69", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "69,47", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2tellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "La Chaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Chemilli", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Ch\u00eanedouit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "10,64", "RapportVotant": "16,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "82,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "68,83", "RapportInscrit": "37,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Ciral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Cisai-Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "35,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "La Coch\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "11,38", "RapportVotant": "24,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "35,77", "RapportVotant": "75,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Colombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Colonard-Corubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,39", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "67,07", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Comblot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "45,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Commeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Condeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "60,96", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-Huisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "839"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1694"}, "Abstentions": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "11,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Corbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Coudehard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "14,08", "RapportVotant": "24,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "75,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Coulimer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Coulmer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "77,50", "RapportInscrit": "46,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Coulonces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "27,88"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "72,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "6,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "29,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "124", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "La Coulonche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Coulonges-les-Sablons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "39,64", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "La Courbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "70,45", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Courcerault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "64,13", "RapportInscrit": "38,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Courgeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Courgeo\u00fbt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Courm\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "17,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,54", "RapportVotant": "80,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Couterne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "71,22", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Couvains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "30,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Cram\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Croisilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "42,16"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Crouttes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "98,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,23"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Crulai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "16,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Cuissai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "35,15"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "64,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "51,71", "RapportInscrit": "32,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Dame-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,69"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "68,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,34", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,97", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "27,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Damigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2136"}, "Abstentions": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Danc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "87,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "73,51", "RapportInscrit": "36,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "146", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "Dompierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "99,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Dorceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "39,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Durcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "11,39", "RapportVotant": "19,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "149", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "Echalou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Echauffour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Ecorcei", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Ecorches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "28,43"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "71,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "12,75", "RapportVotant": "17,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "80,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "30,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Ecouch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "50,21", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Eperrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,32"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "L'Epinay-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Exmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "14,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "81,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Faverolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "39,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Fay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Feings", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Fel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "10,43", "RapportVotant": "17,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "79,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "26,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-au-Doyen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "66,34", "RapportInscrit": "40,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "163", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-aux-Etangs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1113"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "45,84", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "164", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-B\u00e9chet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-Bochard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "13,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Fr\u00eanel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "33,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "168", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3802"}, "Abstentions": {"Nombre": "1697", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "2105", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2044", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1270", "RapportExprime": "62,13", "RapportInscrit": "33,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "Flers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5247"}, "Abstentions": {"Nombre": "2652", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "2595", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2498", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "874", "RapportExprime": "34,99", "RapportInscrit": "16,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Flers-2", "LibSubCom": "Flers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4649"}, "Abstentions": {"Nombre": "2533", "RapportInscrit": "54,48"}, "Votants": {"Nombre": "2116", "RapportInscrit": "45,52"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "2032", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COJEAN Ir\u00e8ne et M. COLIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJEAN", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUERIN Fabien et Mme MAIGNAN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNAN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOULEUX Marie-No\u00ebl et M. TERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOULEUX", "PrePsn": "Marie-No\u00ebl", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Fleur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "24,87"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "75,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "72,54", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "70,71", "RapportInscrit": "51,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Fontaine-les-Bassets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "30,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Fontenai-les-Louvets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Fontenai-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "65,78", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "La For\u00eat-Auvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,46"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "64,54"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "37,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "176", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Francheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "24,06"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "La Fresnaie-Fayel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "86,21", "RapportInscrit": "56,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "La Fresnaye-au-Sauvage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,44", "RapportVotant": "14,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "77,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Fresnay-le-Samson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "22,62"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "77,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "72,62", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Gac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1231"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "71,26", "RapportInscrit": "39,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Gandelain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Gauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "G\u00e9mages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "14,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Geneslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "60,63", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,37", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Les Genettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "La Genevraie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Giel-Courteilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "35,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Ginai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Glos-la-Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "45,91", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Godisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "12,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "La Gonfri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Goulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Le Grais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "12,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Le Gu\u00e9-de-la-Cha\u00eene", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Gu\u00eaprei", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "16,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "82,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Guerquesalles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Habloville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,88", "RapportVotant": "13,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "82,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Haleine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "H\u00e9loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "L'Hermiti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "31,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Heugon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "62,70", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,31", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "47,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "L'H\u00f4me-Chamondot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Ig\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Irai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Jou\u00e9-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "98,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "32,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "13,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Jou\u00e9-du-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Juvigny-sous-Andaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Juvigny-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Lalacelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "L'Aigle", "LibSubCom": "L'Aigle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4902"}, "Abstentions": {"Nombre": "2440", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "2462", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2169", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENARD Charl\u00e8ne et M. VAN-HOORNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-HOORNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1462", "RapportExprime": "67,40", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Florence et M. MAUTIN Loup", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUTIN", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "La Lande-de-Goult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,08"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "La Lande-de-Loug\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "La Lande-Patry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1417"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "34,49", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "La Lande-Saint-Sim\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,77", "RapportVotant": "17,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,60", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "La Lande-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "6,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Flers-2", "LibSubCom": "Landigou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COJEAN Ir\u00e8ne et M. COLIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJEAN", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUERIN Fabien et Mme MAIGNAN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNAN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOULEUX Marie-No\u00ebl et M. TERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOULEUX", "PrePsn": "Marie-No\u00ebl", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "Landisacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Lign\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "21,62"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "78,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "75,68", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "51,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Lignerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Lignou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "74,63", "RapportInscrit": "39,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Livaie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "30,47"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "69,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,28", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Loisail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,45"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,13", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Longny-au-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1039"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Longueno\u00eb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "233", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "Lonlay-le-Tesson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Lonrai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "11,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Lor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "36,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Louc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "43,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Loug\u00e9-sur-Maire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "12,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Louvi\u00e8res-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,77", "RapportVotant": "16,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Luc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "14,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "78,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "240", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Mac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "70,12", "RapportInscrit": "33,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "La Madeleine-Bouvet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Le Mage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Magny-le-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1187"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "50,56", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Mah\u00e9ru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Maison-Maugis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "28,13"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "71,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "42,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "M\u00e2le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Mal\u00e9table", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Mantilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "81,07", "RapportInscrit": "38,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "8,99"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Marchainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,21"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Mardilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,45"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "63,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,62", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "83,58", "RapportInscrit": "52,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "253", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Marmouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "56,15"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "43,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Mauves-sur-Huisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "256", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "M\u00e9davy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "74,07", "RapportInscrit": "36,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "M\u00e9houdin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Le M\u00e9nil-B\u00e9rard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "31,75"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "68,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "68,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "34,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Le M\u00e9nil-de-Briouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "35,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "M\u00e9nil-Froger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "M\u00e9nil-Gondouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "11,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "84,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "75,38", "RapportInscrit": "34,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "M\u00e9nil-Hermei", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "M\u00e9nil-Hubert-en-Exmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "37,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "M\u00e9nil-Hubert-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "12,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "84,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "32,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "M\u00e9nil-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "26,51"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "73,49"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "22,89", "RapportVotant": "31,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "65,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Le M\u00e9nil-Scelleur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Le M\u00e9nil-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "M\u00e9nil-Vin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Les Menus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Le Merlerault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Merri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,94", "RapportVotant": "13,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "67,69", "RapportInscrit": "35,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "La Mesni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "58,13", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "60,14", "RapportInscrit": "34,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "278", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "Messei", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1571"}, "Abstentions": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Mieuxc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Monceaux-au-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "Moncy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Monnai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "36,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Montabard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "57,20", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Montgaroult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Montgaudry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Flers-2", "LibSubCom": "Montilly-sur-Noireau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COJEAN Ir\u00e8ne et M. COLIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJEAN", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUERIN Fabien et Mme MAIGNAN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNAN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOULEUX Marie-No\u00ebl et M. TERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOULEUX", "PrePsn": "Marie-No\u00ebl", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "11,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "288", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Montmerrei", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "70,09", "RapportInscrit": "43,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Mont-Ormel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Montreuil-au-Houlme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "68,27", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "48,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Montreuil-la-Cambe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "22,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "77,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Mortagne-au-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2553"}, "Abstentions": {"Nombre": "1339", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "49,78", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "294", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Mortr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "826"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "33,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "La Motte-Fouquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,46"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Moulicent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Moulins-la-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "66,41", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "37,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Moulins-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "56,66", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Moussonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Moutiers-au-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "65,73", "RapportInscrit": "32,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "301", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Neauphe-sous-Essai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "34,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Neauphe-sur-Dive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "16,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "79,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "N\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "57,07", "RapportInscrit": "29,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Neuilly-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "6,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "306", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Neuville-pr\u00e8s-S\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "13,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,24", "RapportVotant": "75,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Neuville-sur-Touques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "32,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Neuvy-au-Houlme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "39,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Noc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,27", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "75,61", "RapportInscrit": "35,03"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Nonant-le-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Normandel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,83"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "25,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Notre-Dame-du-Rocher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,62", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Occagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "29,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Omm\u00e9el", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "80,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Ommoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Org\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "79,12", "RapportInscrit": "49,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Origny-le-Butin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Origny-le-Roux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Orville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Pac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Parfondeval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "42,27", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Le Pas-Saint-l'Homer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "30,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Passais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "37,52"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "62,48"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "45,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "La Perri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "33,08"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "66,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "66,17", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "61,93", "RapportInscrit": "40,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Perrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "16,48", "RapportVotant": "26,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "69,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Pervench\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "55,02"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "41,37", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Le Pin-au-Haras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "10,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "23,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Le Pin-la-Garenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Planches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "33,53"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "66,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Pointel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "33,20"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "66,80"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "75,34", "RapportInscrit": "45,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Pontchardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,94"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "44,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "39,16", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "La Poterie-au-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Pouvrai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,87", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "35,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Pr\u00e9aux-du-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "7,05", "RapportVotant": "13,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "42,29", "RapportVotant": "81,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "76,56", "RapportInscrit": "32,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Pr\u00e9potin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "27,18"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,80", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "64,08", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Putanges-Pont-Ecrepin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "7,28", "RapportVotant": "14,09"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "83,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "66,11", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Rabodanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "81,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "36,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Rai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1061"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Randonnai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "10,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "R\u00e2nes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "34,49"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "65,51"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "62,68", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "R\u00e9malard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "77,17", "RapportInscrit": "44,06"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Le Renouard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "26,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "R\u00e9senlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "72,63", "RapportInscrit": "44,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "R\u00e9veillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Ri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "La Roche-Mabile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "8,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Roiville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "R\u00f4nai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "36,22"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Ronfeugerai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "86,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "32,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Les Rotours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "La Rouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Rouperroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Sai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Saint-Agnan-sur-Erre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "10,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Briouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "23,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "362", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Messei", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Saint-Aquilin-de-Corbion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Saint-Aubert-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "34,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,26", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Courteraie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Grois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "84,21", "RapportInscrit": "51,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Saint-Brice-sous-R\u00e2nes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "11,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9neri-le-G\u00e9rei", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "6,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9ronne-l\u00e8s-Mortagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "27,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Boischampr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "34,03"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "65,97"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "61,99", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "Saint-Clair-de-Halouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "10,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Sainte-Croix-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "13,33", "RapportVotant": "23,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "73,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Saint-Cyr-la-Rosi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "84,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "71,91", "RapportInscrit": "31,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-Villenette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,00", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Saint-Denis-sur-Huisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "41,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Saint-Denis-sur-Sarthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Saint-Didier-sous-Ecouves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Saint-Ellier-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Saint-Evroult-de-Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Saint-Evroult-Notre-Dame-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "28,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Saint-Fraimbault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "79,91", "RapportInscrit": "37,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "9,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Saint-Fulgent-des-Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Sainte-Gauburge-Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "876"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Saint-Georges-d'Annebecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,94", "RapportInscrit": "33,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Flers-2", "LibSubCom": "Saint-Georges-des-Groseillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2635"}, "Abstentions": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "1629", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COJEAN Ir\u00e8ne et M. COLIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJEAN", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUERIN Fabien et Mme MAIGNAN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNAN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOULEUX Marie-No\u00ebl et M. TERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOULEUX", "PrePsn": "Marie-No\u00ebl", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Saint-Germain-d'Aunay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "29,66"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "70,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "70,34", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Clairefeuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-la-Coudre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Grois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,69", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Martigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "34,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Alen\u00e7on-2", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Corb\u00e9is", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3107"}, "Abstentions": {"Nombre": "1404", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1556", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LINDET Patrick et Mme ROIMIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINDET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIMIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Nathalie-Pascale et M. DARCISSAC Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Nathalie-Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCISSAC", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "54,18", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Saint-Gervais-des-Sablons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "17,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "400", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Gervais-du-Perron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "69,67", "RapportInscrit": "37,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Briouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "403", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-G\u00e9rard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "41,34"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "58,66"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "49,81", "RapportInscrit": "27,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sur-Erre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sur-Risle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Sainte-Honorine-la-Chardonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "14,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "85,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Sainte-Honorine-la-Guillaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "8,87", "RapportVotant": "15,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "83,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "70,80", "RapportInscrit": "33,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,21", "RapportVotant": "14,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "81,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "75,81", "RapportInscrit": "35,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Saint-Jouin-de-Blavou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Saint-Lambert-sur-Dive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "33,98"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "66,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,71", "RapportVotant": "14,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "80,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Saint-Langis-l\u00e8s-Mortagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Saint-Mard-de-R\u00e9no", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "33,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Sainte-Marguerite-de-Carrouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,58", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Sainte-Marie-la-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Saint-Mars-d'Egrenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "65,83", "RapportInscrit": "29,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Les Aspres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "33,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "423", "LibCan": "L'Aigle", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Ecublei", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENARD Charl\u00e8ne et M. VAN-HOORNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-HOORNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "28,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Florence et M. MAUTIN Loup", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUTIN", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "69,09", "RapportInscrit": "43,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "10,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-P\u00e9zerits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Vieux-Bell\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Saint-Martin-l'Aiguillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "28,31"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "71,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "69,28", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "428", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Maurice-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "582"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "60,65", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Saint-Maurice-l\u00e8s-Charencey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "58,22", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Huisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "31,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "431", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Michel-des-Andaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "62,88", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "33,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "432", "LibCan": "L'Aigle", "LibSubCom": "Saint-Michel-Tuboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "11,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENARD Charl\u00e8ne et M. VAN-HOORNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-HOORNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "29,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Florence et M. MAUTIN Loup", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUTIN", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "24,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "34,63"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "65,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-des-Laitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "31,15"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "68,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "65,57", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "37,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-Sommaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,33", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Sainte-Opportune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "28,32"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "71,68"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "10,98", "RapportVotant": "15,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,23", "RapportVotant": "79,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "46,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Saint-Ouen-de-la-Cour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Saint-Ouen-de-S\u00e9cherouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Saint-Ouen-le-Brisoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "35,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "440", "LibCan": "L'Aigle", "LibSubCom": "Saint-Ouen-sur-Iton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,87", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENARD Charl\u00e8ne et M. VAN-HOORNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-HOORNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "31,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Florence et M. MAUTIN Loup", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUTIN", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Saint-Ouen-sur-Maire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Saint-Patrice-du-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "34,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "15,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Saint-Philbert-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "14,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "36,52", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Flers-1", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Entremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Flers-2", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Regard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1051"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COJEAN Ir\u00e8ne et M. COLIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJEAN", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUERIN Fabien et Mme MAIGNAN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNAN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOULEUX Marie-No\u00ebl et M. TERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOULEUX", "PrePsn": "Marie-No\u00ebl", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Bruy\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "60,43", "RapportInscrit": "32,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "17,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "78,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Saint-Roch-sur-Egrenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "70,89", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Carrouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "25,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Saint-Sim\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "79,22", "RapportInscrit": "32,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "8,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "456", "LibCan": "L'Aigle", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-sur-Risle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1197"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENARD Charl\u00e8ne et M. VAN-HOORNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-HOORNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Florence et M. MAUTIN Loup", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUTIN", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-des-Bruy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Saint-Victor-de-R\u00e9no", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "7,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "459", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "Saires-la-Verrerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "61,75", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Le Sap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Le Sap-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "Sarceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "463", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "LibSubCom": "La Sauvag\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "664"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "464", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "S\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2768"}, "Abstentions": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "1515", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "741", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "S\u00e9grie-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "12,23", "RapportVotant": "22,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "40,06", "RapportVotant": "74,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Flers-2", "LibSubCom": "La Selle-la-Forge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "56,66", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COJEAN Ir\u00e8ne et M. COLIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJEAN", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUERIN Fabien et Mme MAIGNAN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNAN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOULEUX Marie-No\u00ebl et M. TERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOULEUX", "PrePsn": "Marie-No\u00ebl", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Sentilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "78,46", "RapportInscrit": "45,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "5,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Sept-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,31", "RapportVotant": "10,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "74,38", "RapportInscrit": "40,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Serans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "S\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Argentan-1", "LibSubCom": "S\u00e9vigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "65,24", "RapportInscrit": "38,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Sevrai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Silly-en-Gouffern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "8,02", "RapportVotant": "13,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "25,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Soligny-la-Trappe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Sur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "22,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Survie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,20", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Taillebois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "11,29", "RapportVotant": "16,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "80,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "38,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Tanques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "480", "LibCan": "S\u00e9es", "LibSubCom": "Tanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,38", "RapportVotant": "14,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "83,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Tess\u00e9-Froulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "9,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "65,36", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Bagnoles de l'Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1883"}, "Abstentions": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "88,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "74,40", "RapportInscrit": "34,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Le Theil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1291"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Ticheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "LibSubCom": "Torchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "32,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Touquettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,27", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Les Tourailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Tournai-sur-Dive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "30,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "Tourouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1144"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "34,53"}, "Votants": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "65,47"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "63,46", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "64,05", "RapportInscrit": "40,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "8,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9-des-Laitiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "43,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Trun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "9,56"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "86,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Urou-et-Crennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "15,43"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "81,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "63,28", "RapportInscrit": "28,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Damigny", "LibSubCom": "Valframbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1069"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Ceton", "LibSubCom": "Vaunoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "28,21"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "71,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "48,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Tourouvre", "LibSubCom": "La Ventrouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,81", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Bretoncelles", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "74,01", "RapportInscrit": "41,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "LibSubCom": "Vieux-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Villebadin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "32,46"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "67,54"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "16,67", "RapportVotant": "24,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "74,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Argentan-2", "LibSubCom": "Villedieu-l\u00e8s-Bailleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "14,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Rai", "LibSubCom": "Villers-en-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "35,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "LibSubCom": "Villiers-sous-Mortagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Vimoutiers", "LibSubCom": "Vimoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2499"}, "Abstentions": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "1427", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1392", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "47,84", "RapportInscrit": "26,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "510", "LibCan": "L'Aigle", "LibSubCom": "Vitrai-sous-Laigle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENARD Charl\u00e8ne et M. VAN-HOORNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-HOORNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Florence et M. MAUTIN Loup", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUTIN", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "LibSubCom": "Les Yveteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,24"}]}]}