{"CodDpt": "63", "CodDpt3Car": "063", "LibDpt": "PUY DE DOME", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Aigueperse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1473"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "62,53", "RapportInscrit": "35,91"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Aix-la-Fayette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "83,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Ambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5007"}, "Abstentions": {"Nombre": "2336", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "2671", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "2382", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1167", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Les Ancizes-Comps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1330"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "87,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "59,50", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Antoingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "50,37", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Anzat-le-Luguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "57,99"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "42,01"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "7,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "36,99", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Apchat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Arconsat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "7,92", "RapportVotant": "14,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "84,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "63,52", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Ardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Arlanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "14,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "81,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "18,74"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Ars-les-Favets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Artonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "66,19", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "56,42", "RapportInscrit": "37,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Aubiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "33,09"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "66,91"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "63,56", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "28,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "34,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Aubi\u00e8re", "LibSubCom": "Aubi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6273"}, "Abstentions": {"Nombre": "3056", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "3217", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "2926", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIOCHE-JACQUESSON Laurence et M. SINSARD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIOCHE-JACQUESSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINSARD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1428", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RIOL Pierre et Mme SZCZEPANIAK El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANIAK", "PrePsn": "El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1498", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Aubusson-d'Auvergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,50", "RapportVotant": "11,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "83,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Augerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "85,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "22,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Augnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "28,80"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "71,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "72,94", "RapportInscrit": "49,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Issoire", "LibSubCom": "Aulhat-Saint-Privat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "49,72", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "50,28", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Gerzat", "LibSubCom": "Aulnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2830"}, "Abstentions": {"Nombre": "1539", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "1291", "RapportInscrit": "45,62"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "40,60", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEPINAY Carine et M. MONTAGNON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPINAY", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAGNON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICHOT Serge et Mme VALLEE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "LibSubCom": "Authezat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "12,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "85,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Auzat-la-Combelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1734"}, "Abstentions": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "9,22"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "10,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "39,04", "RapportVotant": "80,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Auzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "10,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "67,06", "RapportInscrit": "34,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Av\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "23,89"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "76,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "73,89", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "54,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Ayat-sur-Sioule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "34,51"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "65,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "64,08", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "38,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "26,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Baffie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "79,69", "RapportInscrit": "36,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Bagnols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "30,99"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "69,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "65,49", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "56,04", "RapportInscrit": "36,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Bansat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "41,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "54,73"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "45,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "39,35", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "24,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Beaumont", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8289"}, "Abstentions": {"Nombre": "4350", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "3939", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "3641", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUZIN Jean-Paul et Mme PICARD Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1906", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EGLI Eric et Mme MOLLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGLI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1735", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Beauregard-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1031"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "40,06"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "59,94"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "7,57", "RapportVotant": "12,62"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "83,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "61,24", "RapportInscrit": "30,65"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Beauregard-Vendon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "56,79"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "43,21"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "10,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "29,88", "RapportVotant": "69,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Bergonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "15,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "79,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Bertignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "12,73"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,47", "RapportVotant": "80,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "76,27", "RapportInscrit": "33,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Besse-et-Saint-Anastaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1478"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "64,01", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "73,26", "RapportInscrit": "46,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Beuri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "11,79", "RapportVotant": "21,23"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "7,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "39,54", "RapportVotant": "71,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "28,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Billom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3031"}, "Abstentions": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "41,34"}, "Votants": {"Nombre": "1778", "RapportInscrit": "58,66"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1549", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1067", "RapportExprime": "68,88", "RapportInscrit": "35,20"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Biollet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "30,83"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "69,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "63,53", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "71,60", "RapportInscrit": "45,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "042", "LibCan": "C\u00e9bazat", "LibSubCom": "Blanzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2914"}, "Abstentions": {"Nombre": "1511", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1255", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACHERIAUX Corinne et M. DELIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHERIAUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETHUNE Colette et M. NEUVY Flavien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVY", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Blot-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "10,09", "RapportVotant": "20,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "37,75", "RapportVotant": "75,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Bongheat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "87,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Bort-l'Etang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Boudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "86,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "27,35"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "La Bourboule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1478"}, "Abstentions": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Bouzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "84,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "59,39", "RapportInscrit": "27,58"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Brassac-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2557"}, "Abstentions": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Issoire", "LibSubCom": "Brenat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "49,81", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "50,19", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Le Breuil-sur-Couze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Issoire", "LibSubCom": "Le Broc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "65,25", "RapportInscrit": "38,27"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Brousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "71,20", "RapportInscrit": "40,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Le Brugeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "11,88"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "10,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "77,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "75,81", "RapportInscrit": "34,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Bulhon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Buss\u00e9ol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Bussi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Bussi\u00e8res-et-Pruns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "63,74", "RapportInscrit": "35,97"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Buxi\u00e8res-sous-Montaigut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "30,49"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "69,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "78,22", "RapportInscrit": "48,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "063", "LibCan": "C\u00e9bazat", "LibSubCom": "C\u00e9bazat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5931"}, "Abstentions": {"Nombre": "2916", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "3015", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "2842", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACHERIAUX Corinne et M. DELIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHERIAUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "876", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETHUNE Colette et M. NEUVY Flavien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVY", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1966", "RapportExprime": "69,18", "RapportInscrit": "33,15"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Ceilloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,67", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "82,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "72,09", "RapportInscrit": "41,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Celles-sur-Durolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1386"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "19,03", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "80,97", "RapportInscrit": "43,29"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "La Cellette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "70,27", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "45,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Riom", "LibSubCom": "Cellule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "6,99", "RapportVotant": "12,01"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "84,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLORI-DUTOUR St\u00e9phanie et M. PERRET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI-DUTOUR", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "54,89", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSE Dominique et M. FRIAUD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Cournon-d'Auvergne", "LibSubCom": "Le Cendre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3800"}, "Abstentions": {"Nombre": "1877", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "1923", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1779", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PASCIUTO Bertrand et Mme POUILLE Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCIUTO", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLIS Jacqueline et M. SANCHEZ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "938", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Beaumont", "LibSubCom": "Ceyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4984"}, "Abstentions": {"Nombre": "2401", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "2583", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "2388", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUZIN Jean-Paul et Mme PICARD Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1308", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EGLI Eric et Mme MOLLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGLI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1080", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Chabreloche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1017"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "66,79", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Chadeleuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "64,74", "RapportInscrit": "31,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "17,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Chalus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,35", "RapportVotant": "16,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "29,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Chamali\u00e8res", "LibSubCom": "Chamali\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12075"}, "Abstentions": {"Nombre": "6631", "RapportInscrit": "54,92"}, "Votants": {"Nombre": "5444", "RapportInscrit": "45,08"}, "Blancs": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "4779", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENT Michelle et M. GONZALEZ Pierre-Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Pierre-Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2112", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSET Marie-Anne et M. PONSONNAILLE Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSET", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSONNAILLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2667", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Chambon-sur-Dolore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "80,21", "RapportInscrit": "42,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Chambon-sur-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "31,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Cham\u00e9ane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Champagnat-le-Jeune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,83"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "69,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,41", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "44,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Champeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1004"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "66,80", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Champ\u00e9ti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "12,11", "RapportVotant": "21,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "76,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,69", "RapportVotant": "13,07"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "9,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "39,80", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "LibSubCom": "Chanonat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1436"}, "Abstentions": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "La Chapelle-Agnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,91", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "23,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "La Chapelle-Marcousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "81,58", "RapportInscrit": "40,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Usson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,75", "RapportVotant": "16,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Chappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1192"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "35,74"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "64,26"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "78,99", "RapportInscrit": "47,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Chaptuzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "34,99"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "65,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "60,93", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "58,37", "RapportInscrit": "35,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Charbonnier-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Charbonni\u00e8res-les-Vieilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "10,24"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "81,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "51,23", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Charensat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "54,63", "RapportInscrit": "27,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "23,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Chas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "36,93"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "63,07"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "11,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "61,01", "RapportInscrit": "33,80"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Chassagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,95"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Chastreix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ch\u00e2tel-Guyon", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaugay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2445"}, "Abstentions": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Lionel et Mme MALTRAIT Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRAIT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVILLE Fran\u00e7ois et Mme PRIVAT Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "52,32", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "65,47", "RapportInscrit": "34,08"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Ch\u00e2tel-Guyon", "LibSubCom": "Ch\u00e2telguyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4800"}, "Abstentions": {"Nombre": "2205", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "2595", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "2421", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Lionel et Mme MALTRAIT Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRAIT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1621", "RapportExprime": "66,96", "RapportInscrit": "33,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVILLE Fran\u00e7ois et Mme PRIVAT Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "800", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "La Chaulme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "21,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,84", "RapportVotant": "73,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Chaumont-le-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Chauriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1196"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "71,08", "RapportInscrit": "34,53"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Chavaroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "34,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Riom", "LibSubCom": "Le Cheix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "36,40"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "63,60"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLORI-DUTOUR St\u00e9phanie et M. PERRET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI-DUTOUR", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "30,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSE Dominique et M. FRIAUD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Chidrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "10,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Cl\u00e9mensat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "15,48", "RapportVotant": "21,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "71,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "86,05", "RapportInscrit": "44,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Clerlande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "34,77"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "65,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "62,53", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "40,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Clermont-Ferrand-1", "LibSubCom": "Clermont-Ferrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11918"}, "Abstentions": {"Nombre": "7110", "RapportInscrit": "59,66"}, "Votants": {"Nombre": "4808", "RapportInscrit": "40,34"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "4353", "RapportInscrit": "36,52", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAUROT Anne et M. SEKSEK Steven", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEKSEK", "PrePsn": "Steven", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1500", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Val\u00e9rie et M. POURCHON Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURCHON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2853", "RapportExprime": "65,54", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Clermont-Ferrand-2", "LibSubCom": "Clermont-Ferrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12579"}, "Abstentions": {"Nombre": "7447", "RapportInscrit": "59,20"}, "Votants": {"Nombre": "5132", "RapportInscrit": "40,80"}, "Blancs": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "4548", "RapportInscrit": "36,16", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUSTES Louis et Mme PERRY Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSTES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1972", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COURTADON G\u00e9rald et Mme FERREIRA DE SOUSA Manuela", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTADON", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERREIRA DE SOUSA", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2576", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Clermont-Ferrand-3", "LibSubCom": "Clermont-Ferrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10357"}, "Abstentions": {"Nombre": "6125", "RapportInscrit": "59,14"}, "Votants": {"Nombre": "4232", "RapportInscrit": "40,86"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "3803", "RapportInscrit": "36,72", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DANEL Pierre et Mme MAISONNET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2213", "RapportExprime": "58,19", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONY Julien et Mme LAPORTE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1590", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Clermont-Ferrand-4", "LibSubCom": "Clermont-Ferrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10017"}, "Abstentions": {"Nombre": "5272", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "4745", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "4468", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALDY Damien et Mme BRIAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2362", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRENAS Jean-Pierre et Mme VINAGRE-ROCCA Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENAS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINAGRE-ROCCA", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2106", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Clermont-Ferrand-5", "LibSubCom": "Clermont-Ferrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14234"}, "Abstentions": {"Nombre": "7533", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "6701", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "6218", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUTTEBEL Jean-Yves et Mme SERIN Elise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTEBEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERIN", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3261", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIEN G\u00e9raldine et M. DETEIX Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DETEIX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2957", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Clermont-Ferrand-6", "LibSubCom": "Clermont-Ferrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12551"}, "Abstentions": {"Nombre": "7083", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "5468", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "5026", "RapportInscrit": "40,04", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEAT Nadine et M. RAYNAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEAT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2885", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JALICON Christiane et M. VAISSE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALICON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAISSE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2141", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Collanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "11,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "82,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Combronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1544"}, "Abstentions": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "15,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "81,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Compains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "33,58"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Condat-l\u00e8s-Montboissier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "29,47"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "70,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "76,39", "RapportInscrit": "53,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "LibSubCom": "Corent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Coudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "11,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "69,10", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Courgoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "29,87"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "70,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "62,34", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "44,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Cournon-d'Auvergne", "LibSubCom": "Cournon-d'Auvergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13072"}, "Abstentions": {"Nombre": "6094", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "6978", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "6385", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PASCIUTO Bertrand et Mme POUILLE Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCIUTO", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3717", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLIS Jacqueline et M. SANCHEZ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2668", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Courpi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3221"}, "Abstentions": {"Nombre": "1572", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "1649", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1402", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "85,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "817", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "LibSubCom": "Le Crest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "966"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Creste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "23,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "73,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Crevant-Laveine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "61,52", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Cros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "6,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "33,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "La Crouzille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Culhat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "30,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Cunlhat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "57,80", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Pont-du-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Dallet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "993"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALEY Jeanne et M. BEAULIEU Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALEY", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BETENFELD G\u00e9rard et Mme CARDONA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETENFELD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARDONA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "32,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Dauzat-sur-Vodable", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Davayat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "11,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,00", "RapportVotant": "79,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Domaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,62", "RapportVotant": "12,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "82,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,45", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Doranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,36"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,64"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "9,63", "RapportVotant": "23,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "28,88", "RapportVotant": "71,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Dorat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Dore-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "9,97", "RapportVotant": "20,41"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "33,55", "RapportVotant": "68,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "67,33", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Durmignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,32", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "85,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "31,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "141", "LibCan": "C\u00e9bazat", "LibSubCom": "Durtol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1519"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACHERIAUX Corinne et M. DELIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHERIAUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETHUNE Colette et M. NEUVY Flavien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVY", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "61,09", "RapportInscrit": "28,83"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Echandelys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "27,35"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "72,65"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "66,37", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "81,76", "RapportInscrit": "54,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Effiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "64,07", "RapportInscrit": "35,44"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Egliseneuve-d'Entraigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "62,56", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Egliseneuve-des-Liards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Egliseneuve-pr\u00e8s-Billom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "71,77", "RapportInscrit": "39,31"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Eglisolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "12,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,86", "RapportVotant": "81,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Ennezat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1626"}, "Abstentions": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "61,52", "RapportInscrit": "33,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Entraigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "72,04", "RapportInscrit": "40,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Ch\u00e2tel-Guyon", "LibSubCom": "Enval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "998"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Lionel et Mme MALTRAIT Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRAIT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVILLE Fran\u00e7ois et Mme PRIVAT Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "56,38", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Escoutoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "68,64", "RapportInscrit": "37,73"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Espinasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Espinchal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "70,67", "RapportInscrit": "37,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Espirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Estandeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "9,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "33,23"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Esteil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "12,12", "RapportVotant": "18,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "81,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "34,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Fayet-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "86,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Fayet-Ronaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "87,30", "RapportInscrit": "44,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,40"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Issoire", "LibSubCom": "Flat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "58,48", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "La Forie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "87,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Fournols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "51,99", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "75,80", "RapportInscrit": "39,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Gerzat", "LibSubCom": "Gerzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7007"}, "Abstentions": {"Nombre": "3943", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "3064", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "2772", "RapportInscrit": "39,56", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEPINAY Carine et M. MONTAGNON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPINAY", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAGNON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1426", "RapportExprime": "51,44", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICHOT Serge et Mme VALLEE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1346", "RapportExprime": "48,56", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Gignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "32,83"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Gimeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "8,55", "RapportVotant": "14,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "84,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Glaine-Montaigut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,16"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "La Godivelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "88,00", "RapportInscrit": "55,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Goutti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "35,39"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "64,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "9,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "39,29"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Grandeyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "16,00", "RapportVotant": "23,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Grandrif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,92"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,08"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "9,33", "RapportVotant": "20,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "8,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,12", "RapportVotant": "71,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Grandval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "32,74"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,60", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "68,49", "RapportInscrit": "44,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Isserteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "78,06", "RapportInscrit": "39,03"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Issoire", "LibSubCom": "Issoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10051"}, "Abstentions": {"Nombre": "4775", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "5276", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "4927", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1987", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2940", "RapportExprime": "59,67", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Job", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "87,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Joze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "843"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "33,69"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "66,31"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "63,35", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "74,16", "RapportInscrit": "46,98"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Jozerand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "17,42", "RapportVotant": "29,67"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "35,96", "RapportVotant": "61,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,09", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Jumeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,39"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "7,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "67,38", "RapportInscrit": "34,97"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Labessette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "39,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Lamontgie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Lapeyrouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "61,28", "RapportInscrit": "33,47"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Laps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "7,62", "RapportVotant": "12,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "30,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Larodde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "48,59", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "30,13"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "La Tour-d'Auvergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,26"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "62,09", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "36,54"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Pont-du-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Lempdes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6480"}, "Abstentions": {"Nombre": "3126", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "3354", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2896", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "86,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALEY Jeanne et M. BEAULIEU Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALEY", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BETENFELD G\u00e9rard et Mme CARDONA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETENFELD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARDONA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1952", "RapportExprime": "67,40", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Lempty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Lezoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3820"}, "Abstentions": {"Nombre": "1903", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "1917", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1745", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Lisseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "14,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "76,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Loubeyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "16,71"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "35,48", "RapportVotant": "75,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Ludesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "62,36", "RapportInscrit": "31,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Lussat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "20,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Madriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Ch\u00e2tel-Guyon", "LibSubCom": "Malauzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Lionel et Mme MALTRAIT Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRAIT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVILLE Fran\u00e7ois et Mme PRIVAT Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "25,31"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Gerzat", "LibSubCom": "Malintrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "57,77"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "42,23"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "37,22", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEPINAY Carine et M. MONTAGNON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPINAY", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAGNON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICHOT Serge et Mme VALLEE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Manglieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "29,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Manzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1095"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "54,61"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "45,39"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "8,58", "RapportVotant": "18,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "35,07", "RapportVotant": "77,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "41,93", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "58,07", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Marat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "41,10", "RapportVotant": "83,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "67,79", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Marcillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "9,65", "RapportVotant": "18,49"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "39,04", "RapportVotant": "74,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Mareugheol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,31", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Marsac-en-Livradois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1122"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "76,88", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Ch\u00e2tel-Guyon", "LibSubCom": "Marsat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Lionel et Mme MALTRAIT Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRAIT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "61,93", "RapportInscrit": "36,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVILLE Fran\u00e7ois et Mme PRIVAT Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Les Martres-d'Arti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1408"}, "Abstentions": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "10,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "49,92", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "50,08", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "LibSubCom": "Les Martres-de-Veyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3060"}, "Abstentions": {"Nombre": "1607", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1342", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "65,80", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Martres-sur-Morge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "34,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Mauzun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,89", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Mayres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "19,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,07", "RapportVotant": "75,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "72,46", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Mazoires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "80,30", "RapportInscrit": "42,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "10,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Medeyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "13,64", "RapportVotant": "23,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "12,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,12", "RapportVotant": "63,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Issoire", "LibSubCom": "Meilhaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "42,39", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "55,69", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Menat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "32,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Ch\u00e2tel-Guyon", "LibSubCom": "M\u00e9n\u00e9trol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Lionel et Mme MALTRAIT Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRAIT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVILLE Fran\u00e7ois et Mme PRIVAT Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "55,80", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Mezel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1486"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "6,26", "RapportVotant": "11,58"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "85,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "70,03", "RapportInscrit": "32,23"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Mirefleurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1784"}, "Abstentions": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "44,45", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "22,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Moissat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "28,59"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Le Monestier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "76,77", "RapportInscrit": "41,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "La Monnerie-le-Montel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1147"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "25,46"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Montaigut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "796"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "31,53"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Montaigut-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "71,09", "RapportInscrit": "33,82"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Montcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "51,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Mont-Dore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1214"}, "Abstentions": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "54,28"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "45,72"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "70,80", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Montmorin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "40,92"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "59,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "9,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "69,59", "RapportInscrit": "36,33"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Montpensier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "59,59", "RapportInscrit": "33,24"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Montpeyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "87,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Moriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Moureuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "9,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "83,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Riom", "LibSubCom": "La Moutade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLORI-DUTOUR St\u00e9phanie et M. PERRET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI-DUTOUR", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "53,07", "RapportInscrit": "29,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSE Dominique et M. FRIAUD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Ch\u00e2tel-Guyon", "LibSubCom": "Mozac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2803"}, "Abstentions": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "1530", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1356", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Lionel et Mme MALTRAIT Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRAIT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "49,04", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVILLE Fran\u00e7ois et Mme PRIVAT Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Murat-le-Quaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Murol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "33,27"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "N\u00e9ronde-sur-Dore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "9,84", "RapportVotant": "19,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "36,79", "RapportVotant": "73,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Neschers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "664"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "56,48"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "43,52"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "38,55", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "71,48", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "28,52", "RapportInscrit": "10,99"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Neuf-Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "32,17"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "67,83"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,20", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "77,48", "RapportInscrit": "45,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Neuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "12,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "83,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "62,21", "RapportInscrit": "32,72"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "254", "LibCan": "C\u00e9bazat", "LibSubCom": "Nohanent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1630"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "45,46"}, "Votants": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "54,54"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACHERIAUX Corinne et M. DELIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHERIAUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETHUNE Colette et M. NEUVY Flavien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVY", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Nonette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "67,69", "RapportInscrit": "38,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Novacelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Olliergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "85,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "81,58", "RapportInscrit": "41,54"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Olmet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,75", "RapportVotant": "11,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Issoire", "LibSubCom": "Orbeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "25,98"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "LibSubCom": "Orcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2158"}, "Abstentions": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "1065", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Orl\u00e9at", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1720"}, "Abstentions": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Orsonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "9,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Palladuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "32,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Issoire", "LibSubCom": "Pardines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "29,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Parent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "29,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Parentignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "24,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Aubi\u00e8re", "LibSubCom": "P\u00e9rignat-l\u00e8s-Sarli\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2247"}, "Abstentions": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIOCHE-JACQUESSON Laurence et M. SINSARD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIOCHE-JACQUESSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINSARD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RIOL Pierre et Mme SZCZEPANIAK El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANIAK", "PrePsn": "El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "25,55"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "P\u00e9rignat-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1230"}, "Abstentions": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "53,17"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "46,83"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "41,71", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Issoire", "LibSubCom": "Perrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "26,81"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Peschadoires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1846"}, "Abstentions": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "1091", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "76,24", "RapportInscrit": "42,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Pesli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "13,64", "RapportVotant": "22,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "77,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Riom", "LibSubCom": "Pessat-Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLORI-DUTOUR St\u00e9phanie et M. PERRET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI-DUTOUR", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSE Dominique et M. FRIAUD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Picherande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "57,51", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "39,66"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Pignols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Pionsat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "740"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "29,46"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "70,54"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "66,08", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "37,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Plauzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1169"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "40,38", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "20,02"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Pont-du-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pont-du-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7530"}, "Abstentions": {"Nombre": "3729", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "3801", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "3339", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALEY Jeanne et M. BEAULIEU Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALEY", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BETENFELD G\u00e9rard et Mme CARDONA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETENFELD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARDONA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2136", "RapportExprime": "63,97", "RapportInscrit": "28,37"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Pouzol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "10,76", "RapportVotant": "20,51"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "10,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "36,32", "RapportVotant": "69,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Les Pradeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "8,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "61,26", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Prompsat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "10,14", "RapportVotant": "20,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "37,10", "RapportVotant": "75,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Le Quartier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "30,46"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Queuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,02", "RapportVotant": "17,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "9,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "34,91", "RapportVotant": "74,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "8,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Ravel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "80,73", "RapportInscrit": "43,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "10,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Reignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,93"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "La Renaudie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "24,06"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "75,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "66,92", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "88,76", "RapportInscrit": "59,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Renti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "37,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Riom", "LibSubCom": "Riom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11299"}, "Abstentions": {"Nombre": "5442", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "5857", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "5402", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLORI-DUTOUR St\u00e9phanie et M. PERRET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI-DUTOUR", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2607", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "23,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSE Dominique et M. FRIAUD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2795", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "LibSubCom": "La Roche-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2455"}, "Abstentions": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "1325", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1213", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "25,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Roche-Charles-la-Mayrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "93,75", "RapportInscrit": "45,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,03"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Roche-d'Agoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,00"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "69,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "39,00"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "La Roche-Noire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "50,21", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Aubi\u00e8re", "LibSubCom": "Romagnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5956"}, "Abstentions": {"Nombre": "2945", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "3011", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2760", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "91,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIOCHE-JACQUESSON Laurence et M. SINSARD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIOCHE-JACQUESSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINSARD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1436", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RIOL Pierre et Mme SZCZEPANIAK El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANIAK", "PrePsn": "El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1324", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "22,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Chamali\u00e8res", "LibSubCom": "Royat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3452"}, "Abstentions": {"Nombre": "1989", "RapportInscrit": "57,62"}, "Votants": {"Nombre": "1463", "RapportInscrit": "42,38"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "36,21", "RapportVotant": "85,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENT Michelle et M. GONZALEZ Pierre-Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Pierre-Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSET Marie-Anne et M. PONSONNAILLE Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSET", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSONNAILLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "60,48", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Saillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "10,07"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "10,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "79,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Sainte-Agathe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "76,34", "RapportInscrit": "38,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Saint-Agoulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Saint-Alyre-d'Arlanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "9,90", "RapportVotant": "18,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,11", "RapportVotant": "74,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Alyre-\u00e8s-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "87,01", "RapportInscrit": "40,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "6,06"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Saint-Amant-Roche-Savine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "7,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "58,36", "RapportInscrit": "35,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "LibSubCom": "Saint-Amant-Tallende", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "19,52"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Saint-Angel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "30,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "20,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Saint-Anth\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "799"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "69,25", "RapportInscrit": "30,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Issoire", "LibSubCom": "Saint-Babel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "60,55", "RapportInscrit": "32,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Gerzat", "LibSubCom": "Saint-Beauzire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1572"}, "Abstentions": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEPINAY Carine et M. MONTAGNON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPINAY", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAGNON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "54,30", "RapportInscrit": "27,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICHOT Serge et Mme VALLEE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-le-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "79,57", "RapportInscrit": "41,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-le-Chastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "56,42"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "43,58"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "8,17", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "33,07", "RapportVotant": "75,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "56,47", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-l\u00e8s-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,09", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "61,88", "RapportInscrit": "33,45"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Riom", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-pr\u00e8s-Riom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1549"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "36,35"}, "Votants": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "63,65"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "60,88", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLORI-DUTOUR St\u00e9phanie et M. PERRET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI-DUTOUR", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "65,32", "RapportInscrit": "39,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSE Dominique et M. FRIAUD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Sainte-Catherine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "32,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Sainte-Christine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "79,22", "RapportInscrit": "42,96"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Saint-Cirgues-sur-Couze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-de-Valorgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "58,97"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "41,03"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "32,48", "RapportVotant": "79,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "20,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Saint-Dier-d'Auvergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "7,42", "RapportVotant": "12,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "84,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Saint-Di\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,16"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Saint-Donat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Saint-Eloy-la-Glaci\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "19,72"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "80,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "80,28", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "80,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Eloy-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2940"}, "Abstentions": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "1587", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1452", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Etienne-sur-Usson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "67,67", "RapportInscrit": "35,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Saint-Ferr\u00e9ol-des-C\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "85,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Saint-Floret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,10", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Saint-Flour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "9,96", "RapportVotant": "17,78"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "9,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "72,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "66,33", "RapportInscrit": "26,97"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Saint-Gal-sur-Sioule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "13,33", "RapportVotant": "25,32"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "12,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "32,67", "RapportVotant": "62,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "9,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Beaumont", "LibSubCom": "Saint-Gen\u00e8s-Champanelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2731"}, "Abstentions": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "1472", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1333", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUZIN Jean-Paul et Mme PICARD Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EGLI Eric et Mme MOLLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGLI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "56,11", "RapportInscrit": "27,39"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Saint-Gen\u00e8s-Champespe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "32,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Saint-Gen\u00e8s-du-Retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "32,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Gen\u00e8s-la-Tourette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "73,49", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1572"}, "Abstentions": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "13,47"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "37,15", "RapportVotant": "77,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "958"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Germain-Lembron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1273"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "58,56", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Saint-Germain-l'Herm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "75,38", "RapportInscrit": "32,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Gervais-d'Auvergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1033"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "56,53", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "22,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "59,59", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Saint-Gervais-sous-Meymont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "33,01"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "66,99"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "91,73", "RapportInscrit": "58,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Gervazy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-H\u00e9rent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "41,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "11,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "41,69", "RapportVotant": "80,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "29,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "32,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Saint-Ignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "68,01", "RapportInscrit": "33,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Heurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "74,63", "RapportInscrit": "41,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Saint-Jean-des-Olli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "75,27", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Jean-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "67,94", "RapportInscrit": "31,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Jean-Saint-Gervais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Coppel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "84,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "65,47", "RapportInscrit": "33,22"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Julien-la-Geneste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "29,27"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "70,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "69,11", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "38,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "30,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,16", "RapportVotant": "16,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "38,27", "RapportVotant": "75,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "81,33", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Saint-Laure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "32,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Maigner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "18,47"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "81,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "75,80", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "66,39", "RapportInscrit": "50,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Olmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "86,93", "RapportInscrit": "51,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "7,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Plains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,00"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "69,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,00", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "33,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Olli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Maurice-pr\u00e8s-Pionsat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "29,05"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "70,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "67,28", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "41,59"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,22"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "86,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "62,85", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "17,88"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Saint-Myon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "12,71", "RapportVotant": "24,21"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "36,46", "RapportVotant": "69,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Saint-Nectaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "64,14", "RapportInscrit": "32,55"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Saint-Pardoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "14,62"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "9,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "36,52", "RapportVotant": "76,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Colamine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "29,72"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "70,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "66,98", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "83,80", "RapportInscrit": "56,13"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Bourlhonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "11,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Priest-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "54,04"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "45,96"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "42,01", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "48,63", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "51,37", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-Quentin-sur-Sauxillanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,59", "RapportVotant": "16,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "83,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Saint-Quintin-sur-Sioule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "11,07", "RapportVotant": "24,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "32,25", "RapportVotant": "71,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-de-Blot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "10,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "85,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-de-Chargnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "88,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "29,34"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-sur-Durolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1344"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "84,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Saint-Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "18,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "77,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Saint-Sauves-d'Auvergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "960"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "35,31"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "64,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "61,98", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "54,45", "RapportInscrit": "33,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "28,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-la-Sagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "82,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "74,47", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Saint-Victor-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "34,22"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "65,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "71,63", "RapportInscrit": "44,89"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Saint-Victor-Montvianeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "76,11", "RapportInscrit": "33,86"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Issoire", "LibSubCom": "Saint-Yvoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Sall\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "43,00", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "61,80", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Sardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "28,40"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "71,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "68,80", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "41,60"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Sauret-Besserve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "73,49", "RapportInscrit": "40,13"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Saurier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "31,38"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "68,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "64,89", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "69,67", "RapportInscrit": "45,21"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Sauvagnat-Sainte-Marthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "9,01", "RapportVotant": "16,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Sauvessanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "86,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "LibSubCom": "La Sauvetat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "66,21", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Sauviat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "9,05", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "40,60", "RapportVotant": "74,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "17,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Sauxillanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "854"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "35,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "417", "LibCan": "C\u00e9bazat", "LibSubCom": "Sayat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1892"}, "Abstentions": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACHERIAUX Corinne et M. DELIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHERIAUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETHUNE Colette et M. NEUVY Flavien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVY", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "67,81", "RapportInscrit": "33,30"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Sermentizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "8,37", "RapportVotant": "16,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "37,91", "RapportVotant": "76,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Servant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "33,07"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "66,93"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "62,32", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "33,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Seychalles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "61,13", "RapportInscrit": "30,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Singles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "32,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Solignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Sug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "10,04"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "86,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "77,58", "RapportInscrit": "37,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Surat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "34,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "LibSubCom": "Tallende", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Tauves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "21,58"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "78,42"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "73,77", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "62,41", "RapportInscrit": "46,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "27,73"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Teilh\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "9,67", "RapportVotant": "20,96"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "7,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "33,15", "RapportVotant": "71,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Teilhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "26,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Ternant-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Thiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7883"}, "Abstentions": {"Nombre": "4142", "RapportInscrit": "52,54"}, "Votants": {"Nombre": "3741", "RapportInscrit": "47,46"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3343", "RapportInscrit": "42,41", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1156", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2187", "RapportExprime": "65,42", "RapportInscrit": "27,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Thioli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Thuret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "38,91"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "61,09"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "57,07", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Tours-sur-Meymont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "69,41", "RapportInscrit": "32,07"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Tourzel-Ronzi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,42"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "38,28", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Tr\u00e9mouille-Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "28,92"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "71,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,25", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "41,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Tr\u00e9zioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "36,15"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "63,85"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "59,33", "RapportInscrit": "32,72"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Usson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "72,27", "RapportInscrit": "44,10"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Valbeleix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "33,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Valcivi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "8,56", "RapportVotant": "15,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "42,41", "RapportVotant": "78,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Valz-sous-Ch\u00e2teauneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "71,05", "RapportInscrit": "45,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Varennes-sur-Morge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,50"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "9,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "37,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Varennes-sur-Usson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,01", "RapportVotant": "82,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Vassel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,32"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "69,68"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "12,77", "RapportVotant": "18,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "75,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Aigueperse", "LibSubCom": "Vensat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "63,53", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "64,57", "RapportInscrit": "41,03"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Vergheas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "75,56", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "77,94", "RapportInscrit": "58,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Vernet-la-Varenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "29,12"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Billom", "LibSubCom": "Vertaizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2064"}, "Abstentions": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "85,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "62,46", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Vertolaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "10,50", "RapportVotant": "20,38"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "37,03", "RapportVotant": "71,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "68,45", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "LibSubCom": "Veyre-Monton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3007"}, "Abstentions": {"Nombre": "1507", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "1500", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "23,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Vichel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Vic-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3937"}, "Abstentions": {"Nombre": "1939", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "1998", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1754", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1061", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "LibSubCom": "Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,52", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Lezoux", "LibSubCom": "Vinzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "60,69", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "53,46", "RapportInscrit": "32,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "46,54", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Virlet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,98"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Viscomtat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "85,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "31,86"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Vitrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,79", "RapportVotant": "15,58"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,31", "RapportVotant": "76,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Ambert", "LibSubCom": "Viverols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Le Sancy", "LibSubCom": "Vodable", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Thiers", "LibSubCom": "Vollore-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,55", "RapportVotant": "11,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "LibSubCom": "Vollore-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "52,54"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "47,46"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "6,55", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "38,30", "RapportVotant": "80,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Ch\u00e2tel-Guyon", "LibSubCom": "Volvic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3338"}, "Abstentions": {"Nombre": "1872", "RapportInscrit": "56,08"}, "Votants": {"Nombre": "1466", "RapportInscrit": "43,92"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "38,86", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Lionel et Mme MALTRAIT Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRAIT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVILLE Fran\u00e7ois et Mme PRIVAT Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "64,84", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "LibSubCom": "Youx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "835"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "71,71", "RapportInscrit": "39,76"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Vic-le-Comte", "LibSubCom": "Yronde-et-Buron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "56,42", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "LibSubCom": "Yssac-la-Tourette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "12,92", "RapportVotant": "20,96"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,01", "RapportVotant": "11,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "41,70", "RapportVotant": "67,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "19,56"}]}]}