{"CodDpt": "64", "CodDpt3Car": "064", "LibDpt": "PYRENEES ATLANTIQUES", "Communes": [{"CodCan": "27", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Aast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "32,47"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "67,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "62,99", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "31,17"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Ab\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "67,12", "RapportInscrit": "40,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Abidos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Abitain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "22,58"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "77,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "74,19", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "46,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "27,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Abos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "79,31", "RapportInscrit": "44,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Accous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "70,51", "RapportInscrit": "38,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Agnos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "63,34", "RapportInscrit": "37,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Ahaxe-Alciette-Bascassan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "33,99"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "66,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "62,45", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ustaritz-Vall\u00e9es de Nive et Nivelle", "LibSubCom": "Ahetze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1477"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPENDEGUY Santiago et Mme URBISTONDO Joana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPENDEGUY", "PrePsn": "Santiago", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBISTONDO", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ECHEVERRIA Philippe et Mme LUBERRIAGA B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEVERRIA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBERRIAGA", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "A\u00efcirits-Camou-Suhast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "36,58"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "63,42"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "88,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Aincille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "39,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Ainharp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "76,56", "RapportInscrit": "39,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Ainhice-Mongelos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "24,63"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "75,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "72,39", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "44,03"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Ustaritz-Vall\u00e9es de Nive et Nivelle", "LibSubCom": "Ainhoa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "10,44"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "86,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPENDEGUY Santiago et Mme URBISTONDO Joana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPENDEGUY", "PrePsn": "Santiago", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBISTONDO", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ECHEVERRIA Philippe et Mme LUBERRIAGA B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEVERRIA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBERRIAGA", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Al\u00e7ay-Al\u00e7ab\u00e9h\u00e9ty-Sunharette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "65,55", "RapportInscrit": "39,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Aldudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Alos-Sibas-Abense", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "30,45"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Amendeuix-Oneix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "32,87"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "67,13"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "61,24", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "75,69", "RapportInscrit": "46,35"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Amorots-Succos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "75,27", "RapportInscrit": "44,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Ance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "24,10"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "75,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "72,82", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "67,61", "RapportInscrit": "49,23"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Andoins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "36,85"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "63,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Andrein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "45,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Anga\u00efs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "21,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Anglet", "LibSubCom": "Anglet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16630"}, "Abstentions": {"Nombre": "8451", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "8179", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "7504", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSERIAUD Patrick et Mme DARRASSE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERIAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRASSE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4265", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DERVILLE Sandrine et M. MONDORGE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERVILLE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDORGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3239", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Bayonne-1", "LibSubCom": "Anglet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12878"}, "Abstentions": {"Nombre": "6316", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "6562", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "6173", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSERRE DAVID Florence et M. OLIVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSERRE DAVID", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4120", "RapportExprime": "66,74", "RapportInscrit": "31,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. OUKHEMANOU Mokrane et Mme PEREIRA Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUKHEMANOU", "PrePsn": "Mokrane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2053", "RapportExprime": "33,26", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Angous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,28"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "71,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,71", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "67,14", "RapportInscrit": "47,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Anhaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "37,72"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "62,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "30,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "26,69"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Anos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Anoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "35,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Aramits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "20,66"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "79,34"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "73,17", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "73,35", "RapportInscrit": "53,67"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Arancou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "30,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Araujuzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "56,47", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Araux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "74,58", "RapportInscrit": "48,35"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Arb\u00e9rats-Sill\u00e8gue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,20", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "84,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,40", "RapportInscrit": "30,80"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Ustaritz-Vall\u00e9es de Nive et Nivelle", "LibSubCom": "Arbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1579"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPENDEGUY Santiago et Mme URBISTONDO Joana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPENDEGUY", "PrePsn": "Santiago", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBISTONDO", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ECHEVERRIA Philippe et Mme LUBERRIAGA B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEVERRIA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBERRIAGA", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Arbouet-Sussaute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "68,60", "RapportInscrit": "34,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Lescar, Gave et Terres du Pont-Long", "LibSubCom": "Arbus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "915"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARRIEU Didier et Mme REVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "81,05", "RapportInscrit": "50,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFARGUE Sandrine et M. PATRIARCHE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGUE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "11,80"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Ustaritz-Vall\u00e9es de Nive et Nivelle", "LibSubCom": "Arcangues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2690"}, "Abstentions": {"Nombre": "1277", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "1413", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1321", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPENDEGUY Santiago et Mme URBISTONDO Joana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPENDEGUY", "PrePsn": "Santiago", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBISTONDO", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ECHEVERRIA Philippe et Mme LUBERRIAGA B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEVERRIA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBERRIAGA", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "958", "RapportExprime": "72,52", "RapportInscrit": "35,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Aren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,58", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "33,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "27,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Arette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "966"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "27,02"}, "Votants": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "72,98"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "64,27", "RapportInscrit": "41,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Aressy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Argagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Argelos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "71,58", "RapportInscrit": "35,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Arget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "30,99"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "69,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "67,61", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "95,83", "RapportInscrit": "64,79"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Arhansus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "43,24"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Armendarits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "29,85"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "70,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "66,77", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "46,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Arn\u00e9guy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "37,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Arnos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "34,29"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Aroue-Ithorots-Olha\u00efby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Arrast-Larrebieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "68,83", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "75,47", "RapportInscrit": "51,95"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Arraute-Charritte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "33,76"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Arricau-Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,88", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "37,65"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Arrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "31,30"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "68,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,63", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "38,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Arros-de-Nay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "36,01"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "63,99"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "34,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Arros\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "60,68", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "34,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Arthez-de-B\u00e9arn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1490"}, "Abstentions": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "33,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Arthez-d'Asson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "58,61", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Artigueloutan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "64,76", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "43,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Lescar, Gave et Terres du Pont-Long", "LibSubCom": "Artiguelouve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1234"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARRIEU Didier et Mme REVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "62,73", "RapportInscrit": "30,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFARGUE Sandrine et M. PATRIARCHE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGUE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Artix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2439"}, "Abstentions": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "85,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "54,27", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Arudy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1864"}, "Abstentions": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "1184", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "60,02", "RapportInscrit": "34,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "22,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Arzacq-Arraziguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "67,69", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "69,51", "RapportInscrit": "47,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Asasp-Arros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "34,20"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "65,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "60,05", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "46,09", "RapportInscrit": "27,68"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Ustaritz-Vall\u00e9es de Nive et Nivelle", "LibSubCom": "Ascain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3471"}, "Abstentions": {"Nombre": "1570", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "1901", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1729", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPENDEGUY Santiago et Mme URBISTONDO Joana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPENDEGUY", "PrePsn": "Santiago", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBISTONDO", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ECHEVERRIA Philippe et Mme LUBERRIAGA B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEVERRIA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBERRIAGA", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "922", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Ascarat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Assat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1278"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "49,85", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "50,15", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Asson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1599"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "29,39"}, "Votants": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "70,61"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "68,17", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "45,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Aste-B\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "26,01"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "73,99"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "67,26", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "34,53"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Astis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "12,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "20,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Athos-Aspis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,46"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "67,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,35", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "74,38", "RapportInscrit": "47,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Bill\u00e8re et Coteaux de Juran\u00e7on", "LibSubCom": "Aubertin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNOS Michel et Mme SCHWARTZWALDER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNOS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWARTZWALDER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOUDAR Bernard et Mme TRIEP-CAPDEVILLE Margot", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOUDAR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIEP-CAPDEVILLE", "PrePsn": "Margot", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Aubous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "19,61"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "80,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "76,47", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "74,36", "RapportInscrit": "56,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Audaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "13,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Auga", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "13,39", "RapportVotant": "21,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "76,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Auriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Aurions-Idernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "16,51"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "83,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "81,65", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "47,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Aussevielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "9,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "41,85", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Aussurucq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "24,41"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "75,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "72,77", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "46,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Auterrive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Autevielle-Saint-Martin-Bideren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "60,81", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Aydie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "28,70"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "71,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "56,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Aydius", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Ayherre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "792"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "50,11", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "49,89", "RapportInscrit": "29,04"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Baigts-de-B\u00e9arn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "23,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Balansun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "57,39", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "22,90"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Baleix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "59,72", "RapportInscrit": "39,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Baliracq-Maumusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "67,62", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "69,01", "RapportInscrit": "46,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Baliros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Banca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "29,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Barcus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "36,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Nive-Adour", "LibSubCom": "Bardos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1237"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "81,53", "RapportInscrit": "46,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Barinque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "55,58", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "35,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Barraute-Camu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Barzun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "36,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "22,27"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Bassillon-Vauz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "24,62"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "75,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "72,31", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "44,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Bastan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,11"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Ustaritz-Vall\u00e9es de Nive et Nivelle", "LibSubCom": "Bassussarry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2062"}, "Abstentions": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPENDEGUY Santiago et Mme URBISTONDO Joana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPENDEGUY", "PrePsn": "Santiago", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBISTONDO", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ECHEVERRIA Philippe et Mme LUBERRIAGA B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEVERRIA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBERRIAGA", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "64,84", "RapportInscrit": "28,08"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Baudreix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "39,54"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "60,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "62,87", "RapportInscrit": "34,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Bayonne-1", "LibSubCom": "Bayonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3695"}, "Abstentions": {"Nombre": "1838", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "1857", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1717", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSERRE DAVID Florence et M. OLIVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSERRE DAVID", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1105", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. OUKHEMANOU Mokrane et Mme PEREIRA Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUKHEMANOU", "PrePsn": "Mokrane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Bayonne-2", "LibSubCom": "Bayonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10087"}, "Abstentions": {"Nombre": "5833", "RapportInscrit": "57,83"}, "Votants": {"Nombre": "4254", "RapportInscrit": "42,17"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "3791", "RapportInscrit": "37,58", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Christophe et Mme MULLER Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2007", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BRAU-BOIRIE Fran\u00e7oise et M. MILLET-BARBE Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAU-BOIRIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET-BARBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1784", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Bayonne-3", "LibSubCom": "Bayonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15377"}, "Abstentions": {"Nombre": "8146", "RapportInscrit": "52,98"}, "Votants": {"Nombre": "7231", "RapportInscrit": "47,02"}, "Blancs": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "6678", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUQUE Christine et M. UGALDE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGALDE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3171", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARAGON Marie-Christine et M. ETCHETO Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAGON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETCHETO", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3507", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "B\u00e9deille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "26,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Bedous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "69,34", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "49,05"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "B\u00e9guios", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "61,48", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "43,03"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "B\u00e9hasque-Lapiste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "35,33"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "64,67"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "9,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "54,27", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "B\u00e9horl\u00e9guy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "29,85"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "70,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "70,15", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "38,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "31,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Bellocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "27,17"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "B\u00e9n\u00e9jacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1534"}, "Abstentions": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "52,79", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "47,21", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "B\u00e9ost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "31,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Bentayou-S\u00e9r\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "29,35"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "70,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "67,39", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "38,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "B\u00e9renx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "32,74"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "67,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "63,69", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "42,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Bergouey-Viellenave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "23,23"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "76,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "71,72", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "31,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "40,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Bernadets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Berrogain-Laruns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "34,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Bescat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "34,10"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "65,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "60,92", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "B\u00e9singrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "75,44", "RapportInscrit": "35,54"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "B\u00e9tracq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "68,89", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "55,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Beuste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "37,79"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "62,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "21,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "62,55", "RapportInscrit": "36,52"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Beyrie-sur-Joyeuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "65,97", "RapportInscrit": "36,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Beyrie-en-B\u00e9arn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "69,62", "RapportInscrit": "39,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Biarritz", "LibSubCom": "Biarritz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22671"}, "Abstentions": {"Nombre": "12761", "RapportInscrit": "56,29"}, "Votants": {"Nombre": "9910", "RapportInscrit": "43,71"}, "Blancs": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "9154", "RapportInscrit": "40,38", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAYE Ghislaine et M. LAFITE Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4123", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme AROSTEGUY Ma\u00efder et M. BRISSON Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROSTEGUY", "PrePsn": "Ma\u00efder", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRISSON", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5031", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Bidache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Bidarray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "27,43"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Saint-Jean-de-Luz", "LibSubCom": "Bidart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4976"}, "Abstentions": {"Nombre": "2831", "RapportInscrit": "56,89"}, "Votants": {"Nombre": "2145", "RapportInscrit": "43,11"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1979", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBARBIER-GOROSTIDI Isabelle et M. JUZAN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBARBIER-GOROSTIDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUZAN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1268", "RapportExprime": "64,07", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETCHEVERRY-AINCHART Peio et Mme LARRASA Leire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-AINCHART", "PrePsn": "Peio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRASA", "PrePsn": "Leire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Bidos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "973"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "35,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Bielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "69,65", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Bilh\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "63,95", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "37,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Bill\u00e8re et Coteaux de Juran\u00e7on", "LibSubCom": "Bill\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8223"}, "Abstentions": {"Nombre": "4248", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "3975", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "3661", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNOS Michel et Mme SCHWARTZWALDER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNOS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWARTZWALDER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOUDAR Bernard et Mme TRIEP-CAPDEVILLE Margot", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOUDAR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIEP-CAPDEVILLE", "PrePsn": "Margot", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2032", "RapportExprime": "55,50", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Hendaye-C\u00f4te Basque-Sud", "LibSubCom": "Biriatou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ECENARRO Kotte et Mme KEHRIG COTTENCON Chantal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECENARRO", "PrePsn": "Kotte", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEHRIG COTTENCON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GOYA Marie-Jos\u00e9e et M. SALLABERRY Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYA", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLABERRY", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Biron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "8,22", "RapportVotant": "14,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "85,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Pau-3", "LibSubCom": "Bizanos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3657"}, "Abstentions": {"Nombre": "1768", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "1889", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOISEAU Nicolas et Mme TRABELSI Zohra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRABELSI", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIBES Andr\u00e9 et Mme POUEYTO Josy", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUEYTO", "PrePsn": "Josy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1286", "RapportExprime": "73,19", "RapportInscrit": "35,17"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Boeil-Bezing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "30,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Bonloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "25,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Bonnut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "74,15", "RapportInscrit": "36,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Borce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,00"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "71,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "74,24", "RapportInscrit": "49,00"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Bord\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "34,22"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "65,78"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "49,04", "RapportInscrit": "29,09"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1865"}, "Abstentions": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "65,39", "RapportInscrit": "33,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Bosdarros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "855"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "58,01", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "66,73", "RapportInscrit": "38,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bayonne-2", "LibSubCom": "Boucau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5697"}, "Abstentions": {"Nombre": "2950", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "2747", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "10,63"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "2327", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "84,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Christophe et Mme MULLER Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1377", "RapportExprime": "59,17", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BRAU-BOIRIE Fran\u00e7oise et M. MILLET-BARBE Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAU-BOIRIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET-BARBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "950", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "16,68"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Boueilh-Boueilho-Lasque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "63,17", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "77,89", "RapportInscrit": "49,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Bougarber", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "60,30", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Bouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "16,49"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "83,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "77,32", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "88,00", "RapportInscrit": "68,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Boumourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "30,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Bourdettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "29,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Bournos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "64,39", "RapportInscrit": "33,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Nive-Adour", "LibSubCom": "Briscous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2018"}, "Abstentions": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "78,62", "RapportInscrit": "37,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Bruges-Capbis-Mifaget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "30,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Bugnein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "60,91", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Bunus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "29,66"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "70,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,25", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "76,62", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Burgaronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Buros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1545"}, "Abstentions": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "74,46", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Burosse-Mendousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Bussunarits-Sarrasquette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,47", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Bustince-Iriberry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Buziet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "35,17"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "64,83"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "10,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "87,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "69,74", "RapportInscrit": "39,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Buzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "24,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Cabidos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "22,89"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "77,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "76,51", "RapportVotant": "99,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "79,53", "RapportInscrit": "60,84"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Cadillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "LibSubCom": "Cambo-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4630"}, "Abstentions": {"Nombre": "2330", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "2300", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "2052", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1623", "RapportExprime": "79,09", "RapportInscrit": "35,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Came", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "75,38", "RapportInscrit": "37,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Camou-Cihigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "18,89"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "81,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "75,56", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "46,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Cardesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "27,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Caro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "28,32"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Carr\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,07", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Carresse-Cassaber", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "29,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Castagn\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "30,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Casteide-Cami", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "30,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Casteide-Candau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "28,99"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "71,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "66,27", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "66,96", "RapportInscrit": "44,38"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Casteide-Doat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,61", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "34,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Cast\u00e9ra-Loubix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "12,73", "RapportVotant": "19,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "38,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Castet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "31,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Castetbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "80,85", "RapportInscrit": "52,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Cast\u00e9tis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "85,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Castetnau-Camblong", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Castetner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Castetpugon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,77", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "45,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Castillon(Canton d'Arthez-de-B\u00e9arn)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,82"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Castillon(Canton de Lembeye)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Caubios-Loos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "33,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Cescau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "30,96"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "69,04"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "60,91", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "46,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Cette-Eygun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "41,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Charre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Charritte-de-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Ch\u00e9raute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "889"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "69,34", "RapportInscrit": "34,08"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Jean-de-Luz", "LibSubCom": "Ciboure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5714"}, "Abstentions": {"Nombre": "2644", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "3070", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "2802", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBARBIER-GOROSTIDI Isabelle et M. JUZAN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBARBIER-GOROSTIDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUZAN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1365", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETCHEVERRY-AINCHART Peio et Mme LARRASA Leire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-AINCHART", "PrePsn": "Peio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRASA", "PrePsn": "Leire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1437", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Claracq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,92", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "34,43"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Coarraze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1818"}, "Abstentions": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Conchez-de-B\u00e9arn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,05", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "79,66", "RapportInscrit": "53,41"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Corb\u00e8re-Ab\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "32,10"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "38,27"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Cosl\u00e9da\u00e0-Lube-Boast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "63,51", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "58,01", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Coublucq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "19,59"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "80,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "78,35", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "81,58", "RapportInscrit": "63,92"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Crouseilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "43,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Cuqueron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "71,25", "RapportInscrit": "34,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Denguin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1370"}, "Abstentions": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "88,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Diusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "43,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Doazon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "36,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Dognen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Domezain-Berraute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "12,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "67,33", "RapportInscrit": "32,85"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Doumy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "37,92"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "62,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "55,15", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Eaux-Bonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "37,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Escos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Escot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,32"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "71,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "63,72", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "40,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Escou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "38,23"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "61,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,65", "RapportVotant": "10,76"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "83,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "27,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "23,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Escoub\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,65"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "47,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "39,18", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Escout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Escur\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Eslourenties-Daban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "60,91", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Esp\u00e9ch\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "66,41", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "42,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "LibSubCom": "Espelette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1661"}, "Abstentions": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Esp\u00e8s-Undurein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "9,91", "RapportVotant": "17,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "82,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "65,55", "RapportInscrit": "31,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Espiute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "75,76", "RapportInscrit": "46,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Espoey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "779"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Esquiule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "65,78", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "63,85", "RapportInscrit": "42,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Est\u00e9ren\u00e7uby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "67,11", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Estialescq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Estos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Etcharry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "73,02", "RapportInscrit": "42,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Etchebar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "58,46", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "35,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Etsaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "70,91", "RapportInscrit": "40,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Eysus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "34,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "F\u00e9as", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "15,25"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "84,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "81,36", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "74,31", "RapportInscrit": "60,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Fichous-Riumayou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "78,08", "RapportInscrit": "43,51"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Gabaston", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "57,77", "RapportInscrit": "30,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Gabat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "34,81"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,43", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "35,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Gamarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "18,68"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "81,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "78,02", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "50,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Gan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4174"}, "Abstentions": {"Nombre": "1800", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "2374", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2099", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "51,50", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "48,50", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Garindein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "24,94"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "75,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "70,31", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "79,73", "RapportInscrit": "56,06"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Garl\u00e8de-Mondebat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "41,14"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Garlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "916"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "62,10", "RapportInscrit": "35,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Garos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "83,16", "RapportInscrit": "48,47"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Garris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "68,84", "RapportInscrit": "36,40"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Gayon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "66,15", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "43,08"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Pau-4", "LibSubCom": "Gelos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2699"}, "Abstentions": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1380", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOSTE Jean et Mme LIPSOS-SALLENAVE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPSOS-SALLENAVE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "741", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRANCQ Natalie et M. POCINO-VENIN Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCQ", "PrePsn": "Natalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCINO-VENIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1593"}, "Abstentions": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "22,79"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Gerderest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "25,56"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "74,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "34,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "G\u00e8re-B\u00e9lesten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "63,78", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "G\u00e9ronce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Gestas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "70,18", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "77,50", "RapportInscrit": "54,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "G\u00e9us-d'Arzacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "64,15", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "52,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Ge\u00fcs-d'Oloron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "32,70"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "67,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,24", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "27,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Go\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "32,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Gomer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "61,98", "RapportInscrit": "37,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Gotein-Libarrenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "10,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "34,67"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Saint-Jean-de-Luz", "LibSubCom": "Gu\u00e9thary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1172"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBARBIER-GOROSTIDI Isabelle et M. JUZAN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBARBIER-GOROSTIDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUZAN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETCHEVERRY-AINCHART Peio et Mme LARRASA Leire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-AINCHART", "PrePsn": "Peio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRASA", "PrePsn": "Leire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Nive-Adour", "LibSubCom": "Guiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "36,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Guinarthe-Parenties", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Gurmen\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "30,71"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "69,29"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "30,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "33,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Gurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "60,59", "RapportInscrit": "28,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Hagetaubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "30,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "LibSubCom": "Halsou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "9,26", "RapportVotant": "16,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "82,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "30,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "LibSubCom": "Hasparren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4902"}, "Abstentions": {"Nombre": "1674", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "3228", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2983", "RapportInscrit": "60,85", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1002", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1981", "RapportExprime": "66,41", "RapportInscrit": "40,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Haut-de-Bosdarros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "18,80"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "81,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "76,00", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "70,53", "RapportInscrit": "53,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Haux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "H\u00e9lette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "60,93", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "32,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Hendaye-C\u00f4te Basque-Sud", "LibSubCom": "Hendaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8597"}, "Abstentions": {"Nombre": "4486", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "4111", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "3779", "RapportInscrit": "43,96", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ECENARRO Kotte et Mme KEHRIG COTTENCON Chantal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECENARRO", "PrePsn": "Kotte", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEHRIG COTTENCON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2192", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GOYA Marie-Jos\u00e9e et M. SALLABERRY Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYA", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLABERRY", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1587", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Herr\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "21,04"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Higu\u00e8res-Souye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "37,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "L'H\u00f4pital-d'Orion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "63,93", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "49,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "L'H\u00f4pital-Saint-Blaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "82,22", "RapportInscrit": "58,73"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Hosta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "25,64"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "74,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "70,51", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "52,56"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Hours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,92", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "29,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Ibarrolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "19,10"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "80,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "78,65", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "56,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Idaux-Mendy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "68,25", "RapportInscrit": "38,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Pau-2", "LibSubCom": "Idron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3604"}, "Abstentions": {"Nombre": "1483", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "2121", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1947", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAISON Jean-Fran\u00e7ois et Mme PATERNOTTE St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATERNOTTE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABANE Marc et Mme HILD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HILD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1139", "RapportExprime": "58,50", "RapportInscrit": "31,60"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Igon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "32,80"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "67,20"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "62,23", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "65,65", "RapportInscrit": "40,85"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Iholdy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "70,28", "RapportInscrit": "40,89"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Ilharre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "76,12", "RapportInscrit": "42,15"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Irissarry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "35,91"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "64,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "61,09", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "58,08", "RapportInscrit": "35,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Iroul\u00e9guy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Ispoure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Issor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "59,03", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "69,40", "RapportInscrit": "40,97"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Isturits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "31,06"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "68,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "64,16", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "52,66", "RapportInscrit": "33,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "LibSubCom": "Itxassou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1630"}, "Abstentions": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "7,36", "RapportVotant": "13,87"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "82,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "67,46", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Izeste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "70,94", "RapportInscrit": "39,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Jasses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,54"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "67,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "29,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "LibSubCom": "Jatxou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "8,22", "RapportVotant": "16,10"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "41,55", "RapportVotant": "81,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Jaxu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "11,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "83,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Bill\u00e8re et Coteaux de Juran\u00e7on", "LibSubCom": "Juran\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5447"}, "Abstentions": {"Nombre": "2351", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "3096", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2930", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNOS Michel et Mme SCHWARTZWALDER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNOS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWARTZWALDER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1778", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOUDAR Bernard et Mme TRIEP-CAPDEVILLE Margot", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOUDAR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIEP-CAPDEVILLE", "PrePsn": "Margot", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1152", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Juxue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "42,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "La\u00e0-Mondrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "29,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "La\u00e0s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,15"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "69,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,97", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "81,61", "RapportInscrit": "52,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Labastide-C\u00e9z\u00e9racq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "57,56", "RapportInscrit": "31,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "23,32"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "La Bastide-Clairence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "61,16", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Labastide-Monr\u00e9jeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Labastide-Villefranche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "12,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Labatmale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,13", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "32,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Labatut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Labets-Biscay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "75,31", "RapportInscrit": "44,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Labeyrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "26,14"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "73,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "70,45", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "44,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Lacad\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,04", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Lacarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,06", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Lacarry-Arhan-Charritte-de-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "27,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Lacommande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "37,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Lacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Lagor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "60,65", "RapportInscrit": "26,65"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Lagos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "64,19", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Laguinge-Restoue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Nive-Adour", "LibSubCom": "Lahonce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1917"}, "Abstentions": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "74,61", "RapportInscrit": "32,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Lahontan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "86,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Lahourcade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "71,61", "RapportInscrit": "35,86"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Lalongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "35,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Lalonquette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Lamayou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Lanne-en-Bar\u00e9tous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "24,10"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "75,90"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "70,40", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "72,07", "RapportInscrit": "50,74"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Lannecaube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "71,97", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Lannepla\u00e0", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Lantabat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "28,25"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "71,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "70,63", "RapportVotant": "98,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "44,61"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Larceveau-Arros-Cibits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "29,47"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "70,53"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "62,68", "RapportInscrit": "41,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Bill\u00e8re et Coteaux de Juran\u00e7on", "LibSubCom": "Laroin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "25,81"}, "Votants": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "74,19"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "69,82", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNOS Michel et Mme SCHWARTZWALDER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNOS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWARTZWALDER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOUDAR Bernard et Mme TRIEP-CAPDEVILLE Margot", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOUDAR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIEP-CAPDEVILLE", "PrePsn": "Margot", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "80,03", "RapportInscrit": "55,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Larrau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "9,27", "RapportVotant": "13,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "82,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "34,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "LibSubCom": "Larressore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "14,15"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "39,27", "RapportVotant": "80,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Larreule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "26,87"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "73,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "71,64", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "76,04", "RapportInscrit": "54,48"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Larribar-Sorhapuru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Laruns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1252"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "32,59"}, "Votants": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "67,41"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,91"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Lasclaveries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "6,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "71,65", "RapportInscrit": "43,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Lasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "32,34"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "67,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "42,38"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Lasserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "36,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Lasseube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1416"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Lasseubetat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "24,22"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "75,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "72,05", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "40,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Lay-Lamidou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "26,74"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "73,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "69,77", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "45,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Lecumberry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Ledeuix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "925"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "L\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "998"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "60,12", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "L\u00e9es-Athas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "64,54", "RapportInscrit": "36,25"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Lembeye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "62,17", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "34,68"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "L\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "L\u00e9ren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "28,49"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "71,51"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "65,18", "RapportInscrit": "40,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Lescar, Gave et Terres du Pont-Long", "LibSubCom": "Lescar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7594"}, "Abstentions": {"Nombre": "3540", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "4054", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "3791", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARRIEU Didier et Mme REVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1950", "RapportExprime": "51,44", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFARGUE Sandrine et M. PATRIARCHE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGUE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1841", "RapportExprime": "48,56", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Lescun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "33,88"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Lespielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "64,46", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "33,88"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Lespourcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "29,46"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "70,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "67,44", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "38,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "28,68"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Lestelle-B\u00e9tharram", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "28,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Lichans-Sunhar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "21,13"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "78,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "8,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "67,61", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "72,92", "RapportInscrit": "49,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Lichos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,93"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "39,29", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Licq-Ath\u00e9rey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "25,98"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Limendous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "35,88"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "64,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "63,32", "RapportInscrit": "36,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Livron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "36,05"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "63,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "29,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "32,29"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Lohitzun-Oyhercq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,15"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Lombia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Lon\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "33,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Lescar, Gave et Terres du Pont-Long", "LibSubCom": "Lons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8846"}, "Abstentions": {"Nombre": "4015", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "4831", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "4484", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARRIEU Didier et Mme REVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1888", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFARGUE Sandrine et M. PATRIARCHE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGUE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2596", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Loubieng", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,87", "RapportVotant": "11,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "85,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "LibSubCom": "Louhossoa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "80,73", "RapportInscrit": "45,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Lourdios-Ich\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "23,57"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "76,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "72,86", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "33,57"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Lourenties", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "21,59"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "78,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "72,69", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "72,12", "RapportInscrit": "52,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Louvie-Juzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "54,56", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "45,44", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Louvie-Soubiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,55", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "29,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Louvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "22,02"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "77,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "74,31", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "75,31", "RapportInscrit": "55,96"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Luc-Armau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Lucarr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "63,46", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "36,54"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Lucgarier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "33,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Lucq-de-B\u00e9arn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "68,46", "RapportInscrit": "36,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Lurbe-Saint-Christau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "60,67", "RapportInscrit": "31,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Lussagnet-Lusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,81"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Luxe-Sumberraute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "32,91"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "67,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "61,97", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Lys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "29,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "LibSubCom": "Macaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,75", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "48,52", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Malaussanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "15,97"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "84,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "81,41", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "90,68", "RapportInscrit": "73,82"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Mascara\u00e0s-Haron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,16", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "68,92", "RapportInscrit": "42,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Maslacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "40,83", "RapportVotant": "86,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "62,55", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Masparraute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "27,49"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "72,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "67,25", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "75,65", "RapportInscrit": "50,88"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Maspie-Lalonqu\u00e8re-Juillacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,91", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "50,39", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "29,72"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Maucor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Maul\u00e9on-Licharre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2316"}, "Abstentions": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "29,53"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Maure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Pau-3", "LibSubCom": "Maz\u00e8res-Lezons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1621"}, "Abstentions": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOISEAU Nicolas et Mme TRABELSI Zohra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRABELSI", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIBES Andr\u00e9 et Mme POUEYTO Josy", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUEYTO", "PrePsn": "Josy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "32,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Mazerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "73,66", "RapportInscrit": "37,98"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "M\u00e9harin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "34,56"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "65,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "79,37", "RapportInscrit": "46,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Meillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "61,04", "RapportInscrit": "30,20"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Mendionde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Menditte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Mendive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,72", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "M\u00e9racq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "30,68"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "69,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,05", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "84,75", "RapportInscrit": "56,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "M\u00e9ritein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Mespl\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "28,29"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "71,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "33,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Mialos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,08"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "72,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "35,42"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Miossens-Lanusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,89", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "32,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Mirepeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "967"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "56,21", "RapportInscrit": "26,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Momas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "66,83", "RapportInscrit": "32,37"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Momy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "79,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Monassut-Audiracq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "25,84"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "74,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "71,54", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "66,49", "RapportInscrit": "47,57"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Moncaup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "71,74", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "35,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "36,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Moncayolle-Larrory-Mendibieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "70,47", "RapportInscrit": "38,32"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Moncla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "30,21"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "69,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "80,30", "RapportInscrit": "55,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Monein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3568"}, "Abstentions": {"Nombre": "1673", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "1895", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1686", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1240", "RapportExprime": "73,55", "RapportInscrit": "34,75"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Monpezat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "26,74"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "73,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "69,77", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "41,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Mons\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "33,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Montagut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,63"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "68,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,31", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "92,19", "RapportInscrit": "60,20"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Montaner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "37,31"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Montardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1721"}, "Abstentions": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Montaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "52,06", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "47,94", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Mont-Disse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "16,67"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "83,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "80,30", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "90,57", "RapportInscrit": "72,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,94"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "66,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,85", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "71,96", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Montory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "36,09"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "63,91"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "12,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "84,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "35,10"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Morla\u00e0s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3315"}, "Abstentions": {"Nombre": "1541", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "1774", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1650", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "823", "RapportExprime": "49,88", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "827", "RapportExprime": "50,12", "RapportInscrit": "24,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Morlanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "61,47", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "42,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Nive-Adour", "LibSubCom": "Mouguerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3810"}, "Abstentions": {"Nombre": "1768", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "2042", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1874", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1457", "RapportExprime": "77,75", "RapportInscrit": "38,24"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Mouhous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "43,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Moumour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "64,98", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "36,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "28,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Mourenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4968"}, "Abstentions": {"Nombre": "3188", "RapportInscrit": "64,17"}, "Votants": {"Nombre": "1780", "RapportInscrit": "35,83"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "9,04"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1514", "RapportInscrit": "30,48", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1028", "RapportExprime": "67,90", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Musculdy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "24,30"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "75,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "71,50", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "73,86", "RapportInscrit": "52,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Nabas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Narcastet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "28,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Narp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "30,70"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "69,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "87,18", "RapportInscrit": "59,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Navailles-Angos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1013"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Navarrenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "761"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "61,28", "RapportInscrit": "33,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "21,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Nay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2368"}, "Abstentions": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "1241", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "54,87", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Nogu\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,83", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "32,48"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Nousty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "52,92", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "47,08", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Ogenne-Camptort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,61", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "32,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Ogeu-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1075"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Oloron-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5189"}, "Abstentions": {"Nombre": "1984", "RapportInscrit": "38,23"}, "Votants": {"Nombre": "3205", "RapportInscrit": "61,77"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2963", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "46,68", "RapportInscrit": "26,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1580", "RapportExprime": "53,32", "RapportInscrit": "30,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Oloron-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2758"}, "Abstentions": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Ora\u00e0s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "32,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "67,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "63,43", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "38,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Ordiarp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "30,06"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "69,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "65,76", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "44,05"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Or\u00e8gue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "67,11", "RapportInscrit": "36,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Orin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "26,60"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "73,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "69,29", "RapportInscrit": "47,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Orion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "25,76"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "74,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "70,45", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Orriule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "22,73"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "77,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "50,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Orsanco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "17,24"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "82,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "73,56", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "39,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Orthez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8184"}, "Abstentions": {"Nombre": "4113", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "4071", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "3567", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "87,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1775", "RapportExprime": "49,76", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1792", "RapportExprime": "50,24", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Os-Marsillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "85,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Ossas-Suhare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Osse-en-Aspe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "34,24"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "65,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "43,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Ossenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "92,59", "RapportInscrit": "58,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,65"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Osserain-Rivareyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "12,57", "RapportVotant": "20,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "77,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "26,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Oss\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "37,87"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "62,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,48"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "31,36"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Ostabat-Asme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "31,02"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "68,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "75,21", "RapportInscrit": "47,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Ouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Ousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1178"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "55,72", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Ozenx-Montestrucq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,34", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Pagolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "60,89", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "30,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Parbayse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "83,50", "RapportInscrit": "38,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Pardies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "87,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "64,83", "RapportInscrit": "30,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Pardies-Pi\u00e9tat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "8,31", "RapportVotant": "14,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "84,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Pau-1", "LibSubCom": "Pau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15479"}, "Abstentions": {"Nombre": "8064", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "7415", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "6741", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUCHATEAU Andr\u00e9 et Mme MAZA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHATEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3463", "RapportExprime": "51,37", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHENEVIERE Thibault et Mme ROY Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENEVIERE", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3278", "RapportExprime": "48,63", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Pau-2", "LibSubCom": "Pau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12641"}, "Abstentions": {"Nombre": "6726", "RapportInscrit": "53,21"}, "Votants": {"Nombre": "5915", "RapportInscrit": "46,79"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "5360", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAISON Jean-Fran\u00e7ois et Mme PATERNOTTE St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATERNOTTE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2721", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABANE Marc et Mme HILD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HILD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2639", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Pau-3", "LibSubCom": "Pau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10720"}, "Abstentions": {"Nombre": "6012", "RapportInscrit": "56,08"}, "Votants": {"Nombre": "4708", "RapportInscrit": "43,92"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "4255", "RapportInscrit": "39,69", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOISEAU Nicolas et Mme TRABELSI Zohra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRABELSI", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1361", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIBES Andr\u00e9 et Mme POUEYTO Josy", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUEYTO", "PrePsn": "Josy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2894", "RapportExprime": "68,01", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Pau-4", "LibSubCom": "Pau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12255"}, "Abstentions": {"Nombre": "7004", "RapportInscrit": "57,15"}, "Votants": {"Nombre": "5251", "RapportInscrit": "42,85"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "4792", "RapportInscrit": "39,10", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOSTE Jean et Mme LIPSOS-SALLENAVE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPSOS-SALLENAVE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2607", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRANCQ Natalie et M. POCINO-VENIN Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCQ", "PrePsn": "Natalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCINO-VENIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2185", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Peyrelongue-Abos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,54"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "67,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,70", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "30,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Piets-Plasence-Moustrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "25,42"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "74,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "61,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Lescar, Gave et Terres du Pont-Long", "LibSubCom": "Poey-de-Lescar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARRIEU Didier et Mme REVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "54,91", "RapportInscrit": "30,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFARGUE Sandrine et M. PATRIARCHE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGUE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Poey-d'Oloron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "9,03", "RapportVotant": "15,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "32,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Pomps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,35"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "64,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Ponson-Debat-Pouts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Ponson-Dessus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "59,71", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,91", "RapportInscrit": "33,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "25,73"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Pontacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2041"}, "Abstentions": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "1318", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1241", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "846", "RapportExprime": "68,17", "RapportInscrit": "41,45"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Pontiacq-Viellepinte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "84,38", "RapportInscrit": "43,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,13"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Portet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "35,10"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "62,25", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "90,43", "RapportInscrit": "56,29"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Pouliacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Poursiugues-Boucoue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "26,52"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "73,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "70,72", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "77,34", "RapportInscrit": "54,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Pr\u00e9chacq-Josbaig", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "32,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Pr\u00e9chacq-Navarrenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "34,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Pr\u00e9cilhon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "33,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Puyo\u00f4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "78,68", "RapportInscrit": "41,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Ramous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "33,43"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "66,57"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "12,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "84,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "57,36", "RapportInscrit": "32,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "R\u00e9b\u00e9nacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Ribarrouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "61,25", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Riupeyrous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,33", "RapportVotant": "11,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "70,93", "RapportInscrit": "40,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Rivehaute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "10,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Rontignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "50,39", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Roquiague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "63,06", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "49,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Saint-Abit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Armou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Saint-Bo\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "47,80", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Castin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "664"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "52,40", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Sainte-Colome", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Saint-Dos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "36,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Sainte-Engr\u00e2ce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "33,19"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Saint-Esteben", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "28,27"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "71,73"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "63,39", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "41,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Ba\u00efgorry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1380"}, "Abstentions": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "21,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Bill\u00e8re et Coteaux de Juran\u00e7on", "LibSubCom": "Saint-Faust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "32,03"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "67,97"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "65,36", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNOS Michel et Mme SCHWARTZWALDER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNOS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWARTZWALDER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOUDAR Bernard et Mme TRIEP-CAPDEVILLE Margot", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOUDAR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIEP-CAPDEVILLE", "PrePsn": "Margot", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "63,00", "RapportInscrit": "41,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Saint-Girons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,09", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "78,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "69,49", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Saint-Gladie-Arrive-Munein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "82,98", "RapportInscrit": "47,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Saint-Goin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "33,86"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "66,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "62,83", "RapportInscrit": "37,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Jammes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Saint-Jean-de-Luz", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Luz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10813"}, "Abstentions": {"Nombre": "5398", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "5415", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "4997", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBARBIER-GOROSTIDI Isabelle et M. JUZAN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBARBIER-GOROSTIDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUZAN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2711", "RapportExprime": "54,25", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETCHEVERRY-AINCHART Peio et Mme LARRASA Leire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-AINCHART", "PrePsn": "Peio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRASA", "PrePsn": "Leire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2286", "RapportExprime": "45,75", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Saint-Jean-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "9,46"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "86,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "59,27", "RapportInscrit": "31,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Saint-Jean-Pied-de-Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1099"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "35,67"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "64,33"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "41,45", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "34,58"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Saint-Jean-Poudge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "73,47", "RapportInscrit": "48,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Saint-Just-Ibarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,91", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "32,55"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Laurent-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Arberoue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Arrossa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,92"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "69,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,82", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "29,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Saint-Palais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1197"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "66,35", "RapportInscrit": "34,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9-de-L\u00e9ren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "36,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Ustaritz-Vall\u00e9es de Nive et Nivelle", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9e-sur-Nivelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4503"}, "Abstentions": {"Nombre": "2137", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "2366", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2131", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPENDEGUY Santiago et Mme URBISTONDO Joana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPENDEGUY", "PrePsn": "Santiago", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBISTONDO", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "48,52", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ECHEVERRIA Philippe et Mme LUBERRIAGA B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEVERRIA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBERRIAGA", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "51,48", "RapportInscrit": "24,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Nive-Adour", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Irube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3816"}, "Abstentions": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "2059", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1908", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1605", "RapportExprime": "84,12", "RapportInscrit": "42,06"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "29,74"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "70,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "65,69", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "32,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Salies-de-B\u00e9arn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3660"}, "Abstentions": {"Nombre": "1421", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "2239", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2088", "RapportInscrit": "57,05", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "985", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Salles-Mongiscard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "86,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Sallespisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Nive-Adour", "LibSubCom": "Sames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,25", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "76,75", "RapportInscrit": "36,23"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Samsons-Lion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Ustaritz-Vall\u00e9es de Nive et Nivelle", "LibSubCom": "Sare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1961"}, "Abstentions": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPENDEGUY Santiago et Mme URBISTONDO Joana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPENDEGUY", "PrePsn": "Santiago", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBISTONDO", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ECHEVERRIA Philippe et Mme LUBERRIAGA B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEVERRIA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBERRIAGA", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Sarpourenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "85,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Sarrance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Saubole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Sauc\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "31,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "68,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Sauguis-Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "73,26", "RapportInscrit": "43,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Sault-de-Navailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "28,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Sauvagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2354"}, "Abstentions": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Sauvelade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "82,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Sauveterre-de-B\u00e9arn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "78,65", "RapportInscrit": "42,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "S\u00e9by", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,12", "RapportVotant": "99,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "80,73", "RapportInscrit": "51,76"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Sedze-Maubecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "28,26"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Sedz\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "86,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "24,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "S\u00e9m\u00e9acq-Blachon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "37,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Sendets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Serres-Castet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3053"}, "Abstentions": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "1606", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Serres-Morla\u00e0s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "41,65"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "58,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Serres-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,37", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "48,71", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "51,29", "RapportInscrit": "26,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "S\u00e9vignacq-Meyracq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "87,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "31,83"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "S\u00e9vignacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Simacourbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "27,72"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "72,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "67,33", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "41,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "26,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Lescar, Gave et Terres du Pont-Long", "LibSubCom": "Siros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARRIEU Didier et Mme REVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFARGUE Sandrine et M. PATRIARCHE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGUE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "24,96"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "LibSubCom": "Soumoulou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1055"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "LibSubCom": "Soura\u00efde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "84,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "57,88", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Suhescun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "64,63", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "28,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Sus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Susmiou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "LibSubCom": "Tabaille-Usquain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "95,24", "RapportInscrit": "48,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,44"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Tadousse-Ussau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "39,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Tardets-Sorholus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "12,40"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "82,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "68,22", "RapportInscrit": "32,74"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Taron-Sadirac-Viellenave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "73,64", "RapportInscrit": "46,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Tarsacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "62,78", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Th\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Trois-Villes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Uhart-Cize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "30,78"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "LibSubCom": "Uhart-Mixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,47", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "40,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Nive-Adour", "LibSubCom": "Urcuit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1773"}, "Abstentions": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "74,01", "RapportInscrit": "35,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Urd\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "11,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "LibSubCom": "Urdos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "14,71", "RapportVotant": "23,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "74,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Urepel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "LibSubCom": "Urost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Hendaye-C\u00f4te Basque-Sud", "LibSubCom": "Urrugne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7276"}, "Abstentions": {"Nombre": "3913", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "3363", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "2933", "RapportInscrit": "40,31", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ECENARRO Kotte et Mme KEHRIG COTTENCON Chantal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECENARRO", "PrePsn": "Kotte", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEHRIG COTTENCON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1372", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GOYA Marie-Jos\u00e9e et M. SALLABERRY Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYA", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLABERRY", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1561", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Nive-Adour", "LibSubCom": "Urt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1662"}, "Abstentions": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "71,53", "RapportInscrit": "35,68"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Ustaritz-Vall\u00e9es de Nive et Nivelle", "LibSubCom": "Ustaritz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4855"}, "Abstentions": {"Nombre": "2409", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "2446", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2129", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPENDEGUY Santiago et Mme URBISTONDO Joana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPENDEGUY", "PrePsn": "Santiago", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBISTONDO", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1046", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ECHEVERRIA Philippe et Mme LUBERRIAGA B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEVERRIA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBERRIAGA", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1083", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Uzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "30,82"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "69,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "66,44", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "84,54", "RapportInscrit": "56,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Lescar, Gave et Terres du Pont-Long", "LibSubCom": "Uzein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARRIEU Didier et Mme REVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFARGUE Sandrine et M. PATRIARCHE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGUE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "55,11", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "LibSubCom": "Uzos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "47,39", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "52,61", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "LibSubCom": "Verdets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "9,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Vialer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "31,68"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "68,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Viellenave-d'Arthez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Viellenave-de-Navarrenx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "25,38"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "74,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "67,69", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "LibSubCom": "Vielles\u00e9gure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "30,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "LibSubCom": "Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "73,23", "RapportInscrit": "43,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Nive-Adour", "LibSubCom": "Villefranque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1963"}, "Abstentions": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "79,34", "RapportInscrit": "39,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Montagne Basque", "LibSubCom": "Viodos-Abense-de-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "30,45"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "LibSubCom": "Viven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,69"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "68,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "61,27", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "38,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "22,54"}]}]}