{"CodDpt": "65", "CodDpt3Car": "065", "LibDpt": "HAUTES PYRENEES", "Communes": [{"CodCan": "16", "CodSubCom": "001", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Adast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Ad\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "004", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Agos-Vidalos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "58,56", "RapportInscrit": "31,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "65,33", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Andrest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1126"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "85,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "009", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "An\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "67,37", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Angos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "32,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Les Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "8,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "83,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "012", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Anla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "22,06"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "77,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "77,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "96,23", "RapportInscrit": "75,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "2,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Ansost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "17,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "014", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Antichan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "17,14"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "82,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "82,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "60,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Antin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "79,25", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "016", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Antist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "38,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "018", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Arb\u00e9ost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "31,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Arcizac-Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Arcizac-ez-Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "65,98", "RapportInscrit": "32,49"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "021", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Arcizans-Avant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "28,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "022", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Arcizans-Dessus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "29,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "70,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "64,08", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "75,76", "RapportInscrit": "48,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "024", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Argel\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "16,98", "RapportVotant": "26,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "70,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "025", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Argel\u00e8s-Gazost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2592"}, "Abstentions": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "41,32", "RapportVotant": "83,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Aries-Esp\u00e9nan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "88,10", "RapportInscrit": "62,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "028", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Arn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,21"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "67,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "11,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "34,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "029", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Arras-en-Lavedan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "85,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "68,56", "RapportInscrit": "35,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "032", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Arrens-Marsous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "10,86"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "85,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "75,81", "RapportInscrit": "42,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Arrodets-ez-Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,11", "RapportVotant": "19,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "78,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "81,08", "RapportInscrit": "33,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "034", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Arrodets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Artagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "55,72", "RapportInscrit": "27,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "036", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Artalens-Souin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "39,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "037", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Artiguemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "41,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Artigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "73,68", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "92,86", "RapportInscrit": "68,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "Aspin-en-Lavedan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,11", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "38,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "041", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Asque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,35"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,65"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "13,13", "RapportVotant": "20,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "78,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "042", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Ast\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "11,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "85,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "73,13", "RapportInscrit": "31,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "043", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Astugue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,39", "RapportVotant": "14,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,89", "RapportVotant": "85,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "77,22", "RapportInscrit": "34,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Aubar\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,60"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,40"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "10,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "37,93", "RapportVotant": "85,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "045", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Aucun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,10", "RapportVotant": "13,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "82,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "30,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Aureilhan", "LibSubCom": "Aureilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5725"}, "Abstentions": {"Nombre": "2745", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "2980", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "2629", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLAVANY Jean et Mme ISSON Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLAVANY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISSON", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1744", "RapportExprime": "66,34", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELASALLE Gilles et Mme PADIOLEAU Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELASALLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADIOLEAU", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "885", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Aurensan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "54,18", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "23,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Auri\u00e9bat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "99,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "80,87", "RapportInscrit": "40,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "051", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Aventignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "10,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "81,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Averan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "97,22", "RapportInscrit": "66,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "053", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Aveux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,42", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Ayros-Arbouix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "056", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Ayzac-Ost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Azereix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "37,55"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "62,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "67,41", "RapportInscrit": "40,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "059", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Bagn\u00e8res-de-Bigorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5931"}, "Abstentions": {"Nombre": "3215", "RapportInscrit": "54,21"}, "Votants": {"Nombre": "2716", "RapportInscrit": "45,79"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "2319", "RapportInscrit": "39,10", "RapportVotant": "85,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "971", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1348", "RapportExprime": "58,13", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "060", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Banios", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "56,14"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Barbachen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Barbazan-Debat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2547"}, "Abstentions": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "1523", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1415", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1008", "RapportExprime": "71,24", "RapportInscrit": "39,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "063", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Barbazan-Dessus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "33,79"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "66,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "81,61", "RapportInscrit": "48,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "Barlest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Barry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,29", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "64,56", "RapportInscrit": "42,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Barthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "93,33", "RapportInscrit": "63,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "Bartr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "11,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "86,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "39,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "071", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Bats\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "79,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "37,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Bord\u00e8res-sur-l'Echez", "LibSubCom": "Bazet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1332"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAUL Christian et Mme VERDEIL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDEIL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BURON Jean et Mme SOUQUET Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUET", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "87,64", "RapportInscrit": "51,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Bazillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Bazordan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "077", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Beaucens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "37,22"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "62,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "32,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "078", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Beaud\u00e9an", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,87", "RapportVotant": "9,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "80,10", "RapportInscrit": "43,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "079", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "B\u00e9gole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "78,89", "RapportInscrit": "41,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "B\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "24,19"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "75,81"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "73,50", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "86,83", "RapportInscrit": "63,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Benqu\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,38"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "69,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "91,67", "RapportInscrit": "55,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Berb\u00e9rust-Lias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "88,89", "RapportInscrit": "55,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Bernac-Debat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Bernac-Dessus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Bernadets-Debat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "086", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Bernadets-Dessus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,40"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "65,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "79,22", "RapportInscrit": "48,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "087", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Bertren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,47"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "68,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "69,41", "RapportInscrit": "41,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Betb\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "25,71"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "74,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "95,83", "RapportInscrit": "65,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "089", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Betpouey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "31,68"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "68,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "66,34", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "33,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Betpouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "11,48", "RapportVotant": "18,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "49,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "091", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Bettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,86"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "74,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "9,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "92,11", "RapportInscrit": "60,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "093", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Bize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "23,56"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "76,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,21", "RapportVotant": "9,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "40,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "094", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Bizous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "28,45"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "71,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "70,69", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "35,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Bonnefont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "32,91"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "67,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "68,06", "RapportInscrit": "41,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Bonnemazon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "92,68", "RapportInscrit": "59,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Bonrepos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "9,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "84,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "098", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Bo\u00f4-Silhen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "85,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "25,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Bord\u00e8res-sur-l'Echez", "LibSubCom": "Bord\u00e8res-sur-l'Echez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3474"}, "Abstentions": {"Nombre": "1556", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1613", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "84,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAUL Christian et Mme VERDEIL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDEIL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "905", "RapportExprime": "56,11", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BURON Jean et Mme SOUQUET Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUET", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "101", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "33,46", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "66,54", "RapportInscrit": "29,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Bouilh-Devant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "18,18"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "81,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "81,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "68,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Bouilh-P\u00e9reuilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Boulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "10,55", "RapportVotant": "18,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "78,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "72,16", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "105", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Bourg-de-Bigorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "83,13", "RapportInscrit": "44,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Bourr\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "20,55"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "79,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "73,97", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "42,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Bord\u00e8res-sur-l'Echez", "LibSubCom": "Bours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "12,38"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "38,51", "RapportVotant": "79,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAUL Christian et Mme VERDEIL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDEIL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BURON Jean et Mme SOUQUET Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUET", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "109", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Bramevaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,13"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "94,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "92,31", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "97,22", "RapportInscrit": "89,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Bugard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "111", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Bulan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "30,30"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "69,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "12,12", "RapportVotant": "17,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "78,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "112", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Bun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "113", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Burg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "73,85", "RapportInscrit": "41,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Buzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "62,32", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "37,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Cabanac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "15,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "79,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "118", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Caharet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "54,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Caixon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,45", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "120", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Calavant\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "8,61", "RapportVotant": "15,56"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "41,80", "RapportVotant": "75,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Camal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "85,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "123", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Campan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1389"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "9,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "83,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "84,81", "RapportInscrit": "36,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "125", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Campistrous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "41,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Campuzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,59", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "81,61", "RapportInscrit": "48,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "128", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Castelbajac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,58"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,85", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Castelnau-Magnoac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "34,66"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "65,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "60,83", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "92,02", "RapportInscrit": "55,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "4,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Castelnau-Rivi\u00e8re-Basse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "78,09", "RapportInscrit": "44,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Castelvieilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "11,17", "RapportVotant": "23,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "35,03", "RapportVotant": "73,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "132", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Cast\u00e9ra-Lanusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Cast\u00e9ra-Lou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Casterets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "58,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "135", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Castillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,08"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "54,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Caubous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "15,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "93,33", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Caussade-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "31,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "138", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Cauterets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "68,40", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "139", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Cazarilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "17,02"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "82,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "82,98", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "89,74", "RapportInscrit": "74,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "8,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Chelle-Debat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "60,22"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "39,78"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "30,94", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "143", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Chelle-Spou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Cheust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "36,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "145", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Ch\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "60,38"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "39,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,85", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Bord\u00e8res-sur-l'Echez", "LibSubCom": "Chis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "14,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,82", "RapportVotant": "78,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAUL Christian et Mme VERDEIL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDEIL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BURON Jean et Mme SOUQUET Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUET", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "147", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Cieutat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "57,56", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Cizos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,32"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "71,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,60", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "83,56", "RapportInscrit": "53,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "149", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Clarac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,71", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "40,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "150", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Clarens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "32,16"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "67,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "63,68", "RapportInscrit": "37,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Collongues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "56,82"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "43,18"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "19,30"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "15,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "28,03", "RapportVotant": "64,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Coussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "14,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "74,58", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "154", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Cr\u00e9chets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,50"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "92,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "77,50", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "96,77", "RapportInscrit": "75,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Dev\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "89,47", "RapportInscrit": "58,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Dours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,25", "RapportVotant": "14,95"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "9,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,75", "RapportVotant": "75,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "158", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Esbareich", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,61", "RapportVotant": "12,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Escaunets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,32"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "37,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Escondeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,40"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "37,91", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "162", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Esconnets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "51,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "163", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Escots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Escoub\u00e8s-Pouts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,22", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "166", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Esp\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "40,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "167", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Espieilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "13,51", "RapportVotant": "17,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "95,45", "RapportInscrit": "56,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "168", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Esqui\u00e8ze-S\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "30,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "169", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Estaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "88,46", "RapportInscrit": "48,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Estampures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "173", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Esterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "23,95"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "76,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "69,46", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "46,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Estirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,05"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "68,29", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "76,79", "RapportInscrit": "52,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "175", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Ferr\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "92,11", "RapportInscrit": "44,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "3,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "176", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "14,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "77,19", "RapportInscrit": "43,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Fontrailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Fr\u00e9ch\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "15,79"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "84,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "179", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Fr\u00e9chendets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "93,75", "RapportInscrit": "48,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "181", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Fr\u00e9chou-Fr\u00e9chet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "66,13", "RapportInscrit": "31,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "182", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Gaillagos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "73,77", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "183", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Galan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "184", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Galez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,63", "RapportVotant": "14,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "79,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Gard\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "12,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "87,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "27,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "186", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Gaudent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "43,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Gaussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "11,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "77,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "90,57", "RapportInscrit": "45,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "4,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "188", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Gavarnie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Gayan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "10,09", "RapportVotant": "16,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "8,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "75,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Gazost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "71,55", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "81,93", "RapportInscrit": "58,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "192", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "G\u00e8dre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "32,52"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "67,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "60,16", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "193", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Gembrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "15,52"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "84,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "82,76", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "89,58", "RapportInscrit": "74,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "8,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "194", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "G\u00e9n\u00e9rest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Gensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,92", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "13,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "85,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "198", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Gerde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "85,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "62,02", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Germs-sur-l'Oussouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "93,06", "RapportInscrit": "53,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Geu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "75,28", "RapportInscrit": "43,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "202", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Gez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "61,03", "RapportInscrit": "32,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Gez-ez-Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "19,05", "RapportVotant": "33,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "38,10", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Gonez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "93,33", "RapportInscrit": "45,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "206", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Goudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "71,84", "RapportInscrit": "35,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "207", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Gourgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "210", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Grust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Guizerix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,63"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "68,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "51,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Hachan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "14,71"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "85,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "85,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "86,21", "RapportInscrit": "73,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Hagedet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "17,50", "RapportVotant": "28,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "72,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "216", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Hauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "13,83", "RapportVotant": "26,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,11", "RapportVotant": "67,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "217", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Hautaget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "36,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "H\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Hibarette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "32,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "221", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Hiis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "222", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Hitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,76", "RapportInscrit": "35,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Horgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1034"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "31,14"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "68,86"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "65,47", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "75,78", "RapportInscrit": "49,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "224", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Houeydets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "11,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "80,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "61,80", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Hourc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "85,19", "RapportInscrit": "43,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Bord\u00e8res-sur-l'Echez", "LibSubCom": "Ibos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1998"}, "Abstentions": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "83,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAUL Christian et Mme VERDEIL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDEIL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BURON Jean et Mme SOUQUET Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUET", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "18,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "229", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Ilheu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "16,67"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "83,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "83,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "92,00", "RapportInscrit": "76,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "230", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Izaourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,85", "RapportVotant": "13,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "80,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "76,27", "RapportInscrit": "39,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Jacque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Jarret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Juillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3159"}, "Abstentions": {"Nombre": "1466", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "1693", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "26,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Julos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Juncalas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "81,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "34,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "238", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Labass\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "73,47", "RapportInscrit": "33,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Labatut-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Lacassagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "10,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Lafitole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "69,82", "RapportInscrit": "33,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Lagarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "13,36"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "80,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "69,50", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "245", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Lagrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Arrayou-Lahitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "82,46", "RapportInscrit": "50,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Lahitte-Toupi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,38", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "33,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Lalanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "83,78", "RapportInscrit": "54,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Lalanne-Trie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "80,88", "RapportInscrit": "55,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Laloub\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1413"}, "Abstentions": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Lamarque-Pontacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "38,34"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "61,66"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "73,11", "RapportInscrit": "40,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Lamarque-Rustaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "24,00"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "76,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "74,00", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "91,89", "RapportInscrit": "68,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Lam\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "34,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "256", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Lanesp\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "32,74"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "65,49", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "38,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Lanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "258", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Lannemezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3799"}, "Abstentions": {"Nombre": "1588", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "2211", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "2034", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1010", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Lansac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Lapeyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Laran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "51,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Larreule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "66,90", "RapportInscrit": "31,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Larroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,56"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "58,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "35,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Lascaz\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,26", "RapportVotant": "11,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "84,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "73,48", "RapportInscrit": "39,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Laslades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "9,06", "RapportVotant": "17,39"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "76,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Lassales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "45,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "267", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Lau-Balagnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "54,18", "RapportInscrit": "27,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Layrisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Lescurry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,69"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "68,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,34", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "38,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "270", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Lespouey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "L\u00e9zignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "11,30"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "81,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "272", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Lhez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Liac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,56", "RapportVotant": "11,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,56", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "65,66", "RapportInscrit": "37,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Libaros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "83,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Lies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "43,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Lizos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "13,25", "RapportVotant": "22,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "12,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,76", "RapportVotant": "66,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "277", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Lombr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "16,22"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "83,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "78,38", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "74,14", "RapportInscrit": "58,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "278", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Lomn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "43,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "Loubajac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "9,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "30,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Loucrup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "32,30"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "67,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "9,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "33,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Louey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "37,72"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "62,28"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "34,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Louit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,41"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "12,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,78", "RapportVotant": "75,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "Lourdes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6352"}, "Abstentions": {"Nombre": "3182", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "3170", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "2830", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1761", "RapportExprime": "62,23", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1069", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Lourdes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4814"}, "Abstentions": {"Nombre": "2217", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "2597", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2345", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1128", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "287", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Loures-Barousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "86,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "63,28", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Lubret-Saint-Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Luby-Betmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "29,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "290", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "72,16", "RapportInscrit": "38,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Lugagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Luquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "35,35"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "64,65"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "59,17", "RapportInscrit": "33,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Lustar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "34,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "294", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Lutilhous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "83,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "61,04", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "295", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Luz-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "31,90"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "68,10"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "59,24", "RapportVotant": "86,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "60,08", "RapportInscrit": "35,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "23,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Madiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "7,83", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "40,21", "RapportVotant": "78,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "69,48", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Mansan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,87", "RapportVotant": "17,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Marquerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "15,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "39,74", "RapportVotant": "81,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "32,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Marsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "300", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Marsas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "87,88", "RapportInscrit": "45,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Marseillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "13,50", "RapportVotant": "26,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,50", "RapportVotant": "66,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "303", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Mascaras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "67,79", "RapportInscrit": "34,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Maubourguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1813"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "74,89", "RapportInscrit": "38,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "305", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Maul\u00e9on-Barousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "28,10"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "71,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,29", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "81,01", "RapportInscrit": "52,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "306", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Mauvezin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "63,96", "RapportInscrit": "36,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "307", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Maz\u00e8res-de-Neste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "60,54", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "77,53", "RapportInscrit": "46,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Mazerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "14,67"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "85,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "74,67", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "83,93", "RapportInscrit": "62,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "310", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "M\u00e9rilheu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Mingot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,08"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "63,51", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "85,11", "RapportInscrit": "54,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "312", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Mol\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "84,21", "RapportInscrit": "51,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Mom\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "29,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Monfaucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,98", "RapportVotant": "12,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "77,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "30,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Monl\u00e9on-Magnoac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "9,00", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "79,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "76,87", "RapportInscrit": "33,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "9,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Monlong", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "11,24", "RapportVotant": "19,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "11,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "40,45", "RapportVotant": "69,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "318", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Montastruc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "84,44", "RapportInscrit": "39,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "319", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "320", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Montgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "9,63"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "38,95", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Montignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,26"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "73,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "90,28", "RapportInscrit": "65,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "323", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Monts\u00e9ri\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "35,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "324", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Moul\u00e9dous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "37,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Moumoulous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "35,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Mun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "13,68", "RapportVotant": "27,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,68", "RapportVotant": "68,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "327", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Nestier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "28,13"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "71,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,72", "RapportVotant": "85,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "86,08", "RapportInscrit": "53,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "328", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Neuilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "329", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Nistos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "28,18"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "71,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "66,36", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "36,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "29,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Nouilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "10,92", "RapportVotant": "18,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "78,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Odos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2696"}, "Abstentions": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Ol\u00e9ac-Debat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "333", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Ol\u00e9ac-Dessus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "39,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "Omex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "36,82"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "63,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "37,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "335", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Ordizan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "11,20"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "82,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "69,00", "RapportInscrit": "36,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Organ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "76,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "76,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "337", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Orieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "82,46", "RapportInscrit": "43,12"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "338", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Orignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,46", "RapportVotant": "16,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "80,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "80,49", "RapportInscrit": "32,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Orincles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "30,80"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "69,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "62,45", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "62,84", "RapportInscrit": "39,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Bord\u00e8res-sur-l'Echez", "LibSubCom": "Orleix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1579"}, "Abstentions": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "12,52"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "38,95", "RapportVotant": "80,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAUL Christian et Mme VERDEIL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDEIL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BURON Jean et Mme SOUQUET Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUET", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Oroix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "39,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Osmets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "Ossen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,65"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "63,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "33,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Ossun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1786"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "28,11"}, "Votants": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "71,89"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "18,98", "RapportVotant": "26,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "69,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Ossun-ez-Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "47,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "346", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Oueilloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "67,07", "RapportInscrit": "39,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "347", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Ourde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "88,89", "RapportInscrit": "52,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Ourdis-Cotdoussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "87,88", "RapportInscrit": "53,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Ourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "18,75"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "81,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Bord\u00e8res-sur-l'Echez", "LibSubCom": "Oursbelille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1051"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "12,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAUL Christian et Mme VERDEIL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDEIL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BURON Jean et Mme SOUQUET Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUET", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "30,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Oust\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "24,24", "RapportVotant": "40,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "36,36", "RapportVotant": "60,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "352", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Ouzous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "64,02", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "35,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "353", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Ozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Par\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "356", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "P\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "13,73", "RapportVotant": "21,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "78,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "357", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Peyraube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "36,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Peyret-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "75,76", "RapportInscrit": "49,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Peyrigu\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "Peyrouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Peyrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "29,76"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "70,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,10", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "71,70", "RapportInscrit": "45,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "362", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Pierrefitte-Nestalas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "990"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "85,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "363", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Pinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Pintac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "Poueyferr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "71,99", "RapportInscrit": "33,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "367", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Poumarous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "24,58"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "75,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "73,73", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "87,36", "RapportInscrit": "64,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Pouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "94,74", "RapportInscrit": "69,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Pouyastruc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,24", "RapportVotant": "12,04"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "43,67", "RapportVotant": "84,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "51,08", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "370", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Pouzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1001"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "5,89", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "82,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "371", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Pr\u00e9chac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Pujo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Puntous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "68,13", "RapportInscrit": "39,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Puydarrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,51"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "66,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "62,70", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "39,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "23,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Rabastens-de-Bigorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "62,45", "RapportInscrit": "30,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "376", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Recurt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "18,71"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "81,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "76,77", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "75,63", "RapportInscrit": "58,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "377", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "R\u00e9jaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "378", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Ricaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "70,31", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "51,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Sabalos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "78,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "381", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Sabarros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "382", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Sacou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "41,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Sadournin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "Saint-Cr\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,05"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "80,39", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Saint-Lanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,30"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "69,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "84,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "34,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "389", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Neste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "30,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9zer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "87,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "391", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "11,76", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "38,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,37", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "29,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "23,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "393", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Saint-Pastous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,78"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "45,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "394", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9-de-Bigorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "396", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Saint-Savin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "55,87", "RapportInscrit": "30,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Saint-Sever-de-Rustan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "28,93"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "71,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "66,94", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "88,89", "RapportInscrit": "59,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "398", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Sal\u00e9chan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,11", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "71,68", "RapportInscrit": "43,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "399", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Saligos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "400", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "74,19", "RapportInscrit": "38,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Salles-Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "402", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Samuran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "100,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "94,12", "RapportInscrit": "94,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Sanous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,94"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "63,53", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "49,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Sariac-Magnoac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,17", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "89,61", "RapportInscrit": "57,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "405", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Sarlabous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "70,77", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "91,30", "RapportInscrit": "64,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Sarniguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "407", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Sarp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "23,33"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "76,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "74,44", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "89,55", "RapportInscrit": "66,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Sarriac-Bigorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "63,71", "RapportInscrit": "32,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Sarrouilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "36,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "411", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Sassis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "42,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Sauveterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "75,36", "RapportInscrit": "40,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "413", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Sazos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "29,81"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "70,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "66,35", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "S\u00e9galas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,88", "RapportVotant": "15,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "79,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "38,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "S\u00e9gus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "65,55", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "19,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "416", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Seich", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "36,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Aureilhan", "LibSubCom": "S\u00e9m\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3690"}, "Abstentions": {"Nombre": "1629", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "2061", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1825", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLAVANY Jean et Mme ISSON Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLAVANY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISSON", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1359", "RapportExprime": "74,47", "RapportInscrit": "36,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELASALLE Gilles et Mme PADIOLEAU Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELASALLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADIOLEAU", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "S\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "11,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "85,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "66,38", "RapportInscrit": "32,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "419", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Sentous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "94,00", "RapportInscrit": "52,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "420", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "S\u00e8re-en-Lavedan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "40,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Lourdes-2", "LibSubCom": "S\u00e8re-Lanso", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "35,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "S\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "30,45"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "69,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "64,61", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "75,16", "RapportInscrit": "48,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "S\u00e8re-Rustaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,04"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,80", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "84,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "30,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "27,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "424", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Sers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "39,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Siarrouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "33,15"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "66,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "83,19", "RapportInscrit": "52,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "426", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Sinzos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "427", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Siradan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,01", "RapportVotant": "13,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "80,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "75,38", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "428", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Sireix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "50,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Sombrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "73,64", "RapportInscrit": "40,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Sor\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "12,77", "RapportVotant": "22,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "431", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Sost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "17,17"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "82,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "75,76", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "69,33", "RapportInscrit": "52,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Soublecause", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "35,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Aureilhan", "LibSubCom": "Soues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2188"}, "Abstentions": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "87,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLAVANY Jean et Mme ISSON Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLAVANY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISSON", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "74,22", "RapportInscrit": "35,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELASALLE Gilles et Mme PADIOLEAU Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELASALLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADIOLEAU", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "435", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Soulom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "12,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,86", "RapportVotant": "81,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Souyeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "84,51", "RapportInscrit": "50,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "437", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Tajan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,49", "RapportVotant": "14,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "66,22", "RapportInscrit": "35,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Talazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Tarasteix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "37,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Tarbes-1", "LibSubCom": "Tarbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9402"}, "Abstentions": {"Nombre": "5337", "RapportInscrit": "56,76"}, "Votants": {"Nombre": "4065", "RapportInscrit": "43,24"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3681", "RapportInscrit": "39,15", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVAL Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SIANI WEMBOU Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVAL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIANI WEMBOU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2031", "RapportExprime": "55,18", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARDENOUX Daniel et Mme MENDEZ Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDENOUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDEZ", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1650", "RapportExprime": "44,82", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Tarbes-2", "LibSubCom": "Tarbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9660"}, "Abstentions": {"Nombre": "5235", "RapportInscrit": "54,19"}, "Votants": {"Nombre": "4425", "RapportInscrit": "45,81"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "4042", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRASPAY Gilles et Mme DOUBRERE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRASPAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBRERE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2376", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBERET Dominique et Mme TEILLAGORRY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBERET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAGORRY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1666", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Tarbes-3", "LibSubCom": "Tarbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8796"}, "Abstentions": {"Nombre": "4771", "RapportInscrit": "54,24"}, "Votants": {"Nombre": "4025", "RapportInscrit": "45,76"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "3668", "RapportInscrit": "41,70", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHAM-BARANNE Mich\u00e8le et M. PINAULT Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHAM-BARANNE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINAULT", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1820", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANCIEN Laurence et M. LARRAZABAL David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCIEN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1848", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "441", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Th\u00e8be", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,00", "RapportVotant": "47,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "33,75", "RapportVotant": "52,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "85,19", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Thermes-Magnoac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "71,21", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "12,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Thuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "25,00", "RapportVotant": "37,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "62,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "444", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Tibiran-Jaunac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "12,92", "RapportVotant": "23,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "77,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "445", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Tilhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "61,88", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "80,80", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Tostat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "67,22", "RapportInscrit": "30,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "447", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Tournay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "36,45"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "63,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "58,36", "RapportInscrit": "35,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Tournous-Darr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "29,85"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "70,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "449", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Tournous-Devant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "38,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "451", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "LibSubCom": "Tr\u00e9bons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "46,87"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "12,10"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "37,76", "RapportVotant": "80,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Trie-sur-Ba\u00efse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "740"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "32,84"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "67,16"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "69,06", "RapportInscrit": "41,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "453", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Troubat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "14,29"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "85,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "9,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "76,19", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "89,58", "RapportInscrit": "68,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "7,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Trouley-Labarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "455", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Tuzaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "65,15", "RapportInscrit": "32,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "456", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Uglas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "31,65"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "68,35"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "8,86", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "38,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Ugnouas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "14,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "11,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "39,68", "RapportVotant": "73,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "458", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Uz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "459", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "LibSubCom": "Uzer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,96"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "72,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,89", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "70,77", "RapportInscrit": "49,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Vic-en-Bigorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3786"}, "Abstentions": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "2240", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "2082", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1128", "RapportExprime": "54,18", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Vidou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "25,45"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "74,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "74,55", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "43,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "30,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Vidouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "9,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "78,00", "RapportInscrit": "38,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "463", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Viella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "41,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Moyen Adour", "LibSubCom": "Vielle-Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "467", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Vier-Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,08", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "32,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Vieuzos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "72,50", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "96,55", "RapportInscrit": "70,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "469", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Viey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Lourdes-1", "LibSubCom": "Viger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "35,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "LibSubCom": "Villefranque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "473", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Villelongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "69,75", "RapportInscrit": "33,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Villembits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Les Coteaux", "LibSubCom": "Villemur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "93,94", "RapportInscrit": "63,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Villenave-pr\u00e8s-B\u00e9arn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "LibSubCom": "Villenave-pr\u00e8s-Marsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "81,08", "RapportInscrit": "44,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "478", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Viscos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Ossun", "LibSubCom": "Visker", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "82,08", "RapportInscrit": "46,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "10,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "480", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Vizos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "17,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "37,14", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "481", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "LibSubCom": "Bar\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "68,37", "RapportInscrit": "36,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "482", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "LibSubCom": "Cantaous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "62,68", "RapportInscrit": "34,66"}]}]}