{"CodDpt": "66", "CodDpt3Car": "066", "LibDpt": "PYRENEES ORIENTALES", "Communes": [{"CodCan": "17", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "L'Alb\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "29,87"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "70,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,39", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "79,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "33,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "002", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Al\u00e9nya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2507"}, "Abstentions": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "1633", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "62,78", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Am\u00e9lie-les-Bains-Palalda", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3171"}, "Abstentions": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "1901", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1832", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "928", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Les Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,29"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "78,44", "RapportInscrit": "32,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "8,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Angoustrine-Villeneuve-des-Escaldes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "61,32", "RapportInscrit": "34,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "006", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Ansignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "29,33"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "70,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "68,67", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "61,17", "RapportInscrit": "42,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "007", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Arboussols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,31"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "68,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "008", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Argel\u00e8s-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9626"}, "Abstentions": {"Nombre": "3670", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "5956", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "5686", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2203", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2145", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1338", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Arles-sur-Tech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2035"}, "Abstentions": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "63,07", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Ayguat\u00e9bia-Talau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "40,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "011", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Bages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3101"}, "Abstentions": {"Nombre": "1361", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "1740", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1676", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Baho", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2403"}, "Abstentions": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "1423", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "50,24", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "49,76", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Baillestavy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "25,58"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "74,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "73,26", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "59,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Baixas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2018"}, "Abstentions": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "1176", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "58,29", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Banyuls-dels-Aspres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "937"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "016", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Banyuls-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3634"}, "Abstentions": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "36,16"}, "Votants": {"Nombre": "2320", "RapportInscrit": "63,84"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2233", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1048", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "28,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Le Barcar\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5215"}, "Abstentions": {"Nombre": "1950", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "3265", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "3169", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1510", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1046", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "La Bastide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "89,13", "RapportInscrit": "55,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "019", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "B\u00e9lesta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "28,27"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "71,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "68,06", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "32,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Bolqu\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "66,03", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Perpignan-2", "LibSubCom": "Bompas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5845"}, "Abstentions": {"Nombre": "2545", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "3300", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "3005", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASCENSI Robert et Mme KORT\u00c1NEK Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASCENSI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORT\u00c1NEK", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1238", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANGLADE Jo\u00eblle et M. SOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1767", "RapportExprime": "58,80", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Boule-d'Amont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Bouletern\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "37,48"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "62,52"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Le Boulou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4317"}, "Abstentions": {"Nombre": "2063", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "2254", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2071", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1010", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1061", "RapportExprime": "51,23", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Bourg-Madame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "754"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Brouilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "59,81", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "La Cabanasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "51,48"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "48,52"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "11,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "56,93", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Perpignan-3", "LibSubCom": "Cabestany", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7761"}, "Abstentions": {"Nombre": "3198", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "4563", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "4260", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLO Alexandre et Mme FUENTES Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUENTES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1698", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FITER Fran\u00e7oise et M. VILA Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FITER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2562", "RapportExprime": "60,14", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Caixas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "32,41"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "67,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Calce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,06", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Calmeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,16", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "80,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "32,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Cam\u00e9las", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Camp\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "78,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "035", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Campoussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "14,52"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "85,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "80,65", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "54,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Canaveilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "037", "LibCan": "La C\u00f4te Sableuse", "LibSubCom": "Canet-en-Roussillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10866"}, "Abstentions": {"Nombre": "4491", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "6375", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "5858", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRERE Armande et M. DEL POSO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRERE", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL POSO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3539", "RapportExprime": "60,41", "RapportInscrit": "32,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDRY Xavier et Mme PUJOL Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2319", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Perpignan-5", "LibSubCom": "Canoh\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4453"}, "Abstentions": {"Nombre": "1696", "RapportInscrit": "38,09"}, "Votants": {"Nombre": "2757", "RapportInscrit": "61,91"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "2493", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLEMAUD Michel et Mme MARCHAND B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1260", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALABRESE Toussainte et M. CHAMBON Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABRESE", "PrePsn": "Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1233", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "039", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Caramany", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,62"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "63,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Casefabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "34,69"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "65,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "93,10", "RapportInscrit": "55,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "041", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Cases-de-P\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "57,07", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Cassagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "26,15"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "73,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "71,28", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Casteil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Castelnou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Catllar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "58,55", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "35,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "046", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Caudi\u00e8s-de-Fenouill\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "61,96", "RapportInscrit": "36,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Caudi\u00e8s-de-Conflent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "21,88"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "78,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,38", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "048", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Cerb\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1041"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "39,48"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "60,52"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "29,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "12,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "C\u00e9ret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6371"}, "Abstentions": {"Nombre": "2790", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "3581", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "3236", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2178", "RapportExprime": "67,31", "RapportInscrit": "34,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Claira", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2999"}, "Abstentions": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "30,24"}, "Votants": {"Nombre": "2092", "RapportInscrit": "69,76"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "2016", "RapportInscrit": "67,22", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1254", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "41,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Clara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "35,61"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "64,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "48,36", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "51,64", "RapportInscrit": "30,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Codalet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "70,19", "RapportInscrit": "38,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "053", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Collioure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2408"}, "Abstentions": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "30,27"}, "Votants": {"Nombre": "1679", "RapportInscrit": "69,73"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1631", "RapportInscrit": "67,73", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "32,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Conat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "11,39", "RapportVotant": "20,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "79,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Corb\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "27,87"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "72,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "69,76", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "056", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Corb\u00e8re-les-Cabanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "32,94"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "67,06"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "64,85", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "50,80", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Corneilla-de-Conflent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "32,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "058", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Corneilla-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1495"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "32,84"}, "Votants": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "67,16"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "059", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Corneilla-del-Vercol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1620"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "58,64", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "25,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Corsavy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,94"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "66,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "66,34", "RapportInscrit": "40,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Coustouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "7,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Dorres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Les Cluses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "30,52"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "69,48"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,98", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "9,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "79,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "29,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Egat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "40,73", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "065", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Elne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6252"}, "Abstentions": {"Nombre": "2052", "RapportInscrit": "32,82"}, "Votants": {"Nombre": "4200", "RapportInscrit": "67,18"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "4091", "RapportInscrit": "65,44", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1599", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1643", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Enveitg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "29,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Err", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "63,45", "RapportInscrit": "37,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Escaro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "069", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Espira-de-l'Agly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2370"}, "Abstentions": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "1336", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "21,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Espira-de-Conflent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "69,84", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "071", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Estagel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1530"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "65,16", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "26,08", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Estavar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "9,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Estoher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "27,69"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "72,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "70,77", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Eus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "65,87", "RapportInscrit": "36,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Eyne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "32,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "076", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Felluns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "66,07", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "78,38", "RapportInscrit": "51,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "077", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Fenouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Fillols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "88,18", "RapportInscrit": "52,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Finestret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Fontp\u00e9drouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "13,97", "RapportVotant": "25,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "37,50", "RapportVotant": "67,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "22,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Fontrabiouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "30,71"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "69,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Formigu\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "38,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "083", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Fosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "25,58"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "74,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "69,77", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "55,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Fourques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "36,40"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "63,60"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Fuilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Glorianes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "088", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Ille-sur-T\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3776"}, "Abstentions": {"Nombre": "1442", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "2334", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2232", "RapportInscrit": "59,11", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Joch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "25,64"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "74,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "67,69", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "28,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Jujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,90"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Laman\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,34", "RapportVotant": "16,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "77,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "092", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Lansac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Laroque-des-Alb\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1765"}, "Abstentions": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "48,73", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "51,27", "RapportInscrit": "26,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "094", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Latour-Bas-Elne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1724"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1135", "RapportInscrit": "65,84", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Latour-de-Carol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "58,64", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "36,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "096", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Latour-de-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "59,24", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "097", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Lesquerde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "19,30"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "80,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "78,95", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "74,44", "RapportInscrit": "58,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "La Llagonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Llauro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "31,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Llo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Llupia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1601"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "60,09", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Mantet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "52,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Marquixanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "62,43", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "29,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Los Masos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "44,48", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "55,52", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Matemale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,97", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "83,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "30,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Maureillas-las-Illas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2221"}, "Abstentions": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "31,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "107", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Maury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "30,82"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "69,18"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "65,56", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "37,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "108", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Millas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2850"}, "Abstentions": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "33,02"}, "Votants": {"Nombre": "1909", "RapportInscrit": "66,98"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1825", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "34,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Molitg-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "32,75"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "67,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "36,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "111", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Montalba-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Montauriol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "29,95"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "70,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "67,01", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "27,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "24,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Montbolo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "23,89"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "76,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "75,22", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "37,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "114", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Montescot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1279"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "26,66", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Montesquieu-des-Alb\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "34,81"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "65,19"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "6,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "49,10", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Montferrer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "67,47", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Mont-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "85,19", "RapportInscrit": "43,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "118", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Montner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Mosset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Nahuja", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "23,21"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "76,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "18,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "79,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "121", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "N\u00e9fiach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "37,92"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "62,08"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "59,08", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Noh\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Nyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Font-Romeu-Odeillo-Via", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1461"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "20,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Olette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "31,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Oms", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "127", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Opoul-P\u00e9rillos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,41", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Oreilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "129", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Ortaffa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Oss\u00e9ja", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "26,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Palau-de-Cerdagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "133", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Palau-del-Vidre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2267"}, "Abstentions": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "38,11"}, "Votants": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "61,89"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Passa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-1", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15750"}, "Abstentions": {"Nombre": "7786", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "7964", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "7181", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA FESENBECK Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. REYES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA FESENBECK", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3263", "RapportExprime": "45,44", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Annabelle et M. PULY-BELLI Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Annabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULY-BELLI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3918", "RapportExprime": "54,56", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-2", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10542"}, "Abstentions": {"Nombre": "4738", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "5804", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "5265", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASCENSI Robert et Mme KORT\u00c1NEK Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASCENSI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORT\u00c1NEK", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2314", "RapportExprime": "43,95", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANGLADE Jo\u00eblle et M. SOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2951", "RapportExprime": "56,05", "RapportInscrit": "27,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-3", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8726"}, "Abstentions": {"Nombre": "4629", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "4097", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "3737", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLO Alexandre et Mme FUENTES Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUENTES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1634", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FITER Fran\u00e7oise et M. VILA Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FITER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2103", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-4", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13372"}, "Abstentions": {"Nombre": "6568", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "6804", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "6050", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "88,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FONT Clotilde et M. GATAULT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATAULT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2657", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE NOELL-MARCHESAN Isabelle et M. GRAU Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE NOELL-MARCHESAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3393", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-5", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10157"}, "Abstentions": {"Nombre": "5144", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "5013", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "4546", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLEMAUD Michel et Mme MARCHAND B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2139", "RapportExprime": "47,05", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALABRESE Toussainte et M. CHAMBON Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABRESE", "PrePsn": "Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2407", "RapportExprime": "52,95", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Perpignan-6", "LibSubCom": "Perpignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9745"}, "Abstentions": {"Nombre": "4797", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "4948", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "4453", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALHERBE Hermeline et M. ROQUE Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Hermeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2312", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Anne-Marie et M. SYMPHORIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYMPHORIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2141", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Le Perthus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "54,81"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "42,13", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Peyrestortes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1008"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "7,34", "RapportVotant": "12,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "86,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "55,75", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "139", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "P\u00e9zilla-de-Conflent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "69,49", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "47,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "P\u00e9zilla-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2597"}, "Abstentions": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "1470", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1304", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "745", "RapportExprime": "57,13", "RapportInscrit": "28,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "42,87", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Pia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6067"}, "Abstentions": {"Nombre": "2607", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "3460", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "3261", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1298", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1316", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Plan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "143", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Plan\u00e8zes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "66,30", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "33,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "7,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Pollestres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3608"}, "Abstentions": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "36,56"}, "Votants": {"Nombre": "2289", "RapportInscrit": "63,44"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2238", "RapportInscrit": "62,03", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1184", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "32,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Ponteilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2079"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "1288", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "40,06", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "22,21", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Porta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,60"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Port\u00e9-Puymorens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "73,63", "RapportInscrit": "45,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Port-Vendres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3299"}, "Abstentions": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "2121", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "2068", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "981", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "29,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Prades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4257"}, "Abstentions": {"Nombre": "1545", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "2712", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "2551", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1754", "RapportExprime": "68,76", "RapportInscrit": "41,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "31,24", "RapportInscrit": "18,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Prats-de-Mollo-la-Preste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "65,40", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "42,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "151", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Prats-de-Sournia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "71,62", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "43,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "152", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Prugnanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Prunet-et-Belpuig", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Puyvalador", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "59,35"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "38,06", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "66,10", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Py", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "156", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Rabouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Railleu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "158", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Rasigu\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "26,62"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "73,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "44,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "R\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,26", "RapportVotant": "15,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Reyn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "14,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Ria-Sirach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "65,30", "RapportInscrit": "35,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Rigarda", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "164", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Rivesaltes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6510"}, "Abstentions": {"Nombre": "2664", "RapportInscrit": "40,92"}, "Votants": {"Nombre": "3846", "RapportInscrit": "59,08"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "3722", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1783", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "997", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Rod\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Sahorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "58,55", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Saillagouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "58,74", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "73,02", "RapportInscrit": "42,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "168", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2627"}, "Abstentions": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "1461", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1404", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "12,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "169", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Saint-Arnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-de-la-Commanderie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,29", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "171", "LibCan": "La C\u00f4te Sableuse", "LibSubCom": "Saint-Cyprien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8855"}, "Abstentions": {"Nombre": "3269", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "5586", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "5034", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRERE Armande et M. DEL POSO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRERE", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL POSO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2868", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDRY Xavier et Mme PUJOL Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2166", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Saint-Est\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9004"}, "Abstentions": {"Nombre": "3852", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "5152", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "4548", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2816", "RapportExprime": "61,92", "RapportInscrit": "31,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "19,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "173", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9liu-d'Amont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "28,33"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "71,67"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "67,71", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "60,25", "RapportInscrit": "40,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "174", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9liu-d'Avall", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1801"}, "Abstentions": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "38,48"}, "Votants": {"Nombre": "1108", "RapportInscrit": "61,52"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "58,86", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9nis-des-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2160"}, "Abstentions": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "29,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "21,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "176", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2163"}, "Abstentions": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "30,10"}, "Votants": {"Nombre": "1512", "RapportInscrit": "69,90"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "67,91", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "37,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Saint-Jean-Lasseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "928"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Jean-Pla-de-Corts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1639"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "34,90"}, "Votants": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "65,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "7,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "66,43", "RapportInscrit": "39,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Cerdans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "826"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "62,47", "RapportInscrit": "37,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,79", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "180", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-la-Salanque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7717"}, "Abstentions": {"Nombre": "2620", "RapportInscrit": "33,95"}, "Votants": {"Nombre": "5097", "RapportInscrit": "66,05"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4894", "RapportInscrit": "63,42", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1232", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1968", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1694", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Sainte-L\u00e9ocadie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Perpignan-2", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4025"}, "Abstentions": {"Nombre": "1722", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "2303", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "2126", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASCENSI Robert et Mme KORT\u00c1NEK Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASCENSI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORT\u00c1NEK", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANGLADE Jo\u00eblle et M. SOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1189", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "29,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Saint-Marsal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "38,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "6,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "184", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Fenouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Llotes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "65,77", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "186", "LibCan": "La C\u00f4te Sableuse", "LibSubCom": "Saint-Nazaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2041"}, "Abstentions": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "11,89"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "84,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRERE Armande et M. DEL POSO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRERE", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL POSO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDRY Xavier et Mme PUJOL Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "187", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Fenouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1395"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "37,85"}, "Votants": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "62,15"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "59,71", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Saint-Pierre-dels-Forcats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "85,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "25,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "189", "LibCan": "La C\u00f4te Sableuse", "LibSubCom": "Saleilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3969"}, "Abstentions": {"Nombre": "1770", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "2199", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1970", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRERE Armande et M. DEL POSO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRERE", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL POSO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "982", "RapportExprime": "49,85", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDRY Xavier et Mme PUJOL Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "50,15", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Salses-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2216"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "29,92"}, "Votants": {"Nombre": "1553", "RapportInscrit": "70,08"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "67,92", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Sansa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "38,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,77", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Sauto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,99", "RapportVotant": "16,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "28,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Serdinya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "35,93"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "64,07"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "38,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Serralongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "98,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "32,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "195", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "LibSubCom": "Le Soler", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5702"}, "Abstentions": {"Nombre": "2284", "RapportInscrit": "40,06"}, "Votants": {"Nombre": "3418", "RapportInscrit": "59,94"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "3276", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1386", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Sor\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2586"}, "Abstentions": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "1543", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "56,20", "RapportInscrit": "30,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Souanyas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "12,90", "RapportVotant": "19,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "38,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "198", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Sournia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "31,95"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "68,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "66,57", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Taillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "201", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Tarerach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Targassonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Taulis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Taurinya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "69,86", "RapportInscrit": "38,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "205", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Tautavel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "30,94"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "69,06"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "66,62", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "38,88", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Le Tech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "67,95", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Terrats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "60,48", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "208", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Th\u00e9za", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1191"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Thu\u00e8s-Entre-Valls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "29,27"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "70,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "68,29", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Thuir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5989"}, "Abstentions": {"Nombre": "2443", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "3546", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "3392", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1922", "RapportExprime": "56,66", "RapportInscrit": "32,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "918", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Tord\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "83,54", "RapportInscrit": "47,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "7,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "212", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "LibSubCom": "Torreilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2782"}, "Abstentions": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "1655", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "55,57", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Perpignan-6", "LibSubCom": "Toulouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5189"}, "Abstentions": {"Nombre": "2010", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "3179", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "2948", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALHERBE Hermeline et M. ROQUE Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Hermeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1858", "RapportExprime": "63,03", "RapportInscrit": "35,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Anne-Marie et M. SYMPHORIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYMPHORIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1090", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Tresserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "36,77"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "63,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Tr\u00e9villach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "63,06", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "216", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Trilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "24,62"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "75,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "67,69", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "52,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Trouillas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1402"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "58,56", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Ur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "36,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Urbanya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Valceboll\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "32,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Valmanya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Vernet-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1189"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "20,06", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "LibSubCom": "Villefranche-de-Conflent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "16,95"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "83,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "81,36", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "38,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "42,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Perpignan-2", "LibSubCom": "Villelongue-de-la-Salanque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2374"}, "Abstentions": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "1350", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "9,04"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "49,96", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASCENSI Robert et Mme KORT\u00c1NEK Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASCENSI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORT\u00c1NEK", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANGLADE Jo\u00eblle et M. SOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "24,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Villelongue-dels-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1218"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "31,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Les Aspres", "LibSubCom": "Villemolaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "227", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "LibSubCom": "Villeneuve-de-la-Raho", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3445"}, "Abstentions": {"Nombre": "1377", "RapportInscrit": "39,97"}, "Votants": {"Nombre": "2068", "RapportInscrit": "60,03"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1980", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "LibSubCom": "Villeneuve-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "87,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "23,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Le Canigou", "LibSubCom": "Vin\u00e7a", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1559"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "231", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Vingrau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "232", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Vira", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "LibSubCom": "Viv\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "31,65"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "68,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,87", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "30,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "234", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "LibSubCom": "Le Vivier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,95"}]}]}