{"CodDpt": "67", "CodDpt3Car": "067", "LibDpt": "BAS RHIN", "Communes": [{"CodCan": "09", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Achenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1722"}, "Abstentions": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "55,46"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "44,54"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "69,51", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Adamswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "55,47"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "44,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Alb\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "70,94", "RapportInscrit": "36,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Allenwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "21,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Alteckendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "66,13", "RapportInscrit": "32,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "16,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Altenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "39,31"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "60,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "34,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Altorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "16,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Altwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "32,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Andlau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1297"}, "Abstentions": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "57,52"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "42,48"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "39,09", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "59,17", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "011", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Artolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "791"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "56,37", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Aschbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "28,52"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "71,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "69,14", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "83,90", "RapportInscrit": "58,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Asswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Auenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "58,52"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "41,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "39,11", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Avolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "55,65"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,35"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "40,16", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "60,64", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Baerendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,44", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "33,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Balbronn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "57,37", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "019", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Baldenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Barembach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "694"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "65,25", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Barr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4840"}, "Abstentions": {"Nombre": "2787", "RapportInscrit": "57,58"}, "Votants": {"Nombre": "2053", "RapportInscrit": "42,42"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1899", "RapportInscrit": "39,24", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1272", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Bassemberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,85"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "11,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "39,81", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Batzendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "765"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "31,76"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "68,24"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "63,66", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "69,20", "RapportInscrit": "44,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Beinheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "55,85"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "44,15"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "66,88", "RapportInscrit": "27,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Bellefosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "12,14", "RapportVotant": "19,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "79,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "37,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Belmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "38,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Benfeld", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3576"}, "Abstentions": {"Nombre": "1962", "RapportInscrit": "54,87"}, "Votants": {"Nombre": "1614", "RapportInscrit": "45,13"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1513", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "67,75", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Berg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "43,96", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Bergbieten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "71,08", "RapportInscrit": "32,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Bernardswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1118"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "71,02", "RapportInscrit": "33,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Bernardvill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "69,52", "RapportInscrit": "36,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Bernolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "60,91", "RapportInscrit": "28,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Berstett", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1859"}, "Abstentions": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "68,98", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Berstheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Bettwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Biblisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,40", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Bietlenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "28,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Bilwisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "040", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Bindernheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Birkenwald", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "57,36", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Schiltigheim", "LibSubCom": "Bischheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9538"}, "Abstentions": {"Nombre": "5648", "RapportInscrit": "59,22"}, "Votants": {"Nombre": "3890", "RapportInscrit": "40,78"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "3558", "RapportInscrit": "37,30", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DILIGENT Danielle et M. HOERLE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILIGENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOERLE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2440", "RapportExprime": "68,58", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GABEL Denis et Mme PFIFFER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFIFFER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1118", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Bischholtz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "33,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Bischoffsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2690"}, "Abstentions": {"Nombre": "1382", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Bischwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6798"}, "Abstentions": {"Nombre": "3951", "RapportInscrit": "58,12"}, "Votants": {"Nombre": "2847", "RapportInscrit": "41,88"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "2617", "RapportInscrit": "38,50", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1249", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Bissert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Bitschhoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "34,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Blaesheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1060"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "76,50", "RapportInscrit": "38,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Blancherupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Blienschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,64"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "45,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "42,72", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "75,97", "RapportInscrit": "32,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Boersch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1942"}, "Abstentions": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "77,06", "RapportInscrit": "43,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "053", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Boesenbiesen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "86,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "74,82", "RapportInscrit": "40,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Bolsenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "32,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Boofzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "988"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "61,59", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "056", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Bootzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "51,60", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "48,40", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Bosselshausen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Bossendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "72,43", "RapportInscrit": "47,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Bourg-Bruche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Bourgheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,20"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "46,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Bouxwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2795"}, "Abstentions": {"Nombre": "1507", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "1288", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Breitenau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "39,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Breitenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "66,33", "RapportInscrit": "33,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Breuschwickersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1021"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "68,08", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "La Broque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2237"}, "Abstentions": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "39,48", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "60,52", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Brumath", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7272"}, "Abstentions": {"Nombre": "3991", "RapportInscrit": "54,88"}, "Votants": {"Nombre": "3281", "RapportInscrit": "45,12"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "3046", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "910", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2136", "RapportExprime": "70,12", "RapportInscrit": "29,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Buswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "70,48", "RapportInscrit": "36,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Buhl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "71,08", "RapportInscrit": "39,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Burbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Bust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Butten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "41,35", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "073", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3224"}, "Abstentions": {"Nombre": "1695", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "1529", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1402", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "893", "RapportExprime": "63,69", "RapportInscrit": "27,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Cleebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "65,07", "RapportInscrit": "34,23"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Climbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "83,96", "RapportInscrit": "47,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Colroy-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Cosswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Crastatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Croettwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,53"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "68,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "50,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Dachstein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1374"}, "Abstentions": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "41,56", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Dahlenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "65,54", "RapportInscrit": "30,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Dalhunden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "55,49"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "44,51"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "53,67", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Dambach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "59,40"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "40,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "38,71", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Dambach-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1639"}, "Abstentions": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "73,44", "RapportInscrit": "32,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Dangolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "582"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "68,28", "RapportInscrit": "34,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Daubensand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Dauendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "56,75", "RapportInscrit": "27,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "43,25", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Dehlingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,86"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "44,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Dettwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1968"}, "Abstentions": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Diebolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "65,15", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Diedendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "71,76", "RapportInscrit": "33,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Dieffenbach-au-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Dieffenbach-l\u00e8s-Woerth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "64,39", "RapportInscrit": "30,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "094", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Dieffenthal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Diemeringen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1225"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "52,65"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "47,35"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Dimbsthal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "31,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "18,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Dingsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1032"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,07"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "92,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "73,11", "RapportInscrit": "36,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Dinsheim sur Bruche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1276"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "44,04", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "59,25", "RapportInscrit": "26,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Domfessel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "60,95", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Donnenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,35"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "74,73", "RapportInscrit": "31,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Dorlisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1828"}, "Abstentions": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "31,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Dossenheim-Kochersberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "32,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Dossenheim-sur-Zinsel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "56,72"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "43,28"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "38,81", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "58,52", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Drachenbronn-Birlenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "71,54", "RapportInscrit": "32,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Drulingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "66,60", "RapportInscrit": "30,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Drusenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4122"}, "Abstentions": {"Nombre": "2310", "RapportInscrit": "56,04"}, "Votants": {"Nombre": "1812", "RapportInscrit": "43,96"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1694", "RapportInscrit": "41,10", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "916", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Duntzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "33,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Duppigheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1255"}, "Abstentions": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Durningen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Durrenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "889"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "56,55", "RapportInscrit": "26,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Durstel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Duttlenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2281"}, "Abstentions": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Eberbach-Seltz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "73,38", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "115", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Ebersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1720"}, "Abstentions": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "61,42", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "116", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Ebersmunster", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "32,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Eckartswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "53,53"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,47"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "71,97", "RapportInscrit": "30,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Hoenheim", "LibSubCom": "Eckbolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4433"}, "Abstentions": {"Nombre": "2731", "RapportInscrit": "61,61"}, "Votants": {"Nombre": "1702", "RapportInscrit": "38,39"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1514", "RapportInscrit": "34,15", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "887", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "20,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Eckwersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1239"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "53,27"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "46,73"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "43,83", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "72,01", "RapportInscrit": "31,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Eichhoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "59,96"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "40,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "37,45", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "57,80", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "121", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Elsenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "30,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Wangenbourg-Engenthal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1074"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Engwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "62,44", "RapportInscrit": "31,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Entzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1600"}, "Abstentions": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "56,00"}, "Votants": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "44,00"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "41,69", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "70,76", "RapportInscrit": "29,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "12,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Epfig", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "72,01", "RapportInscrit": "33,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Erckartswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,75", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Ergersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "963"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "71,01", "RapportInscrit": "32,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Ernolsheim-Bruche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1483"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "53,34"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "46,66"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "15,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Ernolsheim-l\u00e8s-Saverne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "69,79", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Erstein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7903"}, "Abstentions": {"Nombre": "4492", "RapportInscrit": "56,84"}, "Votants": {"Nombre": "3411", "RapportInscrit": "43,16"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "3176", "RapportInscrit": "40,19", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1946", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1230", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Illkirch-Graffenstaden", "LibSubCom": "Eschau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3650"}, "Abstentions": {"Nombre": "1678", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "1972", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1865", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUEMIN Valerian et Mme TINOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Valerian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALFANO Alfonsa et M. SUBLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFANO", "PrePsn": "Alfonsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1328", "RapportExprime": "71,21", "RapportInscrit": "36,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Eschbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Eschbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Eschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Ettendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Eywiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "68,38", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "17,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Fegersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4246"}, "Abstentions": {"Nombre": "2367", "RapportInscrit": "55,75"}, "Votants": {"Nombre": "1879", "RapportInscrit": "44,25"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1791", "RapportInscrit": "42,18", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "73,53", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "11,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Fessenheim-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "78,38", "RapportInscrit": "42,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Flexbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "32,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Forstfeld", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "56,22"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "43,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "42,17", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Forstheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "28,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Fort-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "69,89", "RapportInscrit": "39,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Fouchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "71,07", "RapportInscrit": "33,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Fouday", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "67,13", "RapportInscrit": "37,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Friedolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,81", "RapportVotant": "11,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "68,27", "RapportInscrit": "37,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Friesenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "54,15", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "45,85", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Froeschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Frohmuhl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "10,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "67,05", "RapportInscrit": "38,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Furchhausen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "38,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Furdenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "928"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "76,37", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Gambsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3603"}, "Abstentions": {"Nombre": "2002", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "1601", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1493", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "27,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Geispolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5681"}, "Abstentions": {"Nombre": "2913", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "2768", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2630", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1990", "RapportExprime": "75,67", "RapportInscrit": "35,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Geiswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "69,03", "RapportInscrit": "41,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Gerstheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2482"}, "Abstentions": {"Nombre": "1165", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "69,53", "RapportInscrit": "34,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Gertwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "55,97"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "44,03"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "40,56", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "60,96", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Geudertheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1961"}, "Abstentions": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "22,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Gingsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "65,41", "RapportInscrit": "33,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Goerlingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Goersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "878"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Gottenhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "30,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Gottesheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "38,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "21,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Gougenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,62"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "71,98", "RapportInscrit": "30,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "11,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Goxwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Grandfontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Grassendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "27,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Grendelbruch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1044"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "61,10", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Gresswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1305"}, "Abstentions": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "55,40"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "44,60"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Gries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2327"}, "Abstentions": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "57,71"}, "Votants": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "42,29"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "39,84", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "24,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Griesheim-pr\u00e8s-Molsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1627"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Griesheim-sur-Souffel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "963"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "51,19"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "48,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "10,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "42,89", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "72,88", "RapportInscrit": "31,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Gumbrechtshoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "959"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Gundershoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2732"}, "Abstentions": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "53,84"}, "Votants": {"Nombre": "1261", "RapportInscrit": "46,16"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Gunstett", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "46,13", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "28,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Gungwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "61,61", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Haegen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Haguenau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22695"}, "Abstentions": {"Nombre": "13393", "RapportInscrit": "59,01"}, "Votants": {"Nombre": "9302", "RapportInscrit": "40,99"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "8734", "RapportInscrit": "38,48", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5837", "RapportExprime": "66,83", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2897", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Handschuheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "66,14", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Hangenbieten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "55,73"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "44,27"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "41,71", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "28,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Harskirchen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Hatten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1378"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "55,88"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "44,12"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Hattmatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "46,22", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Hegeney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "31,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "187", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Heidolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Heiligenberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Heiligenstein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "28,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Hengwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,23", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "30,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Herbitzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1640"}, "Abstentions": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "54,70"}, "Votants": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "45,30"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "56,50", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Herbsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "55,90", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "44,10", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Herrlisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3915"}, "Abstentions": {"Nombre": "2020", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "1895", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1774", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1088", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "195", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Hessenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "196", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Hilsenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2024"}, "Abstentions": {"Nombre": "1124", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Hindisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1162"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "64,72", "RapportInscrit": "32,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Hinsbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "76,27", "RapportInscrit": "40,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Hinsingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Hipsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "59,94", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "40,06", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Hirschland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "29,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Hochfelden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2603"}, "Abstentions": {"Nombre": "1370", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1181", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "68,25", "RapportInscrit": "30,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Hochstett", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "34,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Hoenheim", "LibSubCom": "Hoenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7587"}, "Abstentions": {"Nombre": "4113", "RapportInscrit": "54,21"}, "Votants": {"Nombre": "3474", "RapportInscrit": "45,79"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3271", "RapportInscrit": "43,11", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2906", "RapportExprime": "88,84", "RapportInscrit": "38,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Hoerdt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3339"}, "Abstentions": {"Nombre": "1674", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "1665", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1579", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1144", "RapportExprime": "72,45", "RapportInscrit": "34,26"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Hoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "880"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "61,59", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Hohatzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "70,53", "RapportInscrit": "38,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Hohengoeft", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "36,05"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "63,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "65,84", "RapportInscrit": "39,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Hohfrankenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Le Hohwald", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "59,86"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "40,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "37,84", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "22,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Holtzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2755"}, "Abstentions": {"Nombre": "1613", "RapportInscrit": "58,55"}, "Votants": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "41,45"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "39,46", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "68,35", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "12,49"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Hunspach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "59,14"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "40,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "39,14", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "76,21", "RapportInscrit": "29,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Hurtigheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "61,52", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "70,91", "RapportInscrit": "43,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Huttendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "32,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Huttenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2137"}, "Abstentions": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "56,15"}, "Votants": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "43,85"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "41,55", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Ichtratzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "11,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "85,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "39,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Illkirch-Graffenstaden", "LibSubCom": "Illkirch-Graffenstaden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17890"}, "Abstentions": {"Nombre": "10066", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "7824", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "7189", "RapportInscrit": "40,18", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUEMIN Valerian et Mme TINOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Valerian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2120", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALFANO Alfonsa et M. SUBLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFANO", "PrePsn": "Alfonsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5069", "RapportExprime": "70,51", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Ingenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "68,61", "RapportInscrit": "36,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Ingolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Ingwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3006"}, "Abstentions": {"Nombre": "1661", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "1345", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "781", "RapportExprime": "61,98", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Innenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "934"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Issenhausen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Ittenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1580"}, "Abstentions": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Itterswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "35,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Neugartheim-Ittlenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "78,85", "RapportInscrit": "39,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Jetterswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "33,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Kaltenhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1771"}, "Abstentions": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "62,06"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "37,94"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "35,86", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Kauffenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Keffenach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Kertzfeld", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1083"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Keskastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1199"}, "Abstentions": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "57,12", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Kesseldorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "69,18", "RapportInscrit": "36,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Kienheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "72,54", "RapportInscrit": "34,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Kilstett", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2017"}, "Abstentions": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "42,39", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "69,24", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Kindwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "28,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "239", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Kintzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1386"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "59,92", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Kirchheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "53,05", "RapportInscrit": "26,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Kirrberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "37,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Kirrwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Kleingoeft", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "24,27"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "75,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,82", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "74,67", "RapportInscrit": "54,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Knoersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "31,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Kogenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,23"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Kolbsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "74,76", "RapportInscrit": "33,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Krautergersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1380"}, "Abstentions": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "69,17", "RapportInscrit": "32,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Krautwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "37,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Kriegsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "70,15", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Kurtzenhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "55,01"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "44,99"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "41,50", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Kuttolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "39,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Kutzenhausen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Lalaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "74,69", "RapportInscrit": "32,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Hoenheim", "LibSubCom": "Lampertheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2554"}, "Abstentions": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "60,73"}, "Votants": {"Nombre": "1003", "RapportInscrit": "39,27"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "35,00", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Lampertsloch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "42,37", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Landersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "29,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Langensoultzbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "57,75"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "42,25"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "40,08", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Laubach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,98", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "39,06"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Lauterbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1382"}, "Abstentions": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "58,61"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "41,39"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "37,77", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "72,80", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Lembach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1203"}, "Abstentions": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "42,14", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "70,02", "RapportInscrit": "29,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Leutenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "40,31", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "54,51", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "45,49", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Lichtenberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Limersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "67,79", "RapportInscrit": "34,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Lingolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12089"}, "Abstentions": {"Nombre": "7169", "RapportInscrit": "59,30"}, "Votants": {"Nombre": "4920", "RapportInscrit": "40,70"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "4566", "RapportInscrit": "37,77", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3127", "RapportExprime": "68,48", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1439", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Lipsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2131"}, "Abstentions": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "54,34"}, "Votants": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "45,66"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "71,86", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Littenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "99,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "71,67", "RapportInscrit": "44,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "17,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Lixhausen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "33,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "14,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Lobsann", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "64,49", "RapportInscrit": "30,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Lochwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Lohr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Lorentzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Lupstein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "65,27", "RapportInscrit": "30,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Lutzelhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1390"}, "Abstentions": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "43,96", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "277", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Mackenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Mackwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "53,19"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "46,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "53,07", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "20,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Maennolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,05", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "37,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Maisonsgoutte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "30,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "281", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Marckolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2882"}, "Abstentions": {"Nombre": "1535", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Marlenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3315"}, "Abstentions": {"Nombre": "1851", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1361", "RapportInscrit": "41,06", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "879", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Marmoutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2095"}, "Abstentions": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "54,56"}, "Votants": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "45,44"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "41,96", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "61,66", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Matzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1189"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Meistratzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1276"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "28,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Melsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "69,30", "RapportInscrit": "34,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Memmelshoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,92"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "29,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Menchhoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "63,12", "RapportInscrit": "33,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Merkwiller-Pechelbronn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "53,20"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "46,80"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "63,34", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Mertzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2658"}, "Abstentions": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "58,35"}, "Votants": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "41,65"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "24,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Mietesheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "58,39"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "41,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "39,78", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "58,72", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Minversheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "67,25", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "32,75", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Mittelbergheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "67,88", "RapportInscrit": "31,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Hoenheim", "LibSubCom": "Mittelhausbergen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1460"}, "Abstentions": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "57,74"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "42,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "38,42", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Mittelhausen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "69,16", "RapportInscrit": "34,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Mittelschaeffolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "66,02", "RapportInscrit": "35,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Mollkirch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "63,94", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Molsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6076"}, "Abstentions": {"Nombre": "3047", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "3029", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "2811", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2043", "RapportExprime": "72,68", "RapportInscrit": "33,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Mommenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1422"}, "Abstentions": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "73,78", "RapportInscrit": "32,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Monswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1467"}, "Abstentions": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "19,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Morsbronn-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "72,53", "RapportInscrit": "36,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Morschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "73,95", "RapportInscrit": "37,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Mothern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "50,92"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "49,08"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "64,48", "RapportInscrit": "29,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Muhlbach-sur-Bruche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "70,43", "RapportInscrit": "30,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Mulhausen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "29,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "28,45"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Munchhausen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "52,37", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "62,26", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Hoenheim", "LibSubCom": "Mundolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4073"}, "Abstentions": {"Nombre": "2328", "RapportInscrit": "57,16"}, "Votants": {"Nombre": "1745", "RapportInscrit": "42,84"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1539", "RapportInscrit": "37,79", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "886", "RapportExprime": "57,57", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "310", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Mussig", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "10,41"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "17,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "311", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Muttersholtz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1736"}, "Abstentions": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Mutzenhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "31,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Mutzig", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3936"}, "Abstentions": {"Nombre": "2310", "RapportInscrit": "58,69"}, "Votants": {"Nombre": "1626", "RapportInscrit": "41,31"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1547", "RapportInscrit": "39,30", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "35,49", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "998", "RapportExprime": "64,51", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Natzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "74,67", "RapportInscrit": "34,85"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Neewiller-pr\u00e8s-Lauterbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "36,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Neubois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "10,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "68,44", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "14,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Neuhaeusel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "25,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Neuve-Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "36,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Neuviller-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,02"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "45,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "74,10", "RapportInscrit": "33,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Neuwiller-l\u00e8s-Saverne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "55,72"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "44,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,26"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "10,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "39,37", "RapportVotant": "88,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Niederbronn-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3274"}, "Abstentions": {"Nombre": "1802", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "1472", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "41,88", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "845", "RapportExprime": "61,63", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Niederhaslach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1040"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Hoenheim", "LibSubCom": "Niederhausbergen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1220"}, "Abstentions": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "57,95"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "42,05"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "9,94"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "36,48", "RapportVotant": "86,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "54,83", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Niederlauterbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "70,20", "RapportInscrit": "34,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Niedermodern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "56,46"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "43,54"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "39,91", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Niedernai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "991"}, "Abstentions": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "55,40"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "44,60"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "66,75", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Niederroedern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "31,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Niederschaeffolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1119"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "67,89", "RapportInscrit": "33,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Niedersoultzbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Niedersteinbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Nordheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "31,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Nordhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1365"}, "Abstentions": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "50,92"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "49,08"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "61,07", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "18,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Nothalten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "66,29", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Obenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "54,31"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "45,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Betschdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2814"}, "Abstentions": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "1278", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1199", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "59,47", "RapportInscrit": "25,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Oberbronn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Oberdorf-Spachbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "62,25", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Oberhaslach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1391"}, "Abstentions": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "19,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Hoenheim", "LibSubCom": "Oberhausbergen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3219"}, "Abstentions": {"Nombre": "1874", "RapportInscrit": "58,22"}, "Votants": {"Nombre": "1345", "RapportInscrit": "41,78"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "37,53", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "63,99", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Oberhoffen-l\u00e8s-Wissembourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "77,87", "RapportInscrit": "40,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Oberhoffen-sur-Moder", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2728"}, "Abstentions": {"Nombre": "1488", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "1240", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1177", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "54,63", "RapportInscrit": "23,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Oberlauterbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "70,15", "RapportInscrit": "37,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Obermodern-Zutzendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1376"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "53,27"}, "Votants": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "46,73"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Obernai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8606"}, "Abstentions": {"Nombre": "4970", "RapportInscrit": "57,75"}, "Votants": {"Nombre": "3636", "RapportInscrit": "42,25"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "3417", "RapportInscrit": "39,70", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2525", "RapportExprime": "73,90", "RapportInscrit": "29,34"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Oberroedern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "54,04"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "74,84", "RapportInscrit": "33,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Oberschaeffolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1824"}, "Abstentions": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "56,25"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "43,75"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "40,68", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "68,73", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "12,72"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Seebach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1358"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "75,21", "RapportInscrit": "38,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Obersoultzbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Obersteinbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "75,76", "RapportInscrit": "40,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Odratzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Oermingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "60,39", "RapportInscrit": "32,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Offendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1914"}, "Abstentions": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "72,51", "RapportInscrit": "35,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Offwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "30,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Ohlungen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1102"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "360", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Ohnenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Olwisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "9,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "71,63", "RapportInscrit": "37,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "362", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Orschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "71,37", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Lingolsheim", "LibSubCom": "Osthoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Osthouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "74,54", "RapportInscrit": "36,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Illkirch-Graffenstaden", "LibSubCom": "Ostwald", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7672"}, "Abstentions": {"Nombre": "4075", "RapportInscrit": "53,12"}, "Votants": {"Nombre": "3597", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "3377", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUEMIN Valerian et Mme TINOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Valerian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1348", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALFANO Alfonsa et M. SUBLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFANO", "PrePsn": "Alfonsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2029", "RapportExprime": "60,08", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Ottersthal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,31"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "69,46", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Otterswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1061"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "32,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Ottrott", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1370"}, "Abstentions": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "72,59", "RapportInscrit": "34,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Ottwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "33,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Petersbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "19,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "La Petite-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "74,79", "RapportInscrit": "36,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Pfaffenhoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1861"}, "Abstentions": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "58,71", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Pfalzweyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Pfettisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "72,65", "RapportInscrit": "40,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Pfulgriesheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "72,38", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "12,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "60,96", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Illkirch-Graffenstaden", "LibSubCom": "Plobsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3296"}, "Abstentions": {"Nombre": "1681", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "1615", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1507", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUEMIN Valerian et Mme TINOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Valerian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALFANO Alfonsa et M. SUBLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFANO", "PrePsn": "Alfonsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "969", "RapportExprime": "64,30", "RapportInscrit": "29,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Preuschdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Printzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "78,49", "RapportInscrit": "40,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Puberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Quatzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "53,58"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "46,42"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "71,10", "RapportInscrit": "31,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Rangen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Ranrupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Ratzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Rauwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Reichsfeld", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Reichshoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3881"}, "Abstentions": {"Nombre": "2030", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "1851", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1751", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1042", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Hoenheim", "LibSubCom": "Reichstett", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3406"}, "Abstentions": {"Nombre": "1895", "RapportInscrit": "55,64"}, "Votants": {"Nombre": "1511", "RapportInscrit": "44,36"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1336", "RapportInscrit": "39,22", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "53,67", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Reinhardsmunster", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Reipertswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "55,92"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "44,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Retschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Reutenbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "63,25", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Rexingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "32,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Rhinau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2210"}, "Abstentions": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "398", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Richtolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Riedseltz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Rimsdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Ringeldorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Ringendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "65,16", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Rittershoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "42,43", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "68,88", "RapportInscrit": "29,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Roeschwoog", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1659"}, "Abstentions": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Rohr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "76,85", "RapportInscrit": "36,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Rohrwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1402"}, "Abstentions": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "60,91"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "39,09"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "36,23", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Romanswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Roppenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "55,33", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Rosenwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "72,29", "RapportInscrit": "39,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Rosheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3981"}, "Abstentions": {"Nombre": "1925", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "2056", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1930", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1423", "RapportExprime": "73,73", "RapportInscrit": "35,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "12,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Rossfeld", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "727"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Rosteig", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "10,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "38,41", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Rothau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1133"}, "Abstentions": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "57,72"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "42,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "41,39", "RapportVotant": "97,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Rothbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "55,85"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "44,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "40,98", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "52,98", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Rott", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Rottelsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "56,75"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "77,59", "RapportInscrit": "31,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Rountzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "765"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "47,23", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Russ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1083"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "29,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Saales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "41,29", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "43,46", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "56,54", "RapportInscrit": "23,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "422", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Saasenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "33,76"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "66,24"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "55,87", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "26,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Saessolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "58,64", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Saint-Blaise-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "11,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Saint-Jean-Saverne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "72,38", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "67,38", "RapportInscrit": "34,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "64,46", "RapportInscrit": "33,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Saint-Nabor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "68,93", "RapportInscrit": "33,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "73,16", "RapportInscrit": "37,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "74,75", "RapportInscrit": "32,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Salenthal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Salmbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "69,20", "RapportInscrit": "40,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Sand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "953"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "68,73", "RapportInscrit": "37,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Sarre-Union", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2089"}, "Abstentions": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "63,48", "RapportInscrit": "28,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Sarrewerden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "67,12", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Saulxures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "48,04", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "51,96", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Saverne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7721"}, "Abstentions": {"Nombre": "4129", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "3592", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "3367", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2440", "RapportExprime": "72,47", "RapportInscrit": "31,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "927", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "12,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Schaeffersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "65,60", "RapportInscrit": "33,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Schaffhouse-sur-Zorn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "74,51", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Schaffhouse-pr\u00e8s-Seltz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "27,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Schalkendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,38"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,62"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,62", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Scharrachbergheim-Irmstett", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "928"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "67,30", "RapportInscrit": "34,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Scheibenhard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "72,82", "RapportInscrit": "31,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Scherlenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "88,71", "RapportInscrit": "50,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "445", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Scherwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2496"}, "Abstentions": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "1352", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "65,37", "RapportInscrit": "33,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Schillersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "65,03", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Schiltigheim", "LibSubCom": "Schiltigheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17357"}, "Abstentions": {"Nombre": "10575", "RapportInscrit": "60,93"}, "Votants": {"Nombre": "6782", "RapportInscrit": "39,07"}, "Blancs": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "6143", "RapportInscrit": "35,39", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DILIGENT Danielle et M. HOERLE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILIGENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOERLE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4396", "RapportExprime": "71,56", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GABEL Denis et Mme PFIFFER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFIFFER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1747", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Schirmeck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1528"}, "Abstentions": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "68,69", "RapportInscrit": "32,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Schirrhein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1806"}, "Abstentions": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Schirrhoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "57,08", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Schleithal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1192"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "74,64", "RapportInscrit": "34,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Schnersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1140"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "67,67", "RapportInscrit": "33,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "453", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Schoenau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "52,65"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,35"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "65,69", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Schoenbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "65,70", "RapportInscrit": "37,67"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Schoenenbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Schopperten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "33,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Schweighouse-sur-Moder", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3603"}, "Abstentions": {"Nombre": "1830", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "1773", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1642", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "64,80", "RapportInscrit": "29,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Schwenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "59,25", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Schwindratzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1257"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "60,51", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "461", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Schwobsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,55", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "462", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "S\u00e9lestat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13352"}, "Abstentions": {"Nombre": "6768", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "6584", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "5961", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4044", "RapportExprime": "67,84", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1917", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Seltz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2078"}, "Abstentions": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "56,81", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Sermersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Sessenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1744"}, "Abstentions": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "57,40"}, "Votants": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "42,60"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "39,56", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Siegen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "58,75", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "80,30", "RapportInscrit": "47,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Siewiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Siltzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "64,49", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Singrist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "86,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Solbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "40,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Hoenheim", "LibSubCom": "Souffelweyersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5270"}, "Abstentions": {"Nombre": "3026", "RapportInscrit": "57,42"}, "Votants": {"Nombre": "2244", "RapportInscrit": "42,58"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "2065", "RapportInscrit": "39,18", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1555", "RapportExprime": "75,30", "RapportInscrit": "29,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Soufflenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3562"}, "Abstentions": {"Nombre": "1977", "RapportInscrit": "55,50"}, "Votants": {"Nombre": "1585", "RapportInscrit": "44,50"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1506", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Soultz-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "64,66", "RapportInscrit": "29,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Soultz-sous-For\u00eats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2277"}, "Abstentions": {"Nombre": "1236", "RapportInscrit": "54,28"}, "Votants": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "45,72"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "42,29", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "68,02", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Sparsbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "56,19"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "40,72", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "65,82", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Bischwiller", "LibSubCom": "Stattmatten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "23,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Steige", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "67,62", "RapportInscrit": "31,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Steinbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1636"}, "Abstentions": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "53,12"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,26"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "55,54", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Steinseltz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "54,26"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "45,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "70,64", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Still", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1452"}, "Abstentions": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "58,74", "RapportInscrit": "26,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Stotzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "74,48", "RapportInscrit": "37,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Strasbourg-1", "LibSubCom": "Strasbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26052"}, "Abstentions": {"Nombre": "14896", "RapportInscrit": "57,18"}, "Votants": {"Nombre": "11156", "RapportInscrit": "42,82"}, "Blancs": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "10338", "RapportInscrit": "39,68", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHN Mathieu et Mme KEMPF Suzanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEMPF", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5600", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BASTIAN Claudine et M. SENET \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4738", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "18,19"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Strasbourg-2", "LibSubCom": "Strasbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20807"}, "Abstentions": {"Nombre": "12325", "RapportInscrit": "59,23"}, "Votants": {"Nombre": "8482", "RapportInscrit": "40,77"}, "Blancs": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "7749", "RapportInscrit": "37,24", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ELKOUBY Eric et Mme JUNG Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELKOUBY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5271", "RapportExprime": "68,02", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIDELOT Andrea et Mme KLYMKO Ludmila", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDELOT", "PrePsn": "Andrea", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Ludmila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2478", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "11,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Strasbourg-3", "LibSubCom": "Strasbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23004"}, "Abstentions": {"Nombre": "14801", "RapportInscrit": "64,34"}, "Votants": {"Nombre": "8203", "RapportInscrit": "35,66"}, "Blancs": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "7616", "RapportInscrit": "33,11", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEY Fran\u00e7oise et M. OEHLER Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OEHLER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5272", "RapportExprime": "69,22", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BECK Deborah et M. D'AIGREMONT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Deborah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'AIGREMONT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2344", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Strasbourg-4", "LibSubCom": "Strasbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26141"}, "Abstentions": {"Nombre": "14202", "RapportInscrit": "54,33"}, "Votants": {"Nombre": "11939", "RapportInscrit": "45,67"}, "Blancs": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "11216", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TALLEC Yves et Mme PFERSDORFF Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFERSDORFF", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6283", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FONTANEL Alain et Mme KOHLER Christel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTANEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLER", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4933", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Strasbourg-5", "LibSubCom": "Strasbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21211"}, "Abstentions": {"Nombre": "11656", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "9555", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "8969", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BITZ Olivier et Mme BUFFET Francoise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFET", "PrePsn": "Francoise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4885", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBOLD Geoffroy et Mme MENAD Zaza", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOLD", "PrePsn": "Geoffroy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENAD", "PrePsn": "Zaza", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4084", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Strasbourg-6", "LibSubCom": "Strasbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27944"}, "Abstentions": {"Nombre": "16801", "RapportInscrit": "60,12"}, "Votants": {"Nombre": "11143", "RapportInscrit": "39,88"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "10274", "RapportInscrit": "36,77", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JURDANT-PFEIFFER Pascale et M. MAURER Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURDANT-PFEIFFER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6561", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU Jean-Baptiste et Mme NEFF Annick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEFF", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3713", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Struth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,60"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "42,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,25", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "65,06", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Stundwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "28,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Stutzheim-Offenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1179"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "92,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "69,13", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "486", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Sundhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1301"}, "Abstentions": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "57,96", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Surbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1304"}, "Abstentions": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "58,28"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "41,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "38,80", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Thal-Drulingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "25,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Thal-Marmoutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "65,95", "RapportInscrit": "33,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Thanvill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,06"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "69,87", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Tieffenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "59,08"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "40,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "39,93", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "61,98", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Traenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "71,49", "RapportInscrit": "32,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Triembach-au-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "72,91", "RapportInscrit": "39,15"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Trimbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "34,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Truchtersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2621"}, "Abstentions": {"Nombre": "1335", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1181", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "858", "RapportExprime": "72,65", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Uberach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "71,32", "RapportInscrit": "38,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Uhlwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "36,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Uhrwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Urbeis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "77,70", "RapportInscrit": "40,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Urmatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1200"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "62,05", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Uttenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Uttenhoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "33,92"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "66,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "63,74", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "35,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Uttwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,62"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "63,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,45", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "81,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Valff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "983"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "505", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "La Vancelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "70,72", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Vendenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4662"}, "Abstentions": {"Nombre": "2688", "RapportInscrit": "57,66"}, "Votants": {"Nombre": "1974", "RapportInscrit": "42,34"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1819", "RapportInscrit": "39,02", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1312", "RapportExprime": "72,13", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Vill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1394"}, "Abstentions": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Voellerdingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "57,61", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Volksberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "40,52", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Wahlenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "42,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Walbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "747"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "56,22"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "43,78"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "39,89", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "62,42", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "La Walck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "55,16"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "44,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "66,10", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Waldersbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "70,15", "RapportInscrit": "36,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Waldhambach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Waldolwisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "75,49", "RapportInscrit": "42,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Waltenheim-sur-Zorn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Wangen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "La Wantzenau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4702"}, "Abstentions": {"Nombre": "2621", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "2081", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1952", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1386", "RapportExprime": "71,00", "RapportInscrit": "29,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Wasselonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4157"}, "Abstentions": {"Nombre": "2210", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "1947", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1782", "RapportInscrit": "42,87", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1071", "RapportExprime": "60,10", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Weinbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "54,45", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Weislingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "54,99"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "45,01"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Weitbruch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2453"}, "Abstentions": {"Nombre": "1419", "RapportInscrit": "57,85"}, "Votants": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "42,15"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "39,05", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "55,53", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Weiterswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Westhoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1315"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "59,61", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Westhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1244"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "63,97", "RapportInscrit": "31,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Westhouse-Marmoutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Weyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Brumath", "LibSubCom": "Weyersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2547"}, "Abstentions": {"Nombre": "1429", "RapportInscrit": "56,11"}, "Votants": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "43,89"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "27,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Wickersheim-Wilshausen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "69,95", "RapportInscrit": "37,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Wildersbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,16", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "68,60", "RapportInscrit": "28,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Willgottheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "63,24", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Wilwisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "62,58", "RapportInscrit": "33,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Wimmenau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "880"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "56,81", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "23,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Windstein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "36,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Wingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,16", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "63,84", "RapportInscrit": "29,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Wingen-sur-Moder", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1217"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "54,23"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "45,77"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "41,91", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Wingersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "73,46", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Wintershouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "15,62"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Wintzenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "33,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Wintzenheim-Kochersberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "36,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Mutzig", "LibSubCom": "Wisches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1599"}, "Abstentions": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Wissembourg", "LibSubCom": "Wissembourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5779"}, "Abstentions": {"Nombre": "3392", "RapportInscrit": "58,70"}, "Votants": {"Nombre": "2387", "RapportInscrit": "41,30"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "2169", "RapportInscrit": "37,53", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1513", "RapportExprime": "69,76", "RapportInscrit": "26,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Erstein", "LibSubCom": "Witternheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Haguenau", "LibSubCom": "Wittersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "65,16", "RapportInscrit": "34,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "547", "LibCan": "S\u00e9lestat", "LibSubCom": "Wittisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1601"}, "Abstentions": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "58,68", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "18,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Wiwersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "34,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Woerth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1403"}, "Abstentions": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "55,24"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "44,76"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "26,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Hoenheim", "LibSubCom": "Wolfisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2864"}, "Abstentions": {"Nombre": "1620", "RapportInscrit": "56,56"}, "Votants": {"Nombre": "1244", "RapportInscrit": "43,44"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "39,32", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "67,23", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Wolfskirchen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "9,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "71,21", "RapportInscrit": "32,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Wolschheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,40", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Molsheim", "LibSubCom": "Wolxheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "799"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "69,11", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Zehnacker", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,57"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "10,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Saverne", "LibSubCom": "Zeinheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,72", "RapportVotant": "13,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "35,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Obernai", "LibSubCom": "Zellwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,32"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "65,42", "RapportInscrit": "34,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Reichshoffen", "LibSubCom": "Zinswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "56,87"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "43,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Ingwiller", "LibSubCom": "Zittersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "56,39"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "43,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "39,65", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "67,78", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Bouxwiller", "LibSubCom": "Zoebersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "72,94", "RapportInscrit": "37,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "14,02"}]}]}