{"CodDpt": "68", "CodDpt3Car": "068", "LibDpt": "HAUT RHIN", "Communes": [{"CodCan": "06", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Algolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Altenach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "32,78"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "67,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "65,56", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "83,84", "RapportInscrit": "54,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Altkirch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3800"}, "Abstentions": {"Nombre": "2077", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "1723", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1540", "RapportInscrit": "40,53", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1131", "RapportExprime": "73,44", "RapportInscrit": "29,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Ammerschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Ammertzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Andolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1864"}, "Abstentions": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "69,19", "RapportInscrit": "31,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Appenwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Artzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Aspach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "897"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "69,46", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Aspach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1037"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "50,92"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "49,08"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "27,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Aspach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1166"}, "Abstentions": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "57,20"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "42,80"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "39,19", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "65,21", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Attenschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "9,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "64,40", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Aubure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Baldersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2176"}, "Abstentions": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "53,17"}, "Votants": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "46,83"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "69,80", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Balgau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Ballersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "59,41"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "40,59"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "36,89", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "63,45", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Balschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "10,13"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "89,87"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "34,08", "RapportVotant": "37,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "59,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "69,58", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Baltzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "50,26", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Bantzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1201"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "63,34", "RapportInscrit": "31,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Battenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1193"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "59,33", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Beblenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "768"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "98,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Bellemagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "36,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Bendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Bennwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "51,07", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Berentzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "9,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,30", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Bergheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1573"}, "Abstentions": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "54,51", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Bergholtz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "58,81", "RapportInscrit": "30,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Bergholtz-zell", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "69,89", "RapportInscrit": "35,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Bernwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "62,68", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Berrwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "42,10"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "57,90"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "63,19", "RapportInscrit": "33,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Bettendorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "63,40", "RapportInscrit": "30,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Bettlach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "74,79", "RapportInscrit": "35,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Biederthal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "77,08", "RapportInscrit": "35,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Biesheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1748"}, "Abstentions": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "18,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Biltzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "30,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Bischwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "71,86", "RapportInscrit": "35,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Bisel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "55,63"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "44,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Bitschwiller-les-Thann", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1428"}, "Abstentions": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "56,68", "RapportInscrit": "25,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Blodelsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Blotzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3009"}, "Abstentions": {"Nombre": "1677", "RapportInscrit": "55,73"}, "Votants": {"Nombre": "1332", "RapportInscrit": "44,27"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1257", "RapportInscrit": "41,77", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "813", "RapportExprime": "64,68", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Bollwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2872"}, "Abstentions": {"Nombre": "1459", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "1413", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "45,34", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "716", "RapportExprime": "54,66", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Le Bonhomme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Bourbach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "66,82", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Bourbach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "55,06"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "44,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "40,73", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "67,59", "RapportInscrit": "27,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Bouxwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "57,83"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "42,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "37,65", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "60,80", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Br\u00e9chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "74,71", "RapportInscrit": "34,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Breitenbach-Haut-Rhin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "63,55", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Bretten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "38,62"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,38"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "12,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "86,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "35,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Buethwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "36,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Buhl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2357"}, "Abstentions": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "24,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Burnhaupt-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "57,22"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "42,78"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "39,59", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Burnhaupt-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1391"}, "Abstentions": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "56,58"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "43,42"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "39,47", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "65,39", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Buschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "669"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "67,45", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Carspach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1543"}, "Abstentions": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "33,28", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "66,72", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Cernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7904"}, "Abstentions": {"Nombre": "4647", "RapportInscrit": "58,79"}, "Votants": {"Nombre": "3257", "RapportInscrit": "41,21"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "3008", "RapportInscrit": "38,06", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1144", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1864", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Chalamp\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "36,16", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "63,84", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Chavannes-sur-l'Etang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Colmar-1", "LibSubCom": "Colmar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22059"}, "Abstentions": {"Nombre": "13334", "RapportInscrit": "60,45"}, "Votants": {"Nombre": "8725", "RapportInscrit": "39,55"}, "Blancs": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "7995", "RapportInscrit": "36,24", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOCHER Laurence et M. THOMANN Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOCHER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMANN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2474", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIETRICH Martine et M. HEMEDINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMEDINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5521", "RapportExprime": "69,06", "RapportInscrit": "25,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Colmar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20254"}, "Abstentions": {"Nombre": "11596", "RapportInscrit": "57,25"}, "Votants": {"Nombre": "8658", "RapportInscrit": "42,75"}, "Blancs": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "7959", "RapportInscrit": "39,30", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5840", "RapportExprime": "73,38", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2119", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "10,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Courtavon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Dannemarie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1394"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Dessenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Diefmatten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Dolleren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "11,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "85,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "67,30", "RapportInscrit": "29,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Durlinsdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Durmenach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "37,54"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "62,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "76,45", "RapportInscrit": "43,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Durrenentzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Eglingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Eguisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1325"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "77,84", "RapportInscrit": "40,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Elbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "22,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Emlingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "30,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Saint-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "32,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Ensisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5621"}, "Abstentions": {"Nombre": "2734", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "2887", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "2710", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "28,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Eschbach-au-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Eteimbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "57,68"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "42,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "38,91", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Falkwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "37,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Feldbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "70,11", "RapportInscrit": "31,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Feldkirch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Fellering", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1305"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "36,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Ferrette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "71,64", "RapportInscrit": "35,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Fessenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1650"}, "Abstentions": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "60,08", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Fislis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Folgensbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "81,38", "RapportInscrit": "48,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Fortschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "77,63", "RapportInscrit": "37,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "10,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Franken", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "34,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Fr\u00e9land", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1109"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "50,05"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "49,95"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Friesen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Froeningen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Fulleren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "64,85", "RapportInscrit": "37,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Galfingue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "29,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Geishouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "8,27", "RapportVotant": "14,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "82,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "29,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Geiswasser", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "29,58"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "70,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "67,61", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "75,69", "RapportInscrit": "51,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Gildwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "54,80"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "76,64", "RapportInscrit": "32,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Goldbach-Altenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "29,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Gommersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "8,79", "RapportVotant": "15,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "82,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "78,62", "RapportInscrit": "37,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "10,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Grentzingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Griesbach-au-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Grussenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "32,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Gueberschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "88,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "72,76", "RapportInscrit": "34,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Guebwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7818"}, "Abstentions": {"Nombre": "4167", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "3651", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "3294", "RapportInscrit": "42,13", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1911", "RapportExprime": "58,01", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Gu\u00e9mar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1085"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Guevenatten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "29,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Guewenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1153"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "61,08", "RapportInscrit": "26,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Gundolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "9,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "88,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "57,68", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Gunsbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "31,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Habsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3826"}, "Abstentions": {"Nombre": "1992", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "1834", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1752", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1171", "RapportExprime": "66,84", "RapportInscrit": "30,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Hagenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "29,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Hagenthal-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "57,16"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "42,84"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "38,91", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "72,11", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Hagenthal-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "72,57", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Hartmannswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "11,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "67,52", "RapportInscrit": "30,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Hattstatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Hausgauen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "70,86", "RapportInscrit": "34,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Hecken", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "59,40"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "40,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "37,34", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "H\u00e9genheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2081"}, "Abstentions": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "41,52", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "73,73", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Heidwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "29,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Heimersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "30,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Heimsbrunn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1121"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "30,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Heiteren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Heiwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Henflingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,32", "RapportVotant": "11,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "85,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Herrlisheim-pr\u00e8s-Colmar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1487"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "H\u00e9singue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1636"}, "Abstentions": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "56,17"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "43,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "40,10", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Hettenschlag", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "52,41", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Hindlingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "63,55", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Hirsingue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1615"}, "Abstentions": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "54,61"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "45,39"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "66,32", "RapportInscrit": "27,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Hirtzbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1059"}, "Abstentions": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "56,85"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "43,15"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "38,62", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Hirtzfelden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "29,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "23,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Hochstatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1663"}, "Abstentions": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "65,25", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Hohrod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Holtzwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "72,35", "RapportInscrit": "37,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Hombourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Horbourg-Wihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4331"}, "Abstentions": {"Nombre": "2032", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "2299", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2124", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1492", "RapportExprime": "70,24", "RapportInscrit": "34,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "14,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Houssen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1581"}, "Abstentions": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "68,02", "RapportInscrit": "37,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Hunawihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "32,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Hundsbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,48"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "45,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,54", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "27,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Huningue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3933"}, "Abstentions": {"Nombre": "2387", "RapportInscrit": "60,69"}, "Votants": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "39,31"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1427", "RapportInscrit": "36,28", "RapportVotant": "92,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1013", "RapportExprime": "70,99", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Husseren-les-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "65,37", "RapportInscrit": "35,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Husseren-Wesserling", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "69,94", "RapportInscrit": "30,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Illfurth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1896"}, "Abstentions": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "69,60", "RapportInscrit": "30,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Illhaeusern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "98,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "31,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "15,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Mulhouse-3", "LibSubCom": "Illzach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9226"}, "Abstentions": {"Nombre": "5104", "RapportInscrit": "55,32"}, "Votants": {"Nombre": "4122", "RapportInscrit": "44,68"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "3879", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIOLEK Freddy et Mme FERRAND Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOLEK", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1468", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MILLION Lara et M. SCHITTLY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Lara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTLY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2411", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Colmar-1", "LibSubCom": "Ingersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3304"}, "Abstentions": {"Nombre": "1576", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "1728", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOCHER Laurence et M. THOMANN Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOCHER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMANN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIETRICH Martine et M. HEMEDINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMEDINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1041", "RapportExprime": "66,86", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Issenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2457"}, "Abstentions": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "57,08", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Jebsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1023"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "71,80", "RapportInscrit": "35,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Jettingen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "69,43", "RapportInscrit": "34,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Jungholtz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "86,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Katzenthal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "10,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Kaysersberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2160"}, "Abstentions": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "11,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Kientzheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Kiffis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "28,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Kingersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9004"}, "Abstentions": {"Nombre": "4784", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "4220", "RapportInscrit": "46,87"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "3939", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2310", "RapportExprime": "58,64", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Kirchberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "65,68", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Knoeringue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "62,60", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Koestlach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "61,62", "RapportInscrit": "31,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Kruth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Kunheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1122"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "28,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Labaroche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1755"}, "Abstentions": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Lapoutroie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1475"}, "Abstentions": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Largitzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Lautenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1308"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Lautenbach-zell", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,31"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "87,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Lauw", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "67,22", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Leimbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "66,46", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Levoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,01"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "42,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "41,12", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Leymen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "61,59", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Liebenswiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Liebsdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "28,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Li\u00e8pvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1383"}, "Abstentions": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "56,40"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "43,60"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Ligsdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,16", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "64,96", "RapportInscrit": "39,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Linsdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "70,25", "RapportInscrit": "34,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Linthal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "12,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "84,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Logelheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "35,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "22,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Lucelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,86"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "92,59", "RapportInscrit": "71,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Luemschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "11,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "27,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Valdieu-Lutran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Luttenbach-pr\u00e8s-Munster", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "56,56"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "43,44"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "39,55", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Lutter", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "74,71", "RapportInscrit": "33,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Lutterbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4615"}, "Abstentions": {"Nombre": "2480", "RapportInscrit": "53,74"}, "Votants": {"Nombre": "2135", "RapportInscrit": "46,26"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2023", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1324", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "28,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Magny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,14"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "37,91", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Malmerspach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "51,10", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Manspach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "54,09"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,91"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "62,15", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Masevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2534"}, "Abstentions": {"Nombre": "1432", "RapportInscrit": "56,51"}, "Votants": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "43,49"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "39,15", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Mertzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "37,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Merxheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1086"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Metzeral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Meyenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "41,34"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "58,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "9,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "30,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Michelbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "34,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Michelbach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "63,81", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Michelbach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Mittelwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "98,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Mittlach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Mitzach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "69,38", "RapportInscrit": "34,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Moernach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "69,48", "RapportInscrit": "33,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Mollau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "57,54"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "69,60", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Montreux-Jeune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "55,19", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,81", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Montreux-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "55,47"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "44,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "65,95", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Mooslargue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,59"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "44,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "40,79", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Moosch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1335"}, "Abstentions": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "42,10", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Morschwiller-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2707"}, "Abstentions": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "1366", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1296", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "72,15", "RapportInscrit": "34,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Mortzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,23"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "44,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "12,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "38,99", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "11,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Muespach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "31,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Muespach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "32,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Muhlbach-sur-Munster", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "641"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "60,94", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Mulhouse-1", "LibSubCom": "Mulhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19717"}, "Abstentions": {"Nombre": "12465", "RapportInscrit": "63,22"}, "Votants": {"Nombre": "7252", "RapportInscrit": "36,78"}, "Blancs": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6435", "RapportInscrit": "32,64", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUCHOT Alain et Mme RAPP Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPP", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4254", "RapportExprime": "66,11", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CURAN Ren\u00e9 et Mme LEROUX Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2181", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Mulhouse-2", "LibSubCom": "Mulhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19492"}, "Abstentions": {"Nombre": "12541", "RapportInscrit": "64,34"}, "Votants": {"Nombre": "6951", "RapportInscrit": "35,66"}, "Blancs": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "11,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6165", "RapportInscrit": "31,63", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATHALA Ludovic et Mme LUTTRINGER Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTTRINGER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2311", "RapportExprime": "37,49", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JENN Fatima et M. TRIMAILLE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JENN", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMAILLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3854", "RapportExprime": "62,51", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Mulhouse-3", "LibSubCom": "Mulhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15941"}, "Abstentions": {"Nombre": "9322", "RapportInscrit": "58,48"}, "Votants": {"Nombre": "6619", "RapportInscrit": "41,52"}, "Blancs": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "10,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5932", "RapportInscrit": "37,21", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIOLEK Freddy et Mme FERRAND Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOLEK", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1598", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MILLION Lara et M. SCHITTLY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Lara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTLY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4334", "RapportExprime": "73,06", "RapportInscrit": "27,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Munchhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1225"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Munster", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3449"}, "Abstentions": {"Nombre": "1874", "RapportInscrit": "54,33"}, "Votants": {"Nombre": "1575", "RapportInscrit": "45,67"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "41,78", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "947", "RapportExprime": "65,72", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Muntzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "71,62", "RapportInscrit": "34,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Munwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "39,12"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "31,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "25,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Murbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "8,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "42,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Nambsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Neuf-Brisach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1080"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Neuwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "78,41", "RapportInscrit": "40,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Niederbruck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "61,07", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Niederentzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "59,01", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "40,99", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Niederhergheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "30,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "26,04"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Niedermorschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "60,17", "RapportInscrit": "27,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Niffer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "52,37", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "36,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Oberbruck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "10,94", "RapportVotant": "19,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "78,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "60,96", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Oberdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "59,36", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Oberentzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "34,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Oberhergheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "970"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Oberlarg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Obermorschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "70,44", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Obermorschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "9,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "68,21", "RapportInscrit": "29,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Obersaasheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "64,68", "RapportInscrit": "38,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Oderen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "46,22", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Oltingue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "72,83", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Orbey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2715"}, "Abstentions": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "1456", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "736", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Orschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "836"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "37,20"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "62,80"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "76,94", "RapportInscrit": "46,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Osenbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "757"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Ostheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1236"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Ottmarsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1483"}, "Abstentions": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "57,45"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "42,55"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Petit-Landau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "67,78", "RapportInscrit": "37,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Pfaffenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Pfastatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7066"}, "Abstentions": {"Nombre": "4106", "RapportInscrit": "58,11"}, "Votants": {"Nombre": "2960", "RapportInscrit": "41,89"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "2773", "RapportInscrit": "39,24", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1062", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1711", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Pfetterhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "65,26", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Pulversheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2534"}, "Abstentions": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "53,67"}, "Votants": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "46,33"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1088", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "23,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Raedersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "61,88", "RapportInscrit": "34,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Raedersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "54,70"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "45,30"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "41,71", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Rammersmatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Ranspach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Ranspach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "85,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "33,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Ranspach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "72,17", "RapportInscrit": "38,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "R\u00e9guisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Reiningue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1542"}, "Abstentions": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "41,17", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "58,83", "RapportInscrit": "28,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Retzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "71,67", "RapportInscrit": "34,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "13,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Ribeauvill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3570"}, "Abstentions": {"Nombre": "1845", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "1725", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1668", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "24,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Kingersheim", "LibSubCom": "Richwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2957"}, "Abstentions": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1427", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1004", "RapportExprime": "70,36", "RapportInscrit": "33,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Riedisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8869"}, "Abstentions": {"Nombre": "4794", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "4075", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3794", "RapportInscrit": "42,78", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2859", "RapportExprime": "75,36", "RapportInscrit": "32,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Riedwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "30,22"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "69,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "66,98", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "70,70", "RapportInscrit": "47,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Riespach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "74,78", "RapportInscrit": "33,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Rimbach-pr\u00e8s-Guebwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,81", "RapportVotant": "16,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "39,84", "RapportVotant": "83,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Rimbach-pr\u00e8s-Masevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Rimbach-zell", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "65,88", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Riquewihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "22,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Rixheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10878"}, "Abstentions": {"Nombre": "6152", "RapportInscrit": "56,55"}, "Votants": {"Nombre": "4726", "RapportInscrit": "43,45"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "4599", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3611", "RapportExprime": "78,52", "RapportInscrit": "33,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Roderen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "65,23", "RapportInscrit": "31,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Rodern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "37,45"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "62,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Roggenhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Romagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Rombach-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Roppentzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "43,23", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Rorschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Rosenau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1581"}, "Abstentions": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "53,38"}, "Votants": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "46,62"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Rouffach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3053"}, "Abstentions": {"Nombre": "1530", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "1523", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "858", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Ruederbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "68,94", "RapportInscrit": "33,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Ruelisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2003"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Rustenhart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Rumersheim-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "62,09", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Saint-Amarin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1765"}, "Abstentions": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "28,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Saint-Cosme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Sainte-Croix-aux-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1465"}, "Abstentions": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Sainte-Croix-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2174"}, "Abstentions": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "64,11", "RapportInscrit": "31,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Saint-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11079"}, "Abstentions": {"Nombre": "6951", "RapportInscrit": "62,74"}, "Votants": {"Nombre": "4128", "RapportInscrit": "37,26"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "3813", "RapportInscrit": "34,42", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2605", "RapportExprime": "68,32", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1208", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Sainte-Marie-aux-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3296"}, "Abstentions": {"Nombre": "1863", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1373", "RapportInscrit": "41,66", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Saint-Ulrich", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "73,55", "RapportInscrit": "39,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Rixheim", "LibSubCom": "Sausheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4045"}, "Abstentions": {"Nombre": "1926", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "2119", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1976", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "64,78", "RapportInscrit": "31,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Schweighouse-Thann", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "29,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Schwoben", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Sentheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1136"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "56,50", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "19,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Seppois-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "57,35"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "42,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "38,71", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Seppois-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "66,44", "RapportInscrit": "32,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Sewen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "63,32", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Sickert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "69,06", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Sigolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Sondernach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "57,20", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Sondersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "69,85", "RapportInscrit": "32,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Soppe-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Soppe-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "13,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "85,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Soultz-Haut-Rhin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4797"}, "Abstentions": {"Nombre": "2371", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "2426", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2180", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "905", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Soultzbach-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "30,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Soultzeren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "54,99"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "45,01"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "61,58", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Soultzmatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1728"}, "Abstentions": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Spechbach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "66,40", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Spechbach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "69,32", "RapportInscrit": "35,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Staffelfelden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3093"}, "Abstentions": {"Nombre": "1639", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1373", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "51,78", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "48,22", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Steinbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "43,03", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "70,06", "RapportInscrit": "30,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Steinsoultz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "65,03", "RapportInscrit": "33,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Sternenberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "12,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "67,19", "RapportInscrit": "35,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Storckensohn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "31,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Stosswihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1130"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "21,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Strueth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "37,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Sundhoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1603"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "72,67", "RapportInscrit": "39,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Tagolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "59,93", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Tagsdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Thann", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5316"}, "Abstentions": {"Nombre": "2956", "RapportInscrit": "55,61"}, "Votants": {"Nombre": "2360", "RapportInscrit": "44,39"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "2139", "RapportInscrit": "40,24", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1466", "RapportExprime": "68,54", "RapportInscrit": "27,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Thannenkirch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Traubach-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "43,50", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Traubach-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "68,47", "RapportInscrit": "31,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Turckheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3075"}, "Abstentions": {"Nombre": "1608", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "1467", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "945", "RapportExprime": "69,28", "RapportInscrit": "30,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "13,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Ueberstrass", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "69,60", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Uffholtz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Ungersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1871"}, "Abstentions": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "54,94"}, "Votants": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "45,06"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "40,94", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Urb\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "75,56", "RapportInscrit": "38,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Urschenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "35,57"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "64,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "51,23", "RapportInscrit": "31,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "29,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Vieux-Ferrette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "29,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Vieux-Thann", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2294"}, "Abstentions": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "62,12"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "37,88"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "35,31", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "62,72", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Village-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2731"}, "Abstentions": {"Nombre": "1483", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "70,72", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Voegtlinshoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "65,70", "RapportInscrit": "35,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Vogelgrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "33,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Volgelsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1542"}, "Abstentions": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "58,04"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "41,96"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "39,62", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Walbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "42,87"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "57,13"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "67,49", "RapportInscrit": "35,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Waldighoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1146"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "59,51"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "40,49"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "37,78", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "24,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Walheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "64,65", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Wasserbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "62,63", "RapportInscrit": "30,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Wattwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1395"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "76,24", "RapportInscrit": "38,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Weckolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "27,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Wegscheid", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Saint-Louis", "LibSubCom": "Wentzwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "53,98"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "46,02"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "41,24", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "13,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Werentzhouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Westhalten", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "803"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "9,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "33,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Wettolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1464"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "74,97", "RapportInscrit": "41,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Colmar-2", "LibSubCom": "Wickerschwihr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "36,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "18,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Widensolen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Wihr-au-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "10,07"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Wildenstein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Willer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "68,85", "RapportInscrit": "30,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Cernay", "LibSubCom": "Willer-sur-Thur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1489"}, "Abstentions": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Winkel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "10,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Wintzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5841"}, "Abstentions": {"Nombre": "3002", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "2839", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2651", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1765", "RapportExprime": "66,58", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "886", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Wittelsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8434"}, "Abstentions": {"Nombre": "4483", "RapportInscrit": "53,15"}, "Votants": {"Nombre": "3951", "RapportInscrit": "46,85"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "3770", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1762", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2008", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Wittenheim", "LibSubCom": "Wittenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10242"}, "Abstentions": {"Nombre": "5495", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "4747", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4419", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2304", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2115", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Wittersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "58,00"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "42,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "39,14", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "24,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Masevaux", "LibSubCom": "Wolfersdorf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Ensisheim", "LibSubCom": "Wolfgantzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "53,77", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Altkirch", "LibSubCom": "Wolschwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "69,33", "RapportInscrit": "30,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Guebwiller", "LibSubCom": "Wuenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "56,66", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "30,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "LibSubCom": "Zellenberg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Wintzenheim", "LibSubCom": "Zimmerbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "71,29", "RapportInscrit": "38,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "15,45"}]}]}