{"CodDpt": "69", "CodDpt3Car": "069", "LibDpt": "RHONE", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Affoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "61,15", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Aigueperse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "67,59", "RapportInscrit": "32,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Alix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "9,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Amb\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "58,31"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "41,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "37,35", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "7,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Amplepuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3714"}, "Abstentions": {"Nombre": "1796", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1728", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "70,14", "RapportInscrit": "32,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Ampuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1941"}, "Abstentions": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "49,97", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "68,87", "RapportInscrit": "34,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Ancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "73,46", "RapportInscrit": "41,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Anse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4296"}, "Abstentions": {"Nombre": "2446", "RapportInscrit": "56,94"}, "Votants": {"Nombre": "1850", "RapportInscrit": "43,06"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1691", "RapportInscrit": "39,36", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1352", "RapportExprime": "79,95", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "L'Arbresle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4038"}, "Abstentions": {"Nombre": "2064", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "1974", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1798", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1152", "RapportExprime": "64,07", "RapportInscrit": "28,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Les Ardillats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Arnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2475"}, "Abstentions": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "55,39"}, "Votants": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "44,61"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "40,89", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "19,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Aveize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "73,01", "RapportInscrit": "37,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Avenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "37,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Azolette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "30,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Bagnols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,36"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "12,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "68,31", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Beaujeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1244"}, "Abstentions": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "66,19", "RapportInscrit": "29,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4556"}, "Abstentions": {"Nombre": "2532", "RapportInscrit": "55,58"}, "Votants": {"Nombre": "2024", "RapportInscrit": "44,42"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1924", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1267", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Belmont-d'Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "54,21"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "45,79"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "13,90"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "37,17", "RapportVotant": "81,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "64,09", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "021", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Bessenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1524"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "68,30", "RapportInscrit": "33,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "022", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Bibost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "86,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Blac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Le Bois-d'Oingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1735"}, "Abstentions": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "6,80", "RapportVotant": "13,58"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "41,10", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "68,58", "RapportInscrit": "28,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "12,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Le Breuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "74,58", "RapportInscrit": "38,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Brignais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8649"}, "Abstentions": {"Nombre": "5088", "RapportInscrit": "58,83"}, "Votants": {"Nombre": "3561", "RapportInscrit": "41,17"}, "Blancs": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "3135", "RapportInscrit": "36,25", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2193", "RapportExprime": "69,95", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Brindas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4143"}, "Abstentions": {"Nombre": "2054", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "2089", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1868", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1269", "RapportExprime": "67,93", "RapportInscrit": "30,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Brullioles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "6,31", "RapportVotant": "11,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "031", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Brussieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "46,57"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "53,43"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "12,35"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Bully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1420"}, "Abstentions": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "66,46", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Cenves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "12,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "39,81", "RapportVotant": "86,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "66,93", "RapportInscrit": "26,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Cerci\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "29,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Chambost-Alli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "11,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "038", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Chambost-Longessaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "31,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Chamelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "8,09", "RapportVotant": "15,73"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "40,25", "RapportVotant": "78,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "63,40", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Coise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "41,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Chaponost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6275"}, "Abstentions": {"Nombre": "3063", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "3212", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2845", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2108", "RapportExprime": "74,09", "RapportInscrit": "33,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Charentay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Charnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "42,43", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "72,39", "RapportInscrit": "30,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Chassagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "963"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "55,50", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Chasselay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2196"}, "Abstentions": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "58,33"}, "Votants": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "41,67"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "11,04"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "36,25", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1514"}, "Abstentions": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "9,95"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "87,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "71,80", "RapportInscrit": "32,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Chaussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "38,88"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "61,12"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "9,57", "RapportVotant": "15,65"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "82,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "76,73", "RapportInscrit": "38,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Chazay-d'Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3263"}, "Abstentions": {"Nombre": "1920", "RapportInscrit": "58,84"}, "Votants": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "41,16"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "11,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "36,44", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "909", "RapportExprime": "76,45", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "8,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Ch\u00e9nas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "73,30", "RapportInscrit": "34,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Ch\u00e9nelette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Les Ch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "980"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "59,49"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "40,51"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "35,51", "RapportVotant": "87,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Chessy-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1259"}, "Abstentions": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "9,11"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "41,78", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "71,10", "RapportInscrit": "29,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "057", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Chevinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "7,65", "RapportVotant": "11,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "62,45", "RapportInscrit": "36,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Chiroubles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "70,51", "RapportInscrit": "33,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Civrieux-d'Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1062"}, "Abstentions": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "59,32"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "40,68"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "35,31", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "46,13", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Claveisolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Cogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "10,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Coise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "76,04", "RapportInscrit": "41,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Condrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2725"}, "Abstentions": {"Nombre": "1483", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "6,97", "RapportVotant": "15,30"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "36,92", "RapportVotant": "81,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "66,20", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Corcelles-en-Beaujolais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "49,10", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Cours-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2765"}, "Abstentions": {"Nombre": "1311", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1309", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "067", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Courzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "52,77"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "47,23"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "56,20", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Cublize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "55,40", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Dareiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "10,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "56,99", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Denic\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1085"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "66,60", "RapportInscrit": "30,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "15,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Di\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "33,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Dommartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2108"}, "Abstentions": {"Nombre": "1325", "RapportInscrit": "62,86"}, "Votants": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "37,14"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "33,02", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Drac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Duerne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "55,58", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "73,57", "RapportInscrit": "40,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Echalas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1136"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "34,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Emeringes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "61,47", "RapportInscrit": "35,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "083", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Eveux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "843"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "12,04"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "83,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "42,89", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "57,11", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Fleurie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "71,84", "RapportInscrit": "37,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Fleurieux-sur-l'Arbresle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1706"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "26,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Frontenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Gleiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5487"}, "Abstentions": {"Nombre": "3017", "RapportInscrit": "54,98"}, "Votants": {"Nombre": "2470", "RapportInscrit": "45,02"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "2262", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1435", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "827", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Grandris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "56,66"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "43,34"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "8,36"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "38,03", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "73,13", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Gr\u00e9zieu-la-Varenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3703"}, "Abstentions": {"Nombre": "1948", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "1755", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "42,29", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1088", "RapportExprime": "69,48", "RapportInscrit": "29,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Gr\u00e9zieu-le-March\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "69,43", "RapportInscrit": "36,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Les Haies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "6,51", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "83,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "098", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Les Halles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "58,91", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Haute-Rivoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "27,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Jarnioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "86,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "64,32", "RapportInscrit": "29,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Joux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "10,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Juli\u00e9nas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "72,88", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Julli\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "33,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Lacenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "62,10", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Lachassagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Lamure-sur-Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "29,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Lanci\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "36,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Lantigni\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "64,53", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Larajasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1419"}, "Abstentions": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "72,63", "RapportInscrit": "36,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "L\u00e9gny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "38,94", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "30,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Lentilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4254"}, "Abstentions": {"Nombre": "2649", "RapportInscrit": "62,27"}, "Votants": {"Nombre": "1605", "RapportInscrit": "37,73"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "8,35"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "33,50", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "604", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "57,61", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "L\u00e9tra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "12,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "85,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "65,32", "RapportInscrit": "28,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Liergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1391"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Limas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3122"}, "Abstentions": {"Nombre": "1474", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "1648", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1528", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1031", "RapportExprime": "67,47", "RapportInscrit": "33,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Loire-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1814"}, "Abstentions": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "53,86"}, "Votants": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "46,14"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "41,12", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Longes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "10,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "120", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Longessaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "64,07", "RapportInscrit": "35,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Lozanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1763"}, "Abstentions": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "54,62"}, "Votants": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "45,38"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "40,73", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "27,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Lucenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1316"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "56,99"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "43,01"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "39,67", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "60,54", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Marchampt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,88", "RapportVotant": "13,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "66,06", "RapportInscrit": "28,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Marcilly-d'Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "61,23"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "38,77"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "35,15", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Marcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "63,54", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Meaux-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "72,83", "RapportInscrit": "34,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Messimy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2465"}, "Abstentions": {"Nombre": "1227", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1108", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Meys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "26,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Millery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3007"}, "Abstentions": {"Nombre": "1591", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "42,60", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "73,38", "RapportInscrit": "31,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Moir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,54", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "84,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "67,03", "RapportInscrit": "37,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Monsols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "54,83"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "45,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Montagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1776"}, "Abstentions": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "24,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Montmelas-Saint-Sorlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "8,52", "RapportVotant": "14,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "85,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "61,87", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "138", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Montromant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "67,23", "RapportInscrit": "35,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "139", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Montrottier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "65,28", "RapportInscrit": "34,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Moranc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1595"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Mornant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4144"}, "Abstentions": {"Nombre": "1907", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "2237", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "10,15"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1962", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1574", "RapportExprime": "80,22", "RapportInscrit": "37,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Odenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "73,90", "RapportInscrit": "38,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Oingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "14,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "82,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "72,18", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Les Olmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "42,09", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "57,91", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Orli\u00e9nas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1655"}, "Abstentions": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "69,53", "RapportInscrit": "31,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Ouroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "74,24", "RapportInscrit": "40,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Le Perr\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1012"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Pollionnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1325"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "74,80", "RapportInscrit": "35,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Pomeys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "78,28", "RapportInscrit": "41,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Anse", "LibSubCom": "Pommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1811"}, "Abstentions": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "53,84"}, "Votants": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "46,16"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "41,14", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "64,43", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Pontcharra-sur-Turdine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1989"}, "Abstentions": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "58,17"}, "Votants": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "41,83"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "39,47", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "25,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Pont-Trambouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "61,15", "RapportInscrit": "31,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Pouilly-le-Monial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "669"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "68,27", "RapportInscrit": "31,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Poule-les-Echarmeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "53,38"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "46,62"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Propi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Quinci\u00e9-en-Beaujolais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1000"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "70,77", "RapportInscrit": "33,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Ranchal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "R\u00e9gni\u00e9-Durette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "64,99", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Riverie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,50", "RapportVotant": "15,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "82,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "78,65", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Rivolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "11,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "62,94", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Ronno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "63,67", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Rontalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "35,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Sain-Bel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1611"}, "Abstentions": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "56,30"}, "Votants": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "43,70"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "38,05", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "24,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Salles-Arbuissonnas-en-Beaujolais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "60,59", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Sarcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "65,53", "RapportInscrit": "31,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Les Sauvages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "84,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "34,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "175", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Savigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1424"}, "Abstentions": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "87,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Soucieu-en-Jarrest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3043"}, "Abstentions": {"Nombre": "1683", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "39,89", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "846", "RapportExprime": "69,69", "RapportInscrit": "27,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "177", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Sourcieux-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1402"}, "Abstentions": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "61,72", "RapportInscrit": "29,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "178", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Souzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1131"}, "Abstentions": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "31,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,19", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "71,20", "RapportInscrit": "44,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Appolinaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "33,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-des-Bruy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "10,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-le-Troncy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "28,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Sainte-Catherine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "59,83", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Christophe-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-de-Vers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "32,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "187", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-les-Places", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "61,09", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-sous-Valsonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,94"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "65,82", "RapportInscrit": "29,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Sainte-Consorce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1526"}, "Abstentions": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "73,67", "RapportInscrit": "33,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Cyr-le-Chatoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "32,71"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "67,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,41", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "39,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Cyr-sur-le-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "998"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "36,40", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "63,60", "RapportInscrit": "31,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Didier-sous-Riverie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "914"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "68,16", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Saint-Didier-sur-Beaujeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "29,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Etienne-des-Oulli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1509"}, "Abstentions": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Saint-Etienne-la-Varenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "59,27", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Forgeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1214"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "59,47", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "201", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Sainte-Foy-l'Argenti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "29,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "203", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Saint-Genis-l'Argenti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Reneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3325"}, "Abstentions": {"Nombre": "1815", "RapportInscrit": "54,59"}, "Votants": {"Nombre": "1510", "RapportInscrit": "45,41"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1409", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Saint-Germain-Nuelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1615"}, "Abstentions": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "10,49"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "87,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "65,11", "RapportInscrit": "30,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Igny-de-Vers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,48"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "48,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "26,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Jacques-des-Arr\u00eats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "35,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Ardi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2472"}, "Abstentions": {"Nombre": "1306", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1114", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Saint-Jean-des-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "67,12", "RapportInscrit": "31,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Touslas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "12,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "85,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "72,63", "RapportInscrit": "35,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Jean-la-Bussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "817"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "56,74", "RapportInscrit": "29,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "24,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "216", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Saint-Julien-sur-Bibost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "8,89", "RapportVotant": "16,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "43,27", "RapportVotant": "81,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Just-d'Avray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "13,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "75,94", "RapportInscrit": "41,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Saint-Lager", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "59,67", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Agny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1736"}, "Abstentions": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "53,34"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "46,66"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "74,48", "RapportInscrit": "30,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "220", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Chamousset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1301"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "7,15", "RapportVotant": "12,76"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "84,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Oingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "40,11", "RapportVotant": "87,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "71,99", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "30,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Mamert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "46,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Marcel-l'Eclair\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "85,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "26,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Saint-Martin-en-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2916"}, "Abstentions": {"Nombre": "1356", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1500", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1193", "RapportExprime": "79,53", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Dargoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1663"}, "Abstentions": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "85,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "66,94", "RapportInscrit": "29,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Nizier-d'Azergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "29,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Sainte-Paule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,03", "RapportVotant": "13,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "85,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "72,66", "RapportInscrit": "37,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "231", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Palud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1865"}, "Abstentions": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "41,39", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Saint-Romain-de-Popey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1133"}, "Abstentions": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "65,40", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Romain-en-Gal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1275"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "10,83"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "85,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "67,46", "RapportInscrit": "28,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Romain-en-Gier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Saint-Sorlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "77,11", "RapportInscrit": "37,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-sur-Coise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2552"}, "Abstentions": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "34,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Saint-V\u00e9rand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "62,58", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Reins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "11,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "58,80", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Taluyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1790"}, "Abstentions": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "42,46", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "66,18", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Taponas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "45,72", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "54,28", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Tarare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6563"}, "Abstentions": {"Nombre": "3821", "RapportInscrit": "58,22"}, "Votants": {"Nombre": "2742", "RapportInscrit": "41,78"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2526", "RapportInscrit": "38,49", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1679", "RapportExprime": "66,47", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Ternand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "86,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "65,82", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Theiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "942"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "11,84"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "84,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "72,14", "RapportInscrit": "30,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Thel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "29,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Thizy-Les-Bourgs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3929"}, "Abstentions": {"Nombre": "1771", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "2158", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1949", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "37,81", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "62,19", "RapportInscrit": "30,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Thurins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2146"}, "Abstentions": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "32,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "LibSubCom": "Trades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "34,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Tr\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "55,61"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "44,39"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "12,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "38,44", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "68,58", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Mornant", "LibSubCom": "Tupin-et-Semons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "68,49", "RapportInscrit": "29,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Tarare", "LibSubCom": "Valsonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "57,49", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Vaugneray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3913"}, "Abstentions": {"Nombre": "1816", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "2097", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1969", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1516", "RapportExprime": "76,99", "RapportInscrit": "38,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "LibSubCom": "Vaux-en-Beaujolais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "742"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Vauxrenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "11,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "33,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Vernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "45,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "263", "LibCan": "L'Arbresle", "LibSubCom": "Villechen\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "9,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18758"}, "Abstentions": {"Nombre": "10781", "RapportInscrit": "57,47"}, "Votants": {"Nombre": "7977", "RapportInscrit": "42,53"}, "Blancs": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "7387", "RapportInscrit": "39,38", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHOUX B\u00e9atrice et M. RAVIER Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4731", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGON Nicole et M. ORIOL Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2656", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "LibSubCom": "Ville-sur-Jarnioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Belleville", "LibSubCom": "Villi\u00e9-Morgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1730"}, "Abstentions": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "55,90"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "44,10"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "40,64", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "39,40", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "60,60", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Brignais", "LibSubCom": "Vourles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2612"}, "Abstentions": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "54,56"}, "Votants": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "45,44"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "72,59", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Vaugneray", "LibSubCom": "Yzeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "747"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "97,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "73,63", "RapportInscrit": "41,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Chaponnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3078"}, "Abstentions": {"Nombre": "1499", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "1579", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1437", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "30,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Communay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3249"}, "Abstentions": {"Nombre": "1670", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "1579", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "921", "RapportExprime": "65,65", "RapportInscrit": "28,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Genas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9794"}, "Abstentions": {"Nombre": "5079", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "4715", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "4416", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3316", "RapportExprime": "75,09", "RapportInscrit": "33,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1100", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Jons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "56,47"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "43,53"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "41,24", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "56,46", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Marennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1188"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Pusignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2735"}, "Abstentions": {"Nombre": "1545", "RapportInscrit": "56,49"}, "Votants": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "43,51"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "41,21", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Mure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5222"}, "Abstentions": {"Nombre": "2921", "RapportInscrit": "55,94"}, "Votants": {"Nombre": "2301", "RapportInscrit": "44,06"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2131", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1279", "RapportExprime": "60,02", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "852", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Mure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4052"}, "Abstentions": {"Nombre": "2214", "RapportInscrit": "54,64"}, "Votants": {"Nombre": "1838", "RapportInscrit": "45,36"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1737", "RapportInscrit": "42,87", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1002", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Chandieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3469"}, "Abstentions": {"Nombre": "1790", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "1679", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1538", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3695"}, "Abstentions": {"Nombre": "1967", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "1728", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "42,60", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "996", "RapportExprime": "63,28", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "S\u00e9r\u00e9zin-du-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1913"}, "Abstentions": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "41,09", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "61,96", "RapportInscrit": "25,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Simandres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1172"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "LibSubCom": "Ternay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3567"}, "Abstentions": {"Nombre": "1743", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "1824", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1652", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "65,92", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Toussieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1917"}, "Abstentions": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "58,31", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Genas", "LibSubCom": "Colombier-Saugnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1821"}, "Abstentions": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "54,86"}, "Votants": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "45,14"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "19,33"}]}]}