{"CodDpt": "70", "CodDpt3Car": "070", "LibDpt": "HAUTE SAONE", "Communes": [{"CodCan": "13", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Abelcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Aboncourt-Gesincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "37,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Achey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "16,67"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "83,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "83,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "36,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Adelans-et-le-Val-de-Bithaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "9,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Aillevans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "30,39"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "69,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Aillevillers-et-Lyaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1131"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "34,66"}, "Votants": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "65,34"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "Ailloncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "34,82"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "65,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "65,10", "RapportInscrit": "39,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Ainvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,07", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Aisey-et-Richecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "23,86"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "76,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "11,36", "RapportVotant": "14,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "8,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "76,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "74,51", "RapportInscrit": "43,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Alaincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "35,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "011", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Amage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "25,17"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "74,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "70,75", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "44,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "55,52", "RapportInscrit": "32,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Ambi\u00e9villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "12,68", "RapportVotant": "22,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "77,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Amblans-et-Velotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "35,44"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "64,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "31,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Amoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "016", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Amont-et-Effreney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "30,41"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "69,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "69,01", "RapportVotant": "99,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "38,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Anchenoncourt-et-Chazel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,84", "RapportVotant": "98,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "26,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Ancier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "32,68"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "67,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "64,25", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Andelarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "31,75"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "68,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "67,95", "RapportInscrit": "42,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Andelarrot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "32,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Andornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Angirey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Anjeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Apremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Arbecey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "11,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "85,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Arc-l\u00e8s-Gray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1896"}, "Abstentions": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "1124", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "54,09", "RapportInscrit": "31,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "21,44", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Argilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Aroz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "37,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Arpenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "29,07"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "70,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "66,28", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "33,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "32,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Arsans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Athesans-Etroitefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "26,38"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "73,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "70,85", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "37,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Attricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Augicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "36,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Aulx-l\u00e8s-Cromary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Autet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Authoison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "63,11", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "27,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Autoreille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "33,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Autrey-l\u00e8s-Cerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "31,69"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "68,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "67,21", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Autrey-l\u00e8s-Gray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Autrey-le-Vay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,97"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "94,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "92,54", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "58,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Auvet-et-la-Chapelotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "29,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Auxon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "62,84", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Avrigney-Virey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "36,66"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "63,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "61,58", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "32,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Les Aynans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "84,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "24,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Baignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Bard-l\u00e8s-Pesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Barges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "82,93", "RapportInscrit": "41,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "La Barre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "21,84"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "78,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "77,01", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "La Basse-Vaivre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Bassigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Les B\u00e2ties", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Battrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "29,85"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "70,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,67", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "Baudoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "32,18"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "67,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "67,13", "RapportVotant": "98,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "40,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Baulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "98,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "10,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Bay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "23,17"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "76,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "75,61", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "45,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Beaujeu-Saint-Vallier-Pierrejux-et-Quitteur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Beaumotte-Aubertans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "37,87"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "62,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "25,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Beaumotte-l\u00e8s-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "28,39"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "71,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "66,53", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "061", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Belfahy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "062", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Belmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "32,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "063", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Belonchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "30,86"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "69,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,43", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "064", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Belverne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Besnans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "23,21"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "76,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "69,64", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Betaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,26", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "41,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Betoncourt-l\u00e8s-Brotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "42,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Betoncourt-Saint-Pancras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "22,92"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "77,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "77,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "39,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Betoncourt-sur-Mance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "26,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "32,50", "RapportVotant": "68,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "071", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Beulotte-Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Beveuge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "26,15"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "73,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "72,31", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Blondefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "30,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Bonboillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Bonnevent-Velloreille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Borey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Bougey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "28,77"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "71,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "38,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Bougnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "63,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "60,52", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Bouhans-et-Feurg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Bouhans-l\u00e8s-Lure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,28"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "63,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "33,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Bouhans-l\u00e8s-Montbozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,82", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "37,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Bouligney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "57,62", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Boulot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "27,70"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "72,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "70,89", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Boult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "34,08"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "65,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "64,79", "RapportVotant": "98,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "38,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Bourb\u00e9velle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,22", "RapportVotant": "13,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Bourguignon-l\u00e8s-Conflans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Bourguignon-l\u00e8s-la-Charit\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Bourguignon-l\u00e8s-Morey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "42,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Boursi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Bousseraucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "38,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Bresilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "32,59"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "67,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "65,19", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "Breuches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "21,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "094", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Breuchotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "60,36", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Breurey-l\u00e8s-Faverney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "096", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Brevilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "34,47"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "65,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "52,98", "RapportInscrit": "32,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Briaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "Brotte-l\u00e8s-Luxeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Brotte-l\u00e8s-Ray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "84,21", "RapportInscrit": "51,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Broye-les-Loups-et-Verfontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "38,96"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "14,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "80,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Broye-Aubigney-Montseugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Brussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "98,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "55,20", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "103", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "La Bruy\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "26,88"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "73,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "70,63", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Bucey-l\u00e8s-Gy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "39,03"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "60,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Bucey-l\u00e8s-Traves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,95", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "47,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Buffign\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Bussi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "31,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Buthiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "38,53"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "61,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "60,09", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Calmoutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "30,37"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "69,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "64,92", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Cemboing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "35,54"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Cenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "27,36"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "72,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "71,70", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "33,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Cendrecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,78", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Cerre-l\u00e8s-Noroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "31,72"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "68,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,98", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "116", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Chagey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "50,18", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "49,82", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "117", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Ch\u00e2lonvillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1012"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Chambornay-l\u00e8s-Bellevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "65,44", "RapportVotant": "98,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "33,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Chambornay-l\u00e8s-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "99,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "120", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Champagney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2747"}, "Abstentions": {"Nombre": "1203", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "1544", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1427", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "49,96", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "714", "RapportExprime": "50,04", "RapportInscrit": "25,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Champey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "49,29", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "27,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Champlitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1434"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "61,17", "RapportInscrit": "29,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "19,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Champtonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Champvans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Chancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "19,18"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "80,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "76,03", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "61,26", "RapportInscrit": "46,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Chantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,08"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "72,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "71,88", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "La Chapelle-l\u00e8s-Luxeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Quillain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Charcenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Chargey-l\u00e8s-Gray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Chargey-l\u00e8s-Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "35,87"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "64,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,61", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "85,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Chariez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,88", "RapportVotant": "17,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "39,64", "RapportVotant": "77,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "25,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Charmes-Saint-Valbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Charmoille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "86,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Chassey-l\u00e8s-Montbozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "29,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Chassey-l\u00e8s-Scey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "35,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Ch\u00e2teney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "31,11"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "68,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "16,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "77,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,56", "RapportVotant": "11,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "77,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "31,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Chaumercenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "31,54"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "68,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "66,92", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "33,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Chauvirey-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,02"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "10,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "28,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "29,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Chauvirey-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Chaux-la-Loti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "31,08"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "68,92"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "60,58", "RapportInscrit": "38,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Chaux-l\u00e8s-Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "26,02"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "73,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "72,36", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Chavanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "10,38", "RapportVotant": "16,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "82,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Chemilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Chenebier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "47,84", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "52,16", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Chenevrey-et-Morogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Chevigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Choye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "33,67"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "66,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "62,93", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Cintrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "50,53"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Cirey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "73,50", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "39,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "Citers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Citey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "157", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Clairegoutte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "28,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Clans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "69,09", "RapportInscrit": "37,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Cogni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "38,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "160", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Coisevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "34,63"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "65,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "34,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Colombe-l\u00e8s-Vesoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "34,17"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "65,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "63,07", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "13,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Colombier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "28,13"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "71,88"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "64,69", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "39,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "25,31"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Colombotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "17,39"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "82,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "76,09", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Combeaufontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "25,81"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "74,19"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "68,49", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "43,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Comberjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "21,53"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "78,47"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "10,42", "RapportVotant": "13,27"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "10,42", "RapportVotant": "13,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "73,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "69,88", "RapportInscrit": "40,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Conflandey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "31,87"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "68,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "63,74", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "35,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Conflans-sur-Lanterne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "57,60", "RapportVotant": "98,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Confracourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Contr\u00e9glise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Corbenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "42,81", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "La Corbi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "69,32", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Cordonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "37,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Cornot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,35", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "38,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "176", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Corravillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "65,26", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Corre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "27,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "La C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Coulevon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,47", "RapportVotant": "11,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "81,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "67,03", "RapportInscrit": "35,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Courchaton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Courcuire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "182", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Courmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "33,72"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "66,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,30", "RapportVotant": "14,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "31,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Courtesoult-et-Gatey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "22,73"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "77,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "12,12", "RapportVotant": "15,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "78,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "184", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Couthenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "10,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "54,18", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Cresancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "La Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "68,33", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "43,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Crevans-et-la-Chapelle-l\u00e8s-Granges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "61,24", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Creveney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,43", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Cromary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "71,98", "RapportVotant": "98,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "65,65", "RapportInscrit": "47,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Cubry-l\u00e8s-Faverney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "18,92"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "81,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "79,28", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "46,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Cugney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "33,75"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "66,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "99,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Cult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "32,34"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "67,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,07", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "38,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Cuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Dambeno\u00eet-l\u00e8s-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "34,53"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "65,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "59,19", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Dampierre-l\u00e8s-Conflans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Dampierre-sur-Linotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Dampierre-sur-Salon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "859"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "31,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Dampvalley-l\u00e8s-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,95"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Dampvalley-Saint-Pancras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "60,87"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "39,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,96", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Delain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "33,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Demangevelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "La Demie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "23,96"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "76,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "72,92", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Den\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "41,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "205", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Echavanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,15"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "64,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "29,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "206", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Echenans-sous-Mont-Vaudois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "69,72", "RapportInscrit": "36,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Echenoz-la-M\u00e9line", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2381"}, "Abstentions": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "1272", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1088", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "85,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "65,44", "RapportInscrit": "29,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Echenoz-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "37,87"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "62,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "28,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "210", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Ecromagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "29,86"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "70,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "65,28", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "34,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Ecuelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Ehuns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "28,78"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "71,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "69,27", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Equevilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "215", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Errevet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,82", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "38,68", "RapportVotant": "82,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "26,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "Esboz-Brest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "26,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "217", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Esmouli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "25,89"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "74,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "70,54", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Esmoulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "27,71"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "72,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "67,47", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Esprels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "14,53"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "85,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "83,33", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "40,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Essertenne-et-Cecey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,55", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "221", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Etobon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "12,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Etrelles-et-la-Montbleuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Etuz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "60,09", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Fahy-l\u00e8s-Autrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "40,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Fallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "59,58", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "227", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Faucogney-et-la-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "22,05"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "77,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,17"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "74,55", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "71,34", "RapportInscrit": "53,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Faverney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "63,28", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Faymont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,29", "RapportVotant": "11,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "50,74", "RapportInscrit": "31,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "F\u00e9dry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "48,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-l\u00e8s-Ray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "24,44"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "75,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "75,56", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "85,29", "RapportInscrit": "64,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-l\u00e8s-Scey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "45,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "233", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Les Fessey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "25,74"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "74,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "71,29", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "27,72"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Filain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,81"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "69,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "64,14", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Flagy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Fleurey-l\u00e8s-Faverney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "26,74"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "73,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "71,51", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "38,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Fleurey-l\u00e8s-Lavoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,63"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "68,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "65,15", "RapportInscrit": "43,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Fleurey-l\u00e8s-Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Fondremand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "24,63"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "75,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "73,13", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "40,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Fontaine-l\u00e8s-Luxeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1121"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "22,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Fontenois-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Fontenois-l\u00e8s-Montbozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "28,70"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "71,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "45,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Fouch\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "36,56"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "63,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Fougerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2904"}, "Abstentions": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1657", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Fouvent-Saint-Andoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "36,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "248", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Frahier-et-Chatebier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1055"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,58"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "51,96", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "48,04", "RapportInscrit": "24,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Francalmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Franchevelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "28,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Francourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Framont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "36,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Frasne-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "99,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "12,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "254", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "31,89"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "68,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,65", "RapportVotant": "12,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "82,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "33,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Fresne-Saint-Mam\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "31,42"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "68,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "66,33", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "26,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "256", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Fresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "6,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Fretigney-et-Velloreille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "Froideconche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1794"}, "Abstentions": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "19,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Froideterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "86,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Frotey-l\u00e8s-Lure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "22,28"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "77,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "6,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "72,28", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "65,29", "RapportInscrit": "47,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Frotey-l\u00e8s-Vesoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1099"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "69,13", "RapportInscrit": "34,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Genevreuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "81,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Genevrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "11,45", "RapportVotant": "19,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "80,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "32,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Georfans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Germigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Gevigney-et-Mercey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "33,42"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "66,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "63,97", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "36,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "G\u00e9zier-et-Fontenelay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Girefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "67,57", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Gouhenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "37,09"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "62,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "61,92", "RapportVotant": "98,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Gourgeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Grammont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "12,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "88,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "80,00", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "48,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Grandecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Grandvelle-et-le-Perrenot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Granges-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Granges-le-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "34,95"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "65,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "62,28", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Grattery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Gray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3526"}, "Abstentions": {"Nombre": "1717", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "1809", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1746", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "792", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Gray-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "761"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "46,65", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Greucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "24,07"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "75,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "75,93", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Gy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "29,97"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "70,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "67,19", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "56,87", "RapportInscrit": "38,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "283", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Haut-du-Them-Ch\u00e2teau-Lambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Hautevelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "285", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "H\u00e9ricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1804"}, "Abstentions": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "285", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "H\u00e9ricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5338"}, "Abstentions": {"Nombre": "2255", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "3083", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "2729", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1185", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1544", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Hugier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "70,45", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "32,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Hurecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Hyet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "13,70"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "86,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "86,30", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "56,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Igny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "30,46"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "69,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "66,89", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Jasney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "30,21"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "69,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "65,10", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Jonvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Jussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1186"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "30,94"}, "Votants": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "69,06"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "65,60", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "38,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Lambrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "41,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "294", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Lantenot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "25,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "295", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "La Lanterne-et-les-Armonts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "31,45"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "68,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "64,15", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Larians-et-Munans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "98,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Larret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Lavigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,09", "RapportVotant": "15,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "77,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "26,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Lavoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "13,88", "RapportVotant": "25,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "37,55", "RapportVotant": "70,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "81,52", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Lieffrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "22,73"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "77,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "77,27", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "43,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Lieucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "39,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Li\u00e9vans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "27,55"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "72,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "69,39", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Linexert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,46", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "72,55", "RapportInscrit": "30,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Loeuilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "31,76"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "68,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "43,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Lomont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "30,55"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "69,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "64,95", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "36,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Longevelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "17,48"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "82,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "79,61", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "41,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "308", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "La Longine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Loulans-Verchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Lure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2969"}, "Abstentions": {"Nombre": "1515", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "850", "RapportExprime": "65,03", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "15,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Lure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2145"}, "Abstentions": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "Luxeuil-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4455"}, "Abstentions": {"Nombre": "1871", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "2584", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "2494", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1288", "RapportExprime": "51,64", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "312", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Luze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "53,56", "RapportInscrit": "29,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Lyoffans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "314", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Magnivray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Magnoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Le Magnoray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "33,75"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "66,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "61,25", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Les Magny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "60,91", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Magny-Danigon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "32,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Magny-Jobert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "33,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Magny-l\u00e8s-Jussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,58", "RapportVotant": "17,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "77,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Magny-Vernois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "32,55"}, "Votants": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "67,45"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "59,03", "RapportVotant": "87,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "56,17", "RapportInscrit": "33,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Mailleroncourt-Charette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "29,84"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "70,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "30,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Mailleroncourt-Saint-Pancras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Mailley-et-Chazelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "36,20"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "63,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "33,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Maizi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "26,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "La Malach\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "30,94"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "69,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "68,61", "RapportVotant": "99,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "43,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Malans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "31,50"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "68,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,57", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "34,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Malbouhans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Malvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "31,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "330", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Mandrevillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "18,28"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "81,72"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "9,14", "RapportVotant": "11,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "69,35", "RapportVotant": "84,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "84,50", "RapportInscrit": "58,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Mantoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "33,18"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "66,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "66,11", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Marast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "18,37"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "81,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "77,55", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "57,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Marnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1046"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "97,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "29,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Maussans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "30,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "M\u00e9lecey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "19,33"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "80,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "78,15", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "47,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Melin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "36,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Melincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "339", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "M\u00e9lisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "62,23", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "36,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Membrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "12,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "84,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "75,95", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Menoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "35,10"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "64,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Mercey-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "66,07", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "8,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Mersuay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "36,65"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "63,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Meurcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "64,31", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "345", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Miellin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "37,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Mignavillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "37,54"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "62,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "61,09", "RapportVotant": "97,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "20,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Moffans-et-Vacheresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "31,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Moimay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "29,05"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "70,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "70,27", "RapportVotant": "99,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Molay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "77,42", "RapportInscrit": "42,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Mollans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "9,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "352", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "La Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "23,53"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "76,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "11,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Montagney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "31,83"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "68,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "64,31", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Montarlot-l\u00e8s-Rioz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Montboillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "63,45", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "26,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Montbozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "34,69"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "65,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "62,60", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Montcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "19,40"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "80,60"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "9,45", "RapportVotant": "11,73"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "8,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "64,68", "RapportVotant": "80,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "30,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Montcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,20", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "77,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Montdor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "41,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "361", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Montessaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Montigny-l\u00e8s-Cherlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "33,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Montigny-l\u00e8s-Vesoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "34,72"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "65,28"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Montjustin-et-Velotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "26,61"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "73,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "70,64", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "58,44", "RapportInscrit": "41,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Villers-Chemin-et-Mont-l\u00e8s-Etrelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "64,36", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "35,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Mont-le-Vernois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "67,42", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "38,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Montot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Mont-Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "82,86", "RapportInscrit": "55,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Montureux-et-Prantigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,95", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "76,70", "RapportInscrit": "46,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Montureux-l\u00e8s-Baulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,99", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "La Roche-Morey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "85,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "28,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Motey-Besuche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "22,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "78,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "38,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Motey-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "43,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Nantilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "61,96", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Navenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1245"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "76,33", "RapportInscrit": "42,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "13,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Neurey-en-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "29,37"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "70,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "67,13", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "32,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Neurey-l\u00e8s-la-Demie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "27,74"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "72,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "69,68", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Neuvelle-l\u00e8s-Cromary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "60,25", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Neuvelle-l\u00e8s-la-Charit\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,18"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "64,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,31", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "34,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "La Neuvelle-l\u00e8s-Lure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "26,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "La Neuvelle-l\u00e8s-Scey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "10,27", "RapportVotant": "16,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "75,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Noidans-le-Ferroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Noidans-l\u00e8s-Vesoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1518"}, "Abstentions": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "84,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "64,09", "RapportInscrit": "29,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Noiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "71,74", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Noroy-le-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Oigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Oiselay-et-Grachaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Onay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Oppenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Oricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "55,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Ormenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "Ormoiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "69,84", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Ormoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,09", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Ouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "9,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Ovanches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Oyri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "53,05", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Palante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "29,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Passavant-la-Roch\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "62,23", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "74,78", "RapportInscrit": "46,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Pennesi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "62,32", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "39,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Percey-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Perrouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "25,43"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "74,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "72,83", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "35,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Pesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "36,80"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "63,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "61,25", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Pierrecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "11,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "59,64", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "23,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "La Pisseure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Plainemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "78,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "413", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Plancher-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1632"}, "Abstentions": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "10,07"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "53,55", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "20,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "414", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "LibSubCom": "Plancher-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Polaincourt-et-Clairefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "34,89"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "65,11"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Pomoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "37,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Pontcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "9,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Le Pont-de-Planches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,92"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,98", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Pont-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "33,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Pont-sur-l'Ognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,16"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "91,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "91,84", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "44,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2304"}, "Abstentions": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1386", "RapportInscrit": "60,16", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Poyans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "79,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Preigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,20", "RapportVotant": "14,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "37,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "425", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "La Proiseli\u00e8re-et-Langle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Provench\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "61,78", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Purgerot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Pusey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1000"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "34,20"}, "Votants": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "65,80"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "37,46", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "62,54", "RapportInscrit": "35,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Pusy-et-Epenoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "63,82", "RapportInscrit": "37,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "La Quarte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "13,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "76,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "36,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Quenoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "33,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Quers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "33,55"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "66,45"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "36,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Quincey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1135"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "6,61", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "85,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "67,22", "RapportInscrit": "35,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "435", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Raddon-et-Chapendu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "33,73"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "66,27"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "63,20", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Raincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Ranzevelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "21,05"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "78,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "78,95", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "57,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Ray-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "25,15"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "74,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "67,48", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "42,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Raze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "36,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Recologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Recologne-l\u00e8s-Rioz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,93"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Renaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "La Grande-R\u00e9sie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "63,51", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "La R\u00e9sie-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "68,47", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "445", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Rignovelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "26,60"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "73,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,15", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "23,29"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "76,71"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "70,06", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "82,12", "RapportInscrit": "57,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Rioz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1377"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "59,40", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "32,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Roche-et-Raucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "33,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Roche-sur-Linotte-et-Sorans-les-Cordiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "La Rochelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "79,31", "RapportInscrit": "51,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Ronchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2135"}, "Abstentions": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Rosey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "453", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "La Rosi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res-sur-Mance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Roye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "970"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "35,26"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "64,74"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "58,45", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "45,15", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "54,85", "RapportInscrit": "32,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Ruhans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "34,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Rupt-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "28,70"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "71,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "36,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "459", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "960"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "460", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Saint-Bresson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "27,55"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "72,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "70,92", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "42,09", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "25,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Saint-Broing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "27,43"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "72,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "69,91", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "33,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Saint-Ferjeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "27,87"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "72,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "72,13", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "34,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Saint-Gand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1057"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Saint-Loup-Nantouard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,62", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Saint-Loup-sur-Semouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2294"}, "Abstentions": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "11,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "35,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "469", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Sainte-Marie-en-Chanois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Sainte-Marie en Chaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Sainte-Reine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1291"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "33,23"}, "Votants": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "66,77"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "64,76", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "30,74", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "22,12"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "77,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "75,96", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "40,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Valbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,81"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "69,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "68,65", "RapportVotant": "99,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "34,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Saponcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "65,57", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "34,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "477", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Saulnot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "23,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,79"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Sauvigney-l\u00e8s-Gray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Sauvigney-l\u00e8s-Pesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Savoyeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "78,08", "RapportInscrit": "34,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1080"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "35,46"}, "Votants": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "64,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,29"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "63,24", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "65,01", "RapportInscrit": "41,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "8,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Scye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "29,81"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "70,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "68,27", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Secenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "29,06"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "70,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "67,52", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Selles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "58,25", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "41,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Semmadon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Senargent-Mignafans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Senoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "29,48"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "70,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "68,21", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "30,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "489", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Servance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "34,58"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "65,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "62,36", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Servigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "15,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "81,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Seveux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Soing-Cubry-Charentenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "26,96"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "73,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "70,34", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "53,31", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Sorans-l\u00e8s-Breurey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "67,42", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Sornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "61,26", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Tart\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,76", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "74,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "39,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "497", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Tavey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "32,92"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "67,08"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "10,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "498", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "Ternuay-Melay-et-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Theuley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,18"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "11,49", "RapportVotant": "16,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "79,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "39,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Thieffrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Thi\u00e9nans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Tincey-et-Pontrebeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "28,92"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "67,47", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "49,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Traiti\u00e9fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,99", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Traves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "56,04", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Le Tremblois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "506", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Tr\u00e9moins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "29,68"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "70,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "39,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Tr\u00e9silley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "36,09"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "63,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,99", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "36,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Tromarey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Vadans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "28,30"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "71,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,87", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Vaite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "70,33", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "La Vaivre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,17"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "66,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,31", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Vaivre-et-Montoille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2057"}, "Abstentions": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "86,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "64,61", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Valay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Le Val-de-Gouhenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "20,37"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "79,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "40,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Vallerois-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "21,59"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "78,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "76,21", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "27,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "34,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Vallerois-Lorioz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "33,71"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "66,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Le Val-Saint-Eloi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Vandelans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,46"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "63,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Vanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,75", "RapportVotant": "17,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "35,00", "RapportVotant": "70,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Vantoux-et-Longevelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Varogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "15,24"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "84,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "79,05", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "49,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "29,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Vars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "39,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Vauchoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "24,42"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "75,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,93", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "33,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "29,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Vauconcourt-Nervezain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "23,39"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "76,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "70,18", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "49,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Vauvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "26,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Vaux-le-Moncelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Velesmes-Echevanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "27,16"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "72,84"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "69,14", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Gray", "LibSubCom": "Velet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "99,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Vellechevreux-et-Courbenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "33,81"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "66,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "64,75", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Velleclaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Vellefaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "24,94"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "75,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "72,21", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "29,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Vellefrey-et-Vellefrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Vellefrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "28,85"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "71,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,65", "RapportVotant": "12,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "79,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "74,58", "RapportInscrit": "42,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Velleguindry-et-Levrecey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,15"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Velle-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,60"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Lure-1", "LibSubCom": "Velleminfroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "23,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Vellemoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Vellexon-Queutrey-et-Vaudey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "77,71", "RapportVotant": "98,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Velloreille-l\u00e8s-Choye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "67,80", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Velorcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Ven\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "La Vergenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "19,35"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "80,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "79,57", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "30,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Venisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "38,17"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "61,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Vereux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "15,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "84,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "24,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "547", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Verlans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Vernois-sur-Mance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "La Vernotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Vesoul-1", "LibSubCom": "Vesoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3456"}, "Abstentions": {"Nombre": "1743", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "1713", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "72,36", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Vesoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6227"}, "Abstentions": {"Nombre": "3316", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "2911", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2587", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "88,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1890", "RapportExprime": "73,06", "RapportInscrit": "30,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Vezet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Villafans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "98,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Villargent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "32,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Villars-le-Pautel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,03", "RapportVotant": "14,61"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "77,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "La Villedieu-en-Fontenette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Villefrancon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,88"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "66,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "La Villeneuve-Bellenoye-et-la-Maize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "34,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Villeparois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "16,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "81,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "69,79", "RapportInscrit": "35,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Villers-Bouton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "34,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Villersexel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "27,16"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "72,84"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "70,03", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "32,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "10,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Villers-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "23,20"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "76,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "76,00", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "35,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Villersexel", "LibSubCom": "Villers-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "29,75"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "70,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "67,36", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Villers-l\u00e8s-Luxeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "28,80"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "71,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "73,71", "RapportInscrit": "51,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "8,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Villers-Pater", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "LibSubCom": "Villers-sur-Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "25,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "567", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Villers-sur-Saulnot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "32,74"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "73,53", "RapportInscrit": "44,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Villers-Vaudey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Vesoul-2", "LibSubCom": "Vilory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "22,58"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "77,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "40,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "LibSubCom": "Visoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,86"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "77,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Vitrey-sur-Mance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "29,38"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "70,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "63,51", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "37,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "573", "LibCan": "M\u00e9lisey", "LibSubCom": "La Voivre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "67,59", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "LibSubCom": "Volon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "30,99"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "69,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,86", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "83,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "75,61", "RapportInscrit": "43,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Voray-sur-l'Ognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "17,40", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "34,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Jussey", "LibSubCom": "Voug\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Vouhenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,54", "RapportVotant": "11,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "57,05", "RapportVotant": "87,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "36,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Marnay", "LibSubCom": "Vregille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "579", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "LibSubCom": "Vyans-le-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "27,32"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "72,68"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "63,11", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "35,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Vy-le-Ferroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "27,93"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "72,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Lure-2", "LibSubCom": "Vy-l\u00e8s-Lure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "LibSubCom": "Vy-l\u00e8s-Rupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "38,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Rioz", "LibSubCom": "Vy-l\u00e8s-Filain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,50"}]}]}